{"numero":"1004725-35.2015.8.26.0278","processos":[{"processo":"1004725-35.2015.8.26.0278","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/08\/2015 \u00e0s 18:30 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Itaquaquecetuba","juiz":"Alexandre Mu\u00f1oz","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 326.606,58","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Starks Com Serv Autom ltda ME"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Sandro Robson Neves"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Gago Freitas Vale Barbosa"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 453\/475","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 99 como emenda \u00e0 inicial a fim de atribuir \u00e0 causa o valor de R$ 316.606,58 (trezentos e dezesseis mil, seiscentos e seis reais e cinquenta e oito centavos). Anote-se.HOMOLOGO por senten\u00e7a o acordo formulado pelas partes supra qualificadas (fls. 107\/109) para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, nos moldes do artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Tendo em vista a desist\u00eancia do prazo recursal, certifique-se incontinenti o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o.Deixo de condenar as partes aos \u00f4nus de sucumb\u00eancia, face ao acordado.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.PRIC. Advogados(s): Rodrigo Gago Freitas Vale Barbosa (OAB 165046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 99 como emenda \u00e0 inicial a fim de atribuir \u00e0 causa o valor de R$ 316.606,58 (trezentos e dezesseis mil, seiscentos e seis reais e cinquenta e oito centavos). Anote-se.HOMOLOGO por senten\u00e7a o acordo formulado pelas partes supra qualificadas (fls. 107\/109) para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, nos moldes do artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Tendo em vista a desist\u00eancia do prazo recursal, certifique-se incontinenti o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o.Deixo de condenar as partes aos \u00f4nus de sucumb\u00eancia, face ao acordado.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.PRIC.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nESTR.  SANTA  ISABEL,  1170-1194 , Itaquaquecetuba  - SP  - CEP  \n08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004725-35.2015.8.26.0278 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nLA\nProcesso Digital n\u00ba: 1004725-35.2015.8.26.0278\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Liminar\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Starks Com Serv Autom  ltda ME e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Mu\u00f1oz\nVistos.\nRecebo   a   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   99   como   emenda   \u00e0   inicial   a   fim   de   atribuir   \u00e0   causa   o   valor  \nde   R$   316.606,58   (trezentos   e   dezesseis   mil,   seiscentos   e   seis   reais   e   cinquenta   e   oito   centavos).  \nAnote-se .HOMOLOGO  por  senten\u00e7a  o  acordo  formulado  pelas  partes  supra  qualificadas  \n(fls.  107\/109)  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  de  direito,  nos  moldes  do  artigo  924,  \ninciso  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTendo  em  vista  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal,  certifique-se  incontinenti  o  tr\u00e2nsito  \nem  julgado  desta  decis\u00e3o.\nDeixo  de  condenar  as  partes  aos  \u00f4nus  de  sucumb\u00eancia,  face  ao  acordado.\nCertificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  autos  observadas  as \nformalidades  legais.\nPRIC.\nItaquaquecetuba , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004725-35.2015.8.26.0278 e c\u00f3digo FF249A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE MUNOZ, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 16:41 . fls. 110"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70051091-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 25\/08\/2017 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70028003-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 25\/05\/2017 18:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0134\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 551\/574","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0134\/2017 Teor do ato: Vistos.Conforme se depreende dos autos, as partes celebraram contrato de cr\u00e9dito banc\u00e1rio tendo por garantia os seguintes ve\u00edculos: i) marca Volkswagen, modelo Saveiro 1.6 - ano\/modelo 2009\/2009 - chassi 9BWKB05W99P106134, cor branca, Renavam 124673937, placa EGD5360; ii) marca Ford, modelo Courier 1.6 - ano\/modelo 2007\/2007 - chassi 9BFNSZPPA7B856846, cor preta, Renavam 912879815, placa DQB0564; iii) reboque marca REB, modelo Roman Hobby RH CCG - ano\/modelo 2010\/2010 - chassi 9A9CM0511A1BF5235, cor marrom, Renavam 232115940, placa EQM4698 (fls 30\/37). Ocorre que, segundo a parte autora, o requerido incorreu em mora, raz\u00e3o pela qual, ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o judicial, visando \u00e0 busca e apreens\u00e3o dos ve\u00edculos alienados. Houve deferimento de liminar para busca e apreens\u00e3o do bem (fls. 70\/71), por\u00e9m, o requerido n\u00e3o foi citado e o referido bem n\u00e3o foi encontrado (fls. 88).Diante de tal situa\u00e7\u00e3o, a parte autora solicitou a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o para a de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa (fls. 92\/94).Na hip\u00f3tese dos autos, n\u00e3o se tem not\u00edcia da cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u, nem de seu ingresso espont\u00e2neo nos autos dando-se por citado, e o contrato firmado entre as partes constitui t\u00edtulo executivo extrajudicial, nos termos do artigo 784, inc. III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Nesse sentido, ilustra a jurisprud\u00eancia deste E. Tribunal de Justi\u00e7a:\"AGRAVO DE INSTRUMENTO - ARRENDAMENTO MERCANTIL - REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE CONVERTIDA EM A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O - ADMISSIBILIDADE. O AUTOR PODE ALTERAR O PEDIDO DA A\u00c7\u00c3O DE ACORDO COM O PRECEITUADO NO ART. 264 DO CPC, DESDE QUE ANTES DA CITA\u00c7\u00c3O DO R\u00c9U E QUE FEITAS AS ADAPTA\u00c7\u00d5ES NECESS\u00c1RIAS PARA TAL PROCEDIMENTO. RECURSO PROVIDO\" (Al n\u00b0 983036-0\/7 - Rei Des. CAMBREA FILHO - 27a C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Data do julgamento: 25\/10\/05).AGRAVO DE INSTRUMENTO. ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. BUSCA E APREENS\u00c3O. CONVERS\u00c3O EM EXECU\u00c7\u00c3O. Se n\u00e3o citado o r\u00e9u, plenamente vi\u00e1vel a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o em execu\u00e7\u00e3o, intelig\u00eancia dos arts. 264, 294 e 906, do CPC. Decis\u00e3o reformada. Recurso provido. (Agravo de Instrumento 1117364800, Rei. Felipe Ferreira, 26\u00aa C\u00e2mara do D. TERCEIRO Grupo (Ext. 2\u00b0 TAC), j. 02\/07\/2007.Ante o exposto, CONVERTO a presente a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3o em a\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o de T\u00ectulo Extrajudicial. Anote-se a convers\u00e3o no sistema SAJ\/PG5.Emende o autor, em 15 (quinze) dias, a inicial, adequando o valor da causa ao valor do d\u00e9bito atualizado.Alterado o valor causa, se o caso, dever\u00e1 providenciar o recolhimento da diferen\u00e7a das custas processuais, no mesmo prazo, sob pena de indeferimento.Defiro a inclus\u00e3o do devedor solid\u00e1rio Sandro Robson Neves no polo passivo. Anote-se.Oportunamente, citem-se os executados nos termos do artigo 829 do C\u00f3digo de Processo Civil, devendo o autor, para tanto, providenciar o recolhimento de 2 (duas) dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a, tendo em vista que a cita\u00e7\u00e3o e a penhora s\u00e3o atos distintos.Fixo em os honor\u00e1rios advocat\u00edcios a serem pagos pelo executado em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Rodrigo Gago Freitas Vale Barbosa (OAB 165046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Conforme se depreende dos autos, as partes celebraram contrato de cr\u00e9dito banc\u00e1rio tendo por garantia os seguintes ve\u00edculos: i) marca Volkswagen, modelo Saveiro 1.6 - ano\/modelo 2009\/2009 - chassi 9BWKB05W99P106134, cor branca, Renavam 124673937, placa EGD5360; ii) marca Ford, modelo Courier 1.6 - ano\/modelo 2007\/2007 - chassi 9BFNSZPPA7B856846, cor preta, Renavam 912879815, placa DQB0564; iii) reboque marca REB, modelo Roman Hobby RH CCG - ano\/modelo 2010\/2010 - chassi 9A9CM0511A1BF5235, cor marrom, Renavam 232115940, placa EQM4698 (fls 30\/37). Ocorre que, segundo a parte autora, o requerido incorreu em mora, raz\u00e3o pela qual, ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o judicial, visando \u00e0 busca e apreens\u00e3o dos ve\u00edculos alienados. Houve deferimento de liminar para busca e apreens\u00e3o do bem (fls. 70\/71), por\u00e9m, o requerido n\u00e3o foi citado e o referido bem n\u00e3o foi encontrado (fls. 88).Diante de tal situa\u00e7\u00e3o, a parte autora solicitou a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o para a de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa (fls. 92\/94).Na hip\u00f3tese dos autos, n\u00e3o se tem not\u00edcia da cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u, nem de seu ingresso espont\u00e2neo nos autos dando-se por citado, e o contrato firmado entre as partes constitui t\u00edtulo executivo extrajudicial, nos termos do artigo 784, inc. III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Nesse sentido, ilustra a jurisprud\u00eancia deste E. Tribunal de Justi\u00e7a:\"AGRAVO DE INSTRUMENTO - ARRENDAMENTO MERCANTIL - REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE CONVERTIDA EM A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O - ADMISSIBILIDADE. O AUTOR PODE ALTERAR O PEDIDO DA A\u00c7\u00c3O DE ACORDO COM O PRECEITUADO NO ART. 264 DO CPC, DESDE QUE ANTES DA CITA\u00c7\u00c3O DO R\u00c9U E QUE FEITAS AS ADAPTA\u00c7\u00d5ES NECESS\u00c1RIAS PARA TAL PROCEDIMENTO. RECURSO PROVIDO\" (Al n\u00b0 983036-0\/7 - Rei Des. CAMBREA FILHO - 27a C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Data do julgamento: 25\/10\/05).AGRAVO DE INSTRUMENTO. ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. BUSCA E APREENS\u00c3O. CONVERS\u00c3O EM EXECU\u00c7\u00c3O. Se n\u00e3o citado o r\u00e9u, plenamente vi\u00e1vel a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o em execu\u00e7\u00e3o, intelig\u00eancia dos arts. 264, 294 e 906, do CPC. Decis\u00e3o reformada. Recurso provido. (Agravo de Instrumento 1117364800, Rei. Felipe Ferreira, 26\u00aa C\u00e2mara do D. TERCEIRO Grupo (Ext. 2\u00b0 TAC), j. 02\/07\/2007.Ante o exposto, CONVERTO a presente a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3o em a\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o de T\u00ectulo Extrajudicial. Anote-se a convers\u00e3o no sistema SAJ\/PG5.Emende o autor, em 15 (quinze) dias, a inicial, adequando o valor da causa ao valor do d\u00e9bito atualizado.Alterado o valor causa, se o caso, dever\u00e1 providenciar o recolhimento da diferen\u00e7a das custas processuais, no mesmo prazo, sob pena de indeferimento.Defiro a inclus\u00e3o do devedor solid\u00e1rio Sandro Robson Neves no polo passivo. Anote-se.Oportunamente, citem-se os executados nos termos do artigo 829 do C\u00f3digo de Processo Civil, devendo o autor, para tanto, providenciar o recolhimento de 2 (duas) dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a, tendo em vista que a cita\u00e7\u00e3o e a penhora s\u00e3o atos distintos.Fixo em os honor\u00e1rios advocat\u00edcios a serem pagos pelo executado em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstr.  Santa  Isabel,  1170-1194,  ., Jd  Cl\u00e1udia  - CEP  08570-080,  Fone: \n(11)4640-3454,  Itaquaquecetuba-SP  - E-mail:  itaqua2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nF\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004725-35.2015.8.26.0278  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  - Liminar\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Starks Com Serv Autom  ltda me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Mu\u00f1oz\nVistos.\nConforme  se  depreende  dos  autos,  as  partes  celebraram  contrato  de  cr\u00e9dito  \nbanc\u00e1rio  tendo  por  garantia  os  seguintes  ve\u00edculos:  i)  marca  Volkswagen,  modelo  Saveiro  1.6  \u2013  \nano\/modelo  2009\/2009  \u2013  chassi  9BWKB05W99P106134,  cor  branca,  Renavam  124673937,  placa  \nEGD5360;  ii)  marca  Ford,  modelo  Courier  1.6  \u2013  ano\/modelo  2007\/2007  \u2013  chassi  \n9BFNSZPPA7B856846,  cor  preta,  Renavam  912879815,  placa  DQB0564;  iii)  reboque  marca  \nREB,  modelo  Roman  Hobby  RH  CCG  \u2013  ano\/modelo  2010\/2010  -   chassi  9A9CM0511A1BF5235,  \ncor  marrom,  Renavam  232115940,  placa  EQM4698  (fls  30\/37).  Ocorre  que,  segundo  a  parte  \nautora,  o  requerido  incorreu  em  mora,  raz\u00e3o  pela  qual,  ingressou  com  a  presente  a\u00e7\u00e3o  judicial,  \nvisando  \u00e0  busca  e  apreens\u00e3o  dos  ve\u00edculos  alienados.  Houve  deferimento  de  liminar  para  busca  e  \napreens\u00e3o  do  bem  (fls.  70\/71),  por\u00e9m,  o requerido  n\u00e3o  foi  citado  e  o referido  bem  n\u00e3o  foi  \nencontrado  (fls.  88).\nDiante  de  tal  situa\u00e7\u00e3o,  a  parte  autora  solicitou  a  convers\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  \napreens\u00e3o  para  a  de  execu\u00e7\u00e3o  por  quantia  certa  (fls.  92\/94).\nNa  hip\u00f3tese  dos  autos,  n\u00e3o  se  tem  not\u00edcia  da  cita\u00e7\u00e3o  do  R\u00e9u,  nem  de  seu  ingresso  \nespont\u00e2neo  nos  autos  dando-se  por  citado,  e  o  contrato  firmado  entre  as  partes  constitui  t\u00edtulo  \nexecutivo  extrajudicial,  nos  termos  do  artigo  784,  inc.  III,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNesse  sentido,  ilustra  a  jurisprud\u00eancia  deste  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\"AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  -  ARRENDAMENTO  \nMERCANTIL  -  REINTEGRA\u00c7\u00c3O  DE  POSSE  CONVERTIDA  \nEM  A\u00c7\u00c3O  DE  EXECU\u00c7\u00c3O  -  ADMISSIBILIDADE.  O  AUTOR  \nPODE  ALTERAR  O  PEDIDO  DA  A\u00c7\u00c3O  DE  ACORDO  COM  O  \nPRECEITUADO  NO  ART.  264  DO  CPC,  DESDE  QUE  ANTES  \nDA  CITA\u00c7\u00c3O  DO  R\u00c9U  E  QUE  FEITAS  AS  ADAPTA\u00c7\u00d5ES  \nNECESS\u00c1RIAS  PARA  TAL  PROCEDIMENTO.  RECURSO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004725-35.2015.8.26.0278 e c\u00f3digo B9D177. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE MUNOZ, liberado nos autos em 10\/04\/2017 \u00e0s 16:44 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstr.  Santa  Isabel,  1170-1194,  ., Jd  Cl\u00e1udia  - CEP  08570-080,  Fone: \n(11)4640-3454,  Itaquaquecetuba-SP  - E-mail:  itaqua2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nPROVIDO\" (Al  n\u00b0  983036-0\/7  -  Rei  Des.  CAMBREA  FILHO  -  27a  \nC\u00e2mara  da  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado  -  Data  do  julgamento:  \n25\/10\/05).\nAGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA.  \nBUSCA  E  APREENS\u00c3O.  CONVERS\u00c3O  EM  EXECU\u00c7\u00c3O.  Se  n\u00e3o  \ncitado  o  r\u00e9u,  plenamente  vi\u00e1vel  a  convers\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e \napreens\u00e3o  em  execu\u00e7\u00e3o,  intelig\u00eancia  dos  arts.  264,  294  e  906,  do  \nCPC.  Decis\u00e3o  reformada.  Recurso  provido.  (Agravo  de  Instrumento  \n1117364800,  Rei.  Felipe  Ferreira,  26\u00aa  C\u00e2mara  do  D.  TERCEIRO  \nGrupo  (Ext.  2\u00b0  TAC),  j.  02\/07\/2007.\nAnte  o  exposto,  CONVERTO  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  Busca  e  Apreens\u00e3o  em  a\u00e7\u00e3o  de  \nExecu\u00e7\u00e3o  de  T\u00ectulo  Extrajudicial.  Anote-se  a  convers\u00e3o  no  sistema  SAJ\/PG5.\nEmende  o  autor,  em  15  (quinze)  dias,  a  inicial,  adequando  o  valor  da  causa  ao  \nvalor  do  d\u00e9bito  atualizado.\nAlterado  o  valor  causa,  se  o  caso,  dever\u00e1  providenciar  o  recolhimento  da  diferen\u00e7a  \ndas  custas  processuais,  no  mesmo  prazo,  sob  pena  de  indeferimento.\nDefiro  a  inclus\u00e3o  do  devedor  solid\u00e1rio  Sandro  Robson  Neves  no  polo  passivo.  \nAnote-se. Oportunamente,  citem-se  os  executados  nos  termos  do  artigo  829  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  devendo  o  autor,  para  tanto,  providenciar  o  recolhimento  de  2  (duas)  dilig\u00eancias  do  \nOficial  de  Justi\u00e7a,  tendo  em  vista  que  a  cita\u00e7\u00e3o  e  a  penhora  s\u00e3o  atos  distintos.\nFixo  em  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  a  serem  pagos  pelo  executado  em  10%  (dez  \npor  cento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nItaquaquecetuba , 10  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004725-35.2015.8.26.0278 e c\u00f3digo B9D177. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE MUNOZ, liberado nos autos em 10\/04\/2017 \u00e0s 16:44 . fls. 96"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70001845-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/01\/2017 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0278\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2228 P\u00e1gina: 458\/460","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0278\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para que se manifeste em 05 (cinco) dias, acerca do mandado negativo de fls. 88. Advogados(s): Rodrigo Gago Freitas Vale Barbosa (OAB 165046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para que se manifeste em 05 (cinco) dias, acerca do mandado negativo de fls. 88.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.16.70044259-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2016 10:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.16.70033751-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2016 15:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2164 P\u00e1gina: 469\/471","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2016 Teor do ato: Fornecer, o(a) autor(a), ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a, todos os meios necess\u00e1rios para o cumprimento do Mandado encaminhado \u00e0 Central de Mandados. Advogados(s): Rodrigo Gago Freitas Vale Barbosa (OAB 165046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fornecer, o(a) autor(a), ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a, todos os meios necess\u00e1rios para o cumprimento do Mandado encaminhado \u00e0 Central de Mandados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2016\/018238-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 10\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.16.70018795-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/05\/2016 14:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2100\/16 P\u00e1gina: 421\/430","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2016 Teor do ato: Vistos. 1. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 65 como emenda \u00e0 inicial a fim de atribuir \u00e0 causa o valor de R$ 225.552,57 (duzentos e vinte e cinco mil, quinhentos e cinquenta e dois reais e cinquenta e sete centavos). Anote-se. 2. Comprovada a mora (fls. 54), valendo este despacho como mandado de busca e apreens\u00e3o e cita\u00e7\u00e3o, proceda o oficial de Justi\u00e7a, a BUSCA E APREENS\u00c3O, do ve\u00edculo descrito na peti\u00e7\u00e3o, qual seja, marca Volkswagen, modelo VWI SAVEIRO, ano 2009, cor branca, placa EGD5360, chassi n\u00ba 9BWKB05W99P106134, depositando-o nas m\u00e3os do autor, podendo referido bem ser encontrado no endere\u00e7o de fls. 01. 3. Cumprida a medida liminar acima deferida, cite-se o(a) r\u00e9(u) STARKS COM SERV AUTOM LTDA ME CNPJ\/MF N\u00ba_01.447.723\/0001-04, no mesmo endere\u00e7o, para, em cinco dias, pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese em que o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre de \u00f4nus (Decreto-lei n\u00ba 911\/69, art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00b0 10.931, de 2.8.2004), sob pena de consolidar-se a propriedade e a posse plena do bem no patrim\u00f4nio do credor (nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 3\u00ba, \u00a71\u00ba, do Dec.Lei 911\/69, dada pela Lei n\u00ba 10.931\/04), e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Os prazos correr\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da liminar, salvo se n\u00e3o citado o devedor, hip\u00f3tese em que os prazos correr\u00e3o da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o, devidamente cumprido. 4. Ao decretar a busca e apreens\u00e3o de ve\u00edculo, o juiz, caso tenha acesso \u00e0 base de dados do registro nacional de ve\u00edculos automotores RENAVAM, inserir\u00e1 diretamente a restri\u00e7\u00e3o judicial na base de dados do RENAVAM, bem como retirar\u00e1 tal restri\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a apreens\u00e3o, inclu\u00eddo pela Lei 13.043\/2014 (Decreto-Lei 911\/69). 5. Sem preju\u00edzo, providencie o banco-autor o recolhimento das custas determinadas no Comunicado CSM n.\u00ba 170\/11, no valor de R$ 12,20 (doze reais e vinte centavos) para cada CPF ou CNPJ, devendo respectivos valores ser recolhidos na guia de fundo de despesas do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (FEDTJ), informando o c\u00f3digo 434-1 \"impress\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es do sistema INFOJUD\/BACEN\/RENAJUD\". 6. Com o recolhimento, proceda a Serventia o bloqueio para restri\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo descrito na inicial, por meio do sistema RENAJUD, e se caso a apreens\u00e3o for positiva, providencie tamb\u00e9m a Serventia a libera\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo junto ao referido sistema. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Intime-se. Advogados(s): Rodrigo Gago Freitas Vale Barbosa (OAB 165046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2014\/15 P\u00e1gina: 444\/470","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos. 1. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 65 como emenda \u00e0 inicial a fim de atribuir \u00e0 causa o valor de R$ 225.552,57 (duzentos e vinte e cinco mil, quinhentos e cinquenta e dois reais e cinquenta e sete centavos). Anote-se. 2. Comprovada a mora (fls. 54), valendo este despacho como mandado de busca e apreens\u00e3o e cita\u00e7\u00e3o, proceda o oficial de Justi\u00e7a, a BUSCA E APREENS\u00c3O, do ve\u00edculo descrito na peti\u00e7\u00e3o, qual seja, marca Volkswagen, modelo VWI SAVEIRO, ano 2009, cor branca, placa EGD5360, chassi n\u00ba 9BWKB05W99P106134, depositando-o nas m\u00e3os do autor, podendo referido bem ser encontrado no endere\u00e7o de fls. 01. 3. Cumprida a medida liminar acima deferida, cite-se o(a) r\u00e9(u) STARKS COM SERV AUTOM LTDA ME CNPJ\/MF N\u00ba_01.447.723\/0001-04, no mesmo endere\u00e7o, para, em cinco dias, pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese em que o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre de \u00f4nus (Decreto-lei n\u00ba 911\/69, art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00b0 10.931, de 2.8.2004), sob pena de consolidar-se a propriedade e a posse plena do bem no patrim\u00f4nio do credor (nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 3\u00ba, \u00a71\u00ba, do Dec.Lei 911\/69, dada pela Lei n\u00ba 10.931\/04), e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Os prazos correr\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da liminar, salvo se n\u00e3o citado o devedor, hip\u00f3tese em que os prazos correr\u00e3o da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o, devidamente cumprido. 4. Ao decretar a busca e apreens\u00e3o de ve\u00edculo, o juiz, caso tenha acesso \u00e0 base de dados do registro nacional de ve\u00edculos automotores RENAVAM, inserir\u00e1 diretamente a restri\u00e7\u00e3o judicial na base de dados do RENAVAM, bem como retirar\u00e1 tal restri\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a apreens\u00e3o, inclu\u00eddo pela Lei 13.043\/2014 (Decreto-Lei 911\/69). 5. Sem preju\u00edzo, providencie o banco-autor o recolhimento das custas determinadas no Comunicado CSM n.\u00ba 170\/11, no valor de R$ 12,20 (doze reais e vinte centavos) para cada CPF ou CNPJ, devendo respectivos valores ser recolhidos na guia de fundo de despesas do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (FEDTJ), informando o c\u00f3digo 434-1 \"impress\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es do sistema INFOJUD\/BACEN\/RENAJUD\". 6. Com o recolhimento, proceda a Serventia o bloqueio para restri\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo descrito na inicial, por meio do sistema RENAJUD, e se caso a apreens\u00e3o for positiva, providencie tamb\u00e9m a Serventia a libera\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo junto ao referido sistema. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstr.  Santa  Isabel,  1170-1194  - Itaquaquecetuba -SP  - CEP  08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004725-35.2015.8.26.0278\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  - Liminar\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPessoa  a ser  citada: Starks Com Serv Autom  ltda me, Bonfim,  130, SALA  06, Vila  Ferreira  - \nCEP  08573-440,  Itaquaquecetuba-SP,  CNPJ 01.447.723\/0001-04 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Mu\u00f1oz\nVistos.\n1.   Recebo   a   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   65   como   emenda   \u00e0   inicial   a   fim   de   atribuir   \u00e0   causa   o  \nvalor   de   R$   225.552,57   (duzentos   e   vinte   e   cinco   mil,   quinhentos   e   cinquenta   e   dois   reais   e  \ncinquenta   e   sete   centavos).   Anote-se .\n2.  Comprovada  a  mora  (fls.  54),  valendo  este  despacho  como  mandado  de  \nbusca  e  apreens\u00e3o  e  cita\u00e7\u00e3o,  proceda  o  oficial  de  Justi\u00e7a,  a  BUSCA  E  APREENS\u00c3O\n,   do  \nve\u00edculo  descrito  na  peti\u00e7\u00e3o,  qual  seja,  marca  Volkswagen,  modelo  VWI  SAVEIRO,  ano  2009,  cor  \nbranca,  placa  EGD5360,  chassi  n\u00ba  9BWKB05W99P106134,   depositando-o  nas  m\u00e3os  do  autor,  \npodendo  referido  bem  ser  encontrado  no  endere\u00e7o  de  fls.  01.\n3.  Cumprida  a  medida  liminar  acima  deferida,  cite-se  o(a)  r\u00e9(u)  STARKS  COM  \nSERV AUTOM  LTDA  ME  \n CNPJ\/MF  N\u00ba_01.447.723\/0001-04\n,  no  mesmo  endere\u00e7o,  para,  em  \ncinco  dias,  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  pendente,  segundo  os  valores  apresentados  pelo  credor  \nfiduci\u00e1rio  na  inicial,  hip\u00f3tese  em  que  o  bem  lhe  ser\u00e1  restitu\u00eddo  livre  de  \u00f4nus  (Decreto-lei  n\u00ba  \n911\/69,  art.  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  com  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  n\u00b0  10.931,  de  2.8.2004),  sob  pena  de  consolidar-se  \na  propriedade  e  a  posse  plena  do  bem  no  patrim\u00f4nio  do  credor  (nova  reda\u00e7\u00e3o  ao  art.  3\u00ba,  \u00a71\u00ba,  do  \nDec.Lei  911\/69,  dada  pela  Lei  n\u00ba  10.931\/04),  e\/ou  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  quinze  dias ,  sob  \npena  de  presumirem-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo  autor.  Os  prazos  correr\u00e3o  da  \nexecu\u00e7\u00e3o  da  liminar,  salvo  se  n\u00e3o  citado  o  devedor,  hip\u00f3tese  em  que  os  prazos  correr\u00e3o  da  \njuntada  aos  autos  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  devidamente  cumprido.\n4.  Ao  decretar  a  busca  e  apreens\u00e3o  de  ve\u00edculo,  o  juiz,  caso  tenha  acesso  \u00e0  base  de  \ndados  do  registro  nacional  de  ve\u00edculos  automotores  \n RENAVAM,  inserir\u00e1  diretamente  a  restri\u00e7\u00e3o  \njudicial  na  base  de  dados  do  RENAVAM,  bem  como  retirar\u00e1  tal  restri\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  a apreens\u00e3o,  \ninclu\u00eddo  pela  Lei  13.043\/2014  (Decreto-Lei  911\/69).\n5.   Sem  preju\u00edzo,  providencie  o  banco-autor  o  recolhimento  das  custas  \ndeterminadas  no  Comunicado  CSM  n.\u00ba  170\/11,  no  valor  de  R$  12,20  (doze  reais  e  vinte  centavos)  \npara  cada  CPF  ou  CNPJ,  devendo  respectivos  valores  ser  recolhidos  na  guia  de  fundo  de  despesas  \ndo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  (FEDTJ),  informando  o  c\u00f3digo  434-1  \n \u201cimpress\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004725-35.2015.8.26.0278 e c\u00f3digo 56838C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE MUNOZ, liberado nos autos em 16\/03\/2016 \u00e0s 17:06 . fls. 70\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nEstr.  Santa  Isabel,  1170-1194  - Itaquaquecetuba -SP  - CEP  08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nde informa\u00e7\u00f5es  do  sistema  INFOJUD\/BACEN\/RENAJUD\u201d.\n6.  Com  o  recolhimento,  proceda  a  Serventia  o  bloqueio  para  restri\u00e7\u00e3o  de  \ncircula\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  descrito  na  inicial,  por  meio  do  sistema  RENAJUD,  e  se  caso  a  apreens\u00e3o  \nfor  positiva,  providencie  tamb\u00e9m  a  Serventia  a  libera\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  junto  ao  referido  sistema.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.\nIntime-se.\nItaquaquecetuba , 15  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004725-35.2015.8.26.0278 e c\u00f3digo 56838C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE MUNOZ, liberado nos autos em 16\/03\/2016 \u00e0s 17:06 . fls. 71"}},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.16.70006083-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/02\/2016 13:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2050\/16 P\u00e1gina: 399\/433","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2016 Teor do ato: Vistos. A manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 60\/61 n\u00e3o atende ao quanto determinado \u00e0s fls. 58. Diante disso, concedo ao autor o prazo improrrog\u00e1vel de 10 (dez) dias para atribuir o correto valor \u00e0 causa, sob pena de indeferimento da inicial. Alterado o valor da causa, dever\u00e1 providenciar, se o caso, a diferen\u00e7a do recolhimento da taxa judici\u00e1ria, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 257 do C\u00f3digo de Processo Civil). Intime-se. Advogados(s): Rodrigo Gago Freitas Vale Barbosa (OAB 165046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. A manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 60\/61 n\u00e3o atende ao quanto determinado \u00e0s fls. 58. Diante disso, concedo ao autor o prazo improrrog\u00e1vel de 10 (dez) dias para atribuir o correto valor \u00e0 causa, sob pena de indeferimento da inicial. Alterado o valor da causa, dever\u00e1 providenciar, se o caso, a diferen\u00e7a do recolhimento da taxa judici\u00e1ria, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 257 do C\u00f3digo de Processo Civil). Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nESTR.  SANTA  ISABEL,  1170-1194 , Itaquaquecetuba -SP  - CEP  \n08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004725-35.2015.8.26.0278\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  - Liminar\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Starks Com Serv Autom  ltda me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Mu\u00f1oz\nVistos.\nA  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  60\/61  n\u00e3o  atende  ao  quanto  determinado  \u00e0s  fls.  58.\nDiante  disso,  concedo  ao  autor  o  prazo  improrrog\u00e1vel  de  10  (dez)  dias  para  \natribuir  o  correto  valor  \u00e0  causa,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nAlterado  o  valor  da  causa,  dever\u00e1  providenciar,  se  o  caso,  a  diferen\u00e7a  do  \nrecolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria,  sob  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o  (art.  257  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil).\nIntime-se.\nItaquaquecetuba , 10  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004725-35.2015.8.26.0278 e c\u00f3digo 4843A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE MUNOZ, liberado nos autos em 13\/12\/2015 \u00e0s 01:50 . fls. 62"}},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.15.70037478-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/12\/2015 14:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 56\/57: Consigno que a parte autora n\u00e3o atendeu a decis\u00e3o de fls. 55, vez que o valor dado \u00e0 causa deve corresponder ao proveito econ\u00f4mico colimado pelo autor, abarcando, no caso vertente, as parcelas vencidas n\u00e3o adimplidas e as vincendas. Nesse trilho, atribua o autor o correto valor \u00e0 causa, no prazo de dez dias, sob pena de indeferimento da inicial. Regularizados, conclusos com urg\u00eancia. Intime-se. Advogados(s): Rodrigo Gago Freitas Vale Barbosa (OAB 165046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 56\/57: Consigno que a parte autora n\u00e3o atendeu a decis\u00e3o de fls. 55, vez que o valor dado \u00e0 causa deve corresponder ao proveito econ\u00f4mico colimado pelo autor, abarcando, no caso vertente, as parcelas vencidas n\u00e3o adimplidas e as vincendas. Nesse trilho, atribua o autor o correto valor \u00e0 causa, no prazo de dez dias, sob pena de indeferimento da inicial. Regularizados, conclusos com urg\u00eancia. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nESTR.  SANTA  ISABEL,  1170-1194 , Itaquaquecetuba -SP  - CEP  \n08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004725-35.2015.8.26.0278\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  - Liminar\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Starks Com Serv Autom  ltda me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Mu\u00f1oz\nVistos.\nFls.   56\/57 :   Consigno   que   a   parte   autora   n\u00e3o   atendeu   a   decis\u00e3o   de   fls.   55,   vez   que   o   \nvalor  dado  \u00e0  causa  deve  corresponder  ao  proveito  econ\u00f4mico  colimado  pelo  autor,  abarcando,  no  \ncaso  vertente,  as  parcelas  vencidas  n\u00e3o  adimplidas  e  as  vincendas.  \nNesse  trilho,  atribua  o  autor  o  correto  valor  \u00e0  causa,  no  prazo  de  dez  dias,  sob  pena  \nde  indeferimento  da  inicial.  \nRegularizados,  conclusos  com  urg\u00eancia.\nIntime-se.\nItaquaquecetuba , 28  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004725-35.2015.8.26.0278 e c\u00f3digo 3CE09D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE MUNOZ, liberado nos autos em 30\/09\/2015 \u00e0s 13:32 . fls. 58"}},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.15.70023598-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/08\/2015 18:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. 1. Emende o autor a inicial, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento, adequando o valor da causa ao valor do contrato. 2. Alterado o valor da causa, dever\u00e1 providenciar, se o caso, a diferen\u00e7a do recolhimento da taxa judici\u00e1ria, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 257 do C\u00f3digo de Processo Civil). Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAQUAQUECETUBA\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nESTR.  SANTA  ISABEL,  1170-1194 , Itaquaquecetuba -SP  - CEP  \n08570-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004725-35.2015.8.26.0278\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  - Liminar\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Starks Com Serv Autom  ltda me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Mu\u00f1oz\nVistos.\n1.  Emende  o  autor  a  inicial,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  sob  pena  de  indeferimento,  \nadequando  o  valor  da  causa  ao  valor  do  contrato.\n2.  Alterado  o  valor  da  causa,  dever\u00e1  providenciar,  se  o caso,  a  diferen\u00e7a  do  \nrecolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria,  sob  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o  (art.  257  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil).\nIntime-se.\nItaquaquecetuba , 19  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004725-35.2015.8.26.0278 e c\u00f3digo 37761C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE MUNOZ, liberado nos autos em 20\/08\/2015 \u00e0s 10:09 . fls. 55"}},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.15.70021560-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2015 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2016","tipo":"Guia de Recolhimento"},{"data":"02\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"433019429","codPublicacaoOrigem":"789847679","dataDivulgacao":"Feb  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004725-35.2015.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2050","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004725-35.2015.8.26.0278 - Busca e Apreens\u00e3o - Liminar - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. A manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 60\/61 n\u00e3o atende ao quanto determinado \u00e0s fls. 58. Diante disso, concedo ao autor o prazo improrrog\u00e1vel de 10 (dez) dias para atribuir o correto valor \u00e0 causa, sob pena de indeferimento da inicial. Alterado o valor da causa, dever\u00e1 providenciar, se o caso, a diferen\u00e7a do recolhimento da taxa judici\u00e1ria, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 257 do C\u00f3digo de Processo Civil). Intime-se. - ADV: RODRIGO GAGO FREITAS VALE BARBOSA (OAB 165046\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0039\/2016- digital\r\nRetranca n\u00ba 16\/16- 03\/02\/2016 JU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE MU\u00d1OZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMEIRE BOTASSINI DUTRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"411","paginaFinal":"411","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"610062","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11056973","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb  3 2016 10:05:11:017PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"575549601","codPublicacaoOrigem":"1003971827","dataDivulgacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004725-35.2015.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2228","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004725-35.2015.8.26.0278 - Busca e Apreens\u00e3o - Liminar - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistas dos autos ao autor para que se manifeste em 05 (cinco) dias, acerca do mandado negativo de fls. 88. - ADV: RODRIGO GAGO FREITAS VALE BARBOSA (OAB 165046\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0278\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE MU\u00d1OZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMEIRE BOTASSINI DUTRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"458","paginaFinal":"458","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"769308","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16948340","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 25 2016 02:26:19:310PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"411861004","codPublicacaoOrigem":"735449990","dataDivulgacao":"Nov 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004725-35.2015.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2014","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004725-35.2015.8.26.0278 - Busca e Apreens\u00e3o - Liminar - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Fls. 56\/57: Consigno que a parte autora n\u00e3o atendeu a decis\u00e3o de fls. 55, vez que o valor dado \u00e0 causa deve corresponder ao proveito econ\u00f4mico colimado pelo autor, abarcando, no caso vertente, as parcelas vencidas n\u00e3o adimplidas e as vincendas. Nesse trilho, atribua o autor o correto valor \u00e0 causa, no prazo de dez dias, sob pena de indeferimento da inicial. Regularizados, conclusos com urg\u00eancia. Intime-se. - ADV: RODRIGO GAGO FREITAS VALE BARBOSA (OAB 165046\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2015- digital\r\nRetranca n\u00ba 358\/15- 24\/11\/2015 JU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE MU\u00d1OZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMEIRE BOTASSINI DUTRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"457","paginaFinal":"457","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"568494","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10260934","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Nov 24 2015 10:45:39:917PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"466554334","codPublicacaoOrigem":"848532477","dataDivulgacao":"Apr 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004725-35.2015.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2100","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004725-35.2015.8.26.0278 - Busca e Apreens\u00e3o - Liminar - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. 1. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 65 como emenda \u00e0 inicial a fim de atribuir \u00e0 causa o valor de R$ 225.552,57 (duzentos e vinte e cinco mil, quinhentos e cinquenta e dois reais e cinquenta e sete centavos). Anote-se. 2. Comprovada a mora (fls. 54), valendo este despacho como mandado de busca e apreens\u00e3o e cita\u00e7\u00e3o, proceda o oficial de Justi\u00e7a, a BUSCA E APREENS\u00c3O, do ve\u00edculo descrito na peti\u00e7\u00e3o, qual seja, marca Volkswagen, modelo VWI SAVEIRO, ano 2009, cor branca, placa EGD5360, chassi n\u00ba 9BWKB05W99P106134, depositando-o nas m\u00e3os do autor, podendo referido bem ser encontrado no endere\u00e7o de fls. 01. 3. Cumprida a medida liminar acima deferida, cite-se o(a) r\u00e9(u) STARKS COM SERV AUTOM LTDA ME CNPJ\/MF N\u00ba_01.447.723\/0001-04, no mesmo endere\u00e7o, para, em cinco dias, pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese em que o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre de \u00f4nus (Decreto-lei n\u00ba 911\/69, art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n\u00b0 10.931, de 2.8.2004), sob pena de consolidar-se a propriedade e a posse plena do bem no patrim\u00f4nio do credor (nova reda\u00e7\u00e3o ao art. 3\u00ba, \u00a71\u00ba, do Dec.Lei 911\/69, dada pela Lei n\u00ba 10.931\/04), e\/ou contestar a a\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias, sob pena de presumirem-se verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Os prazos correr\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o da liminar, salvo se n\u00e3o citado o devedor, hip\u00f3tese em que os prazos correr\u00e3o da juntada aos autos do mandado de cita\u00e7\u00e3o, devidamente cumprido. 4. Ao decretar a busca e apreens\u00e3o de ve\u00edculo, o juiz, caso tenha acesso \u00e0 base de dados do registro nacional de ve\u00edculos automotores RENAVAM, inserir\u00e1 diretamente a restri\u00e7\u00e3o judicial na base de dados do RENAVAM, bem como retirar\u00e1 tal restri\u00e7\u00e3o ap\u00f3s a apreens\u00e3o, inclu\u00eddo pela Lei 13.043\/2014 (Decreto-Lei 911\/69). 5. Sem preju\u00edzo, providencie o banco-autor o recolhimento das custas determinadas no Comunicado CSM n.\u00ba 170\/11, no valor de R$ 12,20 (doze reais e vinte centavos) para cada CPF ou CNPJ, devendo respectivos valores ser recolhidos na guia de fundo de despesas do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (FEDTJ), informando o c\u00f3digo 434-1 \"impress\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es do sistema INFOJUD\/BACEN\/RENAJUD\". 6. Com o recolhimento, proceda a Serventia o bloqueio para restri\u00e7\u00e3o de circula\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo descrito na inicial, por meio do sistema RENAJUD, e se caso a apreens\u00e3o for positiva, providencie tamb\u00e9m a Serventia a libera\u00e7\u00e3o do ve\u00edculo junto ao referido sistema. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Intime-se. - ADV: RODRIGO GAGO FREITAS VALE BARBOSA (OAB 165046\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0108\/2016- digital e f\u00edsico\r\nRetranca n\u00ba 082\/16- 19\/04\/2016 JU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE MU\u00d1OZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMEIRE BOTASSINI DUTRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"426","paginaFinal":"426","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"665102","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12561490","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 19 2016 10:40:09:410PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1004725-35.2015.8.26.0278|911\/69|170\/11","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"515849429","codPublicacaoOrigem":"915154575","dataDivulgacao":"Jul 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004725-35.2015.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2164","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004725-35.2015.8.26.0278 - Busca e Apreens\u00e3o - Liminar - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Fornecer, o(a) autor(a), ao Sr. Oficial de Justi\u00e7a, todos os meios necess\u00e1rios para o cumprimento do Mandado encaminhado \u00e0 Central de Mandados. - ADV: RODRIGO GAGO FREITAS VALE BARBOSA (OAB 165046\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE MU\u00d1OZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMEIRE BOTASSINI DUTRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"470","paginaFinal":"470","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"715432","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14569808","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 07:12:28:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"362934604","codPublicacaoOrigem":"686827271","dataDivulgacao":"Aug  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004725-35.2015.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1939","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004725-35.2015.8.26.0278 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 165046\/SP - Rodrigo Gago Freitas Vale Barbosa REQDO : Starks Com Serv Autom ltda me VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\n\\\\\\<publica\u00e7\u00e3o\\\\\\<3DWZE.000, 04\/08\/15)) RELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE ITAQUAQUECETUBA EM 03\/08\/2015","paginaInicial":"419","paginaFinal":"419","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"519263","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8758778","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug  4 2015 10:55:05:900PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672285033","codPublicacaoOrigem":"1138658672","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004725-35.2015.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004725-35.2015.8.26.0278 - Busca e Apreens\u00e3o - Liminar - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Starks Com Serv Autom ltda me - Vistos.Conforme se depreende dos autos, as partes celebraram contrato de cr\u00e9dito banc\u00e1rio tendo por garantia os seguintes ve\u00edculos: i) marca Volkswagen, modelo Saveiro 1.6 - ano\/modelo 2009\/2009 - chassi 9BWKB05W99P106134, cor branca, Renavam 124673937, placa EGD5360; ii) marca Ford, modelo Courier 1.6 - ano\/modelo 2007\/2007 - chassi 9BFNSZPPA7B856846, cor preta, Renavam 912879815, placa DQB0564; iii) reboque marca REB, modelo Roman Hobby RH CCG - ano\/modelo 2010\/2010 - chassi 9A9CM0511A1BF5235, cor marrom, Renavam 232115940, placa EQM4698 (fls 30\/37). Ocorre que, segundo a parte autora, o requerido incorreu em mora, raz\u00e3o pela qual, ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o judicial, visando \u00e0 busca e apreens\u00e3o dos ve\u00edculos alienados. Houve deferimento de liminar para busca e apreens\u00e3o do bem (fls. 70\/71), por\u00e9m, o requerido n\u00e3o foi citado e o referido bem n\u00e3o foi encontrado (fls. 88).Diante de tal situa\u00e7\u00e3o, a parte autora solicitou a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o para a de execu\u00e7\u00e3o por quantia certa (fls. 92\/94).Na hip\u00f3tese dos autos, n\u00e3o se tem not\u00edcia da cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u, nem de seu ingresso espont\u00e2neo nos autos dando-se por citado, e o contrato firmado entre as partes constitui t\u00edtulo executivo extrajudicial, nos termos do artigo 784, inc. III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Nesse sentido, ilustra a jurisprud\u00eancia deste E. Tribunal de Justi\u00e7a:\"AGRAVO DE INSTRUMENTO - ARRENDAMENTO MERCANTIL - REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE CONVERTIDA EM A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O - ADMISSIBILIDADE. O AUTOR PODE ALTERAR O PEDIDO DA A\u00c7\u00c3O DE ACORDO COM O PRECEITUADO NO ART. 264 DO CPC, DESDE QUE ANTES DA CITA\u00c7\u00c3O DO R\u00c9U E QUE FEITAS AS ADAPTA\u00c7\u00d5ES NECESS\u00c1RIAS PARA TAL PROCEDIMENTO. RECURSO PROVIDO\" (Al n\u00b0 983036-0\/7 - Rei Des. CAMBREA FILHO - 27a C\u00e2mara da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Data do julgamento: 25\/10\/05).AGRAVO DE INSTRUMENTO. ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. BUSCA E APREENS\u00c3O. CONVERS\u00c3O EM EXECU\u00c7\u00c3O. Se n\u00e3o citado o r\u00e9u, plenamente vi\u00e1vel a convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o em execu\u00e7\u00e3o, intelig\u00eancia dos arts. 264, 294 e 906, do CPC. Decis\u00e3o reformada. Recurso provido. (Agravo de Instrumento 1117364800, Rei. Felipe Ferreira, 26\u00aa C\u00e2mara do D. TERCEIRO Grupo (Ext. 2\u00b0 TAC), j. 02\/07\/2007. Ante o exposto, CONVERTO a presente a\u00e7\u00e3o de Busca e Apreens\u00e3o em a\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o de T\u00ectulo Extrajudicial. Anote-se a convers\u00e3o no sistema SAJ\/PG5.Emende o autor, em 15 (quinze) dias, a inicial, adequando o valor da causa ao valor do d\u00e9bito atualizado.Alterado o valor causa, se o caso, dever\u00e1 providenciar o recolhimento da diferen\u00e7a das custas processuais, no mesmo prazo, sob pena de indeferimento.Defiro a inclus\u00e3o do devedor solid\u00e1rio Sandro Robson Neves no polo passivo. Anote-se.Oportunamente, citem-se os executados nos termos do artigo 829 do C\u00f3digo de Processo Civil, devendo o autor, para tanto, providenciar o recolhimento de 2 (duas) dilig\u00eancias do Oficial de Justi\u00e7a, tendo em vista que a cita\u00e7\u00e3o e a penhora s\u00e3o atos distintos.Fixo em os honor\u00e1rios advocat\u00edcios a serem pagos pelo executado em 10% (dez por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: RODRIGO GAGO FREITAS VALE BARBOSA (OAB 165046\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0134\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE MU\u00d1OZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMEIRE BOTASSINI DUTRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"566","paginaFinal":"566","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"869083","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22213840","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May  5 2017 12:30:17:607AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroAntigo":"2009\/2009","numeroUnificado":"1004725-35.2015.8.26.0278|2009\/2009|124673937|912879815|2010\/2010|983036-0\/7|1117364800","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754660715","codPublicacaoOrigem":"1200068080","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004725-35.2015.8.26.0278","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"ITAQUAQUECETUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004725-35.2015.8.26.0278 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Liminar - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Starks Com Serv Autom ltda ME - - Sandro Robson Neves - Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 99 como emenda \u00e0 inicial a fim de atribuir \u00e0 causa o valor de R$ 316.606,58 (trezentos e dezesseis mil, seiscentos e seis reais e cinquenta e oito centavos). Anote-se.HOMOLOGO por senten\u00e7a o acordo formulado pelas partes supra qualificadas (fls. 107\/109) para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, nos moldes do artigo 924, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil.Tendo em vista a desist\u00eancia do prazo recursal, certifique-se incontinenti o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o.Deixo de condenar as partes aos \u00f4nus de sucumb\u00eancia, face ao acordado.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos observadas as formalidades legais.PRIC. - ADV: RODRIGO GAGO FREITAS VALE BARBOSA (OAB 165046\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE MU\u00d1OZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMEIRE BOTASSINI DUTRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"471","paginaFinal":"471","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925162","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26204231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 11:54:22:183PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004725-35.2015.8.26.0278","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}