{"numero":"1004699-67.2015.8.26.0462","processos":[{"processo":"1004699-67.2015.8.26.0462","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio","outros_assuntos":"Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/12\/2015 \u00e0s 18:11 - Livre\n1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica - Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes","juiz":"Danilo Mansano Barioni","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.388.881,67","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Martins Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio Ferrari Tudisco"},{"tipo":"Advogada","nome":"Nathaly Campitelli Roque"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0351\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, caso nada seja requerido, encaminhem-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico.Intime-se. Advogados(s): Nathaly Campitelli Roque (OAB 162679\/SP), Ricardo Martins Rodrigues (OAB 247136\/SP), Flavio Ferrari Tudisco (OAB 247082\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, caso nada seja requerido, encaminhem-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito P\u00fablico.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto  Dona Paulina,  80 - 5\u00ba  andar,  5\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-908,  \nFone:  3242-2333r2005,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp1faz@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004699-67.2015.8.26.0462  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cr\u00e9dito  Tribut\u00e1rio\nRequerente : Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos  S\/A\nRequerido : Munic\u00edpio de S\u00e3o  Paulo\nRemeto  os autos  nesta data, 10\/10\/2017,  ao M M.  Juiz  de Direito  abaixo.\nEu,  Daene  Duarte  Pereira,  Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio,  lavrei este termo.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Danilo   Mansano   Barioni\nVistos.\n\u00c0s   contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s,   caso   nada   seja   requerido,   encaminhem-se   os   autos   ao   E.   Tribunal   de   Justi\u00e7a  \n\u2013   Se\u00e7\u00e3o   de   Direito   P\u00fablico.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004699-67.2015.8.26.0462 e c\u00f3digo 3944B50. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 14:32 . fls. 464"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70310761-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/10\/2017 11:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 986\/996","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos e, por conseguinte, julgo extinto o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito nos termos do artigo 4879, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das custas despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais,m considerando o grau de zelo profissional, a natureza e import\u00e2ncia da causa e o trabalho e tempo realizado, arbitro em 10 % (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ao arquivo, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe. Advogados(s): Nathaly Campitelli Roque (OAB 162679\/SP), Flavio Ferrari Tudisco (OAB 247082\/SP), Ricardo Martins Rodrigues (OAB 247136\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos e, por conseguinte, julgo extinto o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito nos termos do artigo 4879, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das custas despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais,m considerando o grau de zelo profissional, a natureza e import\u00e2ncia da causa e o trabalho e tempo realizado, arbitro em 10 % (dez por cento) do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, nos termos do artigo 85, \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ao arquivo, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80 - 5\u00ba  ANDAR , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01501-908\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004699-67.2015.8.26.0462 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004699-67.2015.8.26.0462\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cr\u00e9dito  Tribut\u00e1rio\nRequerente : Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos  S\/A\nRequerido : Munic\u00edpio de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Pitelli   da   Guia\nVistos.\nBANCO  ITA\u00da  VE\u00cdCULOS  S\/A  ajuizou  a  presente  demanda  em  face  do  \nMUNIC\u00cdPIO  DE  S\u00c3O  PAULO  buscando  anula\u00e7\u00e3o  de  lan\u00e7amentos  fiscais,  sustentando  em  \ns\u00edntese,  a  nulidade  dos  autos  de  infra\u00e7\u00e3o  n\u00fameros  66.148.057;  66.589.770;  66.403.510  e  \n66.401.950,  nos  quais  se  apurou  cr\u00e9ditos  tribut\u00e1rios  a  t\u00edtulo  de  Imposto  sobre  Servi\u00e7os  (ISS)  \nincidente  sobre  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias,  com  acr\u00e9scimo  de  juros  de  mora  e  multa  punitiva  \nequivalente  a  50%  (cinquenta  por  cento)  do  valor  do  imposto  devido.  Alega  o  autor  que  \ncontestou  as  exig\u00eancias  na  esfera  administrativa,  sem  \u00eaxito.  \nDefende  a  ocorr\u00eancia  da  decad\u00eancia  parcial  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  tribut\u00e1rio  \ndecorrente  dos  autos  de  infra\u00e7\u00e3o  n\u00fameros  66.148.057;  66.589.770  e  66.401.950  e  total  em  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  autor  de  infra\u00e7\u00e3o  n\u00famero  66.403.150.  Ainda,  alega  que  referidos  autos  de  infra\u00e7\u00e3o  \nnulos  porquanto  neles  n\u00e3o  est\u00e3o  especificados  os  elementos  identificadores  da  autua\u00e7\u00e3o.  \nRequer  concess\u00e3o  de  tutela  de  urg\u00eancia  para  o  fim  de  suspender  a  exigibilidade  dos  cr\u00e9ditos  \ntribut\u00e1rios  consubstanciados  nos  autos  de  infra\u00e7\u00e3o  supramencionados  e  no  m\u00e9rito,  \nacolhimento  dos  pedidos  para  declarar  nulos  os  Autos  de  Infra\u00e7\u00e3o  n\u00fameros  66.148.057;  \n66.589.770;  66.403.510  e  66.401.950.  A  inicial  veio  acompanhada  dos  documentos  de  fls.  \n31\/152.  \nDistribu\u00edda  a  a\u00e7\u00e3o,  inicialmente,  ao  foro  de  Po\u00e1,  foi  reconhecida  a \nincompet\u00eancia  absoluta  e  remetida  para  este  foro  (fls.  153).\nA  tutela  de  urg\u00eancia  para  suspens\u00e3o  da  exigibilidade  foi  indeferida  (fls.  \n158\/159).  O  autor  interp\u00f4s  agravo  de  instrumento  (fls.  161\/194),  tendo  se  negado  \nprovimento  ao  recurso  (fls.  196\/199).\nCitada  (fls.  209),  a  Fazenda  Municipal  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  210\/224,  \npelo  afastamento  da  decad\u00eancia,  susentando  a  idoneidade  dos  autos  de  infra\u00e7\u00e3o,  a  licitude  \ntributa\u00e7\u00e3o  incidente  em  atividade  banc\u00e1ria,  assim  como  a  validade  dos  \u00edndices  utilizados  pelo  \nmunic\u00edpio.  Pugnou  pela  improced\u00eancia  dos  pedidos.  Juntou  documentos  \u00e0s  fls.  225\/382.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004699-67.2015.8.26.0462 e c\u00f3digo 37573E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 409\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80 - 5\u00ba  ANDAR , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01501-908\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004699-67.2015.8.26.0462 - lauda  2\nA\n Fazenda  P\u00fablica  pugnou  pelo  julgamento  antecipado  o  feito  (fls.  386\/387).\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  388\/402,  oportunidade  quem  que  a  parte  autora  tamb\u00e9m  se  \nmanifestou  pelo  julgamento  antecipado  do  feito.\no  julgamento  do  agravo,  que  negou  provimento  ao  recurso  (fls.  2470\/2476).\nVieram  os  autos  conclusos.  \n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.  Fundamento  e  DECIDO.\n1.  Conhe\u00e7o  diretamente  do  pedido,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  a  prova  dos  fatos  controvertidos  \u00e9  essencialmente  documental  \ne  j\u00e1  est\u00e1  acostada  aos  autos  e  as  partes  n\u00e3o  manifestaram  interesse  na  fase  probat\u00f3ria.  No  \nmais,  na  esteira  do  disposto  pelo  artigo  139,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  compete  \nao  juiz  velar  pela  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo.  \n2.  Desde  logo,  fica  afastada  a  tese  da  autora  quanto  \u00e0  decad\u00eancia .  Sabido  \nque,  em  se  tratando  de  tributo  cujo  lan\u00e7amento  se  d\u00e1  por  homologa\u00e7\u00e3o  \u2013  caso  do  Imposto  \nsobre  Servi\u00e7os  (ISS)  -,  cabe  ao  contribuinte  antecipar  o  recolhimento  do  valor  devido,  \nincidindo,  para  fins  de  an\u00e1lise  da  decad\u00eancia,  o  disposto  no  artigo  150  \u00a74\u00ba  do  C\u00f3digo  \nTribut\u00e1rio  Nacional,  de  modo  que,  passados  cinco  anos  da  ocorr\u00eancia  do  fato  gerador  sem  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  da  Fazenda,  considera-se  homologado  o  lan\u00e7amento  e  extinto  o  cr\u00e9dito  \ntribut\u00e1rio.,  ressalvada  a  presen\u00e7a  de  dolo  ou  fraude.  Para  tanto,  se  pressup\u00f5e  que  tenha  \nhavido  a  antecipa\u00e7\u00e3o  do  pagamento,  isto  \u00e9,  que  o  contribuinte  tenha  feito  algum  \nrecolhimento,  ainda  que  a  menor.  Caso  contr\u00e1rio,  aplica-se  a  regra  inscrita  no  artigo  173,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  Tribut\u00e1rio  Nacional,  verbis:  \u201cO  direito  de  a  Fazenda  P\u00fablica  constituir  o  \ncr\u00e9dito  tribut\u00e1rio  extingue-se  ap\u00f3s  5  (cinco)  anos,  contados:  ...  I  -  do  primeiro  dia  do  exerc\u00edcio  \nseguinte  \u00e0quele  em  que  o  lan\u00e7amento  poderia  ter  sido  efetuado\u201d .\n3.  Assim  \u00e9  o  caso  dos  autos.  Da  leitura  da  inicial,  se  verifica  que  as  autua\u00e7\u00f5es,  \ncuja  pr\u00f3pria  regularidade  o  autor  questiona,  n\u00e3o  se  deram  por  recolhimento  de  tributo  a  \nmenor,  mas  pela  aus\u00eancia  de  qualquer  recolhimento.  Ali\u00e1s,  o  autor  questiona  a  pr\u00f3pria  \nincid\u00eancia  do  tributo  sobre  as  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  que  foram  objeto  das  autua\u00e7\u00f5es,  donde  se  \nverifica  que  admite  n\u00e3o  ter  havido  o  recolhimento.  Invi\u00e1vel,  portanto,  aplicar-se  a  regra  do  \nartigo  150  \u00a74\u00ba  do  CTN,  como  se  pretende.  \u00c9  entendimento,  h\u00e1  muito,  absolutamente  pac\u00edfico,  \ninclusive  no  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  (v.  REsp  1657368\/SP,  2\u00aa  T.  Rel.  Min.  Herman  \nBenjamin,  j.  18\/04\/2017,  REsp  1421487\/SP,  2\u00aa  T.,  Rel.  Min.  Humberto  Martins,  j. \n14\/04\/2015).  Com  efeito,  se  o  contribuinte  n\u00e3o  paga  antecipadamente,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  \nem  lan\u00e7amento  por  homologa\u00e7\u00e3o,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  ser  homologado.  A  respeito:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004699-67.2015.8.26.0462 e c\u00f3digo 37573E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 410\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80 - 5\u00ba  ANDAR , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01501-908\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004699-67.2015.8.26.0462 - lauda  3\n\u201c2.\n Se  n\u00e3o  houve  pagamento  antecipado  pelo  contribuinte,  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  homologar  nem  \nse  pode  falar  em  lan\u00e7amento  por  homologa\u00e7\u00e3o.  Surge  a  figura  do  lan\u00e7amento  direto  \nsubstitutivo,  previsto  no  art.  149,  V  do  CTN,  cujo  prazo  decadencial  rege-se  pela  regra  \ngeral  do  art.  173,  I  do  CTN.  3.  Com  o  encerramento  do  prazo  para  homologa\u00e7\u00e3o  (art.  150,  \n\u00a7  4\u00ba  do  CTN),  inicia-se  a  contagem  do  prazo  previsto  no  art.  173,  I  do  CTN.  Inexistindo  \npagamento  antecipado,  conclui-se  ter  o  Fisco  o  prazo  de  10  anos,  ap\u00f3s  a  ocorr\u00eancia  do  \nfato  gerador,  para  constituir  o  cr\u00e9dito  tribut\u00e1rio .\u201d (REsp  575154\/SC,  Rel.  Min.  Castro  \nMeira,  2\u00aa  T,  j.  13\/09\/2005,  DJ  03\/10\/2005,  p.  173)\n4.  Ultrapassada  essa  quest\u00e3o,  cabe  analisar  a  regularidade  das  autua\u00e7\u00f5es,  vez  \nque  o  autor  sustenta  sua  nulidade,  ao  argumento  de  que  n\u00e3o  foram  especificados  os  \nelementos  identificadores  do  fato  gerados,  isto  \u00e9,  n\u00e3o  se  teria  indicado,  precisamente,  quais  \nservi\u00e7os  realizados  pelo  autor  seriam  relacionados  aos  itens  15.08  e  15.09  da  lista  anexa  des  \nservi\u00e7os  \u00e0  Lei  Complementar  n\u00ba  116\/2003.  Por  oportuno,  rememore-se  que  a  atividade  \nbanc\u00e1ria  vem  disciplina  na  Lei  n\u00ba  4.595\/1964,  sendo  definida  uma  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \ncomo  a  pessoa  jur\u00eddica,  p\u00fablica  ou  privada,  cuja  atividade  principal  ou  acess\u00f3ria  seja  a  \nintermedia\u00e7\u00e3o  ou  aplica\u00e7\u00e3o  de  recursos  financeiros  pr\u00f3prios  ou  de  terceiros,  em  moeda  \nnacional  ou  estrangeira  e  a  cust\u00f3dia  de  valor  de  propriedade  de  terceiros.  Para  fins  de  \ntributa\u00e7\u00e3o,  cabe  distinguir  as  presta\u00e7\u00f5es  de  servi\u00e7os  das  opera\u00e7\u00f5es  financeiras  em  si,  vez  que  \nas  primeiras  s\u00e3o  hip\u00f3tese  de  incid\u00eancia  do  ISSQN,  ora  em  an\u00e1lise,  e  as  segundas,  do  Imposto  \nsobre  Opera\u00e7\u00f5es  Financeiras  (IOF).\n5.  Sabido  que  a  lista  de  servi\u00e7os  anexa  \u00e0  Lei  Complementar  n\u00ba  116\/2003,  \nconsoante  entendimento  desde  h\u00e1  muito  consolidado  no  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n(\nS\u00famula   n\u00ba   424), admite  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva,  assim  entendida  como  \" a  inclus\u00e3o,  nos  itens  \nj\u00e1  constantes  da  lista,  de  servi\u00e7os  cong\u00eaneres  de  mesma  natureza,  distintos  em  geral  apenas  por  \nsua  denomina\u00e7\u00e3o \" (v.  REsp  n\u00ba  920386\/SC,  Rel.  Min.  Teori  Zavascki,  j.  17\/02\/2009).  Assim,  \nn\u00e3o  se  cogita  de  amplia\u00e7\u00e3o  do  rol  taxativo  dos  servi\u00e7os,  o  que  implicaria  flagrante  viola\u00e7\u00e3o  ao  \nprinc\u00edpio  da  legalidade  estrita.  Pois  bem.  A  tese  de  nulidade  dos  autos  infra\u00e7\u00e3o  tampouco  \nprospera.\n6. Sua  an\u00e1lise  permite  perfeita  compreens\u00e3o  de  quais  servi\u00e7os,  no  entender  \nda  autoridade  fazend\u00e1ria,  configuraram  fatos  geradores  do  tributo  e  sobre  os  quais  n\u00e3o  \nhouve  qualquer  pagamento.  Veja-se  fls.  45\/46  (auto  de  infra\u00e7\u00e3o  n\u00ba  661048057).  Embora,  na  \nprimeira  p\u00e1gina,  haja  somente  a  indica\u00e7\u00e3o  do  dispositivo  legal  violado,  da  al\u00edquota  e  do  valor  \ndo  d\u00e9bito,  na  p\u00e1gina  seguinte  (notadamente  \"anexo  ao  auto  de  infra\u00e7\u00e3o\")  se  pode  ver  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004699-67.2015.8.26.0462 e c\u00f3digo 37573E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 411\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80 - 5\u00ba  ANDAR , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01501-908\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004699-67.2015.8.26.0462 - lauda  4\ndescri\u00e7\u00e3o\n clara  dos  servi\u00e7os  em  comento,  com  detalhamento  das  contas  COSIF  n\u00e3o  levadas  \u00e0  \ntributa\u00e7\u00e3o  pelo  autor.  H\u00e1  descri\u00e7\u00e3o  clara  das  atividades  relacionadas,  notadamente  \"abertura  \nde  cr\u00e9dito\"  e  \"abertura  de  cr\u00e9dito  PJ\",  estes  previstos  no  item  15.08  da  lista  anexa  de  \nservi\u00e7os,  ao  menos  em  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva.  O  mesmo  se  diga  quanto  aos  documentos  de  \nfls.  48\/49,  51\/52,  notadamente,  autos  de  infra\u00e7\u00e3o  n\u00bas  66589770  e  66403510.  E,  tanto  foi  \nposs\u00edvel  identificar  os  servi\u00e7os  sujeitos  \u00e0  tributa\u00e7\u00e3o,  que  o  autor  conseguiu  formular  \nimpugna\u00e7\u00e3o  administrativa,  detalhando-os  e  sustentando  a  n\u00e3o  incid\u00eancia  do  tributo.  \nContudo,  novamente  sem  raz\u00e3o,  vez  que  os  servi\u00e7os  bem  se  enquadram  nas  previs\u00f5es  dos  \nitens  15.08  e  15.09  da  lista  anexa  \u00e0  Lei  Complementar  n\u00b0  116\/03.\n7.  N\u00e3o  se  demonstrou  concretamente  que  se  tratava  de  opera\u00e7\u00f5es  vinculadas  \na  outras,  j\u00e1  tributadas,  mas  sim  que  eram  servi\u00e7os  aut\u00f4nomos,  a  permitir  a  tributa\u00e7\u00e3o,  vez  \nque  enquadrados  na  lista.  Nem  se  diga  que  tais  servi\u00e7os  seriam  mera  recomposi\u00e7\u00e3o  de  \npatrim\u00f4nio  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  mero  reembolso.  Em  suma,  em  que  pesem  as  reiteradas  \nalega\u00e7\u00f5es  de  que  as  atividades  inseridas  na  conta  cont\u00e1bil  \"rendas  outros  servi\u00e7os,  outras  \nrendas\",  n\u00e3o  compreendem  servi\u00e7os  constantes  nos  itens  15.08  e  15.09,  o  conjunto  \nprobat\u00f3rio  demonstra  sua  perfeita  subsun\u00e7\u00e3o  \u00e0s  hip\u00f3teses  de  incid\u00eancia  tribut\u00e1ria.  Assim,  \nreconhece-se  \na   regularidade   da   autua\u00e7\u00e3o   das   autua\u00e7\u00f5es .\n8.   Cabe   analisar,   por   fim,   o   percentual   de   juros   e   corre\u00e7\u00e3o   monet\u00e1ria  \nincidentes   sobre   o   cr\u00e9dito   tribut\u00e1rio,   aspecto   em   tampouco   assiste   raz\u00e3o   ao   autor.   A   escolha  \ndos   crit\u00e9rios   de   corre\u00e7\u00e3o   monet\u00e1ria   de   cr\u00e9ditos   tribut\u00e1rios   \u00e9   mat\u00e9ria   de   compet\u00eancia  \nconcorrente   dos   Estados   da   Federa\u00e7\u00e3o,   a   teor   do   disposto   no   artigo   24,   inciso   I   da  \nConstitui\u00e7\u00e3o   Federal.  O  Munic\u00edpio  de  S\u00e3o  Paulo,  para  atualiza\u00e7\u00e3o  de  seus  cr\u00e9ditos  tribut\u00e1rios,  \nadotou  \u00edndice  federal,  notadamente  o  \u00cdndice  de  Pre\u00e7os  ao  Consumidor  Amplo  -  IPCA,  \nconforme  a  Lei  Municipal  n\u00ba  10.734\/89,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  n\u00ba  13.275\/2002.  Assim,  \nnada  h\u00e1  de  irregular  na  ado\u00e7\u00e3o  de  tal  \u00edndice,  resultado  de  exerc\u00edcio  de  compet\u00eancia  \nconstitucional  pelo  ente  federativo  em  quest\u00e3o.\n9.  Ao  adotar  (artigo  1\u00ba,  \u00a73\u00ba  de  referida  lei)  juros  morat\u00f3rios  de  1%  (um  por  \ncento)  ao  m\u00eas,  o  legislador  municipal  se  adequou  ao  disposto  no  artigo  161,  \u00a71\u00ba  do  C\u00f3digo  \nTribut\u00e1rio  Nacional,  segundo  o  qual  \" se  a  lei  n\u00e3o  dispuser  de  modo  diverso,  os  juros  de  mora  \ns\u00e3o  calculados  \u00e0  taxa  de  um  por  cento  ao  m\u00eas\" .  Registre-se,  por  oportuno,  que  a  SELIC  tem  \nnatureza  diversa  do  IPCA.  A  primeira,  como  sabido,  \u00e9  estabelecida  pelo  Comit\u00ea  de  Pol\u00edtica  \nMonet\u00e1ria  (COPOM),  configurando  taxa  b\u00e1sica  de  juros  da  economia,  servindo  como  \nrefer\u00eancia  para  c\u00e1lculo  das  demais  taxas  cobradas  pelo  mercado  financeiro  e  para  defini\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004699-67.2015.8.26.0462 e c\u00f3digo 37573E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 412\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80 - 5\u00ba  ANDAR , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01501-908\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004699-67.2015.8.26.0462 - lauda  5\nda\n pol\u00edtica  monet\u00e1ria  do  Governo  Federal.  O  segundo  mede  a  varia\u00e7\u00e3o  do  custo  de  vida  das  \nfam\u00edlias,  para  acompanhar  se  o  pa\u00eds  atingir\u00e1  as  metas  de  infla\u00e7\u00e3o.  Ademais,  a  SELIC  abrange  \njuros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  At\u00e9  por  isso,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  substitui\u00e7\u00e3o  do  \u00edndice  \nadotado  pelo  legislador  municipal  pela  SELIC.\n10.  Veja-se  que,  conquanto  j\u00e1  se  tenha  reconhecido  a  possibilidade  dos  entes  \ntributantes  adotarem  os  \u00edndices  de  corre\u00e7\u00e3o  de  seus  cr\u00e9ditos,  desde  que  n\u00e3o  superassem  os  \n\u00edndices  federais,  esta  limita\u00e7\u00e3o  se  restringe  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria.  A  suposta  supera\u00e7\u00e3o  da  \nSELIC  sustentada  pelo  autor  decorre  da  conjuga\u00e7\u00e3o  do  IPCA  e  da  multa  de  mora.  Ademais,  a  \ndecis\u00e3o  do  C.  \u00d3rg\u00e3o  Especial  deste  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  no  julgamento  da  Argui\u00e7\u00e3o  de  \nInconstitucionalidade  n\u00ba  017090-61.2012.8.26.000,  invocada  pela  parte  autora,  se  deu  em  \nsede  de  controle  difuso  de  constitucionalidade,  n\u00e3o  produzindo,  pois,  efeitos  em  outros  \ncasos.  E,  considerando  a  natureza  da  taxa  SELIC,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  prever,  de  antem\u00e3o,  se  \nhaver\u00e1  ou  n\u00e3o  supera\u00e7\u00e3o  pelo  IPCA,  ainda  que  acrescido  o  cr\u00e9dito  tribut\u00e1rio  da  multa  \nmorat\u00f3ria  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas.  \u00c9  dizer,  n\u00e3o  se  pode,  em  abstrato,  aferir  se  o  \u00edndice  \nescolhido  pelo  legislador  municipal  ir\u00e1  superar  o  \u00edndice  utilizado  para  cr\u00e9ditos  tribut\u00e1rios  da  \nUni\u00e3o,  a  justificar  sequer  o  emprego  do  entendimento  mencionado  no  julgamento  da  ADI  n\u00ba  \n442  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  Assim,  h\u00e1  que  se  respeitar  a \ncompet\u00eancia  exercida  pelo  Munic\u00edpio  e os  crit\u00e9rios  estabelecidos  pela  Lei  Municipal  n\u00ba  \n10.734\/89,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  n\u00ba  13.275\/2002.\n11.  Quanto  \u00e0  possibilidade  de  incid\u00eancia  de  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  sobre  \nas  penalidades  (multas),  nada  de  ilegal  h\u00e1  na  determina\u00e7\u00e3o,  \u00e0  vista  do  expressamente  \ndisposto  na  Lei  Municipal  n\u00ba  10.734\/89,  artigo  1\u00ba,  par\u00e1grafo  2\u00ba.   Sabido  que  os  juros  t\u00eam  o  \nobjetivo  de  compensar  a  demora  no  pagamento,  incidindo  sobre  a  totalidade  do  d\u00e9bito,  \ninclusive  a  multa  de  of\u00edcio,  a  qual  incide,  por  sua  vez,  desde  o  vencimento  de  cada  obriga\u00e7\u00e3o  \nprincipal.  Ali\u00e1s,  a  jurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  neste  sentido,  isto  \u00e9,  de  que  \n\u00e9  leg\u00edtima  a  incid\u00eancia  de  juros  de  mora  sobre  multa  fiscal  punitiva,  a  qual  integra  o  cr\u00e9dito  \ntribut\u00e1rio.  \nConsigne-se,   por   derradeiro,   nos   termos   do   artigo   489,   \u00a71\u00ba,   IV   do   C\u00f3digo   de  \nProcesso   Civil,   que   as   demais   teses   veiculadas   pelas   partes   s\u00e3o   incompat\u00edveis   com   a  \nfundamenta\u00e7\u00e3o   supra   e   inaptas   a   alterar   a   decis\u00e3o   ora   proferida.\n12.  Ante  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  pedidos  e,  por  conseguinte,  \njulgo  extinto  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  nos  termos  do  artigo  4879,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004699-67.2015.8.26.0462 e c\u00f3digo 37573E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 413\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nVIADUTO  DONA PAULINA,  80 - 5\u00ba  ANDAR , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n01501-908\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004699-67.2015.8.26.0462 - lauda  6\nEm\n raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  parte  autora  ao  pagamento  das  custas   \ndespesas  processuais,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  os  quais,m  considerando  o  grau  de  \nzelo  profissional,  a  natureza  e  import\u00e2ncia  da  causa  e  o  trabalho  e  tempo  realizado,  arbitro  \nem  10  %  (dez  por  cento)  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  ao  arquivo,  com  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nP.I.C.\nS\u00e3o  Paulo ,  04  de  setembro  de 2017 .\nJULIANA  PITELLI  DA  GUIA\n        Ju\u00edza  de  Direito  Auxiliar\n           (assinatura  digital)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004699-67.2015.8.26.0462 e c\u00f3digo 37573E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PITELLI DA GUIA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 15:47 . fls. 414"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70087058-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 31\/03\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70087044-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/03\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.17.70049869-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/03\/2017 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0049\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 1097\/1108","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0049\/2017 Teor do ato: Fls. 210\/382 - \u00c0 r\u00e9plica e especifica\u00e7\u00e3o de provas. Prazo de 15 dias. Advogados(s): Nathaly Campitelli Roque (OAB 162679\/SP), Flavio Ferrari Tudisco (OAB 247082\/SP), Ricardo Martins Rodrigues (OAB 247136\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 210\/382 - \u00c0 r\u00e9plica e especifica\u00e7\u00e3o de provas. Prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70225111-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2016 16:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70214876-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2016 11:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    08\/07\/2016, \u00e0s 17 horas,","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2142 P\u00e1gina: 873\/886","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Transcri\u00e7\u00e3o de Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 053.2016\/033277-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 21\/07\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2016 Teor do ato: Vistos.I) Face o retro certificado, providencie o Cart\u00f3rio a retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo no cadastro processual do sistema SAJ.Ap\u00f3s, cumpra-se com presteza o quanto determinado na parte final de fls. 158\/159.II) Fls. 195\/200 - Ci\u00eancia \u00e0s partes do tr\u00e2nsito em julgado do recurso de Agravo de Instrumento n\u00ba 2007948-03.2016.8.26.0000\/50000.Intime-se Advogados(s): Flavio Ferrari Tudisco (OAB 247082\/SP), Ricardo Martins Rodrigues (OAB 247136\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.I) Face o retro certificado, providencie o Cart\u00f3rio a retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo no cadastro processual do sistema SAJ.Ap\u00f3s, cumpra-se com presteza o quanto determinado na parte final de fls. 158\/159.II) Fls. 195\/200 - Ci\u00eancia \u00e0s partes do tr\u00e2nsito em julgado do recurso de Agravo de Instrumento n\u00ba 2007948-03.2016.8.26.0000\/50000.Intime-se","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto  Dona  Paulina,  80  -  5\u00ba  andar ,   5\u00ba  andar  -   Centro\nCEP:   01501-908  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   3242-2333r2005  -  E-mail:   sp1faz@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1004699-67.2015.8.26.0462  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004699-67.2015.8.26.0462\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Cr\u00e9dito  Tribut\u00e1rio\nRequerente : Banco Fiat S\/A\nRequerido : Munic\u00edpio de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Morais   Bicudo\nVistos.\nI)  Face  o retro  certificado,  providencie  o Cart\u00f3rio  a retifica\u00e7\u00e3o  do polo  ativo  no \ncadastro  processual  do sistema  SAJ.\nAp\u00f3s,  cumpra-se  com presteza  o quanto  determinado  na parte  final de fls.  158\/159.\nII)  Fls.  195\/200  - Ci\u00eancia  \u00e0s partes  do tr\u00e2nsito  em julgado  do recurso  de Agravo  de \nInstrumento  n\u00ba 2007948-03.2016.8.26.0000\/50000.\nIntime-se\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004699-67.2015.8.26.0462 e c\u00f3digo 20679B4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA MORAIS BICUDO, liberado nos autos em 20\/06\/2016 \u00e0s 20:00 . fls. 202"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFPA.16.70010541-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 22\/01\/2016 17:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0265\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2025 P\u00e1gina: 843 \u00e0 848","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0265\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) A liminar n\u00e3o comporta deferimento, pois a tese de decad\u00eancia n\u00e3o tem assimila\u00e7\u00e3o t\u00e3o f\u00e1cil como pretende fazer crer a postulante, dada a possibilidade de varia\u00e7\u00e3o da hip\u00f3tese legal de lan\u00e7amento, nem tampouco a taxatividade da lista relacionando os servi\u00e7os exclui eventual interpreta\u00e7\u00e3o extensiva, de modo a, somente com o contradit\u00f3rio, ser poss\u00edvel a efetiva an\u00e1lise da controv\u00e9rsia. Nesse sentido: Tribut\u00e1rio. Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o julgados improcedentes. ISS. Servi\u00e7os banc\u00e1rios. Exerc\u00edcios 2005 a 2008. Lista anexa \u00e0 Lei Complementar n. 116\/2003. Apela\u00e7\u00e3o. Taxatividade que n\u00e3o impede a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva e a abrang\u00eancia de situa\u00e7\u00f5es que possuem os mesmos marcos identificadores, ainda que tenham nomenclaturas diferentes. REsp. 1.111.234\/PR, sob o regime dos recursos repetitivos de que trata o art. 543-C do CPC. S\u00famula 424 do STJ. Institui\u00e7\u00e3o financeira que n\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus de provar a natureza n\u00e3o tribut\u00e1vel das receitas objeto da exa\u00e7\u00e3o, tampouco a utiliza\u00e7\u00e3o de al\u00edquotas incorretas. Preval\u00eancia da presun\u00e7\u00e3o de legitimidade dos atos administrativos. Multa. Possibilidade. Car\u00e1ter sancionat\u00f3rio. Inocorr\u00eancia do Confisco. Recurso n\u00e3o conhecido no que pertine \u00e0 inova\u00e7\u00e3o recursal e desprovido quanto \u00e0 parte conhecida. Recurso adesivo. Pretens\u00e3o do Munic\u00edpio \u00e0 majora\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria. Cabimento. Intelig\u00eancia do artigo 20, \u00a7\u00a7 3\u00ba (\"a\", \"b\" e \"c\") e 4\u00ba, do CPC. Recurso provido em parte. (Relator(a): Ricardo Chimenti; Comarca: Birig\u00fci; \u00d3rg\u00e3o julgador: 18\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Data do julgamento: 30\/04\/2015; Data de registro: 05\/05\/2015) N\u00e3o h\u00e1 v\u00edcio formal aparente nos autos de infra\u00e7\u00e3o e, embora a tese de limita\u00e7\u00e3o dos encargos de mora \u00e0 taxa Selic tenha respaldo jurisprud\u00eancia, n\u00e3o se autoriza, sem o dep\u00f3sito do substancial valor incontroverso do d\u00e9bito, a suspens\u00e3o da exigibilidade. Assim, indefiro a liminar. Cite-se, com as advert\u00eancias legais. Oficie-se ao ju\u00edzo das execu\u00e7\u00f5es fiscais noticiando a propositura desta. Intime-se. Advogados(s): Flavio Ferrari Tudisco (OAB 247082\/SP), Ricardo Martins Rodrigues (OAB 247136\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) A liminar n\u00e3o comporta deferimento, pois a tese de decad\u00eancia n\u00e3o tem assimila\u00e7\u00e3o t\u00e3o f\u00e1cil como pretende fazer crer a postulante, dada a possibilidade de varia\u00e7\u00e3o da hip\u00f3tese legal de lan\u00e7amento, nem tampouco a taxatividade da lista relacionando os servi\u00e7os exclui eventual interpreta\u00e7\u00e3o extensiva, de modo a, somente com o contradit\u00f3rio, ser poss\u00edvel a efetiva an\u00e1lise da controv\u00e9rsia. Nesse sentido: Tribut\u00e1rio. Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o julgados improcedentes. ISS. Servi\u00e7os banc\u00e1rios. Exerc\u00edcios 2005 a 2008. Lista anexa \u00e0 Lei Complementar n. 116\/2003. Apela\u00e7\u00e3o. Taxatividade que n\u00e3o impede a interpreta\u00e7\u00e3o extensiva e a abrang\u00eancia de situa\u00e7\u00f5es que possuem os mesmos marcos identificadores, ainda que tenham nomenclaturas diferentes. REsp. 1.111.234\/PR, sob o regime dos recursos repetitivos de que trata o art. 543-C do CPC. S\u00famula 424 do STJ. Institui\u00e7\u00e3o financeira que n\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus de provar a natureza n\u00e3o tribut\u00e1vel das receitas objeto da exa\u00e7\u00e3o, tampouco a utiliza\u00e7\u00e3o de al\u00edquotas incorretas. Preval\u00eancia da presun\u00e7\u00e3o de legitimidade dos atos administrativos. Multa. Possibilidade. Car\u00e1ter sancionat\u00f3rio. Inocorr\u00eancia do Confisco. Recurso n\u00e3o conhecido no que pertine \u00e0 inova\u00e7\u00e3o recursal e desprovido quanto \u00e0 parte conhecida. Recurso adesivo. Pretens\u00e3o do Munic\u00edpio \u00e0 majora\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria. Cabimento. Intelig\u00eancia do artigo 20, \u00a7\u00a7 3\u00ba (\"a\", \"b\" e \"c\") e 4\u00ba, do CPC. Recurso provido em parte. (Relator(a): Ricardo Chimenti; Comarca: Birig\u00fci; \u00d3rg\u00e3o julgador: 18\u00aa C\u00e2mara de Direito P\u00fablico; Data do julgamento: 30\/04\/2015; Data de registro: 05\/05\/2015) N\u00e3o h\u00e1 v\u00edcio formal aparente nos autos de infra\u00e7\u00e3o e, embora a tese de limita\u00e7\u00e3o dos encargos de mora \u00e0 taxa Selic tenha respaldo jurisprud\u00eancia, n\u00e3o se autoriza, sem o dep\u00f3sito do substancial valor incontroverso do d\u00e9bito, a suspens\u00e3o da exigibilidade. Assim, indefiro a liminar. Cite-se, com as advert\u00eancias legais. Oficie-se ao ju\u00edzo das execu\u00e7\u00f5es fiscais noticiando a propositura desta. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto  Dona Paulina,  80 - 5\u00ba  andar,  5\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-908,  \nFone:  3242-2333r2005,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp1faz@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004699-67.2015.8.26.0462  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Cr\u00e9dito  Tribut\u00e1rio\nRequerente : Banco Fiat S\/A\nRequerido : Munic\u00edpio de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Danilo   Mansano   Barioni\nVistos.\n1)   A   liminar   n\u00e3o   comporta   deferimento,   pois   a   tese   de   decad\u00eancia   n\u00e3o   tem  \nassimila\u00e7\u00e3o   t\u00e3o   f\u00e1cil   como   pretende   fazer   crer   a   postulante,   dada   a   possibilidade   de   varia\u00e7\u00e3o   da  \nhip\u00f3tese   legal   de   lan\u00e7amento,   nem   tampouco   a   taxatividade   da   lista   relacionando   os   servi\u00e7os   exclui  \neventual   interpreta\u00e7\u00e3o   extensiva,   de   modo   a,   somente   com   o   contradit\u00f3rio,   ser   poss\u00edvel   a   efetiva  \nan\u00e1lise   da   controv\u00e9rsia.  \nNesse   sentido:\nTribut\u00e1rio. Embargos  \u00e0  Execu\u00e7\u00e3o  julgados  improcedentes.  ISS.  Servi\u00e7os  \nbanc\u00e1rios.  Exerc\u00edcios  2005  a  2008.  Lista  anexa  \u00e0  Lei  Complementar  n.  \n116\/2003.  Apela\u00e7\u00e3o.  Taxatividade  que  n\u00e3o  impede  a  interpreta\u00e7\u00e3o  extensiva  e  \na  abrang\u00eancia  de  situa\u00e7\u00f5es  que  possuem  os  mesmos  marcos  identificadores,  \nainda  que  tenham  nomenclaturas  diferentes.  REsp.  1.111.234\/PR,  sob  o \nregime  dos  recursos  repetitivos  de  que  trata  o  art.  543-C  do  CPC.  S\u00famula  424  \ndo  STJ.  Institui\u00e7\u00e3o  financeira  que  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  de  provar  a  \nnatureza  n\u00e3o  tribut\u00e1vel  das  receitas  objeto  da  exa\u00e7\u00e3o,  tampouco  a  utiliza\u00e7\u00e3o  \nde  al\u00edquotas  incorretas.  Preval\u00eancia  da  presun\u00e7\u00e3o  de  legitimidade  dos  atos  \nadministrativos.  Multa.  Possibilidade.  Car\u00e1ter  sancionat\u00f3rio.  Inocorr\u00eancia  do  \nConfisco.  Recurso  n\u00e3o  conhecido  no  que  pertine  \u00e0  inova\u00e7\u00e3o  recursal  e \ndesprovido  quanto  \u00e0  parte  conhecida.  Recurso  adesivo.  Pretens\u00e3o  do  \nMunic\u00edpio  \u00e0  majora\u00e7\u00e3o  da  verba  honor\u00e1ria.  Cabimento.  Intelig\u00eancia  do  artigo  \n20,  \u00a7\u00a7  3\u00ba  (\"a\",  \"b\"  e  \"c\")  e  4\u00ba,  do  CPC.  Recurso  provido  em  parte.  (Relator(a):  \nRicardo  Chimenti;  Comarca:  Birig\u00fci;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  18\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nP\u00fablico;  Data  do  julgamento:  30\/04\/2015;  Data  de  registro:  05\/05\/2015)\nN\u00e3o   h\u00e1   v\u00edcio   formal   aparente   nos   autos   de   infra\u00e7\u00e3o   e,   embora   a   tese   de   limita\u00e7\u00e3o  \ndos   encargos   de   mora   \u00e0   taxa   Selic   tenha   respaldo   jurisprud\u00eancia,   n\u00e3o   se   autoriza,   sem   o   dep\u00f3sito   do  \nsubstancial   valor   incontroverso   do   d\u00e9bito,   a   suspens\u00e3o   da   exigibilidade.  \nAssim,   indefiro   a   liminar.  \nCite-se,   com   as   advert\u00eancias   legais.\nOficie-se   ao   ju\u00edzo   das   execu\u00e7\u00f5es   fiscais   noticiando   a   propositura   desta.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004699-67.2015.8.26.0462 e c\u00f3digo 1856A80. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 09\/12\/2015 \u00e0s 17:46 . fls. 158\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  - FAZENDA  P\u00daBLICA\/ACIDENTES\n1\u00aa  VARA  DE FAZENDA  P\u00daBLICA\nViaduto  Dona Paulina,  80 - 5\u00ba  andar,  5\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-908,  \nFone:  3242-2333r2005,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp1faz@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004699-67.2015.8.26.0462 e c\u00f3digo 1856A80. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO MANSANO BARIONI, liberado nos autos em 09\/12\/2015 \u00e0s 17:46 . fls. 159"}},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o Inicial","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Distribuidor local","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Remetidos os Autos ao Cart\u00f3rio (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Tipo de local de destino: Cart\u00f3rio Especifica\u00e7\u00e3o do local de destino: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara de Fazenda P\u00fablica","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o judicial, fls.153","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme Decis\u00e3o de fls. 153 dos autos.Foro destino: Foro Central - Fazenda P\u00fablica\/Acidentes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Distribuir a uma das Varas da Fazenda P\u00fablica da Capital.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento a r determina\u00e7\u00e3o de fls. 153 - corroborado aos termos da peti\u00e7\u00e3o de fls. 155-, fa\u00e7o remessa destes autos ao Distribuidor para redistribui\u00e7\u00e3o a uma das Varas da Fazenda P\u00fablica da Comarca da Capital . Nada Mais. Po\u00e1, 01 de dezembro de 2015. Eu, ___, Silvana M\u00aa de Oliveira, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPOA.15.70019552-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/12\/2015 12:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2018 P\u00e1gina: 3996\/4006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2015 Teor do ato: VISTOS. Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de d\u00e9bito fiscal ajuizada pelo BANCO ITA\u00da VE\u00cdCULOS S\/A em face da Fazenda P\u00fablica do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo. O objeto da presente demanda \u00e9 o mesmo das execu\u00e7\u00f5es fiscais de n\u00bas 0100664-04.1300.8.26.0090 e 0601304-21.2014.8.26.0090, que tramitam em Vara de Execu\u00e7\u00f5es Fiscais Municipais da Capital SP. O foro da execu\u00e7\u00e3o fiscal j\u00e1 ajuizada \u00e9 competente para conhecer da a\u00e7\u00e3o de nulidade do d\u00e9bito fiscal, assim como, se a a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria do d\u00e9bito fiscal for ajuizada primeiramente, haver\u00e1 de ser proposta no foro da Fazenda P\u00fablica-r\u00e9, que seria o competente para decidir sobre a execu\u00e7\u00e3o fiscal. E, como existem Varas Especializadas da Fazenda P\u00fablica na Capital, a compet\u00eancia \u00e9 absoluta, em raz\u00e3o da mat\u00e9ria. Assim, reconhe\u00e7o a incompet\u00eancia desta 2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Po\u00e1 para processar e julgar a presente demanda, determinando sua remessa para distribui\u00e7\u00e3o a uma das Varas da Fazenda P\u00fablica da Capital-SP. Int. Advogados(s): Flavio Ferrari Tudisco (OAB 247082\/SP), Ricardo Martins Rodrigues (OAB 247136\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS. Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de d\u00e9bito fiscal ajuizada pelo BANCO ITA\u00da VE\u00cdCULOS S\/A em face da Fazenda P\u00fablica do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo. O objeto da presente demanda \u00e9 o mesmo das execu\u00e7\u00f5es fiscais de n\u00bas 0100664-04.1300.8.26.0090 e 0601304-21.2014.8.26.0090, que tramitam em Vara de Execu\u00e7\u00f5es Fiscais Municipais da Capital SP. O foro da execu\u00e7\u00e3o fiscal j\u00e1 ajuizada \u00e9 competente para conhecer da a\u00e7\u00e3o de nulidade do d\u00e9bito fiscal, assim como, se a a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria do d\u00e9bito fiscal for ajuizada primeiramente, haver\u00e1 de ser proposta no foro da Fazenda P\u00fablica-r\u00e9, que seria o competente para decidir sobre a execu\u00e7\u00e3o fiscal. E, como existem Varas Especializadas da Fazenda P\u00fablica na Capital, a compet\u00eancia \u00e9 absoluta, em raz\u00e3o da mat\u00e9ria. Assim, reconhe\u00e7o a incompet\u00eancia desta 2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Po\u00e1 para processar e julgar a presente demanda, determinando sua remessa para distribui\u00e7\u00e3o a uma das Varas da Fazenda P\u00fablica da Capital-SP. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Nove  de Julho,  478, Centro  - CEP  08550-900,  Fone: (11) 4638-3433,  \nPo\u00e1-SP  - E-mail:  poa2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004699-67.2015.8.26.0462  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Cr\u00e9dito  Tribut\u00e1rio\nRequerente : Banco Fiat S\/A\nRequerido : Munic\u00edpio de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valmir   Maurici   J\u00fanior\nVISTOS.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  de  d\u00e9bito  fiscal  ajuizada  pelo  BANCO  ITA\u00da  \nVE\u00cdCULOS  S\/A   em  face  da  Fazenda  P\u00fablica  do  Munic\u00edpio  de  S\u00e3o  Paulo.\n  O objeto  da  presente  demanda  \u00e9  o  mesmo  das  execu\u00e7\u00f5es  fiscais  de  n\u00bas   \n0100664-04.1300.8.26.0090  e  0601304-21.2014.8.26.0090,  que  tramitam  em  Vara  de  Execu\u00e7\u00f5es  \nFiscais Municipais  da  Capital  \n SP.\n   O foro  da  execu\u00e7\u00e3o  fiscal  j\u00e1  ajuizada  \u00e9  competente  para  conhecer  da  a\u00e7\u00e3o  \nde nulidade  do  d\u00e9bito  fiscal,  assim  como,  se  a  a\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  do  d\u00e9bito  fiscal  for  ajuizada  \nprimeiramente, haver\u00e1  de  ser  proposta  no  foro  da  Fazenda  P\u00fablica-r\u00e9,  que  seria  o  competente  para  \ndecidir sobre  a  execu\u00e7\u00e3o  fiscal.\nE, como  existem  Varas  Especializadas  da  Fazenda  P\u00fablica  na  Capital,  a  \ncompet\u00eancia \u00e9  absoluta,  em  raz\u00e3o  da  mat\u00e9ria.\n  Assim, reconhe\u00e7o  a  incompet\u00eancia  desta  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Po\u00e1  \npara  processar  e  julgar  a  presente  demanda,  determinando  sua  remessa  para  distribui\u00e7\u00e3o  a  uma  das  \nVaras  da  Fazenda  P\u00fablica  da  Capital-SP.\nInt.\nPo\u00e1 , 23  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004699-67.2015.8.26.0462 e c\u00f3digo 1812434. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALMIR MAURICI JUNIOR, liberado nos autos em 27\/11\/2015 \u00e0s 10:54 . fls. 153"}},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"24\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500124102","codPublicacaoOrigem":"891411746","dataDivulgacao":"Jun 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004699-67.2015.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2142","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA","conteudo":"Processo 1004699-67.2015.8.26.0462 - Procedimento Comum - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio - Banco Ita\u00fa Ve\u00edculos S\/A - Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo - Vistos.I) Face o retro certificado, providencie o Cart\u00f3rio a retifica\u00e7\u00e3o do polo ativo no cadastro processual do sistema SAJ.Ap\u00f3s, cumpra-se com presteza o quanto determinado na parte final de fls. 158\/159.II) Fls. 195\/200 - Ci\u00eancia \u00e0s partes do tr\u00e2nsito em julgado do recurso de Agravo de Instrumento n\u00ba 2007948-03.2016.8.26.0000\/50000.Intime-se - ADV: RICARDO MARTINS RODRIGUES (OAB 247136\/SP), FLAVIO FERRARI TUDISCO (OAB 247082\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Hely Lopes\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DE FAZENDA P\u00daBLICA JUIZ(A) DE DIREITO SERGIO SERRANO NUNES FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA DUARTE TEIXEIRA PINTO MOREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"881","paginaFinal":"881","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"696107","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13908726","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jun 22 2016 10:47:45:360PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004699-67.2015.8.26.0462","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004699-67.2015.8.26.0462|2007948-03.2016.8.26.0000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"414527158","codPublicacaoOrigem":"737681061","dataDivulgacao":"Dec  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004699-67.2015.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2018","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004699-67.2015.8.26.0462 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Cr\u00e9dito Tribut\u00e1rio - Banco Fiat S\/A - Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo - VISTOS. Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria de d\u00e9bito fiscal ajuizada pelo BANCO ITA\u00da VE\u00cdCULOS S\/A em face da Fazenda P\u00fablica do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo. O objeto da presente demanda \u00e9 o mesmo das execu\u00e7\u00f5es fiscais de n\u00bas 0100664-04.1300.8.26.0090 e 0601304-21.2014.8.26.0090, que tramitam em Vara de Execu\u00e7\u00f5es Fiscais Municipais da Capital SP. O foro da execu\u00e7\u00e3o fiscal j\u00e1 ajuizada \u00e9 competente para conhecer da a\u00e7\u00e3o de nulidade do d\u00e9bito fiscal, assim como, se a a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria do d\u00e9bito fiscal for ajuizada primeiramente, haver\u00e1 de ser proposta no foro da Fazenda P\u00fablica-r\u00e9, que seria o competente para decidir sobre a execu\u00e7\u00e3o fiscal. E, como existem Varas Especializadas da Fazenda P\u00fablica na Capital, a compet\u00eancia \u00e9 absoluta, em raz\u00e3o da mat\u00e9ria. Assim, reconhe\u00e7o a incompet\u00eancia desta 2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Po\u00e1 para processar e julgar a presente demanda, determinando sua remessa para distribui\u00e7\u00e3o a uma das Varas da Fazenda P\u00fablica da Capital-SP. Int. - ADV: RICARDO MARTINS RODRIGUES (OAB 247136\/SP), FLAVIO FERRARI TUDISCO (OAB 247082\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VALMIR MAURICI J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO PETRUCCI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4006","paginaFinal":"4006","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"570280","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10366831","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov 30 2015 11:09:20:433PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004699-67.2015.8.26.0462","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004699-67.2015.8.26.0462|0100664-04.1300.8.26.0090|0601304-21.2014.8.26.0090","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}