{"numero":"1004597-20.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"1004597-20.2017.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade da Administra\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal","local_fisico":null,"distribuicao":"01\/03\/2017 \u00e0s 13:07 - Livre\n2\u00aa Vara da Fazenda P\u00fablica - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"La\u00eds Helena de Carvalho Scamilla Jardim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 50.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gilson Carlos Santos Junior"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo - Detran\/SP"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre da Silva Machado"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea de Barros Correia Cavalcanti"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70260634-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Data: 11\/10\/2017 10:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2017 Teor do ato: VistosFls. 72: Manifeste-se o requerente. Ap\u00f3s, conclusos. Int. Advogados(s): Alexandre da Silva Machado (OAB 222699\/SP), Andrea de Barros Correia Cavalcanti (OAB 95498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    VistosFls. 72: Manifeste-se o requerente. Ap\u00f3s, conclusos. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  N\u00b0 678,  ., JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFONE:  (12)-3878-7100,  S\u00c3O JOS\u00c9  DOS CAMPOS-SP  - E-MAIL:  \nSJCAMPOS2FAZ@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1004597-20.2017.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nConclus\u00e3o:\n Em,  25  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito  Dr(a).  La\u00eds  Helena  de  Carvalho  Scamilla  Jardim .  Eu,  Marco  Antonio  Ribeiro  Junior , \nOficial  Maior , subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1004597-20.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  da \nAdministra\u00e7\u00e3o\nRequerente : Gilson Carlos  Santos Junior\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo  e outro\n2017\/000216\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   La\u00eds   Helena   de   Carvalho   Scamilla   Jardim\nVistos Fls.  72:  Manifeste-se  o  requerente.  \nAp\u00f3s,  conclusos.  \nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 25  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004597-20.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2F9EDA8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAIS HELENA DE CARVALHO SCAMILLA JARDIM, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 13:16 . fls. 73"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.80005978-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2017 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2017 Teor do ato: Ante o exposto,\u00a0JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES\u00a0os\u00a0pedidos para declarar que o autor nunca foi propriet\u00e1rio dos ve\u00edculos I\/Ford Fusion, placas DTX0666, Renavam 00889118698 (fls. 15) e I\/VW Beetle, placas GDH0013, Renavam 00907754538 (fls. 16), registrados fraudulentamente em seu nome e, por consequ\u00eancia, declarando inexig\u00edveis os d\u00e9bitos de IPVA's nos montantes respectivos de R$ 10.587,74 e R$ 11.013,78 e da multa aplicada pelo DETRAN, relativamente ao Beetle, no valor de R$ 572,40; condenando o DETRAN na obriga\u00e7\u00e3o de excluir o nome do autor do registros da propriedades dos ve\u00edculos em quest\u00e3o, no prazo de trinta dias, sob pena de multa de R$ 100,00 por dia, at\u00e9 o limite de R$ 30.000,00 e a FESP a providenciar a exclus\u00e3o do nome do autor do CADIN, por conta dos d\u00e9bitos de IPVA's. Sem despesas processuais ou verba honor\u00e1ria nesta inst\u00e2ncia, por expressa disposi\u00e7\u00e3o do art. 55 da Lei no\u00a09.099\/95.Publique-se e intimem-se. . S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Advogados(s): Alexandre da Silva Machado (OAB 222699\/SP), Andrea de Barros Correia Cavalcanti (OAB 95498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto,\u00a0JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES\u00a0os\u00a0pedidos para declarar que o autor nunca foi propriet\u00e1rio dos ve\u00edculos I\/Ford Fusion, placas DTX0666, Renavam 00889118698 (fls. 15) e I\/VW Beetle, placas GDH0013, Renavam 00907754538 (fls. 16), registrados fraudulentamente em seu nome e, por consequ\u00eancia, declarando inexig\u00edveis os d\u00e9bitos de IPVA's nos montantes respectivos de R$ 10.587,74 e R$ 11.013,78 e da multa aplicada pelo DETRAN, relativamente ao Beetle, no valor de R$ 572,40; condenando o DETRAN na obriga\u00e7\u00e3o de excluir o nome do autor do registros da propriedades dos ve\u00edculos em quest\u00e3o, no prazo de trinta dias, sob pena de multa de R$ 100,00 por dia, at\u00e9 o limite de R$ 30.000,00 e a FESP a providenciar a exclus\u00e3o do nome do autor do CADIN, por conta dos d\u00e9bitos de IPVA's. Sem despesas processuais ou verba honor\u00e1ria nesta inst\u00e2ncia, por expressa disposi\u00e7\u00e3o do art. 55 da Lei no\u00a09.099\/95.Publique-se e intimem-se. . S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos,","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  N\u00b0 678 , S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  \n12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004597-20.2017.8.26.0577 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nConclus\u00e3o:\n Em  ,  23  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(a)  MM(a).Juiz(a)  de  Direito  \nDr(a). La\u00eds Helena  de  Carvalho  Scamilla  Jardim .  Eu,  Rodrigo  Tavares  Fernandes ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio ,subscrevi.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004597-20.2017.8.26.0577\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  da \nAdministra\u00e7\u00e3o\nRequerente : Gilson Carlos  Santos Junior\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\n2017\/000216\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   La\u00eds   Helena   de   Carvalho   Scamilla   Jardim\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  movida  por  GILSON  CARLOS  SANTOS  J\u00daNIOR \u00a0em face  do  \nDEPARTAMENTO  ESTADUAL  DE  TR\u00c2NSITO  DE  S\u00c3O  PAULO\u00a0-\u00a0DETRAN  e  da  \nFAZENDA  DO  ESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO \u00a0objetivando  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  \npropriedade  de  ve\u00edculos  automotores  e  d\u00e9bitos  correlatos.\nEm  suma,  alega\u00a0o  autor  que  figura  junto  ao  cadastro  do  DETRAN  do  Estado  como  \npropriet\u00e1rio  dos  ve\u00edculos  placas  DTX-0666  e  GDH-0013  \u2013  um  Ford  Fusion  e  um  VW  Beetle,  os  \nquais  desconhece,  informando  jamais  ter  sido  deles  propriet\u00e1rio.  Afirmou  que  al\u00e9m  de  constar  \ncomo  propriet\u00e1rio  dos  referidos  autom\u00f3veis,  h\u00e1  d\u00e9bitos  oriundos  desses  bens  atrelados  ao  seu  CPF,  \ne  que  seu  nome  encontra-se  inscrito  no  CADIN  Estadual.  Pretende,  portanto,  a  proced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o\u00a0a  fim  de  que\u00a0sejam  exclu\u00eddos  do  banco  de  dados  do  \u00f3rg\u00e3o  de  tr\u00e2nsito\u00a0o  seu  nome  como  \npropriet\u00e1rio  dos  ve\u00edculos  descritos,  bem  como  o  cancelamento  de  toda  d\u00edvida  gerada  por  esses  \nautom\u00f3veis  em  seu  CPF,  com  fixa\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria.\nEm  resposta  conjunta  (fls.  28\/33),  os  requeridos  suscitam,  preliminarmente,  a  falta  \nde  interesse  de  agir,\u00a0  uma  vez   ser  necess\u00e1rio  o  requerimento  do  interessado  junto  ao  DETRAN  \npara  a  dispensa  do  pagamento  de  impostos  dos  ve\u00edculos.  Aduziram  que  estando  os  bens  registrados  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004597-20.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E3EF8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAIS HELENA DE CARVALHO SCAMILLA JARDIM, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 66\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  N\u00b0 678 , S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  \n12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004597-20.2017.8.26.0577 - lauda  2\nem\n nome  do  autor,  n\u00e3o  h\u00e1  como  ser  atendido  ao  pleito  de  cancelamento  dos  IPVA's  devidos.  \nPugnaram  pela  extin\u00e7\u00e3o  da  demanda  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito.  \nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\u00a0\nJulgo  antecipadamente  a  lide  porquanto  as  quest\u00f5es  controvertidas  dispensam  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia  (art.  355,  I,  CPC).\nA  preliminar  de  falta  de  interesse  de  agir  deve  ser  recha\u00e7ada.\nCom  efeito,  o  art.  1\u00ba  do  Decreto  Estadual  n\u00ba  40.846\/96  prev\u00ea  in  verbis :\n\u201cArtigo  1.\u00ba\u00a0-  Fica  dispensado  o  pagamento  do  Imposto  sobre  Propriedade  de  \nVe\u00edculos  Automotores  -  IPVA  -  quando  ocorrer  perda  total  do  ve\u00edculo  por  furto,  roubo,  sinistro  ou  \noutro  motivo  que  descaracterize  seu  dom\u00ednio  ou  sua  posse  (Lei  n.\u00ba\u00a06.606-89,  artigo  11).\nPar\u00e1grafo\u00a0\u00fanico  - O  disposto  neste  artigo  aplica-se  ao  tributo  incidente  a  partir  \ndo  exerc\u00edcio  seguinte  ao  da  ocorr\u00eancia  ou  evento  previstos  no  \"caput\"  e,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  furto  ou  \nroubo,  at\u00e9\u00a0que  sejam  restabelecidos  os  direitos  de  propriedade  ou  posse  do  ve\u00edculo.\u201d\u00a0\nOcorre  que  o  \u00a7  2.\u00ba  do  art.  2\u00ba  do  Decreto  em  quest\u00e3o  condiciona  a  dispensa  do  \npagamento  do  tributo  \u00e0  pr\u00e9via  solicita\u00e7\u00e3o  administrativa  pelo  interessado,  que  deve  ser  \nacompanhada  de  determinados  documentos,  como  o  CRV  do  ve\u00edculo.  Confira-se:\n\"Artigo  2.\u00ba  - A  dispensa  do  pagamento  do  imposto  de  que  trata  o  artigo  anterior  \nser\u00e1  efetuada  pela  Secretaria  da  Fazenda  e  dar-se-\u00e1  na  seguinte  conformidade:\nI   -  relativamente  aos  ve\u00edculos  sujeitos  a  registro  e  licenciamento  perante  o \nDepartamento  Estadual  de  Tr\u00e2nsito  -  DETRAN,  automaticamente,  quando  da  inser\u00e7\u00e3o  de  dados  \nno  Cadastro  Geral  de  Ve\u00edculos  DETRAN\/FAZENDA  referentes  a  furto,  roubo  ou  sinistro  com  \nbaixa  do  chassi  e  da  placa  do  ve\u00edculo  pela  autoridade  competente;\nII  -  relativamente  aos  ve\u00edculos  sujeitos  a  inscri\u00e7\u00e3o  ou  matr\u00edcula  perante  \u00f3rg\u00e3os  \nfederais  (embarca\u00e7\u00f5es  e  aeronaves),  bem  como  aos  ve\u00edculos  n\u00e3o  sujeitos  a  registro,  inscri\u00e7\u00e3o  ou  \nmatr\u00edcula,  com  base  em  requerimento  do  interessado,  elaborado  em  3  (tr\u00eas)  vias,  o  qual  conter\u00e1  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004597-20.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E3EF8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAIS HELENA DE CARVALHO SCAMILLA JARDIM, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 67\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  N\u00b0 678 , S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  \n12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004597-20.2017.8.26.0577 - lauda  3\nos\n dados  identificativos  do  ve\u00edculo  e  do  seu  propriet\u00e1rio  ou  possuidor  a  qualquer  t\u00edtulo  e  dever\u00e1  \nser  instru\u00eddo  com  c\u00f3pia  reprogr\u00e1fica  da  c\u00e9dula  de  identidade  do  interessa-  do,  da  guia  de  \nrecolhimento  do  IPVA  do  exerc\u00edcio,  dos  documentos  comprobat\u00f3rios  da  perda  total  do  ve\u00edculo,  e  \ndos  seguintes  documentos,  de  acordo  com  o  ve\u00edculo:\na)   aeronaves:  Certificados  de  Matr\u00edcula  e  Nacionalidade  e  de \nAeronavegabilidade;\nb) embarca\u00e7\u00f5es:  T\u00edtulo  de  Inscri\u00e7\u00e3o  de  Embarca\u00e7\u00e3o  ou  Registro  no  Tribunal  \nMar\u00edtimo;\nc) ve\u00edculos  n\u00e3o  sujeitos  a  registro  e  licenciamento,  matr\u00edcula  ou  inscri\u00e7\u00e3o:  \ndocumento  referente  \u00e0  propriedade  ou  \u00e0  posse  a  qualquer  t\u00edtulo.\n\u00a7  1.\u00ba  -  Com  base  nos  dados  a  serem  fornecidos  pelo  DETRAN,  a  Secretaria  da  \nFazenda  manter\u00e1  cadastro  atualizado  de  ve\u00edculos  dispensados  do  pagamento  do  IPVA.  \n\u00a7  2.\u00b0  -  As  dispensas  do  pagamento  do  imposto  dos  ve\u00edculos  sujeitos  a  registro  e  \nlicenciamento  perante  o  DETRAN,  n\u00e3o  previstas  no  inciso  I  deste  artigo,  ou  que  n\u00e3o  puderem  \nser  efetuadas  automaticamente,  dever\u00e3o  ser  solicitadas  pelos  interessados,  mediante  \nrequerimento  preenchido  em  3  (tr\u00eas)  vias  e  de  acordo  com  o  previsto  no  inciso  II  deste  artigo  e  \ninstru\u00eddo  com  c\u00f3pia  reprogr\u00e1fica  do  Certificado  de  Registro  do  Ve\u00edculo  -  CRV,  do  Certificado  de  \nRegistro  e  Licenciamento  do  Ve\u00edculo  -  CRLV,  da  guia  do  recolhimento  do  IPVA  do  exerc\u00edcio,  da  \nc\u00e9dula  de  identidade  do  interessado  e  dos  documentos  comprobat\u00f3rios  da  perda  total  do  \nve\u00edculo\".\nPosto isso,  tendo  o  autor  negado  a  aquisi\u00e7\u00e3o  dos  ve\u00edculos  em  quest\u00e3o,  n\u00e3o  seria  \nvi\u00e1vel  o  requerimento  de  dispensa  do  IPVA,  observando-se  os  termos  do   Decreto  Estadual  n\u00ba  \n40.846\/96,  uma  vez  que  seria  imposs\u00edvel  ao  requerente  apresentar  os  respectivos  CRV's.  \nLogo,  o  reconhecimento  da  falta  de  interesse  de  agir,  na  forma  como  pleiteada,  \nimportaria  em  viola\u00e7\u00e3o  ao  direito  fundamental,  e  cl\u00e1usula  p\u00e9trea,  insculpido  no  art.  5.\u00ba,  inc.  XXXV  \nda  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  o  qual  consagra  o  princ\u00edpio  da  inafastabilidade  da  jurisdi\u00e7\u00e3o.\nA  prop\u00f3sito:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004597-20.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E3EF8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAIS HELENA DE CARVALHO SCAMILLA JARDIM, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 68\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  N\u00b0 678 , S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  \n12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004597-20.2017.8.26.0577 - lauda  4\n\"O\n rito  dos  juizados  especiais  \u00e9  talhado  para  ampliar  o  acesso  \u00e0  justi\u00e7a  (art.  5\u00ba,  \nXXXV,  da  CRFB)  mediante  redu\u00e7\u00e3o  das  formalidades  e  acelera\u00e7\u00e3o  da  marcha  processual,  n\u00e3o  \nsendo  outra  a  exegese  do  art.  98,  I,  da  Carta  Magna,  que  determina  sejam  adotados  nos  aludidos  \njuizados  \"os  procedimentos  oral  e  sumari\u00edssimo\",  devendo,  portanto,  ser  apreciadas  cum  grano  \nsalis  as  interpreta\u00e7\u00f5es  que  pugnem  pela  aplica\u00e7\u00e3o  \"subsidi\u00e1ria\"  de  normas  alheias  ao  \nmicrossistema  dos  juizados  especiais  que  importem  delongas  ou  incremento  de  solenidades.  [ A RE \n648.6 29\n, rel.  min.  Luiz  Fux,  j.  19-9-2013,  P,  DJE  de  8-4-2014,  com  repercuss\u00e3o  geral.\".\nQuanto  ao  m\u00e9rito,  a  demanda  \u00e9  parcialmente  procedente.\nInvi\u00e1vel  acolher  o  pedido  genericamente  deduzido,  consistente  em  determinar  o  \ncancelamento  de  toda  a  d\u00edvida  gerada  pelos  ve\u00edculos  placas  DTX-0666  e  GDH-0013,  as  quais  \nrecaem  sobre  o  autor;  uma  vez  que  este  n\u00e3o  discriminou  os  d\u00e9bitos  que  deseja  ver  anulados.\nContudo,  e  considerando  o  conjunto  da  postula\u00e7\u00e3o  e  o  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9  (\u00a7  2\u00ba  do  \nartigo  322  do  CPC),  deduzo  que  as  d\u00edvidas  cuja  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  pretende  o  autor  se  \nreferem  aos  documentos  juntados  com  a  inicial,  especialmente  fls.13\/16,  abarcando  d\u00e9bitos  de  \nIPVA  referentes  ao  I\/Ford  Fusion,  placas  DTX0666,  no  valor  de  R$  10.587,74  (fls.  15)  e ao  \nautom\u00f3vel  I\/VW  Beetle,  placas  GDH0013,  Renavam  00907754538,  no  valor  de  R$  11.013,78  (fls.  \n16),  al\u00e9m  da  multa  aplicada  pelo  DETRAN\/SP  no  montante  de  R$  572,40  (fls.  16).  \nN\u00e3o  podem  ser  integrados  ao  pedido  a inexigibilidade  e\/ou  anula\u00e7\u00e3o  da  multa  \naplicada  pelo  DER,  que  n\u00e3o  integra  a  lide(fls.  15)  e  tampouco  o  cancelamento  de  d\u00e9bitos  \nrelacionadas  ao  licenciamento  e  DPVAT  (conforme  requerido  a  fls.  39),  j\u00e1  que  a  exist\u00eancia  dessas  \nd\u00edvidas  n\u00e3o  foi  demonstrada  nos  autos,  nos  termos  do  que  determina  o  art.  373,  inc.  I  do  CPC.  \nDito  isso,  o  documento  de  fls.  43\/46  comprova  que  o  autor  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  \ndeclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  contra  o  Banco  Bradesco  S\/A  e  contra  o  Ita\u00fa  \nUnibanco  S\/A.  Ambas  foram  julgadas  parcialmente  procedentes  para  declarar  a  inexist\u00eancia  da  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  e  de  d\u00e9bito  entre  o  autor  e  as  aludidas  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  demonstrando  que  os  \nfinanciamentos  dos  ve\u00edculos  descritos  na  exordial  foram  fraudulentos.  \nEsclare\u00e7a-se  que  ambos  as  senten\u00e7as  transitaram  em  julgado,  o que  pode  ser  \nverificado  por  meio  de   consulta  ao  sistema  SAJ.\u00a0Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004597-20.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E3EF8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAIS HELENA DE CARVALHO SCAMILLA JARDIM, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 69\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  N\u00b0 678 , S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  \n12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004597-20.2017.8.26.0577 - lauda  5\nNesse\n passo,  e  havendo  graves  ind\u00edcios  de  que  o  autor  foi  v\u00edtima  de  uma  fraude  \npraticada  em  seu  nome,  cumpria  ao  DETRAN  ter  trazido  ao  processo  os  documentos  apresentados  \npara  emiss\u00e3o  dos  respectivos  registros  veiculares;  \u00f4nus  do  qual  n\u00e3o  se  desincumbiu.\n  Ali\u00e1s,  frise-se  que  o  demandante  noticiou  a  fraude  \u00e0  Autoridade  Policial  \ncompetente  em  08\/09\/2011  (fls.  41\/42)  \u2013  no  que  tange  ao  ve\u00edculo  placas  DTX066.  \u00a0\nSendo  assim,  n\u00e3o  \u00e9  for\u00e7oso  convir  que  o pedido  comporta  proced\u00eancia,  para  \ndeclarar  que  o  autor  n\u00e3o  \u00e9  propriet\u00e1rio  dos  ve\u00edculos  descritos  na  inicial,  sendo  de  rigor  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos  de  IPVA  (fls.  14  e  fls.13),  e  da  multa  laravrada  pelo  \nDETRAN  (fls.  16).\nAnte  o  exposto,\u00a0 JULGO PARCIALMENTE  PROCEDENTES \u00a0os\u00a0pedidos para  \ndeclarar  que  o  autor  nunca  foi  propriet\u00e1rio  dos  ve\u00edculos  I\/Ford  Fusion,  placas  DTX0666,  Renavam  \n00889118698   (fls.  15)  e    I\/VW  Beetle,  placas  GDH0013,  Renavam  00907754538  (fls.  16),   \nregistrados  fraudulentamente  em  seu  nome  e,  por  consequ\u00eancia,  declarando  inexig\u00edveis  os  d\u00e9bitos  \nde  IPVA's  nos  montantes  respectivos  de  R$  10.587,74  e  R$  11.013,78  e  da  multa  aplicada  pelo  \nDETRAN,  relativamente  ao  Beetle,  no  valor  de  R$  572,40;  condenando  o  DETRAN  na  obriga\u00e7\u00e3o  \nde  excluir  o  nome  do  autor  do  registros  da  propriedades  dos  ve\u00edculos  em  quest\u00e3o,  no  prazo  de  \ntrinta  dias,  sob  pena  de  multa  de  R$  100,00  por  dia,  at\u00e9  o  limite  de  R$  30.000,00  e  a  FESP  a  \nprovidenciar  a  exclus\u00e3o  do  nome  do  autor  do  CADIN,  por  conta  dos  d\u00e9bitos  de  IPVA's.  \nSem  despesas  processuais  ou  verba  honor\u00e1ria  nesta  inst\u00e2ncia,  por  expressa  \ndisposi\u00e7\u00e3o  do  art.  55  da  Lei  no\u00a09.099\/95.\nPublique-se  e  intimem-se.  .  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 31  de  agosto  de  2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004597-20.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E3EF8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAIS HELENA DE CARVALHO SCAMILLA JARDIM, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 70"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.80003891-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 25\/06\/2017 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 55\/56: 1 - Intimem-se os requeridos para, no prazo comum de 15 (quinze) dias, manifestarem-se, especificamente, sobre os documentos juntados pelo autor a fls. 41\/46.2 - Sem preju\u00edzo, certifique a Serventia quanto ao transcurso do prazo para o oferecimento da contesta\u00e7\u00e3o por parte do DETRAN\/SP.Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 08 de junho de 2017. Advogados(s): Alexandre da Silva Machado (OAB 222699\/SP), Andrea de Barros Correia Cavalcanti (OAB 95498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 55\/56: 1 - Intimem-se os requeridos para, no prazo comum de 15 (quinze) dias, manifestarem-se, especificamente, sobre os documentos juntados pelo autor a fls. 41\/46.2 - Sem preju\u00edzo, certifique a Serventia quanto ao transcurso do prazo para o oferecimento da contesta\u00e7\u00e3o por parte do DETRAN\/SP.Ap\u00f3s, tornem conclusos. Int.S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 08 de junho de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nAvenida  Salm\u00e3o,  n\u00b0 678,  ., Jardim  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)-3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos2faz@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004597-20.2017.8.26.0577  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  08  de  junho  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao Dr.  Luiz  Guilherme  Cursino de Moura  \nSantos , Juiz  de Direito  Titular da 2\u00aa Vara  da Fazenda  P\u00fablica de S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos.\nPedro  Augusto  Barbosa Pereira de Almeida , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004597-20.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  da \nAdministra\u00e7\u00e3o\nRequerente : Gilson Carlos  Santos Junior\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Guilherme   Cursino   de   Moura   Santos\nVistos.\nFls.   55\/56:   1   -   Intimem-se   os   requeridos   para,   no   prazo   comum   de   15   (quinze)  \ndias,   manifestarem-se,   especificamente,   sobre   os   documentos   juntados   pelo   autor   a   fls.   41\/46.\n2   \u2013   Sem   preju\u00edzo,   certifique   a   Serventia   quanto   ao   transcurso   do   prazo   para   o  \noferecimento   da   contesta\u00e7\u00e3o   por   parte   do   DETRAN\/SP.\nAp\u00f3s,   tornem   conclusos.\n \nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 08  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004597-20.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2802E7C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUILHERME CURSINO DE MOURA SANTOS, liberado nos autos em 09\/06\/2017 \u00e0s 15:33 . fls. 57"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70128662-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/06\/2017 18:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.80003401-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 01\/06\/2017 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que eventualmente pretendem produzir, justificando-as. Prazo: 10 (dez) dias. Int.S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 16 de maio de 2017. Advogados(s): Alexandre da Silva Machado (OAB 222699\/SP), Andrea de Barros Correia Cavalcanti (OAB 95498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes as provas que eventualmente pretendem produzir, justificando-as. Prazo: 10 (dez) dias. Int.S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 16 de maio de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nAvenida  Salm\u00e3o,  n\u00b0 678,  ., Jardim  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)-3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos2faz@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004597-20.2017.8.26.0577  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  16  de  maio  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao Dr.  Luiz  Guilherme  Cursino de Moura  \nSantos , Juiz  de Direito  Titular da 2\u00aa Vara  da Fazenda  P\u00fablica de S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos.\nMarco  Antonio  Ribeiro Junior, Oficial  Maior\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004597-20.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  da \nAdministra\u00e7\u00e3o\nRequerente : Gilson Carlos  Santos Junior\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Guilherme   Cursino   de   Moura   Santos\nVistos.\nEspecifiquem   as   partes   as   provas   que   eventualmente   pretendem   produzir,  \njustificando-as.  \nPrazo:   10   (dez)   dias.  \nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 16  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004597-20.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 25F678B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUILHERME CURSINO DE MOURA SANTOS, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 14:58 . fls. 47"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70108295-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2017 09:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 28\/36: manifeste-se o autor em r\u00e9plica a contesta\u00e7\u00e3o Int.S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 26 de abril de 2017. Advogados(s): Alexandre da Silva Machado (OAB 222699\/SP), Andrea de Barros Correia Cavalcanti (OAB 95498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 28\/36: manifeste-se o autor em r\u00e9plica a contesta\u00e7\u00e3o Int.S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 26 de abril de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nAvenida  Salm\u00e3o,  n\u00b0 678,  ., Jardim  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)-3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos2faz@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004597-20.2017.8.26.0577  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  26  de  abril  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao Dr.  Luiz  Guilherme  Cursino de Moura  \nSantos , Juiz  de Direito  Titular da 2\u00aa Vara  da Fazenda  P\u00fablica de S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos.\nMaria  Fernanda  Gualda Frederico , Estagi\u00e1rio  N\u00edvel Superior\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004597-20.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  da \nAdministra\u00e7\u00e3o\nRequerente : Gilson Carlos  Santos Junior\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Guilherme   Cursino   de   Moura   Santos\nVistos.\nFls.   28\/36:   manifeste-se   o   autor   em   r\u00e9plica   a   contesta\u00e7\u00e3o\n \nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 26  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004597-20.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 244526F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ GUILHERME CURSINO DE MOURA SANTOS, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 11:35 . fls. 37"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.80002460-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 26\/04\/2017 09:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.80002460-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 26\/04\/2017 09:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.80002435-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2017 15:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70058629-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 21\/03\/2017 08:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2310 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2310 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: Em raz\u00e3o do Comunicado CG n\u00b0 CG 2290\/2016 de 05\/12\/2016, as Cartas Precat\u00f3rias de fls. 18\/19 e 20\/21 devem ser peticionadas eletronicamente. Cumprido o acima determinado, comprove o autor, nestes autos, a referida distribui\u00e7\u00e3o das deprecatas, no prazo de 10 (dez) dias. Nada Mais. Advogados(s): Alexandre da Silva Machado (OAB 222699\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Trata-se de a\u00e7\u00e3o ajuizada sob a \u00e9gide da Lei n\u00ba 12.153\/09. Diante da not\u00f3ria impossibilidade de a Fazenda P\u00fablica transigir em ju\u00edzo, deixo de designar audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Citem-se os requeridos para ofertarem contesta\u00e7\u00e3o, para o que concedo o prazo de trinta dias (art. 7\u00ba da Lei n\u00ba 12.153\/09). Int.S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 02 de mar\u00e7o de 2017. Advogados(s): Alexandre da Silva Machado (OAB 222699\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em raz\u00e3o do Comunicado CG n\u00b0 CG 2290\/2016 de 05\/12\/2016, as Cartas Precat\u00f3rias de fls. 18\/19 e 20\/21 devem ser peticionadas eletronicamente. Cumprido o acima determinado, comprove o autor, nestes autos, a referida distribui\u00e7\u00e3o das deprecatas, no prazo de 10 (dez) dias. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o para Apresentar Contesta\u00e7\u00e3o - Dispensa de Audi\u00eancia - Juizado Fazenda P\u00fablica","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o para Apresentar Contesta\u00e7\u00e3o - Dispensa de Audi\u00eancia - Juizado Fazenda P\u00fablica","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Trata-se de a\u00e7\u00e3o ajuizada sob a \u00e9gide da Lei n\u00ba 12.153\/09. Diante da not\u00f3ria impossibilidade de a Fazenda P\u00fablica transigir em ju\u00edzo, deixo de designar audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Citem-se os requeridos para ofertarem contesta\u00e7\u00e3o, para o que concedo o prazo de trinta dias (art. 7\u00ba da Lei n\u00ba 12.153\/09). Int.S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 02 de mar\u00e7o de 2017.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nAvenida  Salm\u00e3o,  n\u00b0 678,  ., Jardim  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)-3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos2faz@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004597-20.2017.8.26.0577  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n:\nEm  02  de  mar\u00e7o  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao Dr.  Luciene  de Oliveira  Ribeiro, Juiz  de \nDireito  Titular  da 2\u00aa Vara  da Fazenda  P\u00fablica de S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos.\nMarco  Antonio  Ribeiro Junior, Oficial  Maior\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004597-20.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Responsabilidade  da \nAdministra\u00e7\u00e3o\nRequerente : Gilson Carlos  Santos Junior\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciene   de   Oliveira   Ribeiro\nVistos.\nDefiro   os   benef\u00edcios   da   justi\u00e7a   gratuita.   Anote-se.  \nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  sob  a  \u00e9gide  da  Lei  n\u00ba  12.153\/09.  \nDiante da  not\u00f3ria  impossibilidade  de  a  Fazenda  P\u00fablica  transigir  em  ju\u00edzo,  deixo  \nde designar  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nCitem-se  os  requeridos  para  ofertar em contesta\u00e7\u00e3o,  para  o  que  concedo  o  prazo  de  \ntrinta dias  (art.  7\u00ba  da  Lei  n\u00ba  12.153\/09).\n \nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 02  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004597-20.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2031F20. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIENE DE OLIVEIRA RIBEIRO, liberado nos autos em 03\/03\/2017 \u00e0s 09:09 . fls. 17"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"03\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43}],"publicacoes":[]}