{"numero":"1004720-09.2016.8.26.0462","processos":[{"processo":"1004720-09.2016.8.26.0462","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":"Contratos Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/11\/2016 \u00e0s 17:03 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Po\u00e1","juiz":"Valmir Maurici J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.071,04","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sergio Polastrini Palaro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Paulo de Faria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Silva Navarro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 4204\/4226","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR770279087TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 5 dias Destinat\u00e1rio : Sergio Polastrini Palaro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contrarraz\u00f5es sobre a Apela\u00e7\u00e3o de fls. 118\/125. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contrarraz\u00f5es sobre a Apela\u00e7\u00e3o de fls. 118\/125.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPOA.17.70025936-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0165\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 3475\/3488","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0165\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre o prosseguimento do feito no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o de nos termos do artigo 485 \u00a7 1\u00ba do CPC. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 5 dias","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre o prosseguimento do feito no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o de nos termos do artigo 485 \u00a7 1\u00ba do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para a Contadoria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WPOA.17.70023696-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 4192\/4216","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2017 Teor do ato: VISTOS. I. S\u00c9RGIO POLASTRINI PALARO ajuizou a\u00e7\u00e3o para revis\u00e3o de contrato banc\u00e1rio em face de BANCO ITA\u00da S\/A. Alega que celebrou contrato de empr\u00e9stimo pessoal com a requerida no valor de R$ 12.000,00, a ser pago em 48 parcelas de R$ 596,30. Afirma que s\u00e3o abusivas as cl\u00e1usulas contratuais, cujo teor pretende que seja revisto judicialmente para reconhec\u00ea-las como nulas. O r\u00e9u foi citado (p. 68) apresentou contesta\u00e7\u00e3o, na qual defende a legalidade das condi\u00e7\u00f5es do neg\u00f3cio (p. 69\/80).Houve r\u00e9plica (p. 101\/109).\u00c9 o relat\u00f3rio. II. Fundamento e Decido.A peti\u00e7\u00e3o inicial atende aos requisitos legais. Dos fatos descritos, ao menos do ponto de vista abstrato, decorre o pedido.Assim, a peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 apta. As demais quest\u00f5es suscitadas preliminarmente confundem-se com o m\u00e9rito e, com ele, ser\u00e3o analisadas. Os autos permitem o julgamento imediato do pedido, pois a mat\u00e9ria em debate cinge-se a quest\u00f5es unicamente de direito, n\u00e3o havendo necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. Os documentos colacionados pelas partes s\u00e3o suficientes para embasar o julgamento.Os pedidos n\u00e3o podem ser acolhidos. A parte autora celebrou contrato de empr\u00e9stimo pessoal com a parte requerida no valor de R$ 12.000,00, a ser pago em 48 parcelas de R$ 596,30.Pretende a revis\u00e3o do contrato pois entende que certas cl\u00e1usulas s\u00e3o nulas porque abusivas. Pois bem, passemos a an\u00e1lise das quest\u00f5es relevantes para o deslinde da demanda. O cr\u00e9dito concedido ao cliente pelo banco est\u00e1 lastreado por um empr\u00e9stimo que este realizou junto ao p\u00fablico em geral, no \u00e2mbito do mercado financeiro. Este empr\u00e9stimo tamb\u00e9m possui condi\u00e7\u00f5es e prazos pr\u00f3prios a serem observados por quem est\u00e1 captando os recursos. Quando o banco calcula o percentual de juros remunerat\u00f3rios, ela considera diversos fatores, inclusive o tempo de amortiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, e as condi\u00e7\u00f5es do seu empr\u00e9stimo que servir\u00e1 como lastro. E quando h\u00e1 falta de pagamento da presta\u00e7\u00e3o pelo cliente, surge a necessidade de nova capta\u00e7\u00e3o de recursos por parte da institui\u00e7\u00e3o financeira, ocasionando um refinanciamento. Para se proteger das consequ\u00eancias do refinanciamento, o banco cobra a comiss\u00e3o de perman\u00eancia do seu cliente inadimplente, cuja regulamenta\u00e7\u00e3o est\u00e1 descrita na Resolu\u00e7\u00e3o 1.129\/86 do Conselho Monet\u00e1rio Nacional:\"item I- Facultar aos bancos comerciais, bancos de desenvolvimento, bancos de investimento, caixas econ\u00f4micas, cooperativas de cr\u00e9dito, sociedades de cr\u00e9dito, financiamento e investimento e sociedades de arrendamento mercantil cobrar de seus devedores por dia de atraso no pagamento ou na liquida\u00e7\u00e3o de seus d\u00e9bitos, al\u00e9m de juros de mora na forma da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, 'comiss\u00e3o de perman\u00eancia', que ser\u00e1 calculada \u00e0s mesmas taxas pactuadas no contrato original ou \u00e0 taxa de mercado do dia do pagamento.\"Assim, h\u00e1 de se concluir que a comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e9 encargo incidente nas hip\u00f3teses de inadimplemento do cliente. Ela possui natureza, essencialmente, de juros remunerat\u00f3rios; observando-se que os juros de mora possuem natureza de encargo devido pelo atraso no cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o e a multa possui natureza de cl\u00e1usula penal. No que concerne ao excesso de juros remunerat\u00f3rios e sua capitaliza\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m merecem nota algumas considera\u00e7\u00f5es. As presta\u00e7\u00f5es s\u00e3o fixas, de modo que a parte autora j\u00e1 tinha conhecimento do quanto deveria pagar desde o momento da celebra\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio. As condi\u00e7\u00f5es entre as partes s\u00e3o claras e n\u00e3o dificultam a compreens\u00e3o pelos contratantes. \u00c9 fato not\u00f3rio que as institui\u00e7\u00f5es financeiras imp\u00f5em altos encargos em seus financiamentos. E no caso, a parte autora estava ciente desta circunst\u00e2ncia. Nota-se que n\u00e3o \u00e9 ilegal o sistema de amortiza\u00e7\u00e3o pela Tabela Price. Salienta-se que a restri\u00e7\u00e3o constante na Lei da Usura (Decreto 22.626\/1933) n\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras (S\u00famula 596 do STF), sendo que \u00e9 l\u00edcita a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros, mormente porque se trata de financiamento contratado ap\u00f3s a promulga\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria 1963-17\/2000 (reeditada sob o n\u00ba 2170\/36).N\u00e3o h\u00e1 qualquer inconstitucionalidade na edi\u00e7\u00e3o da referida Medida Provis\u00f3ria. A relev\u00e2ncia e urg\u00eancia de uma Medida Provis\u00f3ria \u00e9 mat\u00e9ria afeta \u00e0 discricionariedade do Presidente da Rep\u00fablica e do Congresso Nacional. Assim, somente nos casos de manifesto abuso de poder \u00e9 que o Judici\u00e1rio pode apreciar a eventual aus\u00eancia deste requisito.Ressalto tamb\u00e9m que a estipula\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios superiores a 12% ao ano n\u00e3o \u00e9 abusiva, por si s\u00f3 (S\u00famula 382 do STJ). A redu\u00e7\u00e3o \u00e9 permitida, t\u00e3o somente, quando ocorrer onerosidade excessiva e discrep\u00e2ncia dos juros com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s demais opera\u00e7\u00f5es praticadas no mercado financeiro.Na esp\u00e9cie, os juros, embora elevados, n\u00e3o s\u00e3o exorbitantes nem manifestamente desproporcionais. Tamb\u00e9m n\u00e3o extrapolam os padr\u00f5es da pr\u00e1tica banc\u00e1ria. A parte autora obteve indiscut\u00edvel vantagem com os cr\u00e9ditos que lhe foram concedidos. Ela se aproveitou do financiamento oferecido, sem ressalva alguma, e por isso, n\u00e3o pode se furtar \u00e0s consequ\u00eancias de sua eventual inadimpl\u00eancia.Por fim, ao cabo da an\u00e1lise das demais cl\u00e1usulas contratuais, n\u00e3o se verifica abusividade, tendo em vista que foram celebradas no campo da autonomia da vontade das partes.De se observar que estas constam do instrumento contratual de modo claro, expl\u00edcito e detalhado. Ou seja, no caso concreto, n\u00e3o h\u00e1 como alegar a exist\u00eancia de d\u00favida interpretativa ou cobran\u00e7a n\u00e3o prevista em contrato. Diferente \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o do contrato celebrado por meio de instrumentos cujo teor \u00e9 de dif\u00edcil compreens\u00e3o ao consumidor, em que tarifas, cobran\u00e7as ou encargos s\u00e3o embutidas sem que possa o contratante saber o \u00f4nus que est\u00e1 assumindo. Essa parece ser a interpreta\u00e7\u00e3o mais razo\u00e1vel \u00e0s quest\u00f5es que envolvem a abusividade em contratos de ades\u00e3o. Isto porque, se ao consumidor s\u00e3o realmente explicitados todos os custos da opera\u00e7\u00e3o credit\u00edcia e este com eles aquiesce \u00e9 porque o faz entendendo como vantajoso para si de forma global. Incompat\u00edvel, nessa linha de racioc\u00ednio, que venha a ju\u00edzo posteriormente buscar a modifica\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a e um ou outro ponto ou aspecto. III. Pelos motivos expostos, JULGO IMPROCEDENTE A DEMANDA. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que arbitro em 10% do valor atualizado da causa.Se benefici\u00e1ria de gratuidade judici\u00e1ria a parte vencida, a inexigibilidade das verbas de sucumb\u00eancia somente permanecer\u00e1 enquanto perdurar a sua condi\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, oportunamente, arquivem-se os autos. P.R.I.C.Po\u00e1, 01 de setembro de 2017.VALMIR MAURICI JUNIORJUIZ DE DIREITO Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    VISTOS. I. S\u00c9RGIO POLASTRINI PALARO ajuizou a\u00e7\u00e3o para revis\u00e3o de contrato banc\u00e1rio em face de BANCO ITA\u00da S\/A. Alega que celebrou contrato de empr\u00e9stimo pessoal com a requerida no valor de R$ 12.000,00, a ser pago em 48 parcelas de R$ 596,30. Afirma que s\u00e3o abusivas as cl\u00e1usulas contratuais, cujo teor pretende que seja revisto judicialmente para reconhec\u00ea-las como nulas. O r\u00e9u foi citado (p. 68) apresentou contesta\u00e7\u00e3o, na qual defende a legalidade das condi\u00e7\u00f5es do neg\u00f3cio (p. 69\/80).Houve r\u00e9plica (p. 101\/109).\u00c9 o relat\u00f3rio. II. Fundamento e Decido.A peti\u00e7\u00e3o inicial atende aos requisitos legais. Dos fatos descritos, ao menos do ponto de vista abstrato, decorre o pedido.Assim, a peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 apta. As demais quest\u00f5es suscitadas preliminarmente confundem-se com o m\u00e9rito e, com ele, ser\u00e3o analisadas. Os autos permitem o julgamento imediato do pedido, pois a mat\u00e9ria em debate cinge-se a quest\u00f5es unicamente de direito, n\u00e3o havendo necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. Os documentos colacionados pelas partes s\u00e3o suficientes para embasar o julgamento.Os pedidos n\u00e3o podem ser acolhidos. A parte autora celebrou contrato de empr\u00e9stimo pessoal com a parte requerida no valor de R$ 12.000,00, a ser pago em 48 parcelas de R$ 596,30.Pretende a revis\u00e3o do contrato pois entende que certas cl\u00e1usulas s\u00e3o nulas porque abusivas. Pois bem, passemos a an\u00e1lise das quest\u00f5es relevantes para o deslinde da demanda. O cr\u00e9dito concedido ao cliente pelo banco est\u00e1 lastreado por um empr\u00e9stimo que este realizou junto ao p\u00fablico em geral, no \u00e2mbito do mercado financeiro. Este empr\u00e9stimo tamb\u00e9m possui condi\u00e7\u00f5es e prazos pr\u00f3prios a serem observados por quem est\u00e1 captando os recursos. Quando o banco calcula o percentual de juros remunerat\u00f3rios, ela considera diversos fatores, inclusive o tempo de amortiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, e as condi\u00e7\u00f5es do seu empr\u00e9stimo que servir\u00e1 como lastro. E quando h\u00e1 falta de pagamento da presta\u00e7\u00e3o pelo cliente, surge a necessidade de nova capta\u00e7\u00e3o de recursos por parte da institui\u00e7\u00e3o financeira, ocasionando um refinanciamento. Para se proteger das consequ\u00eancias do refinanciamento, o banco cobra a comiss\u00e3o de perman\u00eancia do seu cliente inadimplente, cuja regulamenta\u00e7\u00e3o est\u00e1 descrita na Resolu\u00e7\u00e3o 1.129\/86 do Conselho Monet\u00e1rio Nacional:\"item I- Facultar aos bancos comerciais, bancos de desenvolvimento, bancos de investimento, caixas econ\u00f4micas, cooperativas de cr\u00e9dito, sociedades de cr\u00e9dito, financiamento e investimento e sociedades de arrendamento mercantil cobrar de seus devedores por dia de atraso no pagamento ou na liquida\u00e7\u00e3o de seus d\u00e9bitos, al\u00e9m de juros de mora na forma da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, 'comiss\u00e3o de perman\u00eancia', que ser\u00e1 calculada \u00e0s mesmas taxas pactuadas no contrato original ou \u00e0 taxa de mercado do dia do pagamento.\"Assim, h\u00e1 de se concluir que a comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e9 encargo incidente nas hip\u00f3teses de inadimplemento do cliente. Ela possui natureza, essencialmente, de juros remunerat\u00f3rios; observando-se que os juros de mora possuem natureza de encargo devido pelo atraso no cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o e a multa possui natureza de cl\u00e1usula penal. No que concerne ao excesso de juros remunerat\u00f3rios e sua capitaliza\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m merecem nota algumas considera\u00e7\u00f5es. As presta\u00e7\u00f5es s\u00e3o fixas, de modo que a parte autora j\u00e1 tinha conhecimento do quanto deveria pagar desde o momento da celebra\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio. As condi\u00e7\u00f5es entre as partes s\u00e3o claras e n\u00e3o dificultam a compreens\u00e3o pelos contratantes. \u00c9 fato not\u00f3rio que as institui\u00e7\u00f5es financeiras imp\u00f5em altos encargos em seus financiamentos. E no caso, a parte autora estava ciente desta circunst\u00e2ncia. Nota-se que n\u00e3o \u00e9 ilegal o sistema de amortiza\u00e7\u00e3o pela Tabela Price. Salienta-se que a restri\u00e7\u00e3o constante na Lei da Usura (Decreto 22.626\/1933) n\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras (S\u00famula 596 do STF), sendo que \u00e9 l\u00edcita a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros, mormente porque se trata de financiamento contratado ap\u00f3s a promulga\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria 1963-17\/2000 (reeditada sob o n\u00ba 2170\/36).N\u00e3o h\u00e1 qualquer inconstitucionalidade na edi\u00e7\u00e3o da referida Medida Provis\u00f3ria. A relev\u00e2ncia e urg\u00eancia de uma Medida Provis\u00f3ria \u00e9 mat\u00e9ria afeta \u00e0 discricionariedade do Presidente da Rep\u00fablica e do Congresso Nacional. Assim, somente nos casos de manifesto abuso de poder \u00e9 que o Judici\u00e1rio pode apreciar a eventual aus\u00eancia deste requisito.Ressalto tamb\u00e9m que a estipula\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios superiores a 12% ao ano n\u00e3o \u00e9 abusiva, por si s\u00f3 (S\u00famula 382 do STJ). A redu\u00e7\u00e3o \u00e9 permitida, t\u00e3o somente, quando ocorrer onerosidade excessiva e discrep\u00e2ncia dos juros com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s demais opera\u00e7\u00f5es praticadas no mercado financeiro.Na esp\u00e9cie, os juros, embora elevados, n\u00e3o s\u00e3o exorbitantes nem manifestamente desproporcionais. Tamb\u00e9m n\u00e3o extrapolam os padr\u00f5es da pr\u00e1tica banc\u00e1ria. A parte autora obteve indiscut\u00edvel vantagem com os cr\u00e9ditos que lhe foram concedidos. Ela se aproveitou do financiamento oferecido, sem ressalva alguma, e por isso, n\u00e3o pode se furtar \u00e0s consequ\u00eancias de sua eventual inadimpl\u00eancia.Por fim, ao cabo da an\u00e1lise das demais cl\u00e1usulas contratuais, n\u00e3o se verifica abusividade, tendo em vista que foram celebradas no campo da autonomia da vontade das partes.De se observar que estas constam do instrumento contratual de modo claro, expl\u00edcito e detalhado. Ou seja, no caso concreto, n\u00e3o h\u00e1 como alegar a exist\u00eancia de d\u00favida interpretativa ou cobran\u00e7a n\u00e3o prevista em contrato. Diferente \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o do contrato celebrado por meio de instrumentos cujo teor \u00e9 de dif\u00edcil compreens\u00e3o ao consumidor, em que tarifas, cobran\u00e7as ou encargos s\u00e3o embutidas sem que possa o contratante saber o \u00f4nus que est\u00e1 assumindo. Essa parece ser a interpreta\u00e7\u00e3o mais razo\u00e1vel \u00e0s quest\u00f5es que envolvem a abusividade em contratos de ades\u00e3o. Isto porque, se ao consumidor s\u00e3o realmente explicitados todos os custos da opera\u00e7\u00e3o credit\u00edcia e este com eles aquiesce \u00e9 porque o faz entendendo como vantajoso para si de forma global. Incompat\u00edvel, nessa linha de racioc\u00ednio, que venha a ju\u00edzo posteriormente buscar a modifica\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a e um ou outro ponto ou aspecto. III. Pelos motivos expostos, JULGO IMPROCEDENTE A DEMANDA. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que arbitro em 10% do valor atualizado da causa.Se benefici\u00e1ria de gratuidade judici\u00e1ria a parte vencida, a inexigibilidade das verbas de sucumb\u00eancia somente permanecer\u00e1 enquanto perdurar a sua condi\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, oportunamente, arquivem-se os autos. P.R.I.C.Po\u00e1, 01 de setembro de 2017.VALMIR MAURICI JUNIORJUIZ DE DIREITO","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NOVE  DE JULHO,  478, Po\u00e1  - SP  - CEP  08550-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004720-09.2016.8.26.0462 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004720-09.2016.8.26.0462\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Sergio Polastrini  Palaro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valmir   Maurici   Junior\nVISTOS.  \nI.   S\u00c9RGIO   POLASTRINI   PALARO   ajuizou   a\u00e7\u00e3o   para   revis\u00e3o   de  \ncontrato   banc\u00e1rio   em   face   de   BANCO     ITA\u00da   S\/A .   Alega   que   celebrou   contrato   de   empr\u00e9stimo  \npessoal   com   a   requerida   no   valor   de   R$   12.000,00,   a   ser   pago   em   48   parcelas   de   R$   596,30.  \nAfirma   que   s\u00e3o   abusivas   as   cl\u00e1usulas   contratuais,   cujo   teor   pretende   que   seja   revisto   judicialmente  \npara   reconhec\u00ea-las   como   nulas.  \nO   r\u00e9u   foi   citado   (p.   68)   apresentou   contesta\u00e7\u00e3o,   na   qual   defende   a  \nlegalidade   das   condi\u00e7\u00f5es   do   neg\u00f3cio   (p.   69\/80).\nHouve   r\u00e9plica   (p.   101\/109).\n\u00c9   o   relat\u00f3rio.  \nII.   Fundamento   e   Decido.\nA   peti\u00e7\u00e3o   inicial   atende   aos   requisitos   legais.   Dos   fatos   descritos,   ao  \nmenos   do   ponto   de   vista   abstrato,   decorre   o   pedido.\nAssim,   a   peti\u00e7\u00e3o   inicial   \u00e9   apta.   As   demais   quest\u00f5es   suscitadas  \npreliminarmente   confundem-se   com   o   m\u00e9rito   e,   com   ele,   ser\u00e3o   analisadas.  \nOs   autos   permitem   o   julgamento   imediato   do   pedido,   pois   a   mat\u00e9ria   em  \ndebate   cinge-se   a   quest\u00f5es   unicamente   de   direito,   n\u00e3o   havendo   necessidade   de   produ\u00e7\u00e3o   de   outras  \nprovas.   Os   documentos   colacionados   pelas   partes   s\u00e3o   suficientes   para   embasar   o   julgamento.\nOs   pedidos   n\u00e3o   podem   ser   acolhidos.  \nA   parte   autora   celebrou   contrato   de   empr\u00e9stimo   pessoal   com   a   parte  \nrequerida   no   valor   de   R$   12.000,00,   a   ser   pago   em   48   parcelas   de   R$   596,30.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004720-09.2016.8.26.0462 e c\u00f3digo 1005221. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALMIR MAURICI JUNIOR, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 10:50 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NOVE  DE JULHO,  478, Po\u00e1  - SP  - CEP  08550-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004720-09.2016.8.26.0462 - lauda  2\nPretende   a   revis\u00e3o   do   contrato   pois   entende   que   certas   cl\u00e1usulas   s\u00e3o  \nnulas   porque   abusivas.  \nPois   bem,   passemos   a   an\u00e1lise   das   quest\u00f5es   relevantes   para   o   deslinde   da  \ndemanda.    \nO   cr\u00e9dito   concedido   ao   cliente   pelo   banco   est\u00e1   lastreado   por   um  \nempr\u00e9stimo   que   este   realizou   junto   ao   p\u00fablico   em   geral,   no   \u00e2mbito   do   mercado   financeiro.   Este  \nempr\u00e9stimo   tamb\u00e9m   possui   condi\u00e7\u00f5es   e   prazos   pr\u00f3prios   a   serem   observados   por   quem   est\u00e1  \ncaptando   os   recursos.  \nQuando   o   banco   calcula   o   percentual   de   juros   remunerat\u00f3rios,   ela  \nconsidera   diversos   fatores,   inclusive   o   tempo   de   amortiza\u00e7\u00e3o   da   d\u00edvida,   e   as   condi\u00e7\u00f5es   do   seu  \nempr\u00e9stimo   que   servir\u00e1   como   lastro.    \nE   quando   h\u00e1   falta   de   pagamento   da   presta\u00e7\u00e3o   pelo   cliente,   surge   a  \nnecessidade   de   nova   capta\u00e7\u00e3o   de   recursos   por   parte   da   institui\u00e7\u00e3o   financeira,   ocasionando   um  \nrefinanciamento.  \nPara   se   proteger   das   consequ\u00eancias   do   refinanciamento,   o   banco   cobra   a  \ncomiss\u00e3o   de   perman\u00eancia   do   seu   cliente   inadimplente,   cuja   regulamenta\u00e7\u00e3o   est\u00e1   descrita   na  \nResolu\u00e7\u00e3o   1.129\/86   do   Conselho   Monet\u00e1rio   Nacional:\n\u201citem   I-   Facultar   aos   bancos   comerciais,   bancos   de   desenvolvimento,   bancos   de  \ninvestimento,   caixas   econ\u00f4micas,   cooperativas   de   cr\u00e9dito,   sociedades   de   cr\u00e9dito,   financiamento   e  \ninvestimento   e   sociedades   de   arrendamento   mercantil   cobrar   de   seus   devedores   por   dia   de   atraso   no  \npagamento   ou   na   liquida\u00e7\u00e3o   de   seus   d\u00e9bitos,   al\u00e9m   de   juros   de   mora   na   forma   da   legisla\u00e7\u00e3o   em   vigor,  \n'comiss\u00e3o   de   perman\u00eancia',   que   ser\u00e1   calculada   \u00e0s   mesmas   taxas   pactuadas   no   contrato   original   ou   \u00e0   taxa   de  \nmercado   do   dia   do   pagamento.\u201d\nAssim,   h\u00e1   de   se   concluir   que   a   comiss\u00e3o   de   perman\u00eancia   \u00e9   encargo  \nincidente   nas   hip\u00f3teses   de   inadimplemento   do   cliente.   Ela   possui   natureza,   essencialmente,   de  \njuros   remunerat\u00f3rios;   observando-se   que   os   juros   de   mora   possuem   natureza   de   encargo   devido  \npelo   atraso   no   cumprimento   da   obriga\u00e7\u00e3o   e   a   multa   possui   natureza   de   cl\u00e1usula   penal.  \nNo   que   concerne   ao   excesso   de   juros   remunerat\u00f3rios   e   sua   capitaliza\u00e7\u00e3o,  \ntamb\u00e9m   merecem   nota   algumas   considera\u00e7\u00f5es.  \nAs   presta\u00e7\u00f5es   s\u00e3o   fixas,   de   modo   que   a   parte   autora   j\u00e1   tinha  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004720-09.2016.8.26.0462 e c\u00f3digo 1005221. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALMIR MAURICI JUNIOR, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 10:50 . fls. 111\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NOVE  DE JULHO,  478, Po\u00e1  - SP  - CEP  08550-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004720-09.2016.8.26.0462 - lauda  3\nconhecimento   do   quanto   deveria   pagar   desde   o   momento   da   celebra\u00e7\u00e3o   do   neg\u00f3cio.    \nAs   condi\u00e7\u00f5es   entre   as   partes   s\u00e3o   claras   e   n\u00e3o   dificultam   a   compreens\u00e3o  \npelos   contratantes.  \n\u00c9   fato   not\u00f3rio   que   as   institui\u00e7\u00f5es   financeiras   imp\u00f5em   altos   encargos   em  \nseus   financiamentos.   E   no   caso,   a   parte   autora   estava   ciente   desta   circunst\u00e2ncia.  \nNota-se   que   n\u00e3o   \u00e9   ilegal   o   sistema   de   amortiza\u00e7\u00e3o   pela   Tabela   Price.  \nSalienta-se   que   a   restri\u00e7\u00e3o   constante   na   Lei   da   Usura   (Decreto  \n22.626\/1933)   n\u00e3o   \u00e9   aplic\u00e1vel   \u00e0s   institui\u00e7\u00f5es   financeiras   (S\u00famula   596   do   STF),   sendo   que   \u00e9   l\u00edcita   a  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o   mensal   de   juros,   mormente   porque   se   trata   de   financiamento   contratado   ap\u00f3s   a  \npromulga\u00e7\u00e3o   da   Medida   Provis\u00f3ria   1963-17\/2000   (reeditada   sob   o   n\u00ba   2170\/36).\nN\u00e3o   h\u00e1   qualquer   inconstitucionalidade   na   edi\u00e7\u00e3o   da   referida   Medida  \nProvis\u00f3ria.  \nA   relev\u00e2ncia   e   urg\u00eancia   de   uma   Medida   Provis\u00f3ria   \u00e9   mat\u00e9ria   afeta   \u00e0  \ndiscricionariedade   do   Presidente   da   Rep\u00fablica   e   do   Congresso   Nacional.   Assim,   somente   nos  \ncasos   de   manifesto   abuso   de   poder   \u00e9   que   o   Judici\u00e1rio   pode   apreciar   a   eventual   aus\u00eancia   deste  \nrequisito.\nRessalto   tamb\u00e9m   que   a   estipula\u00e7\u00e3o   de   juros   remunerat\u00f3rios   superiores   a  \n12%   ao   ano   n\u00e3o   \u00e9   abusiva,   por   si   s\u00f3   (S\u00famula   382   do   STJ).   A   redu\u00e7\u00e3o   \u00e9   permitida,   t\u00e3o   somente,  \nquando   ocorrer   onerosidade   excessiva   e   discrep\u00e2ncia   dos   juros   com   rela\u00e7\u00e3o   \u00e0s   demais   opera\u00e7\u00f5es  \npraticadas   no   mercado   financeiro.\nNa   esp\u00e9cie,   os   juros,   embora   elevados,   n\u00e3o   s\u00e3o   exorbitantes   nem  \nmanifestamente   desproporcionais.   Tamb\u00e9m   n\u00e3o   extrapolam   os   padr\u00f5es   da   pr\u00e1tica   banc\u00e1ria.    \nA   parte   autora   obteve   indiscut\u00edvel   vantagem   com   os   cr\u00e9ditos   que   lhe  \nforam   concedidos.   Ela   se   aproveitou   do   financiamento   oferecido,   sem   ressalva   alguma,   e   por   isso,  \nn\u00e3o   pode   se   furtar   \u00e0s   consequ\u00eancias   de   sua   eventual   inadimpl\u00eancia.\nPor   fim,   ao   cabo   da   an\u00e1lise   das   demais   cl\u00e1usulas   contratuais,   n\u00e3o   se  \nverifica   abusividade,   tendo   em   vista   que   foram   celebradas   no   campo   da   autonomia   da   vontade   das  \npartes.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004720-09.2016.8.26.0462 e c\u00f3digo 1005221. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALMIR MAURICI JUNIOR, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 10:50 . fls. 112\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NOVE  DE JULHO,  478, Po\u00e1  - SP  - CEP  08550-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004720-09.2016.8.26.0462 - lauda  4\nDe   se   observar   que   estas   constam   do   instrumento   contratual   de   modo  \nclaro,   expl\u00edcito   e   detalhado.  \nOu   seja,   no   caso   concreto,   n\u00e3o   h\u00e1   como   alegar   a   exist\u00eancia   de   d\u00favida  \ninterpretativa   ou   cobran\u00e7a   n\u00e3o   prevista   em   contrato.  \nDiferente   \u00e9   a   situa\u00e7\u00e3o   do   contrato   celebrado   por   meio   de   instrumentos  \ncujo   teor   \u00e9   de   dif\u00edcil   compreens\u00e3o   ao   consumidor,   em   que   tarifas,   cobran\u00e7as   ou   encargos   s\u00e3o  \nembutidas   sem   que   possa   o   contratante   saber   o   \u00f4nus   que   est\u00e1   assumindo.  \nEssa   parece   ser   a   interpreta\u00e7\u00e3o   mais   razo\u00e1vel   \u00e0s   quest\u00f5es   que   envolvem  \na   abusividade   em   contratos   de   ades\u00e3o.   Isto   porque,   se   ao   consumidor   s\u00e3o   realmente   explicitados  \ntodos   os   custos   da   opera\u00e7\u00e3o   credit\u00edcia   e   este   com   eles   aquiesce   \u00e9   porque   o   faz   entendendo   como  \nvantajoso   para   si   de   forma   global.  \nIncompat\u00edvel,   nessa   linha   de   racioc\u00ednio,   que   venha   a   ju\u00edzo  \nposteriormente   buscar   a   modifica\u00e7\u00e3o   da   aven\u00e7a   e   um   ou   outro   ponto   ou   aspecto.  \nIII.   Pelos   motivos   expostos,   JULGO   IMPROCEDENTE   A  \nDEMANDA.  \nEm   raz\u00e3o   da   sucumb\u00eancia,   condeno   a   parte   autora   ao   pagamento   das  \ncustas   e   despesas   processuais,   bem   como   honor\u00e1rios   advocat\u00edcios   da   parte   contr\u00e1ria,   que   arbitro  \nem   10%   do   valor   atualizado   da   causa.\nSe     benefici\u00e1ria   de   gratuidade   judici\u00e1ria   a   parte   vencida,   a  \ninexigibilidade   das   verbas   de   sucumb\u00eancia   somente   permanecer\u00e1   enquanto   perdurar   a   sua  \ncondi\u00e7\u00e3o.  \nAp\u00f3s   o   tr\u00e2nsito   em   julgado,   oportunamente,   arquivem-se   os   autos.  \nP.R.I.C.\nPo\u00e1,  01  de  setembro  de  2017.\nVALMIR  MAURICI  JUNIOR\nJUIZ  DE  DIREITO  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004720-09.2016.8.26.0462 e c\u00f3digo 1005221. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALMIR MAURICI JUNIOR, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 10:50 . fls. 113"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPOA.17.70007920-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2017 10:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0046\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 3031\/3037","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0046\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a Contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 69\/97. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre a Contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 69\/97.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPOA.17.70007032-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2017 18:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR632495454TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 06\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 2926\/2954","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2017 Teor do ato: Fls.51\/63. Recebo como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se.Diante da entrada em vigor do Novo CPC, aceito a compet\u00eancia, nos termos do art. 926 e seguintes do NCPC e S\u00famula 77, do TJSP.Concedo \u00e0(ao,s) requerente(s) os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Anote-se.CITE-SE a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta postal.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do NCPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do N.C.P.C. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Indefiro a tutela provis\u00f3ria, pois n\u00e3o h\u00e1 prova inequ\u00edvoca da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es unilaterais da parte autora, havendo necessidade de aguardar o contradit\u00f3rio para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos pertinentes pelo Banco r\u00e9u, possibilitando o convencimento do ju\u00edzo. As alega\u00e7\u00f5es da autora n\u00e3o demonstram a ilegalidade de plano e a antecipa\u00e7\u00e3o do provimento final deve estar apoiado em prova pr\u00e9-existente ou, ao menos, em ind\u00edcios consistentes, que confiram grau de convencimento suficiente, o que n\u00e3o ocorre no caso. Anoto que o valor incontroverso, na forma do art. 330, \u00a7 3\u00ba, do N.C.P.C., dever\u00e1 continuar a ser pago no tempo e modo contratados.Nos termos do artigo 357, inciso II, do N.C.P.C., dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Especifique o r\u00e9u, na contesta\u00e7\u00e3o e, o autor, quando da juntada da contesta\u00e7\u00e3o, em r\u00e9plica. Ressalto que referida medida tem como objetivo imprimir maior celeridade ao andamento dos processos, em observ\u00e2ncia \u00e0 determina\u00e7\u00e3o constitucional acerca da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel dos processos, j\u00e1 que, consoante a experi\u00eancia verificada em outras demandas, a especifica\u00e7\u00e3o de provas na contesta\u00e7\u00e3o e na r\u00e9plica abrevia o andamento processual. Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar    Fls.51\/63. Recebo como aditamento \u00e0 inicial. Anote-se.Diante da entrada em vigor do Novo CPC, aceito a compet\u00eancia, nos termos do art. 926 e seguintes do NCPC e S\u00famula 77, do TJSP.Concedo \u00e0(ao,s) requerente(s) os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Anote-se.CITE-SE a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, por carta postal.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do NCPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do N.C.P.C. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Indefiro a tutela provis\u00f3ria, pois n\u00e3o h\u00e1 prova inequ\u00edvoca da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es unilaterais da parte autora, havendo necessidade de aguardar o contradit\u00f3rio para apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos pertinentes pelo Banco r\u00e9u, possibilitando o convencimento do ju\u00edzo. As alega\u00e7\u00f5es da autora n\u00e3o demonstram a ilegalidade de plano e a antecipa\u00e7\u00e3o do provimento final deve estar apoiado em prova pr\u00e9-existente ou, ao menos, em ind\u00edcios consistentes, que confiram grau de convencimento suficiente, o que n\u00e3o ocorre no caso. Anoto que o valor incontroverso, na forma do art. 330, \u00a7 3\u00ba, do N.C.P.C., dever\u00e1 continuar a ser pago no tempo e modo contratados.Nos termos do artigo 357, inciso II, do N.C.P.C., dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Especifique o r\u00e9u, na contesta\u00e7\u00e3o e, o autor, quando da juntada da contesta\u00e7\u00e3o, em r\u00e9plica. Ressalto que referida medida tem como objetivo imprimir maior celeridade ao andamento dos processos, em observ\u00e2ncia \u00e0 determina\u00e7\u00e3o constitucional acerca da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel dos processos, j\u00e1 que, consoante a experi\u00eancia verificada em outras demandas, a especifica\u00e7\u00e3o de provas na contesta\u00e7\u00e3o e na r\u00e9plica abrevia o andamento processual. Intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Nove  de Julho,  478, Centro  - CEP  08550-900,  Fone: (11) 4638-3433,  \nPo\u00e1-SP  - E-mail:  poa2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004720-09.2016.8.26.0462  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Sergio Polastrini  Palaro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valmir   Maurici   J\u00fanior\nVistos.\nFls.51\/63.   Recebo   como   aditamento   \u00e0   inicial.   Anote-se.\nDiante da  entrada  em  vigor  do  Novo  CPC,  aceito  a  compet\u00eancia,  nos  termos  do  art.  926  e  \nseguintes do  NCPC  e  S\u00famula  77,  do  TJSP.\nConcedo  \u00e0(ao,s)  requerente(s)  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria.  Anote-se.\nC ITE-SE  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis,  por  carta  \npostal .\nA aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  344  do  NCPC).  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  \nao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  \neletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e 6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  \nfaculdade  prevista  no  artigo  340  do  N.C.P.C.  \nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  necessidades  \ndo  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  (CPC,  art.  \n139,  VI  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\nIndefiro  a  tutela  provis\u00f3ria,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  prova  inequ\u00edvoca  da  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  \nunilaterais  da  parte  autora,  havendo  necessidade  de  aguardar  o  contradit\u00f3rio  para  apresenta\u00e7\u00e3o  dos  \ndocumentos  pertinentes  pelo  Banco  r\u00e9u,  possibilitando  o  convencimento  do  ju\u00edzo.  \nAs alega\u00e7\u00f5es  da  autora  n\u00e3o  demonstram  a  ilegalidade  de  plano  e  a  antecipa\u00e7\u00e3o  do  \nprovimento final  deve  estar  apoiado  em  prova  pr\u00e9-existente  ou,  ao  menos,  em  ind\u00edcios  consistentes,  que  \nconfiram grau  de  convencimento  suficiente,  o  que  n\u00e3o  ocorre  no  caso.   \nAnoto  que  o  valor  incontroverso,  na  forma  do  art.  330,  \u00a7  3\u00ba,  do  N.C.P.C.,  dever\u00e1  continuar  \na  ser  pago  no  tempo  e  modo  contratados.\nNos  termos  do  artigo  357,  inciso  II,  do  N.C.P.C.,  dever\u00e3o  especificar  as  provas  que  \npretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e  fundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e  pertin\u00eancia.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004720-09.2016.8.26.0462 e c\u00f3digo A64D08. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALMIR MAURICI JUNIOR, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Nove  de Julho,  478, Centro  - CEP  08550-900,  Fone: (11) 4638-3433,  \nPo\u00e1-SP  - E-mail:  poa2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nO sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  como  \nanu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  in\u00fateis  ou  \nmeramente  protelat\u00f3rias.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  logo,  \nmanifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  cognosc\u00edvel  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  processo.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  aos  argumentos  jur\u00eddicos  trazidos  pelas  partes,  dever\u00e3o  estar  de  acordo  com  \ntoda  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente,  que,  presume-se,  tenha  sido  estudada  at\u00e9  o  esgotamento  pelos  litigantes,  e  cujo  \ndesconhecimento  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  posteriormente  alegado.\nEspecifique  o  r\u00e9u,  na  contesta\u00e7\u00e3o  e,  o  autor,  quando  da  juntada  da  contesta\u00e7\u00e3o,  em  r\u00e9plica.  \nRessalto  que  referida  medida  tem  como  objetivo  imprimir  maior  celeridade  ao  andamento  \ndos  processos,  em  observ\u00e2ncia  \u00e0  determina\u00e7\u00e3o  constitucional  acerca  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  dos  processos,  j\u00e1  \nque,  consoante  a  experi\u00eancia  verificada  em  outras  demandas,  a  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  na  contesta\u00e7\u00e3o  e  na  \nr\u00e9plica  abrevia  o  andamento  processual.  \nIntime-se.\nPo\u00e1 , 02  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004720-09.2016.8.26.0462 e c\u00f3digo A64D08. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALMIR MAURICI JUNIOR, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 65"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPOA.17.70000045-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/01\/2017 13:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2261 P\u00e1gina: 4080\/4112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2016 Teor do ato: Segundo estabelece o texto constitucional, art. 5\u00ba, inciso LXXIV, o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos. Nestes termos, a lei 1060\/50 foi revogada parcialmente, n\u00e3o bastando a simples declara\u00e7\u00e3o de pobreza, mas sim, comprova\u00e7\u00e3o do estado de insufici\u00eancia de recursos, o que efetivamente pode ser demonstrado atrav\u00e9s de c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, de comprovante de rendimentos atual e extrato banc\u00e1rio dos dois \u00faltimos meses.Assim, dever\u00e1 a parte autora justificar seu pedido demonstrando estar em situa\u00e7\u00e3o que se enquadra nas hip\u00f3teses da Lei 1060\/50, ou ent\u00e3o providenciar o recolhimento das custas judiciais e de mandato.Prazo: 15 dias (art. 290 do N.C.P.C.), sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo de Faria (OAB 173183\/SP), Eduardo Silva Navarro (OAB 246261\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Segundo estabelece o texto constitucional, art. 5\u00ba, inciso LXXIV, o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos. Nestes termos, a lei 1060\/50 foi revogada parcialmente, n\u00e3o bastando a simples declara\u00e7\u00e3o de pobreza, mas sim, comprova\u00e7\u00e3o do estado de insufici\u00eancia de recursos, o que efetivamente pode ser demonstrado atrav\u00e9s de c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, de comprovante de rendimentos atual e extrato banc\u00e1rio dos dois \u00faltimos meses.Assim, dever\u00e1 a parte autora justificar seu pedido demonstrando estar em situa\u00e7\u00e3o que se enquadra nas hip\u00f3teses da Lei 1060\/50, ou ent\u00e3o providenciar o recolhimento das custas judiciais e de mandato.Prazo: 15 dias (art. 290 do N.C.P.C.), sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Nove  de Julho,  478, Centro  - CEP  08550-900,  Fone: (11) 4638-3433,  \nPo\u00e1-SP  - E-mail:  poa2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004720-09.2016.8.26.0462  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : Sergio Polastrini  Palaro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Valmir   Maurici   J\u00fanior\nVistos.\nSegundo estabelece  o  texto  constitucional,  art.  5\u00ba,  inciso  LXXIV,  o  Estado  prestar\u00e1  \nassist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos.  \nNestes  termos,  a  lei  1060\/50  foi  revogada  parcialmente,  n\u00e3o  bastando  a  simples  declara\u00e7\u00e3o  \nde  pobreza,  mas  sim,  comprova\u00e7\u00e3o  do  estado  de  insufici\u00eancia  de  recursos,  o  que  efetivamente  pode  ser  \ndemonstrado  atrav\u00e9s  de  c\u00f3pia  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda,  de  comprovante  de  \nrendimentos  atual  e  extrato  banc\u00e1rio  dos  dois  \u00faltimos  meses .\nAssim,  dever\u00e1  a  parte  autora  justificar  seu  pedido  demonstrando  estar  em  situa\u00e7\u00e3o  que  se  \nenquadra  nas  hip\u00f3teses  da  Lei  1060\/50,  ou  ent\u00e3o  providenciar  o  recolhimento  das  custas  judiciais  e  de  \nmandato. Prazo: 15  dias  (art.  290  do  N.C.P.C.),  sob  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nPo\u00e1 , 18  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004720-09.2016.8.26.0462 e c\u00f3digo 9607B1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VALMIR MAURICI JUNIOR, liberado nos autos em 12\/12\/2016 \u00e0s 13:52 . fls. 48"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748056763","codPublicacaoOrigem":"1195744096","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004720-09.2016.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004720-09.2016.8.26.0462 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Sergio Polastrini Palaro - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - VISTOS. I. S\u00c9RGIO POLASTRINI PALARO ajuizou a\u00e7\u00e3o para revis\u00e3o de contrato banc\u00e1rio em face de BANCO ITA\u00da S\/A. Alega que celebrou contrato de empr\u00e9stimo pessoal com a requerida no valor de R$ 12.000,00, a ser pago em 48 parcelas de R$ 596,30. Afirma que s\u00e3o abusivas as cl\u00e1usulas contratuais, cujo teor pretende que seja revisto judicialmente para reconhec\u00ea-las como nulas. O r\u00e9u foi citado (p. 68) apresentou contesta\u00e7\u00e3o, na qual defende a legalidade das condi\u00e7\u00f5es do neg\u00f3cio (p. 69\/80).Houve r\u00e9plica (p. 101\/109).\u00c9 o relat\u00f3rio. II. Fundamento e Decido.A peti\u00e7\u00e3o inicial atende aos requisitos legais. Dos fatos descritos, ao menos do ponto de vista abstrato, decorre o pedido.Assim, a peti\u00e7\u00e3o inicial \u00e9 apta. As demais quest\u00f5es suscitadas preliminarmente confundem-se com o m\u00e9rito e, com ele, ser\u00e3o analisadas. Os autos permitem o julgamento imediato do pedido, pois a mat\u00e9ria em debate cinge-se a quest\u00f5es unicamente de direito, n\u00e3o havendo necessidade de produ\u00e7\u00e3o de outras provas. Os documentos colacionados pelas partes s\u00e3o suficientes para embasar o julgamento.Os pedidos n\u00e3o podem ser acolhidos. A parte autora celebrou contrato de empr\u00e9stimo pessoal com a parte requerida no valor de R$ 12.000,00, a ser pago em 48 parcelas de R$ 596,30.Pretende a revis\u00e3o do contrato pois entende que certas cl\u00e1usulas s\u00e3o nulas porque abusivas. Pois bem, passemos a an\u00e1lise das quest\u00f5es relevantes para o deslinde da demanda. O cr\u00e9dito concedido ao cliente pelo banco est\u00e1 lastreado por um empr\u00e9stimo que este realizou junto ao p\u00fablico em geral, no \u00e2mbito do mercado financeiro. Este empr\u00e9stimo tamb\u00e9m possui condi\u00e7\u00f5es e prazos pr\u00f3prios a serem observados por quem est\u00e1 captando os recursos. Quando o banco calcula o percentual de juros remunerat\u00f3rios, ela considera diversos fatores, inclusive o tempo de amortiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, e as condi\u00e7\u00f5es do seu empr\u00e9stimo que servir\u00e1 como lastro. E quando h\u00e1 falta de pagamento da presta\u00e7\u00e3o pelo cliente, surge a necessidade de nova capta\u00e7\u00e3o de recursos por parte da institui\u00e7\u00e3o financeira, ocasionando um refinanciamento. Para se proteger das consequ\u00eancias do refinanciamento, o banco cobra a comiss\u00e3o de perman\u00eancia do seu cliente inadimplente, cuja regulamenta\u00e7\u00e3o est\u00e1 descrita na Resolu\u00e7\u00e3o 1.129\/86 do Conselho Monet\u00e1rio Nacional:\"item I- Facultar aos bancos comerciais, bancos de desenvolvimento, bancos de investimento, caixas econ\u00f4micas, cooperativas de cr\u00e9dito, sociedades de cr\u00e9dito, financiamento e investimento e sociedades de arrendamento mercantil cobrar de seus devedores por dia de atraso no pagamento ou na liquida\u00e7\u00e3o de seus d\u00e9bitos, al\u00e9m de juros de mora na forma da legisla\u00e7\u00e3o em vigor, 'comiss\u00e3o de perman\u00eancia', que ser\u00e1 calculada \u00e0s mesmas taxas pactuadas no contrato original ou \u00e0 taxa de mercado do dia do pagamento.\"Assim, h\u00e1 de se concluir que a comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e9 encargo incidente nas hip\u00f3teses de inadimplemento do cliente. Ela possui natureza, essencialmente, de juros remunerat\u00f3rios; observando-se que os juros de mora possuem natureza de encargo devido pelo atraso no cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o e a multa possui natureza de cl\u00e1usula penal. No que concerne ao excesso de juros remunerat\u00f3rios e sua capitaliza\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m merecem nota algumas considera\u00e7\u00f5es. As presta\u00e7\u00f5es s\u00e3o fixas, de modo que a parte autora j\u00e1 tinha conhecimento do quanto deveria pagar desde o momento da celebra\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio. As condi\u00e7\u00f5es entre as partes s\u00e3o claras e n\u00e3o dificultam a compreens\u00e3o pelos contratantes. \u00c9 fato not\u00f3rio que as institui\u00e7\u00f5es financeiras imp\u00f5em altos encargos em seus financiamentos. E no caso, a parte autora estava ciente desta circunst\u00e2ncia. Notase que n\u00e3o \u00e9 ilegal o sistema de amortiza\u00e7\u00e3o pela Tabela Price. Salienta-se que a restri\u00e7\u00e3o constante na Lei da Usura (Decreto 22.626\/1933) n\u00e3o \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras (S\u00famula 596 do STF), sendo que \u00e9 l\u00edcita a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros, mormente porque se trata de financiamento contratado ap\u00f3s a promulga\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria 1963-17\/2000 (reeditada sob o n\u00ba 2170\/36).N\u00e3o h\u00e1 qualquer inconstitucionalidade na edi\u00e7\u00e3o da referida Medida Provis\u00f3ria. A relev\u00e2ncia e urg\u00eancia de uma Medida Provis\u00f3ria \u00e9 mat\u00e9ria afeta \u00e0 discricionariedade do Presidente da Rep\u00fablica e do Congresso Nacional. Assim, somente nos casos de manifesto abuso de poder \u00e9 que o Judici\u00e1rio pode apreciar a eventual aus\u00eancia deste requisito.Ressalto tamb\u00e9m que a estipula\u00e7\u00e3o de juros remunerat\u00f3rios superiores a 12% ao ano n\u00e3o \u00e9 abusiva, por si s\u00f3 (S\u00famula 382 do STJ). A redu\u00e7\u00e3o \u00e9 permitida, t\u00e3o somente, quando ocorrer onerosidade excessiva e discrep\u00e2ncia dos juros com rela\u00e7\u00e3o \u00e0s demais opera\u00e7\u00f5es praticadas no mercado financeiro.Na esp\u00e9cie, os juros, embora elevados, n\u00e3o s\u00e3o exorbitantes nem manifestamente desproporcionais. Tamb\u00e9m n\u00e3o extrapolam os padr\u00f5es da pr\u00e1tica banc\u00e1ria. A parte autora obteve indiscut\u00edvel vantagem com os cr\u00e9ditos que lhe foram concedidos. Ela se aproveitou do financiamento oferecido, sem ressalva alguma, e por isso, n\u00e3o pode se furtar \u00e0s consequ\u00eancias de sua eventual inadimpl\u00eancia.Por fim, ao cabo da an\u00e1lise das demais cl\u00e1usulas contratuais, n\u00e3o se verifica abusividade, tendo em vista que foram celebradas no campo da autonomia da vontade das partes.De se observar que estas constam do instrumento contratual de modo claro, expl\u00edcito e detalhado. Ou seja, no caso concreto, n\u00e3o h\u00e1 como alegar a exist\u00eancia de d\u00favida interpretativa ou cobran\u00e7a n\u00e3o prevista em contrato. Diferente \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o do contrato celebrado por meio de instrumentos cujo teor \u00e9 de dif\u00edcil compreens\u00e3o ao consumidor, em que tarifas, cobran\u00e7as ou encargos s\u00e3o embutidas sem que possa o contratante saber o \u00f4nus que est\u00e1 assumindo. Essa parece ser a interpreta\u00e7\u00e3o mais razo\u00e1vel \u00e0s quest\u00f5es que envolvem a abusividade em contratos de ades\u00e3o. Isto porque, se ao consumidor s\u00e3o realmente explicitados todos os custos da opera\u00e7\u00e3o credit\u00edcia e este com eles aquiesce \u00e9 porque o faz entendendo como vantajoso para si de forma global. Incompat\u00edvel, nessa linha de racioc\u00ednio, que venha a ju\u00edzo posteriormente buscar a modifica\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a e um ou outro ponto ou aspecto. III. Pelos motivos expostos, JULGO IMPROCEDENTE A DEMANDA. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que arbitro em 10% do valor atualizado da causa.Se benefici\u00e1ria de gratuidade judici\u00e1ria a parte vencida, a inexigibilidade das verbas de sucumb\u00eancia somente permanecer\u00e1 enquanto perdurar a sua condi\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, oportunamente, arquivem-se os autos. P.R.I.C.Po\u00e1, 01 de setembro de 2017.VALMIR MAURICI JUNIORJUIZ DE DIREITO - ADV: EDUARDO SILVA NAVARRO (OAB 246261\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VALMIR MAURICI J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO PETRUCCI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4213","paginaFinal":"4213","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25946488","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:31:38:523AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004720-09.2016.8.26.0462","numeroAntigo":"101\/109","numeroUnificado":"1004720-09.2016.8.26.0462|101\/109|129\/86|1933|1963-17\/2000|2170\/36","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"603130046","codPublicacaoOrigem":"1060010566","dataDivulgacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004720-09.2016.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2258","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004720-09.2016.8.26.0462 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Sergio Polastrini Palaro ADVOGADO : 173183\/SP - Jo\u00e3o Paulo de Faria REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE PO\u00c1 EM 17\/11\/2016","paginaInicial":"3267","paginaFinal":"3267","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"812418","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18387376","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 09:23:34:583AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004720-09.2016.8.26.0462","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004720-09.2016.8.26.0462","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759709048","codPublicacaoOrigem":"1203130168","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004720-09.2016.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004720-09.2016.8.26.0462 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Sergio Polastrini Palaro - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Manifeste-se o autor sobre o prosseguimento do feito no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o de nos termos do artigo 485 \u00a7 1\u00ba do CPC. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), EDUARDO SILVA NAVARRO (OAB 246261\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0165\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VALMIR MAURICI J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO PETRUCCI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3487","paginaFinal":"3487","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928073","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26435873","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 10:36:09:407PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004720-09.2016.8.26.0462","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004720-09.2016.8.26.0462","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768531730","codPublicacaoOrigem":"1208680313","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004720-09.2016.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004720-09.2016.8.26.0462 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Sergio Polastrini Palaro - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Manifeste-se a parte contr\u00e1ria em contrarraz\u00f5es sobre a Apela\u00e7\u00e3o de fls. 118\/125. - ADV: EDUARDO SILVA NAVARRO (OAB 246261\/SP), JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VALMIR MAURICI J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO PETRUCCI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4224","paginaFinal":"4224","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26807464","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 08:56:54:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004720-09.2016.8.26.0462","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004720-09.2016.8.26.0462","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651746018","codPublicacaoOrigem":"1119880510","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004720-09.2016.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004720-09.2016.8.26.0462 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - Sergio Polastrini Palaro - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Manifeste-se o autor sobre a Contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 69\/97. - ADV: JO\u00c3O PAULO DE FARIA (OAB 173183\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), EDUARDO SILVA NAVARRO (OAB 246261\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0046\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VALMIR MAURICI J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO PETRUCCI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3036","paginaFinal":"3036","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"855114","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21155207","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 11:43:49:887PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004720-09.2016.8.26.0462","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004720-09.2016.8.26.0462","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}