{"numero":"1004634-71.2017.8.26.0278","processos":[{"processo":"1004634-71.2017.8.26.0278","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/06\/2017 \u00e0s 10:45 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Itaquaquecetuba","juiz":"Fernando Luiz Batalha Navajas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gislene Almeida Fermiano"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Bandeirante Energia S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago Pereira Maia Tarento"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Homologo, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes para que produza seus regulares e jur\u00eddicos efeitos legais, na forma do artigo 22 da Lei 9.099\/95 e, como consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO este processo, com fundamento no artigo 487, inciso III, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se, anote-se e comunique-se. Oportunamente, arquivem-se os autos. Findo o prazo acordado os autos ser\u00e3o arquivados em cinco dias ante a expressa concord\u00e2ncia das partes nesta ocasi\u00e3o.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70051098-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIAQ.17.70046192-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2017 11:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0513\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 547-548","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0513\/2017 Teor do ato: Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, considerando que a pr\u00f3pria exist\u00eancia da obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 questionada, defiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para fins de determinar que o nome da parte autora seja retirado dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito por conta da obriga\u00e7\u00e3o aqui tratada.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o como OF\u00cdCIO, devendo ser instru\u00edda com c\u00f3pia do extrato da negativa\u00e7\u00e3o (fls. 11\/13)Audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 10h45min.Cite-se.Intime-se. Advogados(s): Thiago Pereira Maia Tarento (OAB 228791\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 278.2017\/019717-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 02\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da V do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, considerando que a pr\u00f3pria exist\u00eancia da obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 questionada, defiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para fins de determinar que o nome da parte autora seja retirado dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito por conta da obriga\u00e7\u00e3o aqui tratada.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o como OF\u00cdCIO, devendo ser instru\u00edda com c\u00f3pia do extrato da negativa\u00e7\u00e3o (fls. 11\/13)Audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 10h45min.Cite-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Itaquaquecetuba\nFORO  DE ITAQUAQUECETUBA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nESTRADA  DE SANTA  ISABEL,  1170\/1194,  JARDIM CL\u00c1UDIA  - CEP  \n08570-080,  FONE: 46403454,  ITAQUAQUECETUBA-SP  - E-MAIL:  \nITAQUAJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1004634-71.2017.8.26.0278  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004634-71.2017.8.26.0278  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  \nde  Inadimplentes\nRequerente : Gislene Almeida  Fermiano\nRequerido : Bandeirante Energia S\/A\n Nesta  data, fa\u00e7o conclusos  os presentes  autos ao MM.  Juiz de Direito  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel  e Criminal  desta Comarca.  Eu, ___  , escrevente,  subscrevi. \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Luiz   Batalha   Navajas\nVistos.\nEm   sede   de   cogni\u00e7\u00e3o   sum\u00e1ria,   considerando   que   a   pr\u00f3pria   exist\u00eancia   da   obriga\u00e7\u00e3o  \n\u00e9   questionada,   defiro   o   pedido   de   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela   para   fins   de   determinar   que   o   nome   da  \nparte   autora   seja   retirado   dos   \u00f3rg\u00e3os   de   prote\u00e7\u00e3o   ao   cr\u00e9dito   por   conta   da   obriga\u00e7\u00e3o   aqui   tratada.\nServir\u00e1   a   presente   decis\u00e3o   como   OF\u00cdCIO,   devendo   ser   instru\u00edda   com   c\u00f3pia  \ndo   extrato   da   negativa\u00e7\u00e3o   (fls.   11\/13)\nAudi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o   para   o   dia     29   de   agosto   de   2017,   \u00e0s  \n10h 45 min.\nCite-se.\nIntime-se.\nItaquaquecetuba,  20  de  junho  de  2017 .\nD  A  T A\n                    Em  20  de  junho  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio  com  a  r.  decis\u00e3o  supra.   Eu,__  , \nescrevente,  subscrevi.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004634-71.2017.8.26.0278 e c\u00f3digo DBE59B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO LUIZ BATALHA NAVAJAS, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 18:10 . fls. 19"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 10:45 Local: Sala 116 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[]}