{"numero":"1004545-87.2017.8.26.0362","processos":[{"processo":"1004545-87.2017.8.26.0362","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Efeito Suspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Extin\u00e7\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/06\/2017 \u00e0s 19:10 - Depend\u00eancia (1014472-14.2016.8.26.0362)\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Mogi Gua\u00e7u","juiz":"Roginer Garcia Carniel","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 46.376,35","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Julio Cesar Batista Bueno Me"},{"tipo":"Embargte","nome":"Julio Cesar Batista Bueno"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Banco Bradesco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Meira Lucia Ramos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Zani Junior"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2448 P\u00e1gina: 2288\/2321","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia da apela\u00e7\u00e3o interposta \u00e0s fls. 97\/110. Ao embargado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias. Apresentadas estas ou decorrido o prazo sem apresenta\u00e7\u00e3o, o processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia. Advogados(s): Antonio Zani Junior (OAB 102420\/SP), Meira Lucia Ramos (OAB 230951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia da apela\u00e7\u00e3o interposta \u00e0s fls. 97\/110. Ao embargado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias. Apresentadas estas ou decorrido o prazo sem apresenta\u00e7\u00e3o, o processo ser\u00e1 encaminhado \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70057766-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 12:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2373\/2406","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTES OS EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O. Prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o. Condeno os embargantes ao pagamento das custas e da verba honor\u00e1ria do patrono do r\u00e9u (embargado), a qual arbitro em dez por cento do valor atualizado do d\u00e9bito exequendo. Oportunamente ao arquivo.P.R.I.C.Mogi-Guacu, 04 de setembro de 2017. Advogados(s): Antonio Zani Junior (OAB 102420\/SP), Meira Lucia Ramos (OAB 230951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgados Improcedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTES OS EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O. Prossiga-se na execu\u00e7\u00e3o. Condeno os embargantes ao pagamento das custas e da verba honor\u00e1ria do patrono do r\u00e9u (embargado), a qual arbitro em dez por cento do valor atualizado do d\u00e9bito exequendo. Oportunamente ao arquivo.P.R.I.C.Mogi-Guacu, 04 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgados Improcedentes os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004545-87.2017.8.26.0362 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004545-87.2017.8.26.0362\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Julio Cesar  Batista  Bueno Me e outro\nEmbargado : Banco Bradesco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\nJ\u00daLIO CESAR  BATISTA  BUENO  ME  e  J\u00daLIO  CESAR  \nBATISTA  BUENO,  qualificados  nos  autos,  opuseram  os  presentes  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  \nque  lhes  promove  BANCO  BRADESCO  S\/A,  igualmente  qualificado,  nos  quais,  em  \ns\u00edntese,  arguiram  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  que  os  juros  cobrados  s\u00e3o  abusivos;  invers\u00e3o  do  \n\u00f4nus  probat\u00f3rio,  tendo  em  vista  subsumir-se  numa  rela\u00e7\u00e3o  consumerista  (vulnerabilidade  \ndo  embargante).  \nPugnaram  pelo  diferimento  no  recolhimento  das  custas  e  demais  \nprovid\u00eancias,  bem  como  pela  proced\u00eancia  destes  embargos,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  do  \nembargado  nas  verbas  derivadas  da  sucumb\u00eancia.  Com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  01\/18),  juntou  \nprocura\u00e7\u00e3o  (fls.  19\/20)  e  os  documentos  de  fls.  22\/38.\nEm  decis\u00e3o  inaugural  do  feito,  foi  autorizado  o  diferimento  o \nrecolhimento  das  custas  processuais  ao  final,  recebendo  os  embargos  e  demais  \nprovid\u00eancias  legais  de  estilo  (fls.  39).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004545-87.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9DC2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:23 . fls. 90\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004545-87.2017.8.26.0362 - lauda  2\nA\n parte  embargada,  devidamente  citada,  apresentou  impugna\u00e7\u00e3o  \naos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  (fls.  41\/68),  alegando,  em  s\u00edntese,  o  n\u00e3o  cabimento  da  rela\u00e7\u00e3o  \nconsumerista,  por  ser  tratar  verdadeiramente  duma  rela\u00e7\u00e3o  horizontal  e,  por  conseguinte,  o  \ncontrato  deve  ser  cumprido  ipsis  litteris ,  sem  que  se  falar  em  juros  abusivos.  Juntou  \nprocura\u00e7\u00e3o  (fls.  69\/74).\nHouve r\u00e9plica,  reiterando  o  libelo  (fls.  80\/89).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nA  quest\u00e3o  tratada  nos  presentes  autos  encerra  t\u00e3o-somente  mat\u00e9ria  \nde  direito,  que,  contudo,  dispensa  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia,  pelo  que,  desde  j\u00e1,  \nnos  termos  do  artigo  355,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  se  imp\u00f5e  o  julgamento  \nantecipado  desta  lide.\nNo mais,  os  presentes  embargos  h\u00e3o  de  ser  rejeitados.  \nDe  fato,  o  argumento  relativo  ao  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o  \nn\u00e3o  pode  ser  acolhido.  N\u00e3o  foi,  pois,  no  que  tange  aos  juros,  impugnado  de  forma  precisa,  \no  que  era  necess\u00e1rio  por  parte  dos  embargantes,  o  percentual  que  entenderam  eles  ter  sido  \nabusivo.  \nNesse sentido,  a  s\u00famula  381  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \n\u201cNos  contratos  banc\u00e1rios,  \u00e9  vedado  ao  julgador  conhecer,  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004545-87.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9DC2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:23 . fls. 91\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004545-87.2017.8.26.0362 - lauda  3\nof\u00edcio,\n a  abusividade  das  cl\u00e1usulas\u201d.\nComungando  da  exegese  imposta  pela  s\u00famula  referida,  o \nembargante  n\u00e3o  provou  inequivocamente  sua  pretens\u00e3o,  tampouco  apresentou  c\u00e1lculos  \nfirmes  de  convencer  o  ju\u00edzo.  No  entanto,  relativamente  \u00e0queles  juros,  apenas  de  forma  vaga  \nos  embargantes  disseram  serem  eles  abusivos.  \nNesse  p\u00f3rtico,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  abusividade  dos  juros  \nalegada.\nSobre a  alega\u00e7\u00e3o  do  regramento  consumerista,  leciona  os  \nmagn\u00e2nimos  Benjamin,  Marques  e  Bessa,  em  sua  obra  Manual  de  Direito  do  Consumidor,  \n2\u00ba  edi\u00e7\u00e3o,  fls.  35:  \u201c Assim,  conclui-se  que,  para  realizar  a  igualdade,  como  ideal  do  justo,  o  \ndireito  privado  necessitava  de  um  pouco  do  imperium  ou  da  interven\u00e7\u00e3o  do  Estado,  t\u00edpica  \ndo  direito  p\u00fablico,  da  hierarquia  de  suas  normas  (normas  de  ordem  p\u00fablica)  e  da  for\u00e7a  \nigualizadora  dos  direitos  humanos\u201d .\nTodavia,  quanto  ao  tratamento  ison\u00f4mico  de  que  falam  os  \nembargantes  em  caso  concreto,  o  simples  fato  de,  de  um  lado,  estar  uma  institui\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria  e,  de  outro,  seu  cliente,  n\u00e3o  implica  ter  havido  ofensa  ao  princ\u00edpio  da  isonomia,  \ndestacadamente  por  azo  do  valor  de  grande  monta,  bem  como  da  parte  valer-se  de  neg\u00f3cios  \nassim  diariamente  (CNPJ  inscrito),  assumindo  os  riscos  do  pr\u00f3prio  neg\u00f3cio.\nNo  mais,  n\u00e3o  se  afirmou  em  que  ponto  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  \nestabelecida  entre  as  partes  esse  princ\u00edpio  foi  ferido.  \nO  princ\u00edpio  da  autonomia  de  vontade  e  da  obrigatoriedade  do  \ncontrato  \u00e9  a  fonte  de  todo  neg\u00f3cio  jur\u00eddico.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004545-87.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9DC2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:23 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004545-87.2017.8.26.0362 - lauda  4\nDe\n outro  modo,  \u00e9  regra  fundamental,  tamb\u00e9m  no  sistema  \necon\u00f4mico,  a  liberdade  de  contratar  sem  ferir  a  lei.  O  ato  jur\u00eddico  \u00e9  ato  l\u00edcito  de  vontade,  \ncapaz  de  criar,  resguardar,  modificar  ou  extinguir  rela\u00e7\u00f5es  na  \u00f3rbita  do  direito.  Representa  \numa  prerrogativa  que  o  ordenamento  jur\u00eddico  confere  ao  indiv\u00edduo  capaz  de,  por  \ninterm\u00e9dio  de  sua  vontade,  criar  rela\u00e7\u00f5es  a  que  o  direito  empresta  validade,  uma  vez  que  se  \nconforme  com  a  ordem  social.  A  vontade  \u00e9  livre  e  essa  autonomia  s\u00f3  encontra  limite  na  lei  \nde  ordem  p\u00fablica.\nProsseguindo, inconteste  \u00e9  que  o  contrato  bilateral  pressup\u00f5e  \nacordo  de  vontades  para  a  sua  constitui\u00e7\u00e3o  e,  uma  vez  formalizado,  as  partes  est\u00e3o  \nobrigadas,  pelo  princ\u00edpio  da  irretratabilidade,  ao  seu  fiel  cumprimento,  porque  em  que  pese  \n\u00e0s  cl\u00e1usulas  terem  sido  previamente  impressas,  o  autor  com  elas  concordou  no  ato  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o,  e  em  momento  algum  negou  esse  fato.\nNa  verdade,  a  pretens\u00e3o  do  autor  afasta-se,  por  completo,  do  \nprinc\u00edpio  do  \u201cpacta  sunt  servanda\u201d,  que  norteia  a  forma\u00e7\u00e3o  dos  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos.  Assim,  \nprevalecendo  a  pretens\u00e3o  do  autor-embargante,  estar-se-ia  colocando  de  lado  o  princ\u00edpio  da  \nautonomia  da  vontade  e  da  forma  obrigat\u00f3ria  do  contrato,  que  d\u00e3o  a  necess\u00e1ria  seguran\u00e7a  \n\u00e0s  rela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas.\nAssim, rejeito  a  alega\u00e7\u00e3o  de  trato  consumerista.\nAssim  entendem  o  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\nT J-S P  -  A pela \u00e7\u00e3 o A PL  0 0030777320108260452 S P  0 003077-7 3.2 010.8 .2 6.0 452 ( T J-S P )\nData de  publica\u00e7\u00e3o:  02\/10\/2014\nEmenta:\u00a0 RECURSO  DE  APELA\u00c7\u00c3O  INTERPOSTO  CONTRA  R.SENTEN\u00c7A  PELA  \nQUAL  FOI  JULGADA  IMPROCEDENTE  A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  NULIDADE  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004545-87.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9DC2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:23 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004545-87.2017.8.26.0362 - lauda  5\nDE\n T\u00cdTULO,  C\/C  PEDIDO  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  E \nMATERIAIS,  BEM  COMO  CAUTELAR  A  ELA  ATRELADA,  ISTO  \nCOM\u00a0 RELA\u00c7\u00c3O \u00a0A CORRE  \"MAK  PLAST  IND\u00daSTRIA  E  COM\u00c9RCIO  LTDA\"  E,  \nEXTINTA,  SEM  RESOLU\u00c7\u00c3O  DO  M\u00c9RITO,  QUANTO  AO  CORREU  \"BANCO  ITA\u00da  \nS\/A\",  O  QUE  SE  DEUU  EM  DECORR\u00caNCIA  DE  SUA  ILEGITIMIDADE  PASSIVA  - \nALEGA\u00c7\u00c3O  DE  INCORRE\u00c7\u00c3O  -  PEDIDO  DE  REFORMA  -  ACERTO  DA  \nR.SENTEN\u00c7A  -  ENDOSSO  MANDATO  -  CASA  BANC\u00c1RIA  QUE  AGE  COMO  \nMANDAT\u00c1RIA  NA  COBRAN\u00c7A  DO  TITULO,  N\u00c3O  CONTANDO  COM  O  DEVER  \nDE  INDENIZAR  POR  EVENTUAIS  DANOS  DECORRENTE  DA  COBRAN\u00c7A  - \nILEGITIMIDADE  PASSIVA  DA\u00a0INSTITUI\u00c7\u00c3O \u00a0FINANCEIRA \u00a0CORRE \nDEVIDAMENTE  RECONHECIDA  EM  1aINST\u00c2NCIA  -ACERTO  DA  R.SENTEN\u00c7A  -\n\u00a0 RELA\u00c7\u00c3O\u00a0DE\u00a0CONSUMO\u00a0N\u00c3O  CONFIGURADA  \n-  DUPLICATA  MERCANTIL  - \nEXIGIBILIDADE  ADEQUADAMENTE  RECONHECIDA  EM  1\u00b0GRAU  - \nNEG\u00d3CIO\u00a0 JUR\u00cdDICO \u00a0DEVIDAMENTE  COMPROVADO  -  DEVOLU\u00c7\u00c3O  DAS  \nMERCADORIAS  FEITAS  A  TERCEIRA\u00a0 PESSOA\u00a0-INCONFORMADA  QUE  N\u00c3O  SE  \nDESINCUMBIU  DOS  \u00d4NUS  DE  COMPROVAR  QUE  A\u00a0 PESSOA \u00a0APONTADA  \nCOMO  REPRESENTANTE  COMERCIAL,  MANTINHA\u00a0 RELA\u00c7\u00c3O\u00a0JUR\u00cdDICA \u00a0COM \nA  EMPRESA  R\u00c9  -  ACERTO  DA  R.SENTEN\u00c7A  -  APLICA\u00c7\u00c3O  DO  DISPOSTO  NO  \nART.252,  DO  REGIMENTO  II  DO  E  TRIBUNAL  DE  JUSTI\u00c7A  DO  ESTADO  DE  SAO  \nPAULO  -  REAPRECIA\u00c7\u00c3O  PORMENORIZADA  DA\/  R.  SENTEN\u00c7A  QUE  \nIMPLICAR\u00c1  El  DESNECESS\u00c1RIA  REPETI\u00c7\u00c3O  DOS  ADEQUADOS  \nFUNDAMENTOS  DO  PENSAMENTO  MONOCR\u00c1TICO  SIMPLES  RATIFICA\u00c7\u00c3O  \nDOS  TERMOS  DA  R  DECIS\u00c3O  DE  1\u00b0   GRAU,  QUE  SE  MOSTRA  \nSUFICIENTEMENTE  MOTIVADA  -  RECURSO  N\u00c3O  PROVIDO\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  inicial  dos  presentes  embargos  \ndevem  ser  rejeitados.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004545-87.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9DC2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:23 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004545-87.2017.8.26.0362 - lauda  6\nPelo\n exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  OS \nEMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7\u00c3O .  Prossiga-se  na  execu\u00e7\u00e3o.  Condeno  os  embargantes  ao  \npagamento  das  custas  e  da  verba  honor\u00e1ria  do  patrono  do  r\u00e9u  (embargado),  a  qual  arbitro  \nem  dez  por  cento  do  valor  atualizado  do  d\u00e9bito  exequendo.  \nOportunamente  ao  arquivo.\nP.R.I.C.\nMogi-Guacu , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004545-87.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F9DC2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 14:23 . fls. 95"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70048893-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2017 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70047607-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/08\/2017 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2405 P\u00e1gina: 2009\/2056","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2017 Teor do ato: Fls. 41\/74: Manifeste-se a embargante \u00e0 Impugna\u00e7\u00e3o aos Embargos, tempestivamente interposta, no prazo de 15 (quinze) dias. Advogados(s): Antonio Zani Junior (OAB 102420\/SP), Meira Lucia Ramos (OAB 230951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 41\/74: Manifeste-se a embargante \u00e0 Impugna\u00e7\u00e3o aos Embargos, tempestivamente interposta, no prazo de 15 (quinze) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70045144-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 13:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 1966\/2006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos.Ante a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, autorizo o diferimento para recolhimento das custas processuais ao final.Recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o para discuss\u00e3o, sem atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, vez que n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria.Com efeito, al\u00e9m de n\u00e3o se poder vislumbrar, \u00e0 primeira vista, a probabilidade do direito, n\u00e3o se verifica tamb\u00e9m o perigo de dano, al\u00e9m daquilo que \u00e9 inerente a toda e qualquer excuss\u00e3o patrimonial.Em termos de prosseguimento, intime-se o embargado, na pessoa de seu patrono, para, querendo, apresentar impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias.Proceda-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es junto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Antonio Zani Junior (OAB 102420\/SP), Meira Lucia Ramos (OAB 230951\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o    Vistos.Recebo os embargos.Ante a documenta\u00e7\u00e3o apresentada, autorizo o diferimento para recolhimento das custas processuais ao final.Recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o para discuss\u00e3o, sem atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, vez que n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria.Com efeito, al\u00e9m de n\u00e3o se poder vislumbrar, \u00e0 primeira vista, a probabilidade do direito, n\u00e3o se verifica tamb\u00e9m o perigo de dano, al\u00e9m daquilo que \u00e9 inerente a toda e qualquer excuss\u00e3o patrimonial.Em termos de prosseguimento, intime-se o embargado, na pessoa de seu patrono, para, querendo, apresentar impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias.Proceda-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es junto \u00e0 execu\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Colombo,  n\u00ba 45,  ., Morro  do Ouro  - CEP  13840-065,  Fone: 19 3891  \n7910,  Mogi-Guacu-SP  - E-mail:  Mojiguacu1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004545-87.2017.8.26.0362  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004545-87.2017.8.26.0362  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Julio Cesar  Batista  Bueno Me e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\nRecebo os  embargos.\nAnte  a  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada,  autorizo  o  diferimento  para  recolhimento  das  \ncustas  processuais  ao  final.\nRecebo  os  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  para  discuss\u00e3o,  sem  atribui\u00e7\u00e3o  de  efeito  \nsuspensivo,  vez  que  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes  os  requisitos  para  a  concess\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria.\nCom  efeito,  al\u00e9m  de  n\u00e3o  se  poder  vislumbrar,  \u00e0  primeira  vista,  a  probabilidade  do  \ndireito,  n\u00e3o  se  verifica  tamb\u00e9m  o  perigo  de  dano,  al\u00e9m  daquilo  que  \u00e9  inerente  a  toda  e  qualquer  \nexcuss\u00e3o  patrimonial.\nEm termos  de  prosseguimento,  intime-se  o  embargado,  na  pessoa  de  seu  patrono,  \npara,  querendo,  apresentar  impugna\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias.\nProceda-se  \u00e0s  devidas  anota\u00e7\u00f5es  junto  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nMogi-Guacu , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004545-87.2017.8.26.0362 e c\u00f3digo 1C29D8D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 04\/07\/2017 \u00e0s 15:08 . fls. 39"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o sobre a Impugna\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[]}