{"numero":"1004251-41.2017.8.26.0554","processos":[{"processo":"1004251-41.2017.8.26.0554","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"01\/03\/2017 \u00e0s 16:07 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Marcio Bonetti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 306.822,89","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alex da Concei\u00e7\u00e3o Caetano da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Luciana Rocha Sarti Geraldo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Caldas Martins Chagas"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70212065-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 16:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0639\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 850\/852","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0639\/2017 Teor do ato: Vistos.ALEXSANDRO DA CONCEI\u00c7\u00c3O CAETANO DA SILVA prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com danos morais e pedido de liminar em face do ITAU UNIBANCO S\/A, narrando, em suma, que integrou o quadro societ\u00e1rio da empresa PRODESMEC IND\u00daSTRIA ELETROMEC\u00c2NICA LTDA EPP, de 2005 a outubro de 2014. Decorridos 11 meses de sua retirada, a empresa contratou empr\u00e9stimo. Diante do inadimplemento da empresa, indevidamente o requerido negativou o nome do autor, na medida em que n\u00e3o era mais s\u00f3cio da pessoa jur\u00eddica antes mesmo da pactua\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo. Assevera que n\u00e3o \u00e9 garante da c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio a que est\u00e1 sendo responsabilizado como devedor solid\u00e1rio. Requereu tutela antecipada para suspender a restri\u00e7\u00e3o imposta pelos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, e ao final, torn\u00e1-la definitiva e inexig\u00edvel, condenando o requerido a danos morais. Instruiu a exordial com documentos (fls. 11\/81).Regularmente citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o sustentando que o autor figurou no contrato f\u00edsico em quest\u00e3o como devedor solid\u00e1rio, dele constando sua assinatura. Pugnou pela improced\u00eancia dos pedidos. Juntou documentos (fls. 102\/105 e 106\/362).Sobreveio r\u00e9plica, em que o autor requer a decreta\u00e7\u00e3o da revelia do requerido por aus\u00eancia de juntada de procura\u00e7\u00e3o e contrato social (fls. 363\/368).Os autos vieram-me conclusos.\u00c9 o sucinto relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.A a\u00e7\u00e3o comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas complementares em audi\u00eancia para o devido equacionamento da controv\u00e9rsia estabelecida, nos termos do artigo 355, I, do NCPC, mostrando-se a prova documental j\u00e1 produzida suficiente para a aprecia\u00e7\u00e3o dos pedidos do autor.Presentes os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, passo ao m\u00e9rito.Inicialmente, no tocante \u00e0 incid\u00eancia da legisla\u00e7\u00e3o consumerista, h\u00e1 presun\u00e7\u00e3o de que a pessoa natural seja destinat\u00e1ria final do produto do contrato banc\u00e1rio. J\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o aos devedores pessoas jur\u00eddicas, presume-se que emprestam ou tomam cr\u00e9dito do banco para ser utilizado em sua atividade produtiva, isto \u00e9, para aplicar em sua linha de produ\u00e7\u00e3o, montagem, transforma\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria-prima, aumento de capital de giro, pagamento de fornecedores, etc. O \u00f4nus da prova de demonstrar que emprestou como destinat\u00e1rio final \u00e9 da pessoa jur\u00eddica que celebrou o contrato de m\u00fatuo ou cr\u00e9dito com o banco\" (in C\u00f3digo de Defesa do Consumidor Comentado pelos autores do anteprojeto, 7\u00aa ed, Editora Forense Universit\u00e1ria, 2001, p. 472)\". N\u00e3o provando ser destinat\u00e1ria final do produto do contrato banc\u00e1rio, invi\u00e1vel a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor a seu favor. Tal conclus\u00e3o alcan\u00e7a os eventuais garantidores do contrato firmado, como \u00e9 o caso do autor que ocupa tal posi\u00e7\u00e3o no instrumento que questiona, porquanto j\u00e1 n\u00e3o mais fazia parte do quadro societ\u00e1rio. Sua irresigna\u00e7\u00e3o na qualidade de pessoa f\u00edsica, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de fazer incidir as regras do CDC, pois a parte contratante \u00e9 a pessoa jur\u00eddica da qual foi s\u00f3cio. Com efeito, as rela\u00e7\u00f5es contratuais devem ser regidas pelos princ\u00edpios da boa-f\u00e9, fun\u00e7\u00e3o social e for\u00e7a obrigat\u00f3ria do contrato. S\u00e3o firmadas entre os contratantes com a finalidade de satisfazer seus interesses, gerando consequentemente, para cada um deles, direitos e obriga\u00e7\u00f5es. Assim, o contrato celebrado entre pessoas capazes, no exerc\u00edcio da autonomia da vontade livre de qualquer v\u00edcio de consentimento ou social, tendo objeto l\u00edcito, forma prescrita ou n\u00e3o defesa em lei, bem como em conson\u00e2ncia com os princ\u00edpios contratuais acima mencionados, tem o cond\u00e3o de fazer lei entre as partes, obrigando-as a cumprirem o aven\u00e7ado.Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que o autor requer danos morais, tendo em vista que teve seu nome negativado pelos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito por conta de inadimpl\u00eancia da pessoa jur\u00eddica Prodesmec, em contrato de empr\u00e9stimo firmado com a requerida, sendo que \u00e0 \u00e9poca da celebra\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a, j\u00e1 n\u00e3o mais constava do quadro societ\u00e1rio. Preceitua o C\u00f3digo de Processo Civil que incumbe ao autor comprovar os fatos constitutivos do direito que pretende ver tutelado; e ao r\u00e9u, os fatos impeditivos, modificativos e extintivos da pretens\u00e3o autoral (artigo 373).Depreende-se do conjunto probat\u00f3rio que do aviso do SERASA quanto ao pedido de restri\u00e7\u00e3o ao nome do requerido consta o valor devido de R$ 286.822,89, data de vencimento 15.07.2016, empr\u00e9stimo conta, e n\u00famero do contrato 000025700608372 (fls. 72\/73).Ao compulsar os contratos juntados por ambas as partes, em nenhum deles \u00e9 poss\u00edvel identificar o n\u00famero do contrato, para que se pudesse constatar a qual instrumento se refere a aludida d\u00edvida.De fato, o autor comprova sua retirada da pessoa jur\u00eddica em 14 de outubro de 2014 (fls. 12\/15), bem como junta contratos de empr\u00e9stimos realizados ap\u00f3s essa data (fls. 16\/20 e 21\/30).Contudo, n\u00e3o restou cabalmente demonstrado que a restri\u00e7\u00e3o imposta ao devedor pelo SERASA se origina de contratos firmados posteriormente \u00e0 sua retirada da sociedade, na medida que deles n\u00e3o constam n\u00famero de contrato para que se possa cotej\u00e1-los a fim de se concluir a partir de quando teriam sido firmados.\u00c9 cedi\u00e7o que as d\u00edvidas contra\u00eddas ap\u00f3s o s\u00f3cio ter se retirado da pessoa jur\u00eddica n\u00e3o pode alcan\u00e7\u00e1-lo em raz\u00e3o de cl\u00e1usula contratual de solidariedade decorrente da posi\u00e7\u00e3o de garante (a n\u00e3o ser que dela tenha anu\u00eddo apesar de sua sa\u00edda), bem como em virtude de desconsidera\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica.Por outro lado, o C\u00f3digo Civil estabelece o prazo de 02 anos para que se responsabilize o s\u00f3cio retirante por d\u00edvidas da pessoa jur\u00eddica (artigo 1032). N\u00e3o tendo o autor se desvencilhado do seu \u00f4nus processual, \u00e9 de rigor a improced\u00eancia de seu pedido, porquanto n\u00e3o h\u00e1 provas firmes o bastante para se afirmar que a inser\u00e7\u00e3o de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito foi indevida, pois decorre de d\u00edvidas sociais contra\u00eddas posteriormente \u00e0 sua retirada dos quadros societ\u00e1rios.Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos da exordial, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I do CPC.Sucumbente, arcar\u00e1 o requerido com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados equitativamente em R$ 5.000,00 (cinco mil reais), em virtude do valor expressivo dado \u00e0 causa, de acordo com o artigo 85, \u00a7 8\u00ba do CPC, a fim de evitar-se o enriquecimento il\u00edcito do caus\u00eddico, j\u00e1 que a complexidade da causa, tempo de dura\u00e7\u00e3o do processo e trabalho desempenhado revelam-se incompat\u00edveis com fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios em patamar superior ao que ora se arbitra.Advirto as partes que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios com efeitos meramente protelat\u00f3rios ou que vise, t\u00e3o somente, a modifica\u00e7\u00e3o deste decisum poder\u00e1 acarretar a aplica\u00e7\u00e3o de multa processual. P.R.I Advogados(s): Luciana Rocha Sarti Geraldo (OAB 138965\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.ALEXSANDRO DA CONCEI\u00c7\u00c3O CAETANO DA SILVA prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com danos morais e pedido de liminar em face do ITAU UNIBANCO S\/A, narrando, em suma, que integrou o quadro societ\u00e1rio da empresa PRODESMEC IND\u00daSTRIA ELETROMEC\u00c2NICA LTDA EPP, de 2005 a outubro de 2014. Decorridos 11 meses de sua retirada, a empresa contratou empr\u00e9stimo. Diante do inadimplemento da empresa, indevidamente o requerido negativou o nome do autor, na medida em que n\u00e3o era mais s\u00f3cio da pessoa jur\u00eddica antes mesmo da pactua\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo. Assevera que n\u00e3o \u00e9 garante da c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio a que est\u00e1 sendo responsabilizado como devedor solid\u00e1rio. Requereu tutela antecipada para suspender a restri\u00e7\u00e3o imposta pelos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, e ao final, torn\u00e1-la definitiva e inexig\u00edvel, condenando o requerido a danos morais. Instruiu a exordial com documentos (fls. 11\/81).Regularmente citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o sustentando que o autor figurou no contrato f\u00edsico em quest\u00e3o como devedor solid\u00e1rio, dele constando sua assinatura. Pugnou pela improced\u00eancia dos pedidos. Juntou documentos (fls. 102\/105 e 106\/362).Sobreveio r\u00e9plica, em que o autor requer a decreta\u00e7\u00e3o da revelia do requerido por aus\u00eancia de juntada de procura\u00e7\u00e3o e contrato social (fls. 363\/368).Os autos vieram-me conclusos.\u00c9 o sucinto relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.A a\u00e7\u00e3o comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas complementares em audi\u00eancia para o devido equacionamento da controv\u00e9rsia estabelecida, nos termos do artigo 355, I, do NCPC, mostrando-se a prova documental j\u00e1 produzida suficiente para a aprecia\u00e7\u00e3o dos pedidos do autor.Presentes os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, passo ao m\u00e9rito.Inicialmente, no tocante \u00e0 incid\u00eancia da legisla\u00e7\u00e3o consumerista, h\u00e1 presun\u00e7\u00e3o de que a pessoa natural seja destinat\u00e1ria final do produto do contrato banc\u00e1rio. J\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o aos devedores pessoas jur\u00eddicas, presume-se que emprestam ou tomam cr\u00e9dito do banco para ser utilizado em sua atividade produtiva, isto \u00e9, para aplicar em sua linha de produ\u00e7\u00e3o, montagem, transforma\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria-prima, aumento de capital de giro, pagamento de fornecedores, etc. O \u00f4nus da prova de demonstrar que emprestou como destinat\u00e1rio final \u00e9 da pessoa jur\u00eddica que celebrou o contrato de m\u00fatuo ou cr\u00e9dito com o banco\" (in C\u00f3digo de Defesa do Consumidor Comentado pelos autores do anteprojeto, 7\u00aa ed, Editora Forense Universit\u00e1ria, 2001, p. 472)\". N\u00e3o provando ser destinat\u00e1ria final do produto do contrato banc\u00e1rio, invi\u00e1vel a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor a seu favor. Tal conclus\u00e3o alcan\u00e7a os eventuais garantidores do contrato firmado, como \u00e9 o caso do autor que ocupa tal posi\u00e7\u00e3o no instrumento que questiona, porquanto j\u00e1 n\u00e3o mais fazia parte do quadro societ\u00e1rio. Sua irresigna\u00e7\u00e3o na qualidade de pessoa f\u00edsica, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de fazer incidir as regras do CDC, pois a parte contratante \u00e9 a pessoa jur\u00eddica da qual foi s\u00f3cio. Com efeito, as rela\u00e7\u00f5es contratuais devem ser regidas pelos princ\u00edpios da boa-f\u00e9, fun\u00e7\u00e3o social e for\u00e7a obrigat\u00f3ria do contrato. S\u00e3o firmadas entre os contratantes com a finalidade de satisfazer seus interesses, gerando consequentemente, para cada um deles, direitos e obriga\u00e7\u00f5es. Assim, o contrato celebrado entre pessoas capazes, no exerc\u00edcio da autonomia da vontade livre de qualquer v\u00edcio de consentimento ou social, tendo objeto l\u00edcito, forma prescrita ou n\u00e3o defesa em lei, bem como em conson\u00e2ncia com os princ\u00edpios contratuais acima mencionados, tem o cond\u00e3o de fazer lei entre as partes, obrigando-as a cumprirem o aven\u00e7ado.Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que o autor requer danos morais, tendo em vista que teve seu nome negativado pelos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito por conta de inadimpl\u00eancia da pessoa jur\u00eddica Prodesmec, em contrato de empr\u00e9stimo firmado com a requerida, sendo que \u00e0 \u00e9poca da celebra\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a, j\u00e1 n\u00e3o mais constava do quadro societ\u00e1rio. Preceitua o C\u00f3digo de Processo Civil que incumbe ao autor comprovar os fatos constitutivos do direito que pretende ver tutelado; e ao r\u00e9u, os fatos impeditivos, modificativos e extintivos da pretens\u00e3o autoral (artigo 373).Depreende-se do conjunto probat\u00f3rio que do aviso do SERASA quanto ao pedido de restri\u00e7\u00e3o ao nome do requerido consta o valor devido de R$ 286.822,89, data de vencimento 15.07.2016, empr\u00e9stimo conta, e n\u00famero do contrato 000025700608372 (fls. 72\/73).Ao compulsar os contratos juntados por ambas as partes, em nenhum deles \u00e9 poss\u00edvel identificar o n\u00famero do contrato, para que se pudesse constatar a qual instrumento se refere a aludida d\u00edvida.De fato, o autor comprova sua retirada da pessoa jur\u00eddica em 14 de outubro de 2014 (fls. 12\/15), bem como junta contratos de empr\u00e9stimos realizados ap\u00f3s essa data (fls. 16\/20 e 21\/30).Contudo, n\u00e3o restou cabalmente demonstrado que a restri\u00e7\u00e3o imposta ao devedor pelo SERASA se origina de contratos firmados posteriormente \u00e0 sua retirada da sociedade, na medida que deles n\u00e3o constam n\u00famero de contrato para que se possa cotej\u00e1-los a fim de se concluir a partir de quando teriam sido firmados.\u00c9 cedi\u00e7o que as d\u00edvidas contra\u00eddas ap\u00f3s o s\u00f3cio ter se retirado da pessoa jur\u00eddica n\u00e3o pode alcan\u00e7\u00e1-lo em raz\u00e3o de cl\u00e1usula contratual de solidariedade decorrente da posi\u00e7\u00e3o de garante (a n\u00e3o ser que dela tenha anu\u00eddo apesar de sua sa\u00edda), bem como em virtude de desconsidera\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica.Por outro lado, o C\u00f3digo Civil estabelece o prazo de 02 anos para que se responsabilize o s\u00f3cio retirante por d\u00edvidas da pessoa jur\u00eddica (artigo 1032). N\u00e3o tendo o autor se desvencilhado do seu \u00f4nus processual, \u00e9 de rigor a improced\u00eancia de seu pedido, porquanto n\u00e3o h\u00e1 provas firmes o bastante para se afirmar que a inser\u00e7\u00e3o de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito foi indevida, pois decorre de d\u00edvidas sociais contra\u00eddas posteriormente \u00e0 sua retirada dos quadros societ\u00e1rios.Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos da exordial, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I do CPC.Sucumbente, arcar\u00e1 o requerido com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados equitativamente em R$ 5.000,00 (cinco mil reais), em virtude do valor expressivo dado \u00e0 causa, de acordo com o artigo 85, \u00a7 8\u00ba do CPC, a fim de evitar-se o enriquecimento il\u00edcito do caus\u00eddico, j\u00e1 que a complexidade da causa, tempo de dura\u00e7\u00e3o do processo e trabalho desempenhado revelam-se incompat\u00edveis com fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios em patamar superior ao que ora se arbitra.Advirto as partes que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios com efeitos meramente protelat\u00f3rios ou que vise, t\u00e3o somente, a modifica\u00e7\u00e3o deste decisum poder\u00e1 acarretar a aplica\u00e7\u00e3o de multa processual. P.R.I","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  S\/N PR\u00c9DIO  3, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  \n09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004251-41.2017.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004251-41.2017.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Alex da Concei\u00e7\u00e3o  Caetano da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniele   Machado   Toledo\nVistos.\nALEXSANDRO  DA  CONCEI\u00c7\u00c3O  CAETANO  DA  SILVA  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  \ndeclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  danos  morais  e  pedido  de  liminar  em  face  do  \nITAU  UNIBANCO  S\/A ,  narrando,  em  suma,  que  integrou  o  quadro  societ\u00e1rio  da  empresa  \nPRODESMEC  IND\u00daSTRIA  ELETROMEC\u00c2NICA  LTDA  \n EPP,  de  2005  a  outubro  de  2014.  \nDecorridos  11  meses  de  sua  retirada,  a  empresa  contratou  empr\u00e9stimo.  Diante  do  inadimplemento  \nda  empresa,  indevidamente  o  requerido  negativou  o  nome  do  autor,  na  medida  em  que  n\u00e3o  era  \nmais  s\u00f3cio  da  pessoa  jur\u00eddica  antes  mesmo  da  pactua\u00e7\u00e3o  do  empr\u00e9stimo.  Assevera  que  n\u00e3o  \u00e9  \ngarante  da  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  a  que  est\u00e1  sendo  responsabilizado  como  devedor  solid\u00e1rio.  \nRequereu  tutela  antecipada  para  suspender  a  restri\u00e7\u00e3o  imposta  pelos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  \ne  ao  final,  torn\u00e1-la  definitiva  e  inexig\u00edvel,  condenando  o  requerido  a  danos  morais.  Instruiu  a  \nexordial  com  documentos  (fls.  11\/81).\nRegularmente  citado,  o  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  sustentando  que  o  autor  \nfigurou  no  contrato  f\u00edsico  em  quest\u00e3o  como  devedor  solid\u00e1rio,  dele  constando  sua  assinatura.  \nPugnou  pela  improced\u00eancia  dos  pedidos.  Juntou  documentos  (fls.  102\/105  e  106\/362).\nSobreveio  r\u00e9plica,  em  que  o  autor  requer  a  decreta\u00e7\u00e3o  da  revelia  do  requerido  por  \naus\u00eancia  de  juntada  de  procura\u00e7\u00e3o  e  contrato  social   (fls.  363\/368).\nOs  autos  vieram-me  conclusos.\n\u00c9  o  sucinto  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004251-41.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E407E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELE MACHADO TOLEDO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 397\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  S\/N PR\u00c9DIO  3, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  \n09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004251-41.2017.8.26.0554 - lauda  2\nA\n a\u00e7\u00e3o  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas  complementares  em  audi\u00eancia  para  o  devido  equacionamento  da  controv\u00e9rsia  \nestabelecida,  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  NCPC,  mostrando-se  a  prova  documental  j\u00e1  \nproduzida  suficiente  para  a  aprecia\u00e7\u00e3o  dos  pedidos  do  autor.\nPresentes  os  pressupostos  processuais  e  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  passo  ao  m\u00e9rito.\nInicialmente,  no  tocante  \u00e0  incid\u00eancia  da  legisla\u00e7\u00e3o  consumerista,  h\u00e1  presun\u00e7\u00e3o  de  que  \na   pessoa  natural  seja  destinat\u00e1ria  final  do  produto  do  contrato  banc\u00e1rio.  J\u00e1  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  \ndevedores  pessoas  jur\u00eddicas,  presume-se  que  emprestam  ou  tomam  cr\u00e9dito  do  banco  para  ser  \nutilizado  em  sua  atividade  produtiva,  isto  \u00e9,  para  aplicar  em  sua  linha  de  produ\u00e7\u00e3o,  montagem,  \ntransforma\u00e7\u00e3o  de  mat\u00e9ria-prima,  aumento  de  capital  de  giro,  pagamento  de  fornecedores,  etc.  \nO  \u00f4nus  da  prova  de  demonstrar  que  emprestou  como  destinat\u00e1rio  final  \u00e9  da  pessoa  \njur\u00eddica  que  celebrou  o  contrato  de  m\u00fatuo  ou  cr\u00e9dito  com  o  banco\"  (in  C \u00f3dig o d e D efe sa  d o \nConsu m id or\n Comentado  pelos  autores  do  anteprojeto,  7\u00aa  ed,  Editora  Forense  Universit\u00e1ria,  2001,  \np.  472)\".  \nN\u00e3o  provando  ser  destinat\u00e1ria  final  do  produto  do  contrato  banc\u00e1rio,  invi\u00e1vel  a \naplica\u00e7\u00e3o  do  C \u00f3dig o d e D efe sa  d o C onsu m id or\n a  seu  favor.  \nTal  conclus\u00e3o  alcan\u00e7a  os  eventuais  garantidores  do  contrato  firmado,  como  \u00e9  o  caso  \ndo  autor  que  ocupa  tal  posi\u00e7\u00e3o  no  instrumento  que  questiona,  porquanto  j\u00e1  n\u00e3o  mais  fazia  parte  do  \nquadro  societ\u00e1rio.  Sua  irresigna\u00e7\u00e3o  na  qualidade  de  pessoa  f\u00edsica,  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  fazer  \nincidir  as  regras  do  CDC,  pois  a  parte  contratante  \u00e9  a  pessoa  jur\u00eddica  da  qual  foi  s\u00f3cio.   \nCom  efeito,  as  rela\u00e7\u00f5es  contratuais  devem  ser  regidas  pelos  princ\u00edpios  da  boa-f\u00e9,  \nfun\u00e7\u00e3o  social  e  for\u00e7a  obrigat\u00f3ria  do  contrato.  S\u00e3o  firmadas  entre  os  contratantes  com  a  finalidade  \nde  satisfazer  seus  interesses,  gerando  consequentemente,  para  cada  um  deles,  direitos  e  obriga\u00e7\u00f5es.  \nAssim,  o  contrato  celebrado  entre  pessoas  capazes,  no  exerc\u00edcio  da  autonomia  da  \nvontade  livre  de  qualquer  v\u00edcio  de  consentimento  ou  social,  tendo  objeto  l\u00edcito,  forma  prescrita  ou  \nn\u00e3o  defesa  em  lei,  bem  como  em  conson\u00e2ncia  com  os  princ\u00edpios  contratuais  acima  mencionados,  \ntem  o  cond\u00e3o  de  fazer  lei  entre  as  partes,  obrigando-as  a  cumprirem  o  aven\u00e7ado.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  em  que  o  autor  requer  danos  morais,  tendo  em  vista  que  teve  seu  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004251-41.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E407E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELE MACHADO TOLEDO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 398\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  S\/N PR\u00c9DIO  3, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  \n09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004251-41.2017.8.26.0554 - lauda  3\nnome\n negativado  pelos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  por  conta  de  inadimpl\u00eancia  da  pessoa  \njur\u00eddica  Prodesmec,  em  contrato  de  empr\u00e9stimo  firmado  com  a  requerida,  sendo  que  \u00e0  \u00e9poca  da  \ncelebra\u00e7\u00e3o  da  aven\u00e7a,  j\u00e1  n\u00e3o  mais  constava  do  quadro  societ\u00e1rio.   \nPreceitua  o  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  que  incumbe  ao  autor  comprovar  os  fatos  \nconstitutivos  do  direito  que  pretende  ver  tutelado;  e  ao  r\u00e9u,  os  fatos  impeditivos,  modificativos  e  \nextintivos  da  pretens\u00e3o  autoral  (artigo  373).\nDepreende-se  do  conjunto  probat\u00f3rio  que  do  aviso  do  SERASA  quanto  ao  pedido  de  \nrestri\u00e7\u00e3o  ao  nome  do  requerido  consta  o  valor  devido  de  R$  286.822,89,  data  de  vencimento  \n15.07.2016,  empr\u00e9stimo  conta,  e  n\u00famero  do  contrato  000025700608372  (fls.  72\/73).\nAo  compulsar  os  contratos  juntados  por  ambas  as  partes,  em  nenhum  deles  \u00e9  poss\u00edvel  \nidentificar  o  n\u00famero  do  contrato,  para  que  se  pudesse  constatar  a  qual  instrumento  se  refere  a  \naludida  d\u00edvida.\nDe fato,  o  autor  comprova  sua  retirada  da  pessoa  jur\u00eddica  em  14  de  outubro  de  2014  \n(fls.  12\/15),  bem  como  junta  contratos  de  empr\u00e9stimos  realizados  ap\u00f3s  essa  data  (fls.  16\/20  e  \n21\/30).\nContudo, n\u00e3o  restou  cabalmente  demonstrado  que  a  restri\u00e7\u00e3o  imposta  ao  devedor  pelo  \nSERASA  se  origina  de  contratos  firmados  posteriormente  \u00e0  sua  retirada  da  sociedade,  na  medida  \nque  deles  n\u00e3o  constam  n\u00famero  de  contrato  para  que  se  possa   cotej\u00e1-los  a  fim  de  se  concluir  a  \npartir  de  quando  teriam  sido  firmados.\n\u00c9  cedi\u00e7o  que  as  d\u00edvidas  contra\u00eddas  ap\u00f3s  o  s\u00f3cio  ter  se  retirado  da  pessoa  jur\u00eddica  n\u00e3o  \npode  alcan\u00e7\u00e1-lo  em  raz\u00e3o  de  cl\u00e1usula  contratual  de  solidariedade  decorrente  da  posi\u00e7\u00e3o  de  garante  \n(a  n\u00e3o  ser  que  dela  tenha  anu\u00eddo  apesar  de  sua  sa\u00edda),  bem  como  em  virtude  de  desconsidera\u00e7\u00e3o  da  \npessoa  jur\u00eddica.\nPor outro  lado,  o  C\u00f3digo  Civil  estabelece  o  prazo  de  02  anos  para  que  se  \nresponsabilize  o  s\u00f3cio  retirante  por  d\u00edvidas  da  pessoa  jur\u00eddica  (artigo  1032).     \nN\u00e3o  tendo  o  autor  se  desvencilhado  do  seu  \u00f4nus  processual,  \u00e9  de  rigor  a \nimproced\u00eancia  de  seu  pedido,  porquanto  n\u00e3o  h\u00e1  provas  firmes  o  bastante  para  se  afirmar  que  a  \ninser\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  foi  indevida,  pois  decorre  de  d\u00edvidas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004251-41.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E407E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELE MACHADO TOLEDO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 399\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  S\/N PR\u00c9DIO  3, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  \n09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004251-41.2017.8.26.0554 - lauda  4\nsociais\n contra\u00eddas  posteriormente  \u00e0  sua  retirada  dos  quadros  societ\u00e1rios.\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  pedidos  da  exordial,  \nextinguindo  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  I  do  CPC.\nSucumbente,  arcar\u00e1  o  requerido  com  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  arbitrados  equitativamente  em  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  em  virtude  do  valor  \nexpressivo  dado  \u00e0  causa,  de  acordo  com  o  artigo  85,  \u00a7  8\u00ba  do  CPC,  a  fim  de  evitar-se  o \nenriquecimento  il\u00edcito  do  caus\u00eddico,  j\u00e1  que  a  complexidade  da  causa,  tempo  de  dura\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso  e  trabalho  desempenhado  revelam-se  incompat\u00edveis  com  fixa\u00e7\u00e3o  de  honor\u00e1rios  em  \npatamar  superior  ao  que  ora  se  arbitra.\nAdvirto  as  partes  que  a  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  declarat\u00f3rios  com  efeitos  meramente  \nprotelat\u00f3rios  ou  que  vise,  t\u00e3o  somente,  a  modifica\u00e7\u00e3o  deste  decisum  poder\u00e1  acarretar  a  aplica\u00e7\u00e3o  \nde  multa  processual.  \nP.R.I\nSanto  Andr\u00e9 , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004251-41.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E407E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELE MACHADO TOLEDO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:42 . fls. 400"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70158731-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/07\/2017 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70148726-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/07\/2017 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0435\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2375 P\u00e1gina: 618\/619","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0435\/2017 Teor do ato: Vistos.Providencie o requerido a regulariza\u00e7\u00e3o de sua representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Luciana Rocha Sarti Geraldo (OAB 138965\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Providencie o requerido a regulariza\u00e7\u00e3o de sua representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV Centen\u00e1rio,  s\/n pr\u00e9dio  3, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) \n4435-6825,  Santo Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004251-41.2017.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Alex da Concei\u00e7\u00e3o  Caetano da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniele   Nunes   Machado\n                                                    Vistos.\nProvidencie   o   requerido   a   regulariza\u00e7\u00e3o   de   sua   representa\u00e7\u00e3o   processual ,   no   prazo  \nde   15   dias.Ap\u00f3s, tornem  conclusos  para  senten\u00e7a.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 24  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004251-41.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 26D72CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELE NUNES MACHADO, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 14:39 . fls. 372"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Com as nossas homenagens e arrimado no auxilio institu\u00eddo pelo E. Tribunal de Justi\u00e7a Bandeirante, determino a remessa dos autos \u00e0 MM. Ju\u00edza Daniele Nunues Machado, para senten\u00e7a.Dil.Santo Andr\u00e9, 16 de maio de 2017.M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004251-41.2017.8.26.0554  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004251-41.2017.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Alex da Concei\u00e7\u00e3o  Caetano da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz de  Direito  :  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nVistos.\nCom as  nossas  homenagens  e  arrimado  no  \nauxilio  institu\u00eddo  pelo  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  Bandeirante,  determino  a  remessa  dos  autos  \u00e0  \nMM.  Ju\u00edza  Daniele  Nunues  Machado,  para  senten\u00e7a.\nDil.\nSanto  Andr\u00e9,  16  de  maio  de  2017.\nM\u00c1RCIO  BONETTI\n        Juiz  de  Direito  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004251-41.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 25E9A67. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 11:51 . fls. 371"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70096386-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 11\/05\/2017 14:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70096385-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/05\/2017 14:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70079485-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/04\/2017 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645096963TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 29\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 1011\/1014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2017 Teor do ato: Vistos.O pedido de tutela de urg\u00eancia (de natureza antecipada) ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s a estabiliza\u00e7\u00e3o do processo, ou seja, ap\u00f3s o fluxo do prazo concedido ao r\u00e9u para responder a a\u00e7\u00e3o.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Por carta, cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze)\u00a0 dias \u00fateis. Conste no expediente que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Luciana Rocha Sarti Geraldo (OAB 138965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O pedido de tutela de urg\u00eancia (de natureza antecipada) ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s a estabiliza\u00e7\u00e3o do processo, ou seja, ap\u00f3s o fluxo do prazo concedido ao r\u00e9u para responder a a\u00e7\u00e3o.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Por carta, cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze)\u00a0 dias \u00fateis. Conste no expediente que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004251-41.2017.8.26.0554  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004251-41.2017.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Alex da Concei\u00e7\u00e3o  Caetano da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz  de  Direito:  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nVistos.\nO  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  (de  natureza  antecipada)  ser\u00e1  apreciado  ap\u00f3s  \na  estabiliza\u00e7\u00e3o  do  processo,  ou  seja,  ap\u00f3s  o  fluxo  do  prazo  concedido  ao  r\u00e9u  para  responder  \na  a\u00e7\u00e3o.\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI 1\n e  Enunciado  n.35 2\n da  ENFAM).\nPor  carta ,  cite-se  e intime-se  a parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  \n(quinze) \u00a0\n3\n dias  \u00fateis 4\n. \nConste  no  expediente  que  a  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  em  revelia  e \npresun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial 5\n.\nA  presente  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  \ndigital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  \neletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba 6\n  e  6\u00ba 7\n  do  CPC  fica  vedado  o \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340 8\n do  CPC.  \nInt.  \nSanto  Andr\u00e9 , 14  de  mar\u00e7o  de  2017 .\n1  Art.  139  -  O  juiz  dirigir\u00e1  o  processo  conforme  as  disposi\u00e7\u00f5es  deste  C\u00f3digo,  incumbindo-lhe:...VI  -  dilatar  os  prazos  processuais  \ne   alterar  a  ordem  de  produ\u00e7\u00e3o  dos  meios  de  prova,  adequando-os  \u00e0s  necessidades  do  conflito  de  modo  a  conferir  maior  \nefetividade  \u00e0  tutela  do  direito;\n2 Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  flexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  \npreservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  garantias  fundamentais  do  processo.\n3  Art.  335  -  O  r\u00e9u  poder\u00e1  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data:\n4  Art.  219  -  Na  contagem  de  prazo  em  dias,  estabelecido  por  lei  ou  pelo  juiz,  computar-se-\u00e3o  somente  os  dias  \u00fateis.\n5  Art.  344  -  Se  o  r\u00e9u  n\u00e3o  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  considerado  revel  e  presumir-se-\u00e3o  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  formuladas  \npelo  autor.\n6  Art.  4\u00ba  As  partes  t\u00eam  o  direito  de  obter  em  prazo  razo\u00e1vel  a  solu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito,  inclu\u00edda  a  atividade  satisfativa.\n7  Art.  6\u00ba  Todos  os  sujeitos  do  processo  devem  cooperar  entre  si  para  que  se  obtenha,  em  tempo  razo\u00e1vel,  decis\u00e3o  de  m\u00e9rito  justa  \ne  efetiva.\n8  Art.  340  -  Havendo  alega\u00e7\u00e3o  de  incompet\u00eancia  relativa  ou  absoluta,  a  contesta\u00e7\u00e3o  poder\u00e1  ser  protocolada  no  foro  de  domic\u00edlio  \ndo  r\u00e9u,  fato  que  ser\u00e1  imediatamente  comunicado  ao  juiz  da  causa,  preferencialmente  por  meio  eletr\u00f4nico.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004251-41.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 212DA96. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 16\/03\/2017 \u00e0s 10:19 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004251-41.2017.8.26.0554  - p.  2\nDOCUMENTO\n ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004251-41.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 212DA96. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 16\/03\/2017 \u00e0s 10:19 . fls. 97"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70046313-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/03\/2017 13:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0138\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 847\/855","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70043225-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2017 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0138\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:(X) recolher em 15 dias, a taxa judici\u00e1ria, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 290 do CPC). Advogados(s): Luciana Rocha Sarti Geraldo (OAB 138965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:(X) recolher em 15 dias, a taxa judici\u00e1ria, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 290 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750393796","codPublicacaoOrigem":"1197186566","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004251-41.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004251-41.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Alex da Concei\u00e7\u00e3o Caetano da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.ALEXSANDRO DA CONCEI\u00c7\u00c3O CAETANO DA SILVA prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexist\u00eancia de d\u00e9bito cumulada com danos morais e pedido de liminar em face do ITAU UNIBANCO S\/A, narrando, em suma, que integrou o quadro societ\u00e1rio da empresa PRODESMEC IND\u00daSTRIA ELETROMEC\u00c2NICA LTDA EPP, de 2005 a outubro de 2014. Decorridos 11 meses de sua retirada, a empresa contratou empr\u00e9stimo. Diante do inadimplemento da empresa, indevidamente o requerido negativou o nome do autor, na medida em que n\u00e3o era mais s\u00f3cio da pessoa jur\u00eddica antes mesmo da pactua\u00e7\u00e3o do empr\u00e9stimo. Assevera que n\u00e3o \u00e9 garante da c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio a que est\u00e1 sendo responsabilizado como devedor solid\u00e1rio. Requereu tutela antecipada para suspender a restri\u00e7\u00e3o imposta pelos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, e ao final, torn\u00e1-la definitiva e inexig\u00edvel, condenando o requerido a danos morais. Instruiu a exordial com documentos (fls. 11\/81). Regularmente citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o sustentando que o autor figurou no contrato f\u00edsico em quest\u00e3o como devedor solid\u00e1rio, dele constando sua assinatura. Pugnou pela improced\u00eancia dos pedidos. Juntou documentos (fls. 102\/105 e 106\/362).Sobreveio r\u00e9plica, em que o autor requer a decreta\u00e7\u00e3o da revelia do requerido por aus\u00eancia de juntada de procura\u00e7\u00e3o e contrato social (fls. 363\/368).Os autos vieram-me conclusos.\u00c9 o sucinto relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.A a\u00e7\u00e3o comporta julgamento no estado em que se encontra, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de provas complementares em audi\u00eancia para o devido equacionamento da controv\u00e9rsia estabelecida, nos termos do artigo 355, I, do NCPC, mostrando-se a prova documental j\u00e1 produzida suficiente para a aprecia\u00e7\u00e3o dos pedidos do autor.Presentes os pressupostos processuais e as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, passo ao m\u00e9rito.Inicialmente, no tocante \u00e0 incid\u00eancia da legisla\u00e7\u00e3o consumerista, h\u00e1 presun\u00e7\u00e3o de que a pessoa natural seja destinat\u00e1ria final do produto do contrato banc\u00e1rio. J\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o aos devedores pessoas jur\u00eddicas, presume-se que emprestam ou tomam cr\u00e9dito do banco para ser utilizado em sua atividade produtiva, isto \u00e9, para aplicar em sua linha de produ\u00e7\u00e3o, montagem, transforma\u00e7\u00e3o de mat\u00e9ria-prima, aumento de capital de giro, pagamento de fornecedores, etc. O \u00f4nus da prova de demonstrar que emprestou como destinat\u00e1rio final \u00e9 da pessoa jur\u00eddica que celebrou o contrato de m\u00fatuo ou cr\u00e9dito com o banco\" (in C\u00f3digo de Defesa do Consumidor Comentado pelos autores do anteprojeto, 7\u00aa ed, Editora Forense Universit\u00e1ria, 2001, p. 472)\". N\u00e3o provando ser destinat\u00e1ria final do produto do contrato banc\u00e1rio, invi\u00e1vel a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor a seu favor. Tal conclus\u00e3o alcan\u00e7a os eventuais garantidores do contrato firmado, como \u00e9 o caso do autor que ocupa tal posi\u00e7\u00e3o no instrumento que questiona, porquanto j\u00e1 n\u00e3o mais fazia parte do quadro societ\u00e1rio. Sua irresigna\u00e7\u00e3o na qualidade de pessoa f\u00edsica, n\u00e3o tem o cond\u00e3o de fazer incidir as regras do CDC, pois a parte contratante \u00e9 a pessoa jur\u00eddica da qual foi s\u00f3cio. Com efeito, as rela\u00e7\u00f5es contratuais devem ser regidas pelos princ\u00edpios da boa-f\u00e9, fun\u00e7\u00e3o social e for\u00e7a obrigat\u00f3ria do contrato. S\u00e3o firmadas entre os contratantes com a finalidade de satisfazer seus interesses, gerando consequentemente, para cada um deles, direitos e obriga\u00e7\u00f5es. Assim, o contrato celebrado entre pessoas capazes, no exerc\u00edcio da autonomia da vontade livre de qualquer v\u00edcio de consentimento ou social, tendo objeto l\u00edcito, forma prescrita ou n\u00e3o defesa em lei, bem como em conson\u00e2ncia com os princ\u00edpios contratuais acima mencionados, tem o cond\u00e3o de fazer lei entre as partes, obrigando-as a cumprirem o aven\u00e7ado.Trata-se de a\u00e7\u00e3o em que o autor requer danos morais, tendo em vista que teve seu nome negativado pelos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito por conta de inadimpl\u00eancia da pessoa jur\u00eddica Prodesmec, em contrato de empr\u00e9stimo firmado com a requerida, sendo que \u00e0 \u00e9poca da celebra\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a, j\u00e1 n\u00e3o mais constava do quadro societ\u00e1rio. Preceitua o C\u00f3digo de Processo Civil que incumbe ao autor comprovar os fatos constitutivos do direito que pretende ver tutelado; e ao r\u00e9u, os fatos impeditivos, modificativos e extintivos da pretens\u00e3o autoral (artigo 373).Depreende-se do conjunto probat\u00f3rio que do aviso do SERASA quanto ao pedido de restri\u00e7\u00e3o ao nome do requerido consta o valor devido de R$ 286.822,89, data de vencimento 15.07.2016, empr\u00e9stimo conta, e n\u00famero do contrato 000025700608372 (fls. 72\/73).Ao compulsar os contratos juntados por ambas as partes, em nenhum deles \u00e9 poss\u00edvel identificar o n\u00famero do contrato, para que se pudesse constatar a qual instrumento se refere a aludida d\u00edvida.De fato, o autor comprova sua retirada da pessoa jur\u00eddica em 14 de outubro de 2014 (fls. 12\/15), bem como junta contratos de empr\u00e9stimos realizados ap\u00f3s essa data (fls. 16\/20 e 21\/30).Contudo, n\u00e3o restou cabalmente demonstrado que a restri\u00e7\u00e3o imposta ao devedor pelo SERASA se origina de contratos firmados posteriormente \u00e0 sua retirada da sociedade, na medida que deles n\u00e3o constam n\u00famero de contrato para que se possa cotej\u00e1-los a fim de se concluir a partir de quando teriam sido firmados.\u00c9 cedi\u00e7o que as d\u00edvidas contra\u00eddas ap\u00f3s o s\u00f3cio ter se retirado da pessoa jur\u00eddica n\u00e3o pode alcan\u00e7\u00e1-lo em raz\u00e3o de cl\u00e1usula contratual de solidariedade decorrente da posi\u00e7\u00e3o de garante (a n\u00e3o ser que dela tenha anu\u00eddo apesar de sua sa\u00edda), bem como em virtude de desconsidera\u00e7\u00e3o da pessoa jur\u00eddica.Por outro lado, o C\u00f3digo Civil estabelece o prazo de 02 anos para que se responsabilize o s\u00f3cio retirante por d\u00edvidas da pessoa jur\u00eddica (artigo 1032). N\u00e3o tendo o autor se desvencilhado do seu \u00f4nus processual, \u00e9 de rigor a improced\u00eancia de seu pedido, porquanto n\u00e3o h\u00e1 provas firmes o bastante para se afirmar que a inser\u00e7\u00e3o de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito foi indevida, pois decorre de d\u00edvidas sociais contra\u00eddas posteriormente \u00e0 sua retirada dos quadros societ\u00e1rios.Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos da exordial, extinguindo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I do CPC.Sucumbente, arcar\u00e1 o requerido com custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados equitativamente em R$ 5.000,00 (cinco mil reais), em virtude do valor expressivo dado \u00e0 causa, de acordo com o artigo 85, \u00a7 8\u00ba do CPC, a fim de evitar-se o enriquecimento il\u00edcito do caus\u00eddico, j\u00e1 que a complexidade da causa, tempo de dura\u00e7\u00e3o do processo e trabalho desempenhado revelam-se incompat\u00edveis com fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios em patamar superior ao que ora se arbitra.Advirto as partes que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios com efeitos meramente protelat\u00f3rios ou que vise, t\u00e3o somente, a modifica\u00e7\u00e3o deste decisum poder\u00e1 acarretar a aplica\u00e7\u00e3o de multa processual. P.R.I - ADV: LUCIANA ROCHA SARTI GERALDO (OAB 138965\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0639\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"850","paginaFinal":"850","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922508","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:27:03:557AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004251-41.2017.8.26.0554","numeroAntigo":"000025700608372","numeroUnificado":"1004251-41.2017.8.26.0554|000025700608372","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649761896","codPublicacaoOrigem":"1117604640","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004251-41.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004251-41.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Alex da Concei\u00e7\u00e3o Caetano da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.O pedido de tutela de urg\u00eancia (de natureza antecipada) ser\u00e1 apreciado ap\u00f3s a estabiliza\u00e7\u00e3o do processo, ou seja, ap\u00f3s o fluxo do prazo concedido ao r\u00e9u para responder a a\u00e7\u00e3o.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Por carta, cite-se e intimese a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. Conste no expediente que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 em revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. - ADV: LUCIANA ROCHA SARTI GERALDO (OAB 138965\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0182\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1012","paginaFinal":"1012","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853848","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21077471","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 09:19:11:317AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004251-41.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004251-41.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638602934","codPublicacaoOrigem":"1106379693","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004251-41.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004251-41.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Alex da Concei\u00e7\u00e3o Caetano da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistas dos autos ao autor para:(X) recolher em 15 dias, a taxa judici\u00e1ria, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (art. 290 do CPC). - ADV: LUCIANA ROCHA SARTI GERALDO (OAB 138965\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0138\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"850","paginaFinal":"850","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"846318","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20512704","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 10:52:50:203PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004251-41.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004251-41.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"635098400","codPublicacaoOrigem":"1102419196","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004251-41.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004251-41.2017.8.26.0554 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Alex da Concei\u00e7\u00e3o Caetano da Silva ADVOGADO : 138965\/SP - Luciana Rocha Sarti Geraldo REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTO ANDR\u00c9 EM 01\/03\/2017","paginaInicial":"833","paginaFinal":"833","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843744","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20322552","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 11:29:01:383PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004251-41.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004251-41.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703289812","codPublicacaoOrigem":"1163953799","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004251-41.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004251-41.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Alex da Concei\u00e7\u00e3o Caetano da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Providencie o requerido a regulariza\u00e7\u00e3o de sua representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de 15 dias.Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a.Intime-se. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), LUCIANA ROCHA SARTI GERALDO (OAB 138965\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0435\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"618","paginaFinal":"618","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892378","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23733543","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 11:40:42:510PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004251-41.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004251-41.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}