{"numero":"1004625-60.2017.8.26.0068","processos":[{"processo":"1004625-60.2017.8.26.0068","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/04\/2017 \u00e0s 18:05 - Livre\nVara da Fazenda P\u00fablica - Foro de Barueri","juiz":"Graciella Lorenzo Salzman","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 40.893,26","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Banorte Leas. Arr. Merc. S.a"},{"tipo":"Reqda","nome":"&#039;Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Lubelia Ribeiro de Oliveira Hofling"},{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Teixeira Henriques"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Alberto Pupin"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70119466-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.80020811-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/09\/2017 13:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0440\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1081\/1087","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0440\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O e declaro nulas as Certid\u00f5es de D\u00edvida Ativa objeto dos autos. Torno definitiva a tutela antecipada para o fim de cancelar qualquer medida restritiva em nome da autora com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito reclamado. Resolvo o m\u00e9rito e julgo extinto o processo com fundamento no artigo 489, I, do CPC .Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, fixo em 10% do valor dos honor\u00e1rios dos advogados das partes.PRICBarueri, 31 de agosto de 2017.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA Advogados(s): Guilherme Teixeira Henriques (OAB 232515\/SP), Lubelia Ribeiro de Oliveira Hofling (OAB 73906\/SP), Jorge Alberto Pupin (OAB 91196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O e declaro nulas as Certid\u00f5es de D\u00edvida Ativa objeto dos autos. Torno definitiva a tutela antecipada para o fim de cancelar qualquer medida restritiva em nome da autora com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito reclamado. Resolvo o m\u00e9rito e julgo extinto o processo com fundamento no artigo 489, I, do CPC .Ante a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, fixo em 10% do valor dos honor\u00e1rios dos advogados das partes.PRICBarueri, 31 de agosto de 2017.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRUA  DR. PAULO  DE ARRUDA  BACCARAT  N\u00ba 140 , Barueri  - SP  - \nCEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004625-60.2017.8.26.0068 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004625-60.2017.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Anula\u00e7\u00e3o  de D\u00e9bito  Fiscal\nRequerente : Banorte Leas. Arr. Merc.  S.a\nRequerido : 'Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Graciella   Lorenzo   Salzman\nVistos. BANORTE  LEASING  ARRENDAMENTO  MERCANTIL  S\/A  -   EM  \nLIQUIDA\u00c7\u00c3O  EXTRAJUDICIAL,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais  (com  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia)  em  face  de   FAZENDA  DO  \nESTADO  DE  S\u00c3O  PAULO.\nSustenta  que  h\u00e1  aus\u00eancia  de  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  contratual  ou  obrigacional  \ncom  o  ve\u00edculo  objeto  da  tributa\u00e7\u00e3o  e  que  a  Fazenda,  ao  promover  tanto  a  inscri\u00e7\u00e3o  dos  \nsupostos  d\u00e9bitos  de  IPVA  em  D\u00edvida  Ativa  quanto  ao  protestar  as  CDAs,  deixou  de  \nobservar  que  a  institui\u00e7\u00e3o  autora  n\u00e3o  figura  como  sujeito  passivo  da  obriga\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria  \nem  esp\u00e9cie.  Isso  porque,  os  ativos  que  anteriormente  integravam  o  patrim\u00f4nio  da  \nrequerente,  dentre  eles  os  contratos  de  leasing  referentes  aos  ve\u00edculos  descritos  nas  CDAs  \nora  amealhadas,  foram  transmitidos  ao  Banco  Bandeirantes  S\/A  (posteriormente  \nincorporado  pelo  Banco  Unibanco  S\/A,  atual  Banco  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A)  por  meio  do  \nInstrumento  Particular  de  Re-Ratifica\u00e7\u00e3o  ao  Contrato  de  Compra  e Venda  de  Ativos  e  \nAssun\u00e7\u00e3o  de  Passivos  e  Outras  Aven\u00e7as,  celebrado  em  25\/05\/1996).\nRessalta  que  a  hip\u00f3tese  em  tela  n\u00e3o  trata  de  mera  compra  e  venda  dos  \nve\u00edculos  sobre  os  quais  se  verificaram  as  cobran\u00e7as  de  IPVA  em  alus\u00e3o,  entre  os  exerc\u00edcios  \nde  2013  e  2015,  mas  sim  de  incorpora\u00e7\u00e3o  de  patrim\u00f4nio,  definida  pelo  artigo  227  da  Lei  n\u00ba  \n6.404\/1976  (Lei  das  Sociedades  An\u00f4nimas)  como  a  opera\u00e7\u00e3o  pela  qual  uma  ou  mais  \nsociedades  s\u00e3o  absorvidas  por  outra,  que  lhes  sucede  em  todos  os  direitos  e  obriga\u00e7\u00f5es,  n\u00e3o  \nsendo  respons\u00e1vel  pelos  d\u00e9bitos  em  quest\u00e3o.\nAfirma  que  referidos  apontamentos,  al\u00e9m  de  causarem  transtornos  e \nconstrangimentos  indevidos,  adv\u00e9m  de  CDAs  nulas,  eivadas  de  v\u00edcios,  as  quais  carecem  do  \nrequisito  de  certeza,  inerente  aos  t\u00edtulos  executivos.\nDiante  disso,  requer  a  concess\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria  para  que  a  r\u00e9  seja  \ncompelida  a  interromper,  imediatamente  a  efetiva\u00e7\u00e3o  de  novos  protestos  e  ainda,  que  se  \nabstenha  de  tomar  quaisquer  provid\u00eancias  administrativas  ou  restritivas,  sob  pena  de  \nincid\u00eancia  de  multa  di\u00e1ria.  Ao  final,  requer  a  proced\u00eancia  do  pedido,  com  a  confirma\u00e7\u00e3o  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004625-60.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 49CB370. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GRACIELLA LORENZO SALZMAN, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 12:06 . fls. 169\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRUA  DR. PAULO  DE ARRUDA  BACCARAT  N\u00ba 140 , Barueri  - SP  - \nCEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004625-60.2017.8.26.0068 - lauda  2\ntutela\n antecipada  e  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  das  certid\u00f5es  de  d\u00edvida  ativa,  com  a \ncondena\u00e7\u00e3o  da  requerida  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  (p\u00e1gs.  01\/17  e  \naditamento  de  p\u00e1gs.  74\/77).\nAcompanharam  a  inicial  os  documentos  de  p\u00e1gs.  18\/68.\nDeferida  a  tutela  de  urg\u00eancia  pela  decis\u00e3o  de  p\u00e1gs.  113\/114.\nA  requerida  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  nas  p\u00e1gs.  135\/152,  discorrendo  sobre  a  \nlegalidade  da  cobran\u00e7a.\nR\u00e9plica  nas  p\u00e1gs.  156\/161.\nDeterminada  a  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  as  partes  manifestaram-se  pelo  \njulgamento  do  feito  (p\u00e1gs.  166  e  167).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  anulat\u00f3ria  de  d\u00e9bito  fiscal  com  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais,  na  qual  a  autora  sustenta  n\u00e3o  possuir  responsabilidade  pelo  d\u00e9bito  tribut\u00e1rio  \n(IPVA),   alegando  nulidade  das  CDAs  em  raz\u00e3o  de  conter  indica\u00e7\u00e3o  errada  do  sujeito  \npassivo,  mesmo  com  a  ci\u00eancia  da  sucess\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  autora.\nRaz\u00e3o  assiste  \u00e0  autora.\nA s  re str i\u00e7 \u00f5 es  em  nom e  da  au to ra   s\u00e3 o   re la tiv as  a  d\u00e9b ito s  de  IP V A dos \ne x erc \u00edc io s  de  2013  a  215.  A  au to ra   B A NO RTE L EA SIN G  A RREN DAM EN TO  \nM ER CANTIL  S \/A  fo i  in co rp ora d a p elo  B an co  B an deir a n te s,  a  q ual  d eix ou d e e x is tir  \ne m  deco rr\u00ea n cia   da  su a  in co rp ora \u00e7\u00e3o   pelo   B an co   U nib an co   S\/A ,  atu al  B an co   Ita \u00fa  \nU nib an co  S \/A ),  p or  m eio  d o In str u m en to  P artic u la r  d e R e-R atif ic a\u00e7\u00e3o  a o  C ontr a to  d e \nC om pra  e  V en da d e A tiv os  e  A ssu n\u00e7\u00e3o  d e P assv io s  e  O utr a s  A ven \u00e7as,  c ele b ra d o e m  \n2 5\/0 5\/1 996 ( p \u00e1g s. 4 9\/6 8).\nC om o  vis to ,  o  fa to   gera d or  do  d\u00e9b ito   de  IP V A oco rre u   a  partir   do \ne x erc \u00edc io  d e 2 013, d ata  e m  q ue a  a u to ra  j \u00e1  t in ha s id o i n co rp ora d a.\nN os t e rm os d o a rt. 1 32 d o C TN . \nA rt.  1 32 -  A  p esso a ju r\u00edd ic a  d e  d ir e ito  p riv a do q ue  re su lta r  d e  fu s\u00e3 o, \nt r a nsfo rm a\u00e7\u00e3 o  ou  in co rp ora \u00e7\u00e3 o  de  outr a   ou  em  outr a   \u00e9  re sp ons\u00e1 vel  pelo s  tr ib uto s \nd evid os  at\u00e9   \u00e0  data   do  ato   pela s  pesso as  ju r\u00edd ic a s  de  dir e ito   priv a do  fu sio nadas, Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004625-60.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 49CB370. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GRACIELLA LORENZO SALZMAN, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 12:06 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRUA  DR. PAULO  DE ARRUDA  BACCARAT  N\u00ba 140 , Barueri  - SP  - \nCEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004625-60.2017.8.26.0068 - lauda  3\nt\nr a nsfo rm adas o u i n co rp ora das. \nPor  sua  vez,  o  artigo  1.116  do  C\u00f3digo  Civil  disp\u00f5e  que   na  incorpora\u00e7\u00e3o,  \numa  ou  v\u00e1rias  sociedades  s\u00e3o  absorvidas  por  outra,  que  lhes  sucede  em  todos  direitos  e  \nobriga\u00e7\u00f5es.\nE m ais ,  c o m  a  c o ncre tiz a\u00e7\u00e3o  d a in co rp ora \u00e7\u00e3o ,  a  e m pre sa  q ue f o i  s u ced id a \nf o i e x tin ta  j u rid ic am en te .  N ecessa ria m en te ,  a  d \u00edv id a a tiv a t e m  q ue r e cair  s o bre  a  e m pre sa  \ni n co rp ora d ora .\nPor\u00e9m,  o  que  se  v\u00ea  \u00e9  justamente  o  contr\u00e1rio,  a  CDA  traz  o  nome  da  empresa  \nincorporada  e  n\u00e3o  da  incorporadora.\nPortanto,  nota-se  que  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  na  D\u00edvida  Ativa,  em  nome  da  \nautora  e  n\u00e3o  de  sua  incorporadora  ocorreu  irregularmente,  motivo  pelo  qual,  a  CDA  \u00e9  nula,  \npor  possuir  como  devedor,  pessoa  manifestamente  ileg\u00edtima.\nNo  que  toca  aos  danos  morais,  n\u00e3o  podem  ser  acolhidos,  j\u00e1  que  n\u00e3o  houve  \npor  parte  da  requerida  qualquer  atitude  pass\u00edvel  de  responsabiliz\u00e1-la  pelo  danos  sofridos  \npela  autora.\nIsso porque,  ao  que  se  observa  dos  documentos  juntados  aos  autos,  ainda  \nn\u00e3o  houve,  por  parte  da  empresa  incorporadora,   a  atualiza\u00e7\u00e3o  dos  dados  junto  \u00e0  requerida,  \nn\u00e3o  podendo  ser  responsabilizada  pela  in\u00e9rcia  de  terceiros.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O  e \ndeclaro  nulas  as  Certid\u00f5es  de  D\u00edvida  Ativa  objeto  dos  autos.  Torno  definitiva  a tutela  \nantecipada  para  o  fim  de  cancelar  qualquer  medida  restritiva  em  nome  da  autora  com  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  d\u00e9bito  reclamado.  Resolvo  o  m\u00e9rito  e  julgo  extinto  o  processo  com  fundamento  \nno  artigo  489,  I,  do  CPC  .\nAnte  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  fixo  em  10%  do  valor  dos  honor\u00e1rios  dos  \nadvogados  das  partes.\nPRIC\nBarueri , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004625-60.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 49CB370. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GRACIELLA LORENZO SALZMAN, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 12:06 . fls. 171"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.80018954-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 10:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70094961-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2017 13:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 810\/814","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2017 Teor do ato: Vistos.1- Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes, no prazo de 10 dias, as provas que pretendem produzir, justificando a sua necessidade e pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.2- Em obedi\u00eancia ao princ\u00edpio da economia processual, e j\u00e1 em preparo a eventual saneador, as partes que pretenderem produzir prova testemunhal, dever\u00e3o, no mesmo prazo de 10 dias contados da intima\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o depositar o rol das testemunhas, cuja oitiva pretendem, com endere\u00e7o, observando-se o n\u00famero legal, a possibilitar melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta em caso de deferimento, e informando se as testemunhas comparecer\u00e3o mediante intima\u00e7\u00e3o, ou independentemente de tal formalidade, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desnecessidade da intima\u00e7\u00e3o.3- Ficam as partes advertidas de que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o do rol no prazo indicado acarretar\u00e1 a preclus\u00e3o da oportunidade de produzir prova testemunhal e tornar\u00e1 prejudicada a an\u00e1lise de tal pedido quando do eventual despacho saneador.4- Caso pretendem a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, apresentem desde logo os seus quesitos, a possibilitar melhor fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estimativa de honor\u00e1rios periciais, caso deferida a prova.Intime-se. Advogados(s): Guilherme Teixeira Henriques (OAB 232515\/SP), Lubelia Ribeiro de Oliveira Hofling (OAB 73906\/SP), Jorge Alberto Pupin (OAB 91196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1- Sem preju\u00edzo do julgamento antecipado da lide, especifiquem as partes, no prazo de 10 dias, as provas que pretendem produzir, justificando a sua necessidade e pertin\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.2- Em obedi\u00eancia ao princ\u00edpio da economia processual, e j\u00e1 em preparo a eventual saneador, as partes que pretenderem produzir prova testemunhal, dever\u00e3o, no mesmo prazo de 10 dias contados da intima\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o depositar o rol das testemunhas, cuja oitiva pretendem, com endere\u00e7o, observando-se o n\u00famero legal, a possibilitar melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta em caso de deferimento, e informando se as testemunhas comparecer\u00e3o mediante intima\u00e7\u00e3o, ou independentemente de tal formalidade, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desnecessidade da intima\u00e7\u00e3o.3- Ficam as partes advertidas de que a n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o do rol no prazo indicado acarretar\u00e1 a preclus\u00e3o da oportunidade de produzir prova testemunhal e tornar\u00e1 prejudicada a an\u00e1lise de tal pedido quando do eventual despacho saneador.4- Caso pretendem a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, apresentem desde logo os seus quesitos, a possibilitar melhor fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estimativa de honor\u00e1rios periciais, caso deferida a prova.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Dr. Paulo  de Arruda  Baccarat  n\u00ba 140,  ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-901,  Fone: (11) 4198-8995,  Barueri-SP - E-mail:  \nbaruerifaz@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004625-60.2017.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Anula\u00e7\u00e3o  de D\u00e9bito  Fiscal\nRequerente : Banorte Leas. Arr. Merc.  S.a\nRequerido : 'Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Graciella   Lorenzo   Salzman\nVistos.\n1-  Sem  preju\u00edzo  do  julgamento  antecipado  da  lide,  especifiquem  as  partes,  no  prazo  \nde  10  dias,  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  a  sua  necessidade  e  pertin\u00eancia,  sob  \npena  de  preclus\u00e3o.\n2- Em  obedi\u00eancia  ao  princ\u00edpio  da  economia  processual,  e  j\u00e1  em  preparo  a  eventual  \nsaneador,  as  partes  que  pretenderem  produzir  prova  testemunhal,  dever\u00e3o,  no  mesmo  prazo  de  10  \ndias  contados  da  intima\u00e7\u00e3o  da  presente  decis\u00e3o  depositar  o  rol  das  testemunhas,  cuja  oitiva  \npretendem,  com  endere\u00e7o,  observando-se  o  n\u00famero  legal,  a  possibilitar  melhor  adequa\u00e7\u00e3o  da  pauta  \nem  caso  de  deferimento,  e  informando  se  as  testemunhas  comparecer\u00e3o  mediante  intima\u00e7\u00e3o,  ou  \nindependentemente  de  tal  formalidade,  presumindo-se,  no  sil\u00eancio,  a  desnecessidade  da  intima\u00e7\u00e3o.\n3-  Ficam  as  partes  advertidas  de  que  a  n\u00e3o  apresenta\u00e7\u00e3o  do  rol  no  prazo  indicado  \nacarretar\u00e1  a  preclus\u00e3o  da  oportunidade  de  produzir  prova  testemunhal  e  tornar\u00e1  prejudicada  a \nan\u00e1lise  de  tal  pedido  quando  do  eventual  despacho  saneador.\n4-  Caso  pretendem  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial,  apresentem  desde  logo  os  seus  \nquesitos,  a  possibilitar  melhor  fixa\u00e7\u00e3o  dos  pontos  controvertidos  e  estimativa  de  honor\u00e1rios  \npericiais,  caso  deferida  a  prova.\nIntime-se.\nBarueri , 25  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004625-60.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 45EEC32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por UDO WOLFF DICK APPOLO DO AMARAL, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 10:45 . fls. 162"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70086539-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 1037\/1040","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o juntada aos autos. Advogados(s): Guilherme Teixeira Henriques (OAB 232515\/SP), Lubelia Ribeiro de Oliveira Hofling (OAB 73906\/SP), Jorge Alberto Pupin (OAB 91196\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste-se o requerente, no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o juntada aos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.80017200-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2017 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70064724-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 02\/06\/2017 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0226\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 966\/972","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0226\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante a informa\u00e7\u00e3o de que a requerente encontra-se em regime de liquida\u00e7\u00e3o extrajudicial, reconsidero a decis\u00e3o de fls. 113\/115, apenas no tocante \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o.Cumpra-se o requerente o que determinado \u00e0s fls. 123, comprovando nos presentes autos a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria.Intime-se. Advogados(s): Guilherme Teixeira Henriques (OAB 232515\/SP), Lubelia Ribeiro de Oliveira Hofling (OAB 73906\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ante a informa\u00e7\u00e3o de que a requerente encontra-se em regime de liquida\u00e7\u00e3o extrajudicial, reconsidero a decis\u00e3o de fls. 113\/115, apenas no tocante \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o.Cumpra-se o requerente o que determinado \u00e0s fls. 123, comprovando nos presentes autos a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Dr. Paulo  de Arruda  Baccarat  n\u00ba 140,  ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-901,  Fone: (11) 4198-8995,  Barueri-SP - E-mail:  \nbaruerifaz@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004625-60.2017.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Anula\u00e7\u00e3o  de D\u00e9bito  Fiscal\nRequerente : Banorte Leas. Arr. Merc.  S.a\nRequerido : 'Fazenda P\u00fablica do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Graciella   Lorenzo   Salzman\nVistos.\nAnte  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  a  requerente  encontra-se  em  regime  de  liquida\u00e7\u00e3o  \nextrajudicial,  reconsidero  a  decis\u00e3o  de  fls.  113\/115,  apenas  no  tocante  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  de  cau\u00e7\u00e3o.\nCumpra-se  o  requerente  o  que  determinado  \u00e0s  fls.  123,  comprovando  nos  presentes  \nautos  a  distribui\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria.\nIntime-se.\nBarueri , 23  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004625-60.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 3FD908D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO ANTONIO DE ANDRADE, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 18:41 . fls. 128"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70055241-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 931\/934","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2017 Teor do ato: Fica o(a) Requerente intimado(a) a providenciar a devida distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria por meio eletr\u00f4nico obrigat\u00f3rio, nos termos do comunicado CG N\u00ba 2290\/2016, comprovando-se nos autos no prazo de 10 (dez) dias. Ficando advertido(a) de que dever\u00e1, se necess\u00e1rio, instru\u00ed-la com as devidas pe\u00e7as processuais para regular cumprimento. Esclarece-se desde j\u00e1 que passou a ser dever do advogado a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, mesmo benefici\u00e1rios da Justi\u00e7a gratuita, Juizados especiais e mesmo quando a Fazenda Estadual ou Municipal for parte, para maiores informa\u00e7\u00f5es, consulte o CG N\u00ba 2290\/2016. Advogados(s): Guilherme Teixeira Henriques (OAB 232515\/SP), Lubelia Ribeiro de Oliveira Hofling (OAB 73906\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o(a) Requerente intimado(a) a providenciar a devida distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria por meio eletr\u00f4nico obrigat\u00f3rio, nos termos do comunicado CG N\u00ba 2290\/2016, comprovando-se nos autos no prazo de 10 (dez) dias. Ficando advertido(a) de que dever\u00e1, se necess\u00e1rio, instru\u00ed-la com as devidas pe\u00e7as processuais para regular cumprimento. Esclarece-se desde j\u00e1 que passou a ser dever do advogado a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, mesmo benefici\u00e1rios da Justi\u00e7a gratuita, Juizados especiais e mesmo quando a Fazenda Estadual ou Municipal for parte, para maiores informa\u00e7\u00f5es, consulte o CG N\u00ba 2290\/2016.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0190\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2339 P\u00e1gina: 868\/872","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o da Fazenda P\u00fablica - Rito Comum - Tutela Antecipada-Cautelar - Fazenda P\u00fablica - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0190\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo o aditamento retro e homologo o pedido de desist\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano morais, prosseguindo-se em rela\u00e7\u00e3o aos demais pedidos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria na qual a requerente alega que n\u00e3o figura mais como sujeito passivo da obriga\u00e7\u00e3o, porquanto os ativos que anteriormente integravam o patrim\u00f4nio do Banorte Leasing Arrendamento Mercantil S\/A, dentre eles os contratos de leasing referentes aos ve\u00edculos descritos nas CDAs amealhadas, foram transmitidos ao Banco Bandeirantes S\/A, o qual foi posteriormente incorporado pelo Banco Unibanco S\/A, atual Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A. Requer em sede de tutela provis\u00f3ria a susta\u00e7\u00e3o dos protestos.Numa primeira an\u00e1lise, foi determinado ao requerente que comprovasse a ci\u00eancia da requerida em rela\u00e7\u00e3o ao contrato de compra e venda dos ativos apresentados \u00e0s fls. 49\/68.A requerente compareceu aos autos, aditando a inicial e informando que a incorpora\u00e7\u00e3o aconteceu em maio de 1996, mediante Instrumento Particular de Re-Ratifica\u00e7\u00e3o ao Contrato de Compra e Venda de Ativos e Assun\u00e7\u00e3o de Passivos e Outras Aven\u00e7as, sendo que, na \u00e9poca, n\u00e3o houve publicidade, tendo em vista que os cr\u00e9ditos eram inexistentes. Ocorre que, depois a requerida teve ci\u00eancia, inclusive, com defesa em outros processos, cujos objetos foram outras CDAs oriundas, igualmente, de d\u00e9bitos de IPVA, onde foram apresentadas exce\u00e7\u00f5es de pr\u00e9-executividades, comprovando-se a incorpora\u00e7\u00e3o pelo Banco Bandeirantes.Apresentou ainda, como exemplo o processo que tramitou sob o n\u00ba 1508004-22.2014.8.26.0014, ora extinto, em que houve a prova da incorpora\u00e7\u00e3o e a requerida, diante disso, requereu a desist\u00eancia da execu\u00e7\u00e3o fiscal. Nos autos de n. 1506447-95.2015.8.26.0014, foi acolhida a ilegitimidade da parte, tendo sido julgada extinta a execu\u00e7\u00e3o fiscal e, ap\u00f3s recurso, fora determinado a altera\u00e7\u00e3o do polo passivo da execu\u00e7\u00e3o, retificando-se as CDAs.Diante disso, entende ser inequ\u00edvoca a ci\u00eancia da requerida a respeito do instrumento particular de compra e venda, reiterando-se o pedido de tutela antecipada.No caso em tela, vislumbro a probabilidade do direito do requerente, porquanto a vasta documenta\u00e7\u00e3o apresentada comprova a ci\u00eancia da requerida em rela\u00e7\u00e3o ao instrumento particular de compra e venda em outros feitos. A urg\u00eancia, por outro lado, decorre dos efeitos dos protestos, que como \u00e9 cedi\u00e7o podem acarretar restri\u00e7\u00f5es ao cr\u00e9dito da empresa. Ademais, n\u00e3o h\u00e1 perigo de irreversibilidade.Assim, presentes os requisitos legais, DEFIRO LIMINARMENTE a tutela provis\u00f3ria pleiteada na inicial, com a suspens\u00e3o da exigibilidade dos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios, at\u00e9 julgamento final da presente demanda. Determino, ainda, seja comunicado o 1\u00ba Tabelionato de Notas e Protesto de Barueri, que este Ju\u00edzo houve por bem sustar liminarmente e provisoriamente o os efeitos dos protestos dos t\u00edtulos de cr\u00e9dito a seguir descritos :T\u00cdTULO N\u00baDATAVALOR DO TITULO CDA R$ 1.200.883.720 06\/11\/2015 R$ 887,381.201.008.60706\/11\/2015 R$ 362,161.198.630.856 12\/10\/2015R$ 103,341.198.632.410 12\/10\/2015R$ 898,821.198.630.889 12\/10\/2015 R$ 421,521.198.630.89012\/10\/2015R$ 468,241.132.163.883 21\/01\/2014 R$ 1.270,571.170.292.008 10\/12\/2014R$ 1.187,011.114.897.300 23\/10\/2013R$ 1.303,621.204.955.43805\/12\/2015R$ 128,341.198.630.834 12\/10\/2015 R$ 898,821.204.955.450 05\/12\/2015 R$ 1.103,411.204.955.449 05\/12\/2015 R$ 1.103,411.211.792.746 25\/02\/2016 R$ 362,161.198.632.400 12\/10\/2015 R$ 100,761.219.590.399 13\/09\/2016 R$ 397,841.219.593.719 13\/09\/2016 R$ 887,381.219.611.178 13\/09\/2016 R$ 887,381.219.631.874 13\/09\/2016 R$ 362,16Outrossim, determino que referido t\u00edtulo dever\u00e1 permanecer sob a guarda do Tabelionato supramencionado, em Cart\u00f3rio, com os efeitos do protesto sustado, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, que lhe ser\u00e1 comunicada oportunamente.Dever\u00e1 o requerente, no prazo de 5 dias, apresentar cau\u00e7\u00e3o id\u00f4nea ou em dinheiro, em garantia do Ju\u00edzo, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida liminar ora concedida.Dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 334, \u00a7 4\u00ba, II, do CPC, pois, como \u00e9 cedi\u00e7o, os procuradores dos entes p\u00fablicos n\u00e3o possuem autoriza\u00e7\u00e3o para transigir, assim como diante da manifesta\u00e7\u00e3o do requerente.Cite-se e intime-se o requerido para os termos da presente a\u00e7\u00e3o.Atendendo-se ao principio da celeridade, servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. Determino as provid\u00eancias necess\u00e1rias no sentido do requerente providenciar a entrega, mediante protocolo, para cumprimento imediato.Intime-se. Advogados(s): Guilherme Teixeira Henriques (OAB 232515\/SP), Lubelia Ribeiro de Oliveira Hofling (OAB 73906\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Recebo o aditamento retro e homologo o pedido de desist\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano morais, prosseguindo-se em rela\u00e7\u00e3o aos demais pedidos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria na qual a requerente alega que n\u00e3o figura mais como sujeito passivo da obriga\u00e7\u00e3o, porquanto os ativos que anteriormente integravam o patrim\u00f4nio do Banorte Leasing Arrendamento Mercantil S\/A, dentre eles os contratos de leasing referentes aos ve\u00edculos descritos nas CDAs amealhadas, foram transmitidos ao Banco Bandeirantes S\/A, o qual foi posteriormente incorporado pelo Banco Unibanco S\/A, atual Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A. Requer em sede de tutela provis\u00f3ria a susta\u00e7\u00e3o dos protestos.Numa primeira an\u00e1lise, foi determinado ao requerente que comprovasse a ci\u00eancia da requerida em rela\u00e7\u00e3o ao contrato de compra e venda dos ativos apresentados \u00e0s fls. 49\/68.A requerente compareceu aos autos, aditando a inicial e informando que a incorpora\u00e7\u00e3o aconteceu em maio de 1996, mediante Instrumento Particular de Re-Ratifica\u00e7\u00e3o ao Contrato de Compra e Venda de Ativos e Assun\u00e7\u00e3o de Passivos e Outras Aven\u00e7as, sendo que, na \u00e9poca, n\u00e3o houve publicidade, tendo em vista que os cr\u00e9ditos eram inexistentes. Ocorre que, depois a requerida teve ci\u00eancia, inclusive, com defesa em outros processos, cujos objetos foram outras CDAs oriundas, igualmente, de d\u00e9bitos de IPVA, onde foram apresentadas exce\u00e7\u00f5es de pr\u00e9-executividades, comprovando-se a incorpora\u00e7\u00e3o pelo Banco Bandeirantes.Apresentou ainda, como exemplo o processo que tramitou sob o n\u00ba 1508004-22.2014.8.26.0014, ora extinto, em que houve a prova da incorpora\u00e7\u00e3o e a requerida, diante disso, requereu a desist\u00eancia da execu\u00e7\u00e3o fiscal. Nos autos de n. 1506447-95.2015.8.26.0014, foi acolhida a ilegitimidade da parte, tendo sido julgada extinta a execu\u00e7\u00e3o fiscal e, ap\u00f3s recurso, fora determinado a altera\u00e7\u00e3o do polo passivo da execu\u00e7\u00e3o, retificando-se as CDAs.Diante disso, entende ser inequ\u00edvoca a ci\u00eancia da requerida a respeito do instrumento particular de compra e venda, reiterando-se o pedido de tutela antecipada.No caso em tela, vislumbro a probabilidade do direito do requerente, porquanto a vasta documenta\u00e7\u00e3o apresentada comprova a ci\u00eancia da requerida em rela\u00e7\u00e3o ao instrumento particular de compra e venda em outros feitos. A urg\u00eancia, por outro lado, decorre dos efeitos dos protestos, que como \u00e9 cedi\u00e7o podem acarretar restri\u00e7\u00f5es ao cr\u00e9dito da empresa. Ademais, n\u00e3o h\u00e1 perigo de irreversibilidade.Assim, presentes os requisitos legais, DEFIRO LIMINARMENTE a tutela provis\u00f3ria pleiteada na inicial, com a suspens\u00e3o da exigibilidade dos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios, at\u00e9 julgamento final da presente demanda. Determino, ainda, seja comunicado o 1\u00ba Tabelionato de Notas e Protesto de Barueri, que este Ju\u00edzo houve por bem sustar liminarmente e provisoriamente o os efeitos dos protestos dos t\u00edtulos de cr\u00e9dito a seguir descritos :T\u00cdTULO N\u00baDATAVALOR DO TITULO CDA R$ 1.200.883.720 06\/11\/2015 R$ 887,381.201.008.60706\/11\/2015 R$ 362,161.198.630.856 12\/10\/2015R$ 103,341.198.632.410 12\/10\/2015R$ 898,821.198.630.889 12\/10\/2015 R$ 421,521.198.630.89012\/10\/2015R$ 468,241.132.163.883 21\/01\/2014 R$ 1.270,571.170.292.008 10\/12\/2014R$ 1.187,011.114.897.300 23\/10\/2013R$ 1.303,621.204.955.43805\/12\/2015R$ 128,341.198.630.834 12\/10\/2015 R$ 898,821.204.955.450 05\/12\/2015 R$ 1.103,411.204.955.449 05\/12\/2015 R$ 1.103,411.211.792.746 25\/02\/2016 R$ 362,161.198.632.400 12\/10\/2015 R$ 100,761.219.590.399 13\/09\/2016 R$ 397,841.219.593.719 13\/09\/2016 R$ 887,381.219.611.178 13\/09\/2016 R$ 887,381.219.631.874 13\/09\/2016 R$ 362,16Outrossim, determino que referido t\u00edtulo dever\u00e1 permanecer sob a guarda do Tabelionato supramencionado, em Cart\u00f3rio, com os efeitos do protesto sustado, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, que lhe ser\u00e1 comunicada oportunamente.Dever\u00e1 o requerente, no prazo de 5 dias, apresentar cau\u00e7\u00e3o id\u00f4nea ou em dinheiro, em garantia do Ju\u00edzo, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida liminar ora concedida.Dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 334, \u00a7 4\u00ba, II, do CPC, pois, como \u00e9 cedi\u00e7o, os procuradores dos entes p\u00fablicos n\u00e3o possuem autoriza\u00e7\u00e3o para transigir, assim como diante da manifesta\u00e7\u00e3o do requerente.Cite-se e intime-se o requerido para os termos da presente a\u00e7\u00e3o.Atendendo-se ao principio da celeridade, servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. Determino as provid\u00eancias necess\u00e1rias no sentido do requerente providenciar a entrega, mediante protocolo, para cumprimento imediato.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Dr. Paulo  de Arruda  Baccarat  n\u00ba 140,  ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-901,  Fone: (11) 4198-8995,  Barueri-SP - E-mail:  \nbaruerifaz@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004625-60.2017.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Anula\u00e7\u00e3o  de D\u00e9bito  Fiscal\nRequerente : Banorte Leas. Arr. Merc.  S.a\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Graciella   Lorenzo   Salzman\nVistos.\nRecebo o  aditamento  retro  e  homologo  o pedido  de  desist\u00eancia  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0 \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  morais,  prosseguindo-se  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  demais  pedidos.\nTrata-se   de   a\u00e7\u00e3o   anulat\u00f3ria   na   qual   a   requerente   alega   que   n\u00e3o   figura   mais   como  \nsujeito   passivo   da   obriga\u00e7\u00e3o,   porquanto   os   ativos   que   anteriormente   integravam   o   patrim\u00f4nio   do  \nBanorte   Leasing   Arrendamento   Mercantil   S\/A,   dentre   eles   os   contratos   de   leasing   referentes   aos  \nve\u00edculos     descritos   nas   CDAs   amealhadas,   foram   transmitidos   ao   Banco   Bandeirantes   S\/A,   o   qual  \nfoi   posteriormente   incorporado   pelo   Banco   Unibanco   S\/A,   atual   Banco   Ita\u00fa   Unibanco   S\/A.   Requer  \nem   sede   de   tutela   provis\u00f3ria   a   susta\u00e7\u00e3o   dos   protestos.\nNuma   primeira   an\u00e1lise,   foi   determinado   ao   requerente   que   comprovasse   a   ci\u00eancia  \nda   requerida   em   rela\u00e7\u00e3o   ao   contrato   de   compra   e   venda   dos   ativos   apresentados   \u00e0s   fls.   49\/68.\nA   requerente   compareceu   aos   autos,   aditando   a   inicial   e   informando   que   a  \nincorpora\u00e7\u00e3o   aconteceu   em   maio   de   1996,   mediante   Instrumento   Particular   de   Re-Ratifica\u00e7\u00e3o   ao  \nContrato   de   Compra   e   Venda   de   Ativos   e   Assun\u00e7\u00e3o   de   Passivos   e   Outras   Aven\u00e7as,   sendo   que,   na  \n\u00e9poca,   n\u00e3o   houve   publicidade,   tendo   em   vista   que   os   cr\u00e9ditos   eram   inexistentes.   Ocorre   que,   depois  \na   requerida   teve   ci\u00eancia,   inclusive,   com   defesa   em   outros   processos,   cujos   objetos   foram   outras  \nCDAs   oriundas,   igualmente,   de   d\u00e9bitos   de   IPVA,   onde   foram   apresentadas   exce\u00e7\u00f5es   de   pr\u00e9-\nexecutividades,   comprovando-se   a   incorpora\u00e7\u00e3o   pelo   Banco   Bandeirantes.\nApresentou   ainda,   como   exemplo   o   processo   que   tramitou   sob   o   n\u00ba  \n1508004-22.2014.8.26.0014,   ora   extinto,   em   que   houve   a   prova   da   incorpora\u00e7\u00e3o   e   a   requerida,  \ndiante   disso,   requereu   a   desist\u00eancia   da   execu\u00e7\u00e3o   fiscal.   Nos   autos   de   n.   1506447-\n95.2015.8.26.0014,   foi   acolhida   a   ilegitimidade   da   parte,   tendo   sido   julgada   extinta   a   execu\u00e7\u00e3o  \nfiscal   e,   ap\u00f3s   recurso,   fora   determinado   a   altera\u00e7\u00e3o   do   polo   passivo   da   execu\u00e7\u00e3o,   retificando-se   as  \nCDAs.\nDiante   disso,   entende   ser   inequ\u00edvoca   a   ci\u00eancia   da   requerida   a   respeito   do  \ninstrumento   particular   de   compra   e   venda,   reiterando-se   o   pedido   de   tutela   antecipada.\nNo caso  em  tela,  vislumbro  a  probabilidade  do  direito  do  requerente,  porquanto  a  \nvasta  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada  comprova  a  ci\u00eancia  da  requerida  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  instrumento  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004625-60.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 3DD6C6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GRACIELLA LORENZO SALZMAN, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Dr. Paulo  de Arruda  Baccarat  n\u00ba 140,  ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-901,  Fone: (11) 4198-8995,  Barueri-SP - E-mail:  \nbaruerifaz@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nparticular de  compra  e  venda  em  outros  feitos.  \nA  urg\u00eancia,  por  outro  lado,  decorre  dos  efeitos  dos  protestos,  que  como  \u00e9  cedi\u00e7o  \npodem  acarretar  restri\u00e7\u00f5es  ao  cr\u00e9dito  da  empresa.  Ademais,  n\u00e3o  h\u00e1  perigo  de  irreversibilidade.\nAssim,  presentes  os  requisitos  legais,  DEFIRO  LIMINARMENTE  a  tutela  \nprovis\u00f3ria  pleiteada  na  inicial,  com  a  suspens\u00e3o  da  exigibilidade  dos  cr\u00e9ditos  tribut\u00e1rios,  at\u00e9  \njulgamento  final  da  presente  demanda.  Determino,  ainda,  seja  comunicado  o  1\u00ba   Tabelionato  de  \nNotas  e  Protesto  de  Barueri,  que  este  Ju\u00edzo  houve  por  bem  sustar  liminarmente  e  provisoriamente  o  \nos  efeitos  dos  protestos  dos  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito  a  seguir  descritos  :\nT\u00cdTULO  N\u00ba\nDATA VALOR DO  TITULO\n             \nCDA   R$ \n1.200.883.720  06\/11\/2015  R$    887,38\n1.201.008.607 06\/11\/2015 R$    362,16\n1.198.630.856  12\/10\/2015 R$    103,34\n1.198.632.410  12\/10\/2015 R$    898,82\n1.198.630.889  12\/10\/2015  R$    421,52\n1.198.630.890 12\/10\/2015R$    468,24\n1.132.163.883  21\/01\/2014  R$ 1.270,57\n1.170.292.008  10\/12\/2014 R$ 1.187,01\n1.114.897.300  23\/10\/2013 R$ 1.303,62\n1.204.955.438 05\/12\/2015R$    128,34\n1.198.630.834  12\/10\/2015  R$    898,82\n1.204.955.450  05\/12\/2015  R$ 1.103,41\n1.204.955.449  05\/12\/2015  R$ 1.103,41\n1.211.792.746  25\/02\/2016  R$    362,16\n1.198.632.400  12\/10\/2015  R$    100,76\n1.219.590.399  13\/09\/2016  R$    397,84\n1.219.593.719  13\/09\/2016  R$    887,38\n1.219.611.178  13\/09\/2016  R$    887,38\n1.219.631.874  13\/09\/2016  R$    362,16\nOutrossim,  determino  que  referido  t\u00edtulo  dever\u00e1  permanecer  sob  a  guarda  do  \nTabelionato  supramencionado,  em  Cart\u00f3rio,  com  os  efeitos  do  protesto  sustado,  at\u00e9  ulterior  \ndelibera\u00e7\u00e3o  deste  Ju\u00edzo,  que  lhe  ser\u00e1  comunicada  oportunamente.\nDever\u00e1  o  requerente,  no  prazo  de  5  dias,  apresentar  cau\u00e7\u00e3o  id\u00f4nea  ou  em  dinheiro,  \nem  garantia  do  Ju\u00edzo,  sob  pena  de  revoga\u00e7\u00e3o  da  medida  liminar  ora  concedida.\nDispenso  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  artigo  334,  \u00a7  4\u00ba,  \nII,  do  CPC,   pois,  como  \u00e9  cedi\u00e7o,  os  procuradores  dos  entes  p\u00fablicos  n\u00e3o  possuem  autoriza\u00e7\u00e3o  para  \ntransigir,  assim  como  diante  da  manifesta\u00e7\u00e3o  do  requerente.\nCite-se  e  intime-se  o  requerido  para  os  termos  da  presente  a\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004625-60.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 3DD6C6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GRACIELLA LORENZO SALZMAN, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 114\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Dr. Paulo  de Arruda  Baccarat  n\u00ba 140,  ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-901,  Fone: (11) 4198-8995,  Barueri-SP - E-mail:  \nbaruerifaz@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nAtendendo-se ao  principio  da  celeridade,  servir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  \ndigitada,  como  OF\u00cdCIO.  Determino  as  provid\u00eancias  necess\u00e1rias  no  sentido  do  requerente  \nprovidenciar  a  entrega,  mediante  protocolo,  para  cumprimento  imediato.\nIntime-se.\nBarueri , 02  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004625-60.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 3DD6C6A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GRACIELLA LORENZO SALZMAN, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 115"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70047010-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 26\/04\/2017 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2324 P\u00e1gina: 1109\/1113","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2017 Teor do ato: Vistos.Por primeiro, providencie o requerente a comprova\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia da Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, em rela\u00e7\u00e3o ao contrato de compra e venda de ativos de fls. 49\/68.Prazo: 10 dias.Intime-se. Advogados(s): Guilherme Teixeira Henriques (OAB 232515\/SP), Lubelia Ribeiro de Oliveira Hofling (OAB 73906\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Por primeiro, providencie o requerente a comprova\u00e7\u00e3o da ci\u00eancia da Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo, em rela\u00e7\u00e3o ao contrato de compra e venda de ativos de fls. 49\/68.Prazo: 10 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\nVARA  DA FAZENDA  P\u00daBLICA\nRua  Dr. Paulo  de Arruda  Baccarat  n\u00ba 140,  ., Jardim  dos Camargos  - CEP  \n06410-901,  Fone: (11) 4198-8995,  Barueri-SP - E-mail:  \nbaruerifaz@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004625-60.2017.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Anula\u00e7\u00e3o  de D\u00e9bito  Fiscal\nRequerente : Banorte Leas. Arr. Merc.  S.a\nRequerido : Fazenda do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Graciella   Lorenzo   Salzman\nVistos.\nPor  primeiro,  providencie  o  requerente  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  ci\u00eancia  da  Fazenda  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  contrato  de  compra  e  venda  de  ativos  de  fls.  49\/68.\nPrazo:  10  dias.\nIntime-se.\nBarueri , 05  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004625-60.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 3B9796D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GRACIELLA LORENZO SALZMAN, liberado nos autos em 05\/04\/2017 \u00e0s 18:03 . fls. 71"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671316241","codPublicacaoOrigem":"1137860747","dataDivulgacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004625-60.2017.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2339","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004625-60.2017.8.26.0068 - Procedimento Comum - Anula\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Fiscal - Banorte Leas. Arr. Merc. S.a - 'Fazenda P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo - Vistos.Recebo o aditamento retro e homologo o pedido de desist\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por dano morais, prosseguindo-se em rela\u00e7\u00e3o aos demais pedidos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o anulat\u00f3ria na qual a requerente alega que n\u00e3o figura mais como sujeito passivo da obriga\u00e7\u00e3o, porquanto os ativos que anteriormente integravam o patrim\u00f4nio do Banorte Leasing Arrendamento Mercantil S\/A, dentre eles os contratos de leasing referentes aos ve\u00edculos descritos nas CDAs amealhadas, foram transmitidos ao Banco Bandeirantes S\/A, o qual foi posteriormente incorporado pelo Banco Unibanco S\/A, atual Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A. Requer em sede de tutela provis\u00f3ria a susta\u00e7\u00e3o dos protestos.Numa primeira an\u00e1lise, foi determinado ao requerente que comprovasse a ci\u00eancia da requerida em rela\u00e7\u00e3o ao contrato de compra e venda dos ativos apresentados \u00e0s fls. 49\/68.A requerente compareceu aos autos, aditando a inicial e informando que a incorpora\u00e7\u00e3o aconteceu em maio de 1996, mediante Instrumento Particular de Re-Ratifica\u00e7\u00e3o ao Contrato de Compra e Venda de Ativos e Assun\u00e7\u00e3o de Passivos e Outras Aven\u00e7as, sendo que, na \u00e9poca, n\u00e3o houve publicidade, tendo em vista que os cr\u00e9ditos eram inexistentes. Ocorre que, depois a requerida teve ci\u00eancia, inclusive, com defesa em outros processos, cujos objetos foram outras CDAs oriundas, igualmente, de d\u00e9bitos de IPVA, onde foram apresentadas exce\u00e7\u00f5es de pr\u00e9-executividades, comprovando-se a incorpora\u00e7\u00e3o pelo Banco Bandeirantes.Apresentou ainda, como exemplo o processo que tramitou sob o n\u00ba 1508004-22.2014.8.26.0014, ora extinto, em que houve a prova da incorpora\u00e7\u00e3o e a requerida, diante disso, requereu a desist\u00eancia da execu\u00e7\u00e3o fiscal. Nos autos de n. 1506447-95.2015.8.26.0014, foi acolhida a ilegitimidade da parte, tendo sido julgada extinta a execu\u00e7\u00e3o fiscal e, ap\u00f3s recurso, fora determinado a altera\u00e7\u00e3o do polo passivo da execu\u00e7\u00e3o, retificando-se as CDAs.Diante disso, entende ser inequ\u00edvoca a ci\u00eancia da requerida a respeito do instrumento particular de compra e venda, reiterando-se o pedido de tutela antecipada.No caso em tela, vislumbro a probabilidade do direito do requerente, porquanto a vasta documenta\u00e7\u00e3o apresentada comprova a ci\u00eancia da requerida em rela\u00e7\u00e3o ao instrumento particular de compra e venda em outros feitos. A urg\u00eancia, por outro lado, decorre dos efeitos dos protestos, que como \u00e9 cedi\u00e7o podem acarretar restri\u00e7\u00f5es ao cr\u00e9dito da empresa. Ademais, n\u00e3o h\u00e1 perigo de irreversibilidade.Assim, presentes os requisitos legais, DEFIRO LIMINARMENTE a tutela provis\u00f3ria pleiteada na inicial, com a suspens\u00e3o da exigibilidade dos cr\u00e9ditos tribut\u00e1rios, at\u00e9 julgamento final da presente demanda. Determino, ainda, seja comunicado o 1\u00ba Tabelionato de Notas e Protesto de Barueri, que este Ju\u00edzo houve por bem sustar liminarmente e provisoriamente o os efeitos dos protestos dos t\u00edtulos de cr\u00e9dito a seguir descritos :T\u00cdTULO N\u00baDATAVALOR DO TITULO CDA R$ 1.200.883.720 06\/11\/2015 R$ 887,381.201.008.60706\/11\/2015 R$ 362,161.198.630.856 12\/10\/2015R$ 103,341.198.632.410 12\/10\/2015R$ 898,821.198.630.889 12\/10\/2015 R$ 421,521.198.630.89012\/10\/2015R$ 468,241.132.163.883 21\/01\/2014 R$ 1.270,571.170.292.008 10\/12\/2014R$ 1.187,011.114.897.300 23\/10\/2013R$ 1.303,621 .204.955.43805\/12\/2015R$ 128,341.198.630.834 12\/10\/2015 R$ 898,821.204.955.450 05\/12\/2015 R$ 1.103,411.204.955.449 05\/12\/2015 R$ 1.103,411.211.792.746 25\/02\/2016 R$ 362,161.198.632.400 12\/10\/2015 R$ 100,761.219.590.399 13\/09\/2016 R$ 397,841.219.593.719 13\/09\/2016 R$ 887,381.219.611.178 13\/09\/2016 R$ 887,381.219.631.874 13\/09\/2016 R$ 362,16Outrossim, determino que referido t\u00edtulo dever\u00e1 permanecer sob a guarda do Tabelionato supramencionado, em Cart\u00f3rio, com os efeitos do protesto sustado, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, que lhe ser\u00e1 comunicada oportunamente.Dever\u00e1 o requerente, no prazo de 5 dias, apresentar cau\u00e7\u00e3o id\u00f4nea ou em dinheiro, em garantia do Ju\u00edzo, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida liminar ora concedida.Dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 334, \u00a7 4\u00ba, II, do CPC, pois, como \u00e9 cedi\u00e7o, os procuradores dos entes p\u00fablicos n\u00e3o possuem autoriza\u00e7\u00e3o para transigir, assim como diante da manifesta\u00e7\u00e3o do requerente. Cite-se e intime-se o requerido para os termos da presente a\u00e7\u00e3o.Atendendo-se ao principio da celeridade, servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como OF\u00cdCIO. Determino as provid\u00eancias necess\u00e1rias no sentido do requerente providenciar a entrega, mediante protocolo, para cumprimento imediato.Intime-se. - ADV: GUILHERME TEIXEIRA HENRIQUES (OAB 232515\/ SP), LUBELIA RIBEIRO DE OLIVEIRA HOFLING (OAB 73906\/SP)","despacho":"Anexo Fiscal I  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0190\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA JUIZ(A) DE DIREITO GRACIELLA LORENZO SALZMAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JAIRO ALVARENGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"870","paginaFinal":"870","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"868377","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22169816","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"May  3 2017 11:45:29:070PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004625-60.2017.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004625-60.2017.8.26.0068|1508004-22.2014.8.26.0014|1506447-95.2015.8.26.0014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}