{"numero":"1004897-87.2017.8.26.0348","processos":[{"processo":"1004897-87.2017.8.26.0348","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"29\/05\/2017 \u00e0s 17:21 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mau\u00e1","juiz":"Marcos Alexandre Santos Ambrogi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 55.800,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Antonio Alves"},{"tipo":"Reqda","nome":"Companhia de Arrendamento Mercantil RCI Brasil"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Gilmar de Paula"},{"tipo":"Advogada","nome":"Adriana D&#039; Avila Oliveira"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    JEC\u00edvel - ACORDO - Indeniza\u00e7\u00e3o - V\u00e1rias Parcelas","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.17.70063288-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 Hora 11:30 Local: Sala 04 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR687283335TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Companhia de Arrendamento Mercantil RCI Brasil Dilig\u00eancia : 11\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 1772\/1779","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. retro, em aditamento \u00e0 inicial. Anote-se.Tendo em vista a argumenta\u00e7\u00e3o da parte autora, que pode ser considerada hipossuficiente, bem como em vista do risco de dano irrepar\u00e1vel por conta da negativa\u00e7\u00e3o do seu nome, est\u00e3o presentes os requisitos do C\u00f3digo de Processo Civil.Assim, DEFIRO A ANTECIPA\u00c7\u00c3O PARCIAL DA TUTELA para determinar a exclus\u00e3o do nome da parte autora dos cadastros do SPC e do SERASA, com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito em quest\u00e3o, expedindo-se os of\u00edcios aos mencionados \u00f3rg\u00e3os.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 11 h 30 min, que se realizar\u00e1 junto ao CEJUSC local (Rua Nelson Barbosa Ferreira, 47 - Vila No\u00eamia Mau\u00e1 SP - Fone (11) 4555-1068). Cite(m)-se e intime(m)-se a(o,s) r\u00e9(u,s), com a advert\u00eancia de que, n\u00e3o havendo concilia\u00e7\u00e3o, na pr\u00f3pria audi\u00eancia dever(\u00e1,\u00e3o) oferecer(em) resposta(s), escrita(s) ou ora(l,is), acompanhada(s) de eventuais documentos e rol de testemunhas, quando necess\u00e1rio. Caso n\u00e3o compare\u00e7a(m) \u00e0 audi\u00eancia ou, comparecendo, deixe de apresentar contesta\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 20, da lei 9099\/95). Intime-se a parte autora, com a advert\u00eancia de que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o dos autos, com condena\u00e7\u00e3o em eventuais custas devidas.Cumpra-se com URG\u00caNCIA no prazo de cinco dias, ou pelo PLANT\u00c3O, caso seja necess\u00e1rio (Observem os prazos necess\u00e1rios para cada um deles). Advogados(s): Gilmar de Paula (OAB 252388\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o e documento de fls. retro, em aditamento \u00e0 inicial. Anote-se.Tendo em vista a argumenta\u00e7\u00e3o da parte autora, que pode ser considerada hipossuficiente, bem como em vista do risco de dano irrepar\u00e1vel por conta da negativa\u00e7\u00e3o do seu nome, est\u00e3o presentes os requisitos do C\u00f3digo de Processo Civil.Assim, DEFIRO A ANTECIPA\u00c7\u00c3O PARCIAL DA TUTELA para determinar a exclus\u00e3o do nome da parte autora dos cadastros do SPC e do SERASA, com rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito em quest\u00e3o, expedindo-se os of\u00edcios aos mencionados \u00f3rg\u00e3os.Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 30 de agosto de 2017, \u00e0s 11 h 30 min, que se realizar\u00e1 junto ao CEJUSC local (Rua Nelson Barbosa Ferreira, 47 - Vila No\u00eamia Mau\u00e1 SP - Fone (11) 4555-1068). Cite(m)-se e intime(m)-se a(o,s) r\u00e9(u,s), com a advert\u00eancia de que, n\u00e3o havendo concilia\u00e7\u00e3o, na pr\u00f3pria audi\u00eancia dever(\u00e1,\u00e3o) oferecer(em) resposta(s), escrita(s) ou ora(l,is), acompanhada(s) de eventuais documentos e rol de testemunhas, quando necess\u00e1rio. Caso n\u00e3o compare\u00e7a(m) \u00e0 audi\u00eancia ou, comparecendo, deixe de apresentar contesta\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 20, da lei 9099\/95). Intime-se a parte autora, com a advert\u00eancia de que sua aus\u00eancia implicar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o dos autos, com condena\u00e7\u00e3o em eventuais custas devidas.Cumpra-se com URG\u00caNCIA no prazo de cinco dias, ou pelo PLANT\u00c3O, caso seja necess\u00e1rio (Observem os prazos necess\u00e1rios para cada um deles).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Mau\u00e1\nFORO  DE MAU\u00c1\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  Jo\u00e3o  Ramalho,  111, Vila No\u00eamia  - CEP  09371-901,  Fone: \n(11)4555-0244,  Mau\u00e1-SP - E-mail:  mauajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004897-87.2017.8.26.0348  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Luiz Antonio  Alves\nRequerido : Companhia de Arrendamento  Mercantil RCI Brasil\nCONCLUS\u00c3O\nAos 23\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Marco  \nMattos  Sestini\nMARLENE  R . SIMOES          ( Escriv\u00e3o  Judicial  I ) \nVistos.\nRecebo  a  peti\u00e7\u00e3o  e  documento  de  fls.  retro,  em  aditamento  \u00e0  inicial.  Anote-se.\nTendo em  vista  a  argumenta\u00e7\u00e3o  da  parte  autora,  que  pode  ser  considerada  \nhipossuficiente,  bem  como  em  vista  do  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel  por  conta  da  negativa\u00e7\u00e3o  do   seu  \nnome, est\u00e3o  presentes  os  requisitos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAssim, DEFIRO  A  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  PARCIAL  DA  TUTELA  para  determinar  \na exclus\u00e3o  do  nome  da  parte  autora  dos  cadastros  do  SPC  e  do  SERASA,  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  d\u00e9bito  em  \nquest\u00e3o, expedindo-se  os  of\u00edcios  aos  mencionados  \u00f3rg\u00e3os.\nDesigno  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  30  de  agosto  de  2017,  \n\u00e0s  11  h  30  min ,  que  se  realizar\u00e1  junto  ao  CEJUSC  local  (Rua  Nelson  Barbosa  Ferreira,  47  \u2013  Vila  \nNo\u00eamia  \n Mau\u00e1  \n SP  \u2013  Fone  (11)  4555-1068).  \nCite(m)-se  e  intime(m)-se  a(o,s)  r\u00e9(u,s),  com  a  advert\u00eancia  de  que,  n\u00e3o  havendo  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  na  pr\u00f3pria  audi\u00eancia  dever(\u00e1,\u00e3o)  oferecer(em)  resposta(s),  escrita(s)  ou  ora(l,is),  \nacompanhada(s)  de  eventuais  documentos  e  rol  de  testemunhas,  quando  necess\u00e1rio.  Caso  n\u00e3o  \ncompare\u00e7a(m)  \u00e0  audi\u00eancia  ou,  comparecendo,  deixe  de  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  reputar-se-\u00e3o  \nverdadeiros  os  fatos  alegados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  20,  da  lei  9099\/95).  \nIntime-se  a  parte  autora,  com  a  advert\u00eancia  de  que  sua  aus\u00eancia  implicar\u00e1  a \nextin\u00e7\u00e3o  dos  autos,  com  condena\u00e7\u00e3o  em  eventuais  custas  devidas.\nCumpra-se  com  URG\u00caNCIA  no  prazo  de  cinco  dias,  ou  pelo  PLANT\u00c3O ,  caso  \nseja  necess\u00e1rio  (Observem  os  prazos  necess\u00e1rios  para  cada  um  deles) .\nMau\u00e1,  d.s.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004897-87.2017.8.26.0348 e c\u00f3digo DE8330. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO MATTOS SESTINI, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 16:17 . fls. 22\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Mau\u00e1\nFORO  DE MAU\u00c1\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAv.  Jo\u00e3o  Ramalho,  111, Vila No\u00eamia  - CEP  09371-901,  Fone: \n(11)4555-0244,  Mau\u00e1-SP - E-mail:  mauajec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nMarco Mattos  Sestini\n       Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004897-87.2017.8.26.0348 e c\u00f3digo DE8330. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO MATTOS SESTINI, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 16:17 . fls. 23"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.17.70040696-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 20\/06\/2017 11:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 1529\/1533","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2017 Teor do ato: Primeiramente, emende o autor a inicial, no prazo de 10 dias, para constar como pedido e valor da causa o teto do Juizado Especial, que \u00e9 de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos, muito menor do que foi requerido. Caso queira manter o valor, poder\u00e1 desistir da a\u00e7\u00e3o e ingressar na Vara Comum. Caso mantenha a a\u00e7\u00e3o e emende a inicial, dever\u00e1 o autor, no mesmo prazo, juntar comprovante de negativa\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito informado. Advogados(s): Gilmar de Paula (OAB 252388\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Despacho    Primeiramente, emende o autor a inicial, no prazo de 10 dias, para constar como pedido e valor da causa o teto do Juizado Especial, que \u00e9 de 40 sal\u00e1rios m\u00ednimos, muito menor do que foi requerido. Caso queira manter o valor, poder\u00e1 desistir da a\u00e7\u00e3o e ingressar na Vara Comum. Caso mantenha a a\u00e7\u00e3o e emende a inicial, dever\u00e1 o autor, no mesmo prazo, juntar comprovante de negativa\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito informado.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  111, Mau\u00e1 -SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004897-87.2017.8.26.0348\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Luiz Antonio  Alves\nRequerido : Companhia de Arrendamento  Mercantil RCI Brasil\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marco   Mattos   Sestini\nVistos.\nPrimeiramente,  emende  o  autor  a  inicial,  no  prazo  de  10  dias,  para  constar  como  \npedido  e  valor  da  causa  o  teto  do  Juizado  Especial,  que  \u00e9  de  40  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  muito  menor  do  \nque  foi  requerido.  Caso  queira  manter  o  valor,  poder\u00e1  desistir  da  a\u00e7\u00e3o  e  ingressar  na  Vara  Comum.  \nCaso  mantenha  a  a\u00e7\u00e3o  e  emende  a  inicial,  dever\u00e1  o  autor,  no  mesmo  prazo,  juntar  \ncomprovante  de  negativa\u00e7\u00e3o  do  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  informado.\nInt.\nMau\u00e1 , 06  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004897-87.2017.8.26.0348 e c\u00f3digo D49EAE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO MATTOS SESTINI, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 15:06 . fls. 17"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 4"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[]}