{"numero":"1004100-85.2017.8.26.0292","processos":[{"processo":"1004100-85.2017.8.26.0292    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/05\/2017 \u00e0s 14:26 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Jacare\u00ed","juiz":"Paulo Roberto Cichitosi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 37.480,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Miguel Murari Filho"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau\/unibanco"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Souza Nascimento"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Lucia da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Caldas Martins Chagas"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Martins Koulikoff Theodoro"},{"tipo":"Preposto","nome":"George Martins Koulikoff"}],"andamentos":[{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0007422-33.2017.8.26.0292 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de p\u00e1gina(s) 89\/90 transitou em julgado para ambas as partes 15\/09\/2017. Certifico, mais, que n\u00e3o houve comunica\u00e7\u00e3o de indisponibilidade do sistema informado no Portal do TJSP (http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Indisponibilidade) no dia do vencimento (Prov. CG 26\/2013).","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento   Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    Isto posto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE os pedidos para o fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento de R$ 15.000,00 ao autor, pelos danos morais. O valor ser\u00e1 corrigido e acrescido dos juros legais, contados da data desta senten\u00e7a. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rios, nos termos do artigo 55, caput, da Lei 9099\/95. Cientes as partes que para a interposi\u00e7\u00e3o de raz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio o recolhimento de custas, nos termos do artigo 698 das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a e do artigo 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei 9.099\/95, sob pena de deser\u00e7\u00e3o, nos termos do Enunciado 12 do Comunicado 01\/2007 do Col\u00e9gio Recursal dos Juizados Especiais C\u00edveis e Criminais do Estado de S\u00e3o Paulo. Nos termos do art. 52, III, L 9.099\/95, fica o devedor instado a cumprir voluntariamente a senten\u00e7a no prazo de quinze (15) dias, t\u00e3o logo ocorra seu tr\u00e2nsito em julgado, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o para tanto, bem como advertido de que o descumprimento implicar\u00e1, se requerida a execu\u00e7\u00e3o (art. 52, IV, L 9.099\/95), na incid\u00eancia de multa de 10% sobre o valor do d\u00e9bito (art. 523, \u00a7 1\u00ba, CPC), bem como na incid\u00eancia da multa cominat\u00f3ria fixada (art. 52, V, L 9.099\/95 cc art. 536, \u00a7 4\u00ba, CPC), se o caso, a partir do primeiro dia \u00fatil seguinte ao do vencimento do prazo para cumprimento volunt\u00e1rio. Transitada esta em julgado, cumpra-se o Comunicado CG 1789\/2017. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. CUMPRA-SE. CERTIFICO que c\u00f3pias do presente termo de audi\u00eancia foram impressas e entregues \u00e0s partes presentes, que as assinaram fisicamente, ficando ainda cientes que o termo ser\u00e1 assinado eletronicamente pelo MM. Juiz de Direito. NADA MAIS.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJCI.17.70067719-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Requerida-Carta de Preposi\u00e7\u00e3o e Substabelecimento. Data: 04\/09\/2017 12:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WJCI.17.70066962-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Substabelecimento COM Reservas Data: 31\/08\/2017 18:08 Peti\u00e7\u00e3o Requerente - dr Ana Lucia - Substabelecimento Com Reservas fl. 85 - Saj ok - sem marca\u00e7\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0218\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 746","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0218\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 haver designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 14 horas e 55 minutos, a qual ser\u00e1 realizada neste Juizado Especial C\u00edvel, sito na Rua Capit\u00e3o Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Macedo, 478, t\u00e9rreo, Centro, Jacare\u00ed-SP, da qual ficam INTIMADAS AS PARTES de que dever\u00e3o comparecer pessoalmente, sob as penalidades legais (artigos 20 e 51, I, da Lei 9.099\/95). Na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o ouvidas testemunhas. Sendo a parte r\u00e9 pessoa jur\u00eddica, fica devidamente advertida de que todos os documentos de constitui\u00e7\u00e3o (contrato social, ata social, estatuto) e de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o) dever\u00e3o ser protocolados at\u00e9 um dia antes da realiza\u00e7\u00e3o de eventual nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para que a Serventia tenha tempo h\u00e1bil para liberar a documenta\u00e7\u00e3o nos autos digitais; a aus\u00eancia de tais documentos implicar\u00e1 na aplica\u00e7\u00e3o das penas da revelia, ficando desde j\u00e1 indeferidos eventuais requerimentos para juntada posterior, visto que a representa\u00e7\u00e3o da parte deve estar devidamente regularizada no momento da audi\u00eancia. CERTIFICO, mais, haver enviado a mat\u00e9ria supra para publica\u00e7\u00e3o no DJE para a intima\u00e7\u00e3o das partes Advogados(s): Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP), Rafael Souza Nascimento (OAB 21417\/O\/MT)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 haver designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 14 horas e 55 minutos, a qual ser\u00e1 realizada neste Juizado Especial C\u00edvel, sito na Rua Capit\u00e3o Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Macedo, 478, t\u00e9rreo, Centro, Jacare\u00ed-SP, da qual ficam INTIMADAS AS PARTES de que dever\u00e3o comparecer pessoalmente, sob as penalidades legais (artigos 20 e 51, I, da Lei 9.099\/95). Na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o ouvidas testemunhas. Sendo a parte r\u00e9 pessoa jur\u00eddica, fica devidamente advertida de que todos os documentos de constitui\u00e7\u00e3o (contrato social, ata social, estatuto) e de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o) dever\u00e3o ser protocolados at\u00e9 um dia antes da realiza\u00e7\u00e3o de eventual nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para que a Serventia tenha tempo h\u00e1bil para liberar a documenta\u00e7\u00e3o nos autos digitais; a aus\u00eancia de tais documentos implicar\u00e1 na aplica\u00e7\u00e3o das penas da revelia, ficando desde j\u00e1 indeferidos eventuais requerimentos para juntada posterior, visto que a representa\u00e7\u00e3o da parte deve estar devidamente regularizada no momento da audi\u00eancia. CERTIFICO, mais, haver enviado a mat\u00e9ria supra para publica\u00e7\u00e3o no DJE para a intima\u00e7\u00e3o das partes","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 14:55 Local: Sala 2 de Audi\u00eancias de Concilia\u00e7\u00f5es Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Certifico e dou f\u00e9 que, a R\u00c9PLICA apresentada pelo(a) Requerente na data de 01\/08\/2017, liberada \u00e0s p\u00e1ginas 78\/79, est\u00e1 INTEMPESTIVA, tendo em vista que o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o teve in\u00edcio em 07\/07\/2017 (p\u00e1g. 77) e terminou em 21\/07\/2017.","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJCI.17.70057114-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 15:28 R\u00c9PLICA -","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Decorrido prazo   decorreu o prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de R\u00e9plica - sem indisponibilidade no Sistema para o dia do vencimento.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 772","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2017 Teor do ato: Pelo presente fica o(a) REQUERENTE ciente da contesta\u00e7\u00e3o tempestiva liberada nos autos, bem como intimado(a) que dever\u00e1 apresentar r\u00e9plica, no prazo de 15 (quinze) dias, em cumprimento \u00e0 r. determina\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas 45\/46. Advogados(s): Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP), Rafael Souza Nascimento (OAB 21417\/O\/MT)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Pelo presente fica o(a) REQUERENTE ciente da contesta\u00e7\u00e3o tempestiva liberada nos autos, bem como intimado(a) que dever\u00e1 apresentar r\u00e9plica, no prazo de 15 (quinze) dias, em cumprimento \u00e0 r. determina\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas 45\/46.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a CONTESTA\u00c7\u00c3O liberada nos autos est\u00e1 tempestiva.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684903848TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Itau\/unibanco Dilig\u00eancia : 31\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJCI.17.70042522-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: CONTESTA\u00c7\u00c3O Data: 13\/06\/2017 10:17 CONTESTA\u00c7\u00c3O - Banco Itau\/Unibanco (Consta Itau Unibanco S\/A)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 1078","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2017 Teor do ato: 1. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas 41\/42 como emenda \u00e0 inicial.1. Face o princ\u00edpio da celeridade que rege o rito da Lei 9.099\/95 (art. 2\u00ba), os prazos no Juizado Especial C\u00edvel ser\u00e3o contados em dias corridos e a partir da intima\u00e7\u00e3o ou ci\u00eancia do ato, entendimento corroborado pelo Enunciado 74 do Forum dos Juizados Especiais de S\u00e3o Paulo e pelo Enunciado 13 do Forum Nacional de Juizados Especiais:ENUNCIADO 74: Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.ENUNCIADO 13: Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o.2. INDEFIRO a tutela de urg\u00eancia, pois os esclarecimentos trazidos com a emenda n\u00e3o foram suficientes para demonstrar, em um ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o supercial, a probabilidade da exist\u00eancia do direito da parte autora, posto que a d\u00edvida apontada \u00e9 anterior ao encerramento da sociedade, demandando dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para sua efetiva comprova\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o se admite nessa fase preliminar do processo.3. Com as advert\u00eancias legais, cite-se a parte r\u00e9 para, no prazo de quinze dias corridos, apresentar defesa e, se o caso, oferecer proposta de acordo, devendo fazer constar o valor da proposta e a forma de pagamento. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita por carta AR unipaginada (c\u00f3d. 500456), conforme Comunicado SPI 47\/2013, exceto se o SAJ n\u00e3o o permitir, caso em que dever\u00e1 ser utilizado o meio tradicional.Se o valor da causa for superior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, a defesa dever\u00e1 ser apresentada obrigatoriamente por advogado.Nas causas de valor at\u00e9 vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, a parte r\u00e9 poder\u00e1 apresentar defesa por meio de advogado ou comparecer pessoalmente no Juizado Especial, dentro do prazo de quinze dias, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, para apresenta-la por escrito ou oralmente, com os documentos necess\u00e1rios. 4. Recebida a defesa, intime-se para r\u00e9plica em quinze dias, devendo, ainda, a parte autora informar se concorda com a proposta de acordo eventualmente formulada.5. Com a r\u00e9plica, providencie, a Serventia, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. 6. Na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o ouvidas testemunhas.7. Sendo a parte r\u00e9 pessoa jur\u00eddica, fica devidamente advertida de que todos os documentos de constitui\u00e7\u00e3o (contrato social, ata social, estatuto) e de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o) dever\u00e3o ser protocolados at\u00e9 um dia antes da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para que a Serventia tenha tempo h\u00e1bil para liberar a documenta\u00e7\u00e3o nos autos digitais; a aus\u00eancia de tais documentos implicar\u00e1 na aplica\u00e7\u00e3o das penas da revelia, ficando desde j\u00e1 indeferidos eventuais requerimentos para juntada posterior, visto que a representa\u00e7\u00e3o da parte deve estar devidamente regularizada no momento da audi\u00eancia. Advogados(s): Rafael Souza Nascimento (OAB 21417\/O\/MT)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    1. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas 41\/42 como emenda \u00e0 inicial.1. Face o princ\u00edpio da celeridade que rege o rito da Lei 9.099\/95 (art. 2\u00ba), os prazos no Juizado Especial C\u00edvel ser\u00e3o contados em dias corridos e a partir da intima\u00e7\u00e3o ou ci\u00eancia do ato, entendimento corroborado pelo Enunciado 74 do Forum dos Juizados Especiais de S\u00e3o Paulo e pelo Enunciado 13 do Forum Nacional de Juizados Especiais:ENUNCIADO 74: Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.ENUNCIADO 13: Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o.2. INDEFIRO a tutela de urg\u00eancia, pois os esclarecimentos trazidos com a emenda n\u00e3o foram suficientes para demonstrar, em um ju\u00edzo de cogni\u00e7\u00e3o supercial, a probabilidade da exist\u00eancia do direito da parte autora, posto que a d\u00edvida apontada \u00e9 anterior ao encerramento da sociedade, demandando dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria para sua efetiva comprova\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o se admite nessa fase preliminar do processo.3. Com as advert\u00eancias legais, cite-se a parte r\u00e9 para, no prazo de quinze dias corridos, apresentar defesa e, se o caso, oferecer proposta de acordo, devendo fazer constar o valor da proposta e a forma de pagamento. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser feita por carta AR unipaginada (c\u00f3d. 500456), conforme Comunicado SPI 47\/2013, exceto se o SAJ n\u00e3o o permitir, caso em que dever\u00e1 ser utilizado o meio tradicional.Se o valor da causa for superior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, a defesa dever\u00e1 ser apresentada obrigatoriamente por advogado.Nas causas de valor at\u00e9 vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, a parte r\u00e9 poder\u00e1 apresentar defesa por meio de advogado ou comparecer pessoalmente no Juizado Especial, dentro do prazo de quinze dias, no hor\u00e1rio de atendimento ao p\u00fablico, para apresenta-la por escrito ou oralmente, com os documentos necess\u00e1rios. 4. Recebida a defesa, intime-se para r\u00e9plica em quinze dias, devendo, ainda, a parte autora informar se concorda com a proposta de acordo eventualmente formulada.5. Com a r\u00e9plica, providencie, a Serventia, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. 6. Na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o ouvidas testemunhas.7. Sendo a parte r\u00e9 pessoa jur\u00eddica, fica devidamente advertida de que todos os documentos de constitui\u00e7\u00e3o (contrato social, ata social, estatuto) e de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o) dever\u00e3o ser protocolados at\u00e9 um dia antes da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para que a Serventia tenha tempo h\u00e1bil para liberar a documenta\u00e7\u00e3o nos autos digitais; a aus\u00eancia de tais documentos implicar\u00e1 na aplica\u00e7\u00e3o das penas da revelia, ficando desde j\u00e1 indeferidos eventuais requerimentos para juntada posterior, visto que a representa\u00e7\u00e3o da parte deve estar devidamente regularizada no momento da audi\u00eancia.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jacare\u00ed\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua   Capit\u00e3o   Jo\u00e3o   Jos\u00e9   de   Macedo,   478 ,   .   -   Centro\nCEP:   12327-030   -   Jacarei   -   SP\nTelefone:   (12)   3952-9131   -   E-mail:   jacareijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004100-85.2017.8.26.0292  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004100-85.2017.8.26.0292\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  \nem  Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : MIGUEL MURARI  FILHO\nRequerido : BANCO ITAU\/UNIBANCO\nJuiz  de  Direito:  Dr.  PAULO  ROBERTO  CICHITOSI\nVistos,\n1.  Recebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  p\u00e1ginas  41\/42  como  emenda  \u00e0  inicial.\n1.  Face  o  princ\u00edpio  da  celeridade  que  rege  o  rito  da  Lei  9.099\/95  (art.  2\u00ba),  os  \nprazos no  Juizado  Especial  C\u00edvel  ser\u00e3o  contados  em  dias  corridos  e  a partir  da  \nintima\u00e7\u00e3o ou  ci\u00eancia  do  ato\n,  entendimento  corroborado  pelo  Enunciado  74  do  Forum  dos  \nJuizados  Especiais  de  S\u00e3o  Paulo  e pelo  Enunciado  13  do  Forum  Nacional  de  Juizados  \nEspeciais: ENUNCIADO 74:  Todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  \nser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  \no  dia  do  vencimento.\nENUNCIADO  13:  Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  processuais  \ncontam-se  da  data  da  intima\u00e7\u00e3o  ou  da  ci\u00eancia  do  ato  respectivo,  e  n\u00e3o  da  \njuntada  do  comprovante  da  intima\u00e7\u00e3o.\n2.  INDEFIRO  a  tutela  de  urg\u00eancia,  pois  os  esclarecimentos  trazidos  com  a  \nemenda  n\u00e3o  foram  suficientes  para  demonstrar,  em  um  ju\u00edzo  de  cogni\u00e7\u00e3o  supercial,  a \nprobabilidade  da  exist\u00eancia  do  direito  da  parte  autora,  posto  que  a  d\u00edvida  apontada  \u00e9 \nanterior  ao  encerramento  da  sociedade,  demandando  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  para  sua  efetiva  \ncomprova\u00e7\u00e3o,  o  que  n\u00e3o  se  admite  nessa  fase  preliminar  do  processo.\n3.  Com  as  advert\u00eancias  legais,  cite-se  a  parte  r\u00e9  para,  no  prazo  de  quinze  \ndias corridos\n,  apresentar  defesa  e,  se  o  caso,  oferecer  proposta  de  acordo,  devendo  fazer  \nconstar  o  valor  da  proposta  e  a  forma  de  pagamento.  A  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  feita  por  carta  AR  \nunipaginada  (c\u00f3d.  500456),  conforme  Comunicado  SPI  47\/2013,  exceto  se  o  SAJ  n\u00e3o  o  \npermitir,  caso  em  que  dever\u00e1  ser  utilizado  o  meio  tradicional.\nSe  o  valor  da  causa  for  superior  a  vinte  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  a  defesa  dever\u00e1  ser  \napresentada  obrigatoriamente  por  advogado.\nNas  causas  de  valor  at\u00e9  vinte  sal\u00e1rios  m\u00ednimos,  a  parte  r\u00e9  poder\u00e1  apresentar  \ndefesa  por  meio  de  advogado  ou  comparecer  pessoalmente  no  Juizado  Especial,  dentro  do  \nprazo  de  quinze  dias,  no  hor\u00e1rio  de  atendimento  ao  p\u00fablico,  para  apresenta-la  por  escrito  ou  \noralmente,  com  os  documentos  necess\u00e1rios.  \n4.  Recebida  a  defesa,  intime-se  para  r\u00e9plica  em  quinze  dias,  devendo,  ainda,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004100-85.2017.8.26.0292 e c\u00f3digo 26AA734. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 10:40 . fls. 45\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jacare\u00ed\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua   Capit\u00e3o   Jo\u00e3o   Jos\u00e9   de   Macedo,   478 ,   .   -   Centro\nCEP:   12327-030   -   Jacarei   -   SP\nTelefone:   (12)   3952-9131   -   E-mail:   jacareijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004100-85.2017.8.26.0292  - p.  2  \na\n parte  autora  informar  se  concorda  com  a  proposta  de  acordo  eventualmente  formulada.\n5.  Com  a  r\u00e9plica,  providencie,  a  Serventia,  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  \n6. Na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ser\u00e3o  ouvidas  testemunhas.\n7.  Sendo  a  parte  r\u00e9  pessoa  jur\u00eddica,  fica  devidamente  advertida  de  que  todos  \nos  documentos  de  constitui\u00e7\u00e3o  (contrato  social,  ata  social,  estatuto)  e  de  representa\u00e7\u00e3o  \n(carta  de  preposi\u00e7\u00e3o,  procura\u00e7\u00e3o)  dever\u00e3o  ser  protocolados  at\u00e9  um  dia  antes  da  realiza\u00e7\u00e3o  \nda  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  para  que  a  Serventia  tenha  tempo  h\u00e1bil  para  liberar  a \ndocumenta\u00e7\u00e3o  nos  autos  digitais;  a  aus\u00eancia  de  tais  documentos  implicar\u00e1  na  aplica\u00e7\u00e3o  das  \npenas  da  revelia,  ficando  desde  j\u00e1  indeferidos  eventuais  requerimentos  para  juntada  \nposterior,  visto  que  a  representa\u00e7\u00e3o  da  parte  deve  estar  devidamente  regularizada  no  \nmomento  da  audi\u00eancia.\nInt.\nJacarei , 24  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004100-85.2017.8.26.0292 e c\u00f3digo 26AA734. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 10:40 . fls. 46"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 813","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2017 Teor do ato: O autor pleiteia a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de neg\u00f3cio jur\u00eddico e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em decorr\u00eancia de inser\u00e7\u00e3o de seu nome em cadastro de inadimplentes pela r\u00e9, referente a um d\u00e9bito da empresa do qual o autor n\u00e3o fazia mais parte do quadro societ\u00e1rio; o autor alega na peti\u00e7\u00e3o inicial que foi dada baixa na empresa, Cerelista Fraldinho Ltda, em 01\/09\/2010 e que a d\u00edvida foi apontada em 17\/01\/2013.Contudo, no contrato social de p\u00e1ginas 19\/26 consta que a referida empresa foi constitu\u00edda em 01\/09\/2010, tendo o autor como s\u00f3cio-propriet\u00e1rio (p\u00e1gina 19), e o distrato da sociedade ocorreu somente em 31\/01\/2013, conforme o instrumento de p\u00e1ginas 27\/28.Nestes termos, determino que o autor, no prazo de quinze dias emende a peti\u00e7\u00e3o inicial, esclarecendo a aludida diverg\u00eancia entre as alega\u00e7\u00f5es contidas na inicial e a informa\u00e7\u00e3o dos documentos com ela acostados, informando qual foi a data de constitui\u00e7\u00e3o da sociedade e a data da retirada do autor ou da dissolu\u00e7\u00e3o da sociedade, com a juntada dos respectivos instrumentos, sob pena de indeferimento.Outrossim, fica a parte autora advertida de que, face o princ\u00edpio da celeridade que rege o rito da Lei 9.099\/95 (art. 2\u00ba), os prazos no Juizado Especial C\u00edvel ser\u00e3o contados em dias corridos e a partir da intima\u00e7\u00e3o ou ci\u00eancia do ato, entendimento corroborado pelo Enunciado 74 do Forum dos Juizados Especiais de S\u00e3o Paulo e pelo Enunciado 13 do Forum Nacional de Juizados Especiais:ENUNCIADO 74: Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.ENUNCIADO 13: Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Rafael Souza Nascimento (OAB 21417\/O\/MT)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJCI.17.70035938-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 23\/05\/2017 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    O autor pleiteia a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de neg\u00f3cio jur\u00eddico e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em decorr\u00eancia de inser\u00e7\u00e3o de seu nome em cadastro de inadimplentes pela r\u00e9, referente a um d\u00e9bito da empresa do qual o autor n\u00e3o fazia mais parte do quadro societ\u00e1rio; o autor alega na peti\u00e7\u00e3o inicial que foi dada baixa na empresa, Cerelista Fraldinho Ltda, em 01\/09\/2010 e que a d\u00edvida foi apontada em 17\/01\/2013.Contudo, no contrato social de p\u00e1ginas 19\/26 consta que a referida empresa foi constitu\u00edda em 01\/09\/2010, tendo o autor como s\u00f3cio-propriet\u00e1rio (p\u00e1gina 19), e o distrato da sociedade ocorreu somente em 31\/01\/2013, conforme o instrumento de p\u00e1ginas 27\/28.Nestes termos, determino que o autor, no prazo de quinze dias emende a peti\u00e7\u00e3o inicial, esclarecendo a aludida diverg\u00eancia entre as alega\u00e7\u00f5es contidas na inicial e a informa\u00e7\u00e3o dos documentos com ela acostados, informando qual foi a data de constitui\u00e7\u00e3o da sociedade e a data da retirada do autor ou da dissolu\u00e7\u00e3o da sociedade, com a juntada dos respectivos instrumentos, sob pena de indeferimento.Outrossim, fica a parte autora advertida de que, face o princ\u00edpio da celeridade que rege o rito da Lei 9.099\/95 (art. 2\u00ba), os prazos no Juizado Especial C\u00edvel ser\u00e3o contados em dias corridos e a partir da intima\u00e7\u00e3o ou ci\u00eancia do ato, entendimento corroborado pelo Enunciado 74 do Forum dos Juizados Especiais de S\u00e3o Paulo e pelo Enunciado 13 do Forum Nacional de Juizados Especiais:ENUNCIADO 74: Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.ENUNCIADO 13: Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jacare\u00ed\nFORO  DE JACARE\u00cd\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua   Capit\u00e3o   Jo\u00e3o   Jos\u00e9   de   Macedo,   478 ,   .   -   Centro\nCEP:   12327-030   -   Jacarei   -   SP\nTelefone:   (12)   3952-9131   -   E-mail:   jacareijec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004100-85.2017.8.26.0292  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004100-85.2017.8.26.0292\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  \nem  Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : MIGUEL MURARI  FILHO\nRequerido : BANCO ITAU\/UNIBANCO\nMM.  Juiz  de  Direito:  Dr.  PAULO  ROBERTO  CICHITOSI\nVistos,O  autor  pleiteia  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  e \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  decorr\u00eancia  de  inser\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  em  cadastro  de  \ninadimplentes  pela  r\u00e9,  referente  a  um  d\u00e9bito  da  empresa  do  qual  o  autor  n\u00e3o  fazia  mais  \nparte  do  quadro  societ\u00e1rio ;  o  autor  alega  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  que  foi  dada  baixa  na  empresa , \nCerelista  Fraldinho  Ltda , em  01\/09\/2010  e  que  a  d\u00edvida  foi  apontada  em  17\/01\/2013.\nContudo,  no  contrato  social  de  p\u00e1ginas  19\/26  consta  que  a  referida  empresa  \nfoi  constitu\u00edda  em  01\/09\/2010,  tendo  o  autor  como  s\u00f3cio-propriet\u00e1rio  (p\u00e1gina  19),  e  o  \ndistrato  da  sociedade  ocorreu  somente  em  31\/01\/2013,  conforme  o  instrumento  de  p\u00e1ginas  \n27\/28.\nNestes termos ,  determino  que  o  autor,  no  prazo  de  quinze  dias  emende  a  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  esclarecendo  a  aludida  diverg\u00eancia  entre  as  alega\u00e7\u00f5es  contidas  na  inicial  e  a  \ninforma\u00e7\u00e3o  dos  documentos  com  ela  acostados,  informando  qual  foi  a  data  de  constitui\u00e7\u00e3o  \nda  sociedade  e  a  data  da  retirada  do  autor  ou  da  dissolu\u00e7\u00e3o  da  sociedade,  com  a  juntada  dos  \nrespectivos  instrumentos,  sob  pena  de  indeferimento.\nOutrossim,  fica  a  parte  autora  advertida  de  que,  face  o  princ\u00edpio  da  \nceleridade  que  rege  o  rito  da  Lei  9.099\/95  (art.  2\u00ba),  os  prazos  no  Juizado  Especial  C\u00edvel  \nser\u00e3o contados  em  dias  corridos  e  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  ou  ci\u00eancia  do  ato\n, \nentendimento  corroborado  pelo  Enunciado  74  do  Forum  dos  Juizados  Especiais  de  S\u00e3o  \nPaulo  e  pelo  Enunciado  13  do  Forum  Nacional  de  Juizados  Especiais:\nENUNCIADO  74:  Todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  Juizados  Especiais,  \nser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  \no  dia  do  vencimento.\nENUNCIADO  13:  Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  processuais  \ncontam-se  da  data  da  intima\u00e7\u00e3o  ou  da  ci\u00eancia  do  ato  respectivo,  e  n\u00e3o  da  \njuntada  do  comprovante  da  intima\u00e7\u00e3o.\nInt.\nJacarei , 22  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004100-85.2017.8.26.0292 e c\u00f3digo 2667031. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO ROBERTO CICHITOSI, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 18:54 . fls. 40"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o CONTESTA\u00c7\u00c3O - Banco Itau\/Unibanco (Consta Itau Unibanco S\/A)"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria Peti\u00e7\u00e3o Requerente - dr Ana Lucia - Substabelecimento Com Reservas fl. 85 - Saj ok - sem marca\u00e7\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o."},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Peti\u00e7\u00e3o Requerida-Carta de Preposi\u00e7\u00e3o e Substabelecimento."}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"21\/09\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0007422-33.2017.8.26.0292)"}],"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0007422-33.2017.8.26.0292)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.150,00","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Miguel Murari Filho"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Banco Itau\/unibanco"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Lucia da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Souza Nascimento"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Caldas Martins Chagas"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiana Martins Koulikoff Theodoro"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJCI.17.70075762-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 28\/09\/2017 18:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1004100-85.2017.8.26.0292","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":3,"total_andamentos":3}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682718719","codPublicacaoOrigem":"1148573281","dataDivulgacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004100-85.2017.8.26.0292","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2352","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JACARE\u00cd","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004100-85.2017.8.26.0292 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Miguel Murari Filho ADVOGADO : 21417\/O\/MT - Rafael Souza Nascimento REQDO : Banco Itau\/unibanco VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE JACARE\u00cd EM 19\/05\/2017","paginaInicial":"1034","paginaFinal":"1034","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"877218","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22731739","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May 22 2017 11:30:40:880PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004100-85.2017.8.26.0292","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004100-85.2017.8.26.0292","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729392717","codPublicacaoOrigem":"1182954703","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004100-85.2017.8.26.0292","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JACARE\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004100-85.2017.8.26.0292 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Miguel Murari Filho - Banco Itau\/unibanco - Certifico e dou f\u00e9 haver designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 14 horas e 55 minutos, a qual ser\u00e1 realizada neste Juizado Especial C\u00edvel, sito na Rua Capit\u00e3o Jo\u00e3o Jos\u00e9 de Macedo, 478, t\u00e9rreo, Centro, Jacare\u00ed-SP, da qual ficam INTIMADAS AS PARTES de que dever\u00e3o comparecer pessoalmente, sob as penalidades legais (artigos 20 e 51, I, da Lei 9.099\/95). Na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o ouvidas testemunhas. Sendo a parte r\u00e9 pessoa jur\u00eddica, fica devidamente advertida de que todos os documentos de constitui\u00e7\u00e3o (contrato social, ata social, estatuto) e de representa\u00e7\u00e3o (carta de preposi\u00e7\u00e3o, procura\u00e7\u00e3o) dever\u00e3o ser protocolados at\u00e9 um dia antes da realiza\u00e7\u00e3o de eventual nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para que a Serventia tenha tempo h\u00e1bil para liberar a documenta\u00e7\u00e3o nos autos digitais; a aus\u00eancia de tais documentos implicar\u00e1 na aplica\u00e7\u00e3o das penas da revelia, ficando desde j\u00e1 indeferidos eventuais requerimentos para juntada posterior, visto que a representa\u00e7\u00e3o da parte deve estar devidamente regularizada no momento da audi\u00eancia. CERTIFICO, mais, haver enviado a mat\u00e9ria supra para publica\u00e7\u00e3o no DJE para a intima\u00e7\u00e3o das partes - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), RAFAEL SOUZA NASCIMENTO (OAB 21417\/O\/MT)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0218\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO CICHITOSI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DAVID DA SILVA CAVALCA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"754","paginaFinal":"754","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"909691","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24997211","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 10:16:49:967AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004100-85.2017.8.26.0292","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004100-85.2017.8.26.0292","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708860199","codPublicacaoOrigem":"1168549635","dataDivulgacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004100-85.2017.8.26.0292","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2381","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JACARE\u00cd","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004100-85.2017.8.26.0292 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Miguel Murari Filho - Banco Itau\/unibanco - Pelo presente fica o(a) REQUERENTE ciente da contesta\u00e7\u00e3o tempestiva liberada nos autos, bem como intimado(a) que dever\u00e1 apresentar r\u00e9plica, no prazo de 15 (quinze) dias, em cumprimento \u00e0 r. determina\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas 45\/46. - ADV: RAFAEL SOUZA NASCIMENTO (OAB 21417\/O\/MT), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0179\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO PAULO ROBERTO CICHITOSI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DAVID DA SILVA CAVALCA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"777","paginaFinal":"777","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"896438","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23958508","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 12:10:46:783AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004100-85.2017.8.26.0292","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004100-85.2017.8.26.0292","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}