{"numero":"1004343-29.2015.8.26.0347","processos":[{"processo":"1004343-29.2015.8.26.0347","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/10\/2015 \u00e0s 12:11 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Mat\u00e3o","juiz":"Maria Cecilia Faulin dos Santos Reschini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Valdirene Mafra Cassiano de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Tulio Ricardo Pereira Audujas"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0815\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 1746\/1747","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0815\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por Valdirene Mafra Cassiano de Oliveira em face de Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a.. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, fazendo-o nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Concedo a parte autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.Sem condena\u00e7\u00e3o em sucumb\u00eancia nesta inst\u00e2ncia (art. 55 da Lei n. 9.099\/95).P. I Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Tulio Ricardo Pereira Audujas (OAB 354713\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por Valdirene Mafra Cassiano de Oliveira em face de Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a.. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, fazendo-o nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Concedo a parte autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.Sem condena\u00e7\u00e3o em sucumb\u00eancia nesta inst\u00e2ncia (art. 55 da Lei n. 9.099\/95).P. I","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAT\u00c3O\nFORO  DE MAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  856, Matao -SP  - CEP  15990-160\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba:1004343-29.2015.8.26.0347\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por \nDano  Moral\nRequerente : Valdirene Mafra Cassiano  de Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Cecilia   Faulin   dos   Santos   Reschini\nVistos.\nValdirene  Mafra  Cassiano  de  Oliveira  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \ndeclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  c.c  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  morais  em  face  \ndo  Ita\u00fa  Unibanco  Banco  M\u00faltiplo  S.a. ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \u00e9  cliente  do  requerido  \ndesde  1996  e  que  ficou  surpresa  com  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  um  empr\u00e9stimo  que  o  banco  \nrealizou  arbitrariamente  em  27\/10\/2014.  Esclareceu  que,  ap\u00f3s  ter  entrado  em  contato  com  \no  gerente  Luis  Carlos,  foi  dito  que  nada  poderia  fazer,  pois  o  empr\u00e9stimo  j\u00e1  tinha  sido  \ncontratado.  Ressaltou  que  n\u00e3o  assinou  qualquer  requisi\u00e7\u00e3o  de  empr\u00e9stimo  e  n\u00e3o  autorizou  \nqualquer  pessoa  a  faz\u00ea-lo.  Requereu  tutela  de  urg\u00eancia  para  cessa\u00e7\u00e3o  dos  descontos  e,  no  \nm\u00e9rito,  pediu  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito,  a  devolu\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmateriais  no  valor  de  R$5.664,00  (cinco  mil  seiscentos  e  sessenta  e  quatro  reais)  e  a \nindeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  no  valor  de  R$  30.000,00  (trinta  mil  reais).\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.\nFUNDAMENTO  e  DECIDO.  \nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nA  requerente,  em  depoimento  pessoal,  disse  que  \u00e9  cliente  do  requerido  \ndesde  1996.  Que  tinha  um  cr\u00e9dito  e  que  sua  conta  estava  negativa  mais  ou  menos  uns  \nquatro  mil  reais.  Que  essa  d\u00edvida  realmente  n\u00e3o  pagou,  mas  que  n\u00e3o  realizou  o  empr\u00e9stimo  \nque  foi  usado  para  cobrir  esse  saldo  negativo.  Quando  ficou  sabendo  deste  empr\u00e9stimo,  \nentrou  em  contato  com  o  gerente  e  ele  disse  que  tal  empr\u00e9stimo  foi  realizado  pessoalmente  \npela  requerente ,  na  ag\u00eancia  em  S\u00e3o  Paulo.  Afirmou  que  n\u00e3o  poderia  ter  feito,  pois,  na  \n\u00e9poca,  j\u00e1  estava  morando  em  Mat\u00e3o.  Esclareceu  que ,  em  Mat\u00e3o ,  n\u00e3o  utilizava  mais  a \nconta,  pois  estava  bloqueada  em  raz\u00e3o  da  exist\u00eancia  de  d\u00e9bitos.  Que  s\u00f3  ficou  sabendo  \ndeste  empr\u00e9stimo,  por  conta  das  cobran\u00e7as  que  come\u00e7ou  a  receber.  Que  n\u00e3o  utilizou  o  \ncr\u00e9dito  dos  nove  mil  reais  e  quando  ficou  sabendo  da  situa\u00e7\u00e3o,  j\u00e1  estava  com  seu  saldo  \nnegativo  novamente.  Esclareceu  que  o  cart\u00e3o  de  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  esteve  o  tempo  \ntodo  em  sua  posse.  Aduziu  que  o  valor  inicial  da  sua  d\u00edvida  de  quatro  mil  era  com  rela\u00e7\u00e3o  \nao  cheque  especial.\nO requerido,  por  outro  lado,  trouxe  aos  autos  documentos  que  comprovam  \nque  o  empr\u00e9stimo  foi  realizado  por  meio  eletr\u00f4nico,  com  a  utiliza\u00e7\u00e3o  da  senha  pessoal  e  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004343-29.2015.8.26.0347 e c\u00f3digo 115D913. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 03:35 . fls. 160\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAT\u00c3O\nFORO  DE MAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  856, Matao -SP  - CEP  15990-160\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ndisponibiliza\u00e7\u00e3o do  valor  emprestado  em  conta  corrente  da  autora.\nAssim,  h\u00e1  verossimilhan\u00e7a  de  que  o  empr\u00e9stimo  foi  realizado  pela  \nrequerente,  pois  a  beneficiou,  j\u00e1  que  saldou  os  d\u00e9bitos  contra\u00eddos  que  estavam  em  aberto  \nem  virtude  de  cheque  especial.\nLogo,  diante  das  provas  trazida  aos  autos,  tem-se  que  foram  leg\u00edtimas,  tanto  \na  contrata\u00e7\u00e3o  do  empr\u00e9stimo,  quanto  as  cobran\u00e7as  realizadas,  de  modo  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  \nfalar  em  dano  moral.\nPelo  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  por  Valdirene  \nMafra  Cassiano  de  Oliveira  em  face  de  Ita\u00fa  Unibanco  Banco  M\u00faltiplo  S.a. .  Em  \nconsequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  fazendo-o  nos  termos  \ndo  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Concedo  a parte  autora  os  benef\u00edcios  da  \nJusti\u00e7a  Gratuita.  Anote-se.\nSem  condena\u00e7\u00e3o  em  sucumb\u00eancia  nesta  inst\u00e2ncia  (art.  55  da  Lei  n.  \n9.099\/95).\nP. I\nMatao , 12  de  Setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004343-29.2015.8.26.0347 e c\u00f3digo 115D913. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 03:35 . fls. 161"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOM.17.70010828-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/03\/2017 08:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa    termo de audi\u00eancia conc, instr, deb e julg. (concentrada) - JEC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOM.17.70009769-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/03\/2017 16:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2291 P\u00e1gina: 1617\/1618","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2017 Teor do ato: FICA, ATRAV\u00c9S DESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O, A AUTORA VALDIRENE MAFRA CASSIANO DE OLIVEIRA INTIMADA, NA PESSOA DE SEU ADVOGADO, ACERCA DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO DESIGNADA PARA O DIA 16\/03\/2017, \u00c0S 15:00H, NO EDIF\u00cdCIO DO F\u00d3RUM DA COMARCA DE MAT\u00c3O. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Tulio Ricardo Pereira Audujas (OAB 354713\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    FICA, ATRAV\u00c9S DESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O, A AUTORA VALDIRENE MAFRA CASSIANO DE OLIVEIRA INTIMADA, NA PESSOA DE SEU ADVOGADO, ACERCA DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO DESIGNADA PARA O DIA 16\/03\/2017, \u00c0S 15:00H, NO EDIF\u00cdCIO DO F\u00d3RUM DA COMARCA DE MAT\u00c3O.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR627609635TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a. Dilig\u00eancia : 03\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 347.2017\/000873-2 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado, R. AFONSO CALLEGHER, 1441, onde realizei dilig\u00eancia no dias 06\/02, mas DEIXEI de INTIMAR o(a) Sr(a). VALDIRENE MAFRA CASSIANO DE OLIVEIRA por n\u00e3o localiza-lo(a), estando a casa fechada e com aspecto de desocupada. Segundo informa\u00e7\u00e3o colhida com vizinhos, a requerente mudou h\u00e1 pouco tempo, em endere\u00e7o que n\u00e3o souberam informar. Diante do exposto, devolvo o mandado para os devidos fins.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 347.2017\/000873-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 08\/02\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Crimi","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0006\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 2302\/2305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0006\/2017 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 16\/03\/2017 \u00e0s 15:00h.ADVERT\u00caNCIA AUTOR E REQUERIDO: As partes dever\u00e3o trazer provas e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas (cuja intima\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, poder\u00e1 requerer at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia), se quiser. Deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia, o r\u00e9u poder\u00e1 ser considerado REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo proferido julgamento de imediato. O autor, deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia o processo ser\u00e1 extinto e arquivado. As partes dever\u00e3o prestar(em) depoimento pessoal. A(s) parte(s) fica(m) advertida(s) que se presumir\u00e3o confessados (considerados como verdadeiros) os fatos contra ela(s) alegados, caso n\u00e3o compare\u00e7a(m) ou, comparecendo, se recuse(m) a depor. As mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).ADVERT\u00caNCIA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: Sendo autor dever\u00e1 comparecer o s\u00f3cio representante da empresa com contrato social, vedada a designa\u00e7\u00e3o de preposto; sendo a r\u00e9 dever\u00e1 comparecer \u00e0 audi\u00eancia acima designada, por seu representante legal, portando CPF, RG e prova de representa\u00e7\u00e3o (contrato social, estatuto, ata e carta de preposi\u00e7\u00e3o) e poder\u00e3o estar acompanhada(o)s de advogado. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, fica a(o) r\u00e9(u) ainda advertida(o) quanto aos termos do art. 6\u00ba, VIII do CDC (invers\u00e3o do \u00f4nus da prova). Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Tulio Ricardo Pereira Audujas (OAB 354713\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 16\/03\/2017 \u00e0s 15:00h.ADVERT\u00caNCIA AUTOR E REQUERIDO: As partes dever\u00e3o trazer provas e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas (cuja intima\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, poder\u00e1 requerer at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia), se quiser. Deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia, o r\u00e9u poder\u00e1 ser considerado REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo proferido julgamento de imediato. O autor, deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia o processo ser\u00e1 extinto e arquivado. As partes dever\u00e3o prestar(em) depoimento pessoal. A(s) parte(s) fica(m) advertida(s) que se presumir\u00e3o confessados (considerados como verdadeiros) os fatos contra ela(s) alegados, caso n\u00e3o compare\u00e7a(m) ou, comparecendo, se recuse(m) a depor. As mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).ADVERT\u00caNCIA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: Sendo autor dever\u00e1 comparecer o s\u00f3cio representante da empresa com contrato social, vedada a designa\u00e7\u00e3o de preposto; sendo a r\u00e9 dever\u00e1 comparecer \u00e0 audi\u00eancia acima designada, por seu representante legal, portando CPF, RG e prova de representa\u00e7\u00e3o (contrato social, estatuto, ata e carta de preposi\u00e7\u00e3o) e poder\u00e3o estar acompanhada(o)s de advogado. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, fica a(o) r\u00e9(u) ainda advertida(o) quanto aos termos do art. 6\u00ba, VIII do CDC (invers\u00e3o do \u00f4nus da prova). Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAT\u00c3O\nFORO  DE MAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  856, Matao -SP  - CEP  15990-160\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004343-29.2015.8.26.0347\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Valdirene Mafra Cassiano  de Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Cecilia   Faulin   dos   Santos   Reschini\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  Instru\u00e7\u00e3o  e  Julgamento  para  o dia  \n16\/03\/2017  \u00e0s  15:00h .\nADVERT\u00caNCIA  AUTOR  E  REQUERIDO :  As  partes  dever\u00e3o  trazer  \nprovas  e  at\u00e9  tr\u00eas  testemunhas  (cuja  intima\u00e7\u00e3o,  em  car\u00e1ter  excepcional,  poder\u00e1  requerer  at\u00e9  cinco  \ndias  antes  da  audi\u00eancia),  se  quiser.  Deixando  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia,  o  r\u00e9u  poder\u00e1  ser  \nconsiderado  REVEL,  reputando-se  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo(a)  autor(a)  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial,  sendo  proferido  julgamento  de  imediato.  O  autor,  deixando  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  o  \nprocesso  ser\u00e1  extinto  e  arquivado.  As  partes  dever\u00e3o  prestar(em)  depoimento  pessoal.  A(s)  parte(s)  \nfica(m)  advertida(s)  que  se  presumir\u00e3o  confessados  (considerados  como  verdadeiros)  os  fatos  \ncontra  ela(s)  alegados,  caso  n\u00e3o  compare\u00e7a(m)  ou,  comparecendo,  se  recuse(m)  a  depor.  As  \nmudan\u00e7as  de  endere\u00e7o  ocorridas  no  curso  do  processo  dever\u00e3o  ser  comunicadas  pelas  partes  ao  \nju\u00edzo,  reputando-se  eficazes  as  intima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  anteriormente  indicado,  na  aus\u00eancia  \nda  comunica\u00e7\u00e3o  (art.  19,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995).\nADVERT\u00caNCIA  PARA  PESSOA  JUR\u00cdDICA :  Sendo  autor  dever\u00e1  \ncomparecer  o  s\u00f3cio  representante  da  empresa  com  contrato  social,  vedada  a  designa\u00e7\u00e3o  de  \npreposto;  sendo  a  r\u00e9  dever\u00e1  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  acima  designada,  por  seu  representante  legal,  \nportando  CPF,  RG  e  prova  de  representa\u00e7\u00e3o  (contrato  social,  estatuto,  ata  e  carta  de  preposi\u00e7\u00e3o)  e  \npoder\u00e3o  estar  acompanhada(o)s  de  advogado.  Tratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  fica  a(o)  r\u00e9(u)  \nainda  advertida(o)  quanto  aos  termos  do  art.  6\u00ba,  VIII  do  CDC  (invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova).  \nInt.\nMatao , 17  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004343-29.2015.8.26.0347 e c\u00f3digo 9EAF00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI, liberado nos autos em 17\/01\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 139"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 16\/03\/2017 Hora 15:00 Local: Juizado Especial C\u00edvel e Criminal Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/07\/2016","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WMOM.16.70023886-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 15\/07\/2016 18:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina: 1555\/1558","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2016 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade, no prazo de 10 dias, sob pena de julgamento antecipado da lide.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Tulio Ricardo Pereira Audujas (OAB 354713\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade, no prazo de 10 dias, sob pena de julgamento antecipado da lide.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Mat\u00e3o\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  SETE DE SETEMBRO,  856, T\u00c9RREO,  CENTRO - CEP  \n15990-160,  FONE: (16) 3382-1113,  MATAO-SP  - E-MAIL:  \nMATAOJEC@TJSP.JUS.BR\nDESPACHO\nProcesso: 1004343-29.2015.8.26.0347  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :Valdirene  Mafra Cassiano  de Oliveira\nAffonso  Callegher,  1441, Jardim  Esperanca  - CEP  15995-276,  Matao-SP\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.a.\nPra\u00e7a  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  Olavo  Setubal,  \nParque  Jabaquara  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP\n1004343-29.2015.8.26.0347\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  sua  \nnecessidade,  no  prazo  de  10  dias,  sob  pena  de  julgamento  antecipado  da  lide.\nInt.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004343-29.2015.8.26.0347 e c\u00f3digo 6A0555. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 17:13 . fls. 134"}},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0005\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2039 P\u00e1gina: 1855\/1869","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0005\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a autora, no prazo de quinze dias, no tocante \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o ofertada pelo requerido. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Tulio Ricardo Pereira Audujas (OAB 354713\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a autora, no prazo de quinze dias, no tocante \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o ofertada pelo requerido. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOM.15.70031919-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/12\/2015 17:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR402583512TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a. Dilig\u00eancia : 17\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMOM.15.70029476-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/11\/2015 21:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0347\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2005 P\u00e1gina: 1359\/1365","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0347\/2015 Teor do ato: 1- Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria (CF, art. 5\u00ba, LXXIV), dever\u00e1 a autora juntar c\u00f3pia de seu holerite ou outro comprovante de renda atualizado, bem como a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda. 2- A alega\u00e7\u00e3o da autora, de que nunca contratou o empr\u00e9stimo com o requerido, n\u00e3o pode ser verificada de plano, de forma que o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela deve ser indeferido. Dispenso, por ora, a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Cite-se o requerido para contestar, em 15 dias, sob pena de revelia. Intime-se. Advogados(s): Tulio Ricardo Pereira Audujas (OAB 354713\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    1- Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria (CF, art. 5\u00ba, LXXIV), dever\u00e1 a autora juntar c\u00f3pia de seu holerite ou outro comprovante de renda atualizado, bem como a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda. 2- A alega\u00e7\u00e3o da autora, de que nunca contratou o empr\u00e9stimo com o requerido, n\u00e3o pode ser verificada de plano, de forma que o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela deve ser indeferido. Dispenso, por ora, a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Cite-se o requerido para contestar, em 15 dias, sob pena de revelia. Intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAT\u00c3O\nFORO  DE MAT\u00c3O\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAvenida  Sete de Setembro,  856, T\u00e9rreo,  Centro - CEP  15990-160,  Fone: \n(16)  3382-1113,  Matao-SP - E-mail:  mataojec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004343-29.2015.8.26.0347  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Valdirene Mafra Cassiano  de Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Cecilia   Faulin   dos   Santos   Reschini\nVistos.\n1-  Para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  (CF,  art.  5\u00ba,  LXXIV),  \ndever\u00e1 a  autora  juntar  c\u00f3pia  de  seu  holerite  ou  outro  comprovante  de  renda  atualizado,  bem  \ncomo a  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda.\n2- \nA   alega\u00e7\u00e3o   da   autora ,   de   que   nunca   contratou   o   empr\u00e9stimo   com   o  \nrequerido,   n\u00e3o   pode   ser   verificada   de   plano,   de   forma   que   o   pedido   de   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela  \ndeve   ser   indeferido.\nDispenso,   por   ora,   a   audi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o.\nCite-se   o   requerido   para   contestar,   em   15   dias,   sob   pena   de   revelia.\nIntime-se.\nMatao , 06  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004343-29.2015.8.26.0347 e c\u00f3digo 399C59. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI, liberado nos autos em 06\/11\/2015 \u00e0s 16:40 . fls. 32"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/07\/2016","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"14\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"16\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"611321130","codPublicacaoOrigem":"1078449385","dataDivulgacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004343-29.2015.8.26.0347","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2274","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004343-29.2015.8.26.0347 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdirene Mafra Cassiano de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a. - Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento para o dia 16\/03\/2017 \u00e0s 15:00h.ADVERT\u00caNCIA AUTOR E REQUERIDO: As partes dever\u00e3o trazer provas e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas (cuja intima\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, poder\u00e1 requerer at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia), se quiser. Deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia, o r\u00e9u poder\u00e1 ser considerado REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo proferido julgamento de imediato. O autor, deixando de comparecer \u00e0 audi\u00eancia o processo ser\u00e1 extinto e arquivado. As partes dever\u00e3o prestar(em) depoimento pessoal. A(s) parte(s) fica(m) advertida(s) que se presumir\u00e3o confessados (considerados como verdadeiros) os fatos contra ela(s) alegados, caso n\u00e3o compare\u00e7a(m) ou, comparecendo, se recuse(m) a depor. As mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo, reputandose eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995).ADVERT\u00caNCIA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: Sendo autor dever\u00e1 comparecer o s\u00f3cio representante da empresa com contrato social, vedada a designa\u00e7\u00e3o de preposto; sendo a r\u00e9 dever\u00e1 comparecer \u00e0 audi\u00eancia acima designada, por seu representante legal, portando CPF, RG e prova de representa\u00e7\u00e3o (contrato social, estatuto, ata e carta de preposi\u00e7\u00e3o) e poder\u00e3o estar acompanhada(o)s de advogado. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, fica a(o) r\u00e9(u) ainda advertida(o) quanto aos termos do art. 6\u00ba, VIII do CDC (invers\u00e3o do \u00f4nus da prova). Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), TULIO RICARDO PEREIRA AUDUJAS (OAB 354713\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0006\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELDA TERESINHA PICCHI ANGELI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2304","paginaFinal":"2304","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"828340","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19236856","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 10:47:01:853PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jan 24 2017 07:47:20:943AM","numeroCNJ":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"425425155","codPublicacaoOrigem":"777814841","dataDivulgacao":"Jan 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004343-29.2015.8.26.0347","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2039","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004343-29.2015.8.26.0347 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdirene Mafra Cassiano de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a. - Manifeste-se a autora, no prazo de quinze dias, no tocante \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o ofertada pelo requerido. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), TULIO RICARDO PEREIRA AUDUJAS (OAB 354713\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0005\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELDA TERESINHA PICCHI ANGELI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1866","paginaFinal":"1866","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"603431","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10840941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jan 18 2016 10:09:18:263PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jan 19 2016 07:45:04:497AM","numeroCNJ":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"405257522","codPublicacaoOrigem":"728988700","dataDivulgacao":"Nov 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004343-29.2015.8.26.0347","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2005","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004343-29.2015.8.26.0347 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdirene Mafra Cassiano de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a. - 1- Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria (CF, art. 5\u00ba, LXXIV), dever\u00e1 a autora juntar c\u00f3pia de seu holerite ou outro comprovante de renda atualizado, bem como a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda. 2- A alega\u00e7\u00e3o da autora, de que nunca contratou o empr\u00e9stimo com o requerido, n\u00e3o pode ser verificada de plano, de forma que o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela deve ser indeferido. Dispenso, por ora, a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Cite-se o requerido para contestar, em 15 dias, sob pena de revelia. Intime-se. - ADV: TULIO RICARDO PEREIRA AUDUJAS (OAB 354713\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0347\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELDA TERESINHA PICCHI ANGELI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1365","paginaFinal":"1365","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"563042","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10074627","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Nov 10 2015 10:57:24:967PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Nov 11 2015 08:56:50:027AM","numeroCNJ":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"506077103","codPublicacaoOrigem":"896347667","dataDivulgacao":"Jul  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004343-29.2015.8.26.0347","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2150","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004343-29.2015.8.26.0347 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdirene Mafra Cassiano de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a. - Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua necessidade, no prazo de 10 dias, sob pena de julgamento antecipado da lide.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), TULIO RICARDO PEREIRA AUDUJAS (OAB 354713\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELDA TERESINHA PICCHI ANGELI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1558","paginaFinal":"1558","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"700190","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14145171","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  4 2016 11:05:57:277PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Jul  5 2016 07:41:30:993AM","numeroCNJ":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"400202832","codPublicacaoOrigem":"718198297","dataDivulgacao":"Oct 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1004343-29.2015.8.26.0347","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1998","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAT\u00c3O","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004343-29.2015.8.26.0347 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Valdirene Mafra Cassiano de Oliveira ADVOGADO : 354713\/SP - Tulio Ricardo Pereira Audujas REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a. VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE MAT\u00c3O EM 27\/10\/2015","paginaInicial":"1357","paginaFinal":"1357","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"544573","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9926319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Oct 28 2015 09:58:15:180PM","codUsuarioAlteracao":"65","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Oct 30 2015 05:06:37:060PM","numeroCNJ":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"628410162","codPublicacaoOrigem":"1095176050","dataDivulgacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004343-29.2015.8.26.0347","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2291","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004343-29.2015.8.26.0347 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdirene Mafra Cassiano de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a. - FICA, ATRAV\u00c9S DESTA PUBLICA\u00c7\u00c3O, A AUTORA VALDIRENE MAFRA CASSIANO DE OLIVEIRA INTIMADA, NA PESSOA DE SEU ADVOGADO, ACERCA DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO DESIGNADA PARA O DIA 16\/03\/2017, \u00c0S 15:00H, NO EDIF\u00cdCIO DO F\u00d3RUM DA COMARCA DE MAT\u00c3O. - ADV: TULIO RICARDO PEREIRA AUDUJAS (OAB 354713\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELDA TERESINHA PICCHI ANGELI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1618","paginaFinal":"1618","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"839161","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19971230","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 16 2017 11:50:05:530PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Feb 17 2017 08:55:02:537AM","numeroCNJ":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753733637","codPublicacaoOrigem":"1199502744","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004343-29.2015.8.26.0347","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAT\u00c3O","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1004343-29.2015.8.26.0347 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Valdirene Mafra Cassiano de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a. - Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o ajuizada por Valdirene Mafra Cassiano de Oliveira em face de Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.a. Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, fazendo-o nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Concedo a parte autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.Sem condena\u00e7\u00e3o em sucumb\u00eancia nesta inst\u00e2ncia (art. 55 da Lei n. 9.099\/95).P. I - ADV: TULIO RICARDO PEREIRA AUDUJAS (OAB 354713\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0815\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA FAULIN DOS SANTOS RESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GISELDA TERESINHA PICCHI ANGELI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1746","paginaFinal":"1746","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924599","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167454","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:10:40:190AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Sep 13 2017 07:42:32:303AM","numeroCNJ":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004343-29.2015.8.26.0347","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}