{"numero":"1004413-02.2016.8.26.0609","processos":[{"processo":"1004413-02.2016.8.26.0609","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"30\/06\/2016 \u00e0s 17:45 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Tabo\u00e3o da Serra","juiz":"Rafael Rauch","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 22.084,89","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ITAU UNIBANCO SA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jakson Jose da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Marques Silveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0693\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3886\/3892","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0693\/2017 Teor do ato: Em raz\u00e3o do exposto, com base no art. 487, inciso I, do NCPC, resolvo o m\u00e9rito e julgo procedente a pretens\u00e3o veiculada, confirmando a tutela antecipada concedida, para consolidar nas m\u00e3os da parte autora a propriedade plena e exclusiva do ve\u00edculo indicado na inicial. A parte requerente poder\u00e1 vender o bem extrajudicialmente, mas nunca por pre\u00e7o vil, sob pena de cometer abuso de direito, aplicando-se o produto arrecadado para liquida\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, entregando \u00e0 parte devedora o saldo apurado, se houver.Sucumbente, condeno a parte requerida a arcar com a totalidade das custas e despesas processuais, bem como a pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios, devidos ao patrono da parte adversa, fixados esses em 10% sobre o valor da causa, nos termos do art. 85, \u00a7 2.\u00ba, do NCPC, tendo em vista, notadamente, a baixa complexidade da demanda e a aus\u00eancia de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios devem ser corrigidos monetariamente desde a propositura da a\u00e7\u00e3o, aplicando-se a tabela pr\u00e1tica do TJSP, e acrescidos de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas, contados do tr\u00e2nsito em julgado.Servir\u00e1 a presente como of\u00edcio para retirada de eventual gravame de busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo junto ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito competente.\u00a0P.R.I.C.Tabo\u00e3o da Serra, 31 de agosto de 2017. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Em raz\u00e3o do exposto, com base no art. 487, inciso I, do NCPC, resolvo o m\u00e9rito e julgo procedente a pretens\u00e3o veiculada, confirmando a tutela antecipada concedida, para consolidar nas m\u00e3os da parte autora a propriedade plena e exclusiva do ve\u00edculo indicado na inicial. A parte requerente poder\u00e1 vender o bem extrajudicialmente, mas nunca por pre\u00e7o vil, sob pena de cometer abuso de direito, aplicando-se o produto arrecadado para liquida\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, entregando \u00e0 parte devedora o saldo apurado, se houver.Sucumbente, condeno a parte requerida a arcar com a totalidade das custas e despesas processuais, bem como a pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios, devidos ao patrono da parte adversa, fixados esses em 10% sobre o valor da causa, nos termos do art. 85, \u00a7 2.\u00ba, do NCPC, tendo em vista, notadamente, a baixa complexidade da demanda e a aus\u00eancia de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios devem ser corrigidos monetariamente desde a propositura da a\u00e7\u00e3o, aplicando-se a tabela pr\u00e1tica do TJSP, e acrescidos de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas, contados do tr\u00e2nsito em julgado.Servir\u00e1 a presente como of\u00edcio para retirada de eventual gravame de busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo junto ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito competente.\u00a0P.R.I.C.Tabo\u00e3o da Serra, 31 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96, Tabo\u00e3o  da Serra  - SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004413-02.2016.8.26.0609 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004413-02.2016.8.26.0609\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : Jakson Jose da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rafael   Rauch\nVistos.\u00a0\nBANCO  ITA\u00da  -  UNIBANCO  S\/A ,  com  fundamento  no  art.  3\u00b0  do  \nDecreto-Lei  n.  911\/69,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o,  com  pedido  liminar,  \nem  face  de  JAKSON  JOS\u00c9  DA  SILVA ,  relativamente  a  um  ve\u00edculo  de  marca  \nHyundai,  modelo  Tucson  2.7,  modelo\/ano  2008,  placas  ELS-6825,  chassis  \nKMHJN81DP9U006247,  renavam  00167479563  em  raz\u00e3o  de  inadimpl\u00eancia  no  \npagamento  de  presta\u00e7\u00f5es  assumidas  em  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  com  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia.  Pugna,  ao  final,  pela  proced\u00eancia  do  pedido,  \ntornando  definitiva  a  liminar  para  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  e  da  posse  plena  \ndo  bem  objeto  da  demanda  e,  ainda,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  ao  pagamento  \ndas  verbas  de  sucumb\u00eancia.  Juntou  documentos  (fls.  6\/41).\nRestou  deferida  a  medida  de  busca  e  apreens\u00e3o,  oportunidade  em  \nque  foi  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o  da  requerida  (fls.  42\/43).\nHouve  cumprimento  da  tutela  de  urg\u00eancia  concedida  (fl.  8 5).\nA  parte  r\u00e9  foi  citada  (fl.  8 6)  e  deixou  transcorrer  in  albis  o  prazo  de  \nresposta  (fl.  88).\nVieram  os  autos  conclusos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nDECIDO .\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  de  bem  alienado  \nfiduciariamente,  cujo  procedimento  \u00e9  regulado  pelo  Decreto  n.\u00ba  911\/69,  aplicando-\nse  subsidiariamente  as  regras  do  NCPC.\nO  feito  autoriza  julgamento  antecipado,  na  forma  do  art.  355,  I  e  II,  \ndo  NCPC,  uma  vez  que  os  dados  trazidos  aos  autos,  aliados  \u00e0  revelia  da  parte  \nrequerida,  s\u00e3o  bastantes  para  o  conhecimento  e  deslinde  da  quest\u00e3o  posta,  n\u00e3o  \nhavendo  necessidade  de  se  produzirem  outras  provas.  Ademais,  a  prova  \ndocumental  pertinente  preexiste  \u00e0  lide,  e  sua  produ\u00e7\u00e3o  deve  acompanhar  a  inicial  \ne  a  contesta\u00e7\u00e3o  (art.  434  do  NCPC).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004413-02.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 20D9B09. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL RAUCH, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:15 . fls. 89\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96, Tabo\u00e3o  da Serra  - SP  - CEP  06767-230\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004413-02.2016.8.26.0609 - lauda  2\nN\u00e3o\n havendo  quest\u00f5es  de  admissibilidade  a  serem  analisadas  e,  no  \nmais,  presentes  os  pressupostos  processuais  e  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  passo  ao  \nexame  do  m\u00e9rito.\nA demanda  \u00e9  procedente.\nA  parte  r\u00e9  foi  citada  e  deixou  transcorrer  in  albis  o  prazo  de  \nresposta,  tornando-se  revel.  Assim,  nos  termos  do  art.  344  do  NCPC,  reputam-se  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  notadamente  a  exist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  de  direito  material  entre  as  partes  e  o  inadimplemento  da  parte  requerida.\nPresentes,  portanto,  os  requisitos  para  a  concess\u00e3o  da  tutela  \npretendida  pela  parte  requerente,  \u00e9  de  rigor  a  proced\u00eancia  da  demanda.\nEM  RAZ\u00c3O  DO  EXPOSTO ,  com  base  no  art.  487,  inciso  I, do  \nNCPC,  resolvo  o  m\u00e9rito  e  julgo  procedente  a  pretens\u00e3o  veiculada ,  confirmando  \na  tutela  antecipada  concedida,  para  consolidar  nas  m\u00e3os  da  parte  autora  a  \npropriedade  plena  e  exclusiva  do  ve\u00edculo  indicado  na  inicial.  A  parte  requerente  \npoder\u00e1  vender  o  bem  extrajudicialmente,  mas  nunca  por  pre\u00e7o  vil,  sob  pena  de  \ncometer  abuso  de  direito,  aplicando-se  o  produto  arrecadado  para  liquida\u00e7\u00e3o  da  \nd\u00edvida,  entregando  \u00e0  parte  devedora  o  saldo  apurado,  se  houver.\nSucumbente,  condeno  a  parte  requerida  a  arcar  com  a  totalidade  \ndas  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  a  pagar  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  \ndevidos  ao  patrono  da  parte  adversa,  fixados  esses  em  10%  sobre  o  valor  da  \ncausa,  nos  termos  do  art.  85,  \u00a7  2.\u00ba,  do  NCPC,  tendo  em  vista,  notadamente,  a  \nbaixa  complexidade  da  demanda  e  a  aus\u00eancia  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nOs  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  devem  ser  corrigidos  monetariamente  \ndesde  a  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  aplicando-se  a  tabela  pr\u00e1tica  do  TJSP,  e  acrescidos  \nde  juros  de  mora  simples  de  1%  ao  m\u00eas,  contados  do  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nServir\u00e1  a  presente  como  of\u00edcio  para  retirada  de  eventual  gravame  de  \nbusca  e  apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo  junto  ao  \u00f3rg\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  competente.\n\u00a0P.R.I.C.\nTabo\u00e3o  da Serra , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004413-02.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 20D9B09. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL RAUCH, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:15 . fls. 90"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70048061-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 16:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 609.2017\/011521-5 dirigi-me ao endere\u00e7o indicado, a\u00ed sendo, procedi a busca e apreens\u00e3o do bem descrito na inicial conforme Auto que segue em anexo, e em seguida, citei JAKSON JOSE DA SILVA do inteiro teor do presente, recebeu a contraf\u00e9 e exarou a sua nota de ciente.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Tabo\u00e3o da Serra, 15 de julho de 2017.N\u00famero de Cotas:R$75,21","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Auto de Apreens\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0444\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 3091\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0444\/2017 Teor do ato: Vistos.P. 77-78: Ciente. Informe-se o senhor oficial de justi\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.P. 77-78: Ciente. Informe-se o senhor oficial de justi\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  M\u00e1rio  Latorre,  n\u00ba 96,  ., Parque  Pinheiros  - CEP  06767-230,  Fone: \n4787-3004,  Tabo\u00e3o da Serra-SP  - E-mail:  taboao1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004413-02.2016.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : Jakson Jose da Silva\nJ uiz(a)  de Direito:  Dr(a). Rafael  Rauch\nVistos.\nP.  77-78:  Ciente.  Informe-se  o  senhor  oficial  de  justi\u00e7a.\nIntime-se.\n                          Tabo\u00e3o  da Serra , 21  de  junho  de 2017\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004413-02.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 1D8CF7A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL RAUCH, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 11:01 . fls. 79"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de Deposit\u00e1rio Juntado   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70033520-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de Deposit\u00e1rio Data: 14\/06\/2017 10:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 609.2017\/011521-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 18\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WTSR.17.70019194-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 13\/04\/2017 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 2846\/2847","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2017 Teor do ato: AVISO DO CART\u00d3RIO: manifestar-se, em 05 dias, sobre o andamento ao feito que se encontra paralisado h\u00e1 mais de 30 dias. Decorrido o prazo, ser\u00e1 o autor intimado, por mandado ou por carta, a dar andamento ao feito em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III e \u00a7 1\u00ba do CPC). Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    AVISO DO CART\u00d3RIO: manifestar-se, em 05 dias, sobre o andamento ao feito que se encontra paralisado h\u00e1 mais de 30 dias. Decorrido o prazo, ser\u00e1 o autor intimado, por mandado ou por carta, a dar andamento ao feito em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III e \u00a7 1\u00ba do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2017 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO: Ci\u00eancia ao requerente da certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a de p. 63. Manifeste-se no prazo legal em termos de prosseguimento do feito, sob pena de arquivamento. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    NOTA DE CART\u00d3RIO: Ci\u00eancia ao requerente da certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a de p. 63. Manifeste-se no prazo legal em termos de prosseguimento do feito, sob pena de arquivamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    indicado e, l\u00e1 estando, deixei de proceder \u00e0 Apreens\u00e3o do ve\u00edculo objeto da causa, tendo em vista que percorri a Rua Antonio Vidal da Silva, mas n\u00e3o encontrei o n\u00famero 75 e nem o ve\u00edculo. Trata-se de rua com numera\u00e7\u00e3o totalmente irregular. Diante do exposto, devolvo o mandado para os fins de direito.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 609.2016\/028399-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 24\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    C\u00cdVEL - Ato ordinat\u00f3rio - folha de rosto - digital - NCPC","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70047929-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/10\/2016 12:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0853\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2217 P\u00e1gina: 2380\/2399","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0853\/2016 Teor do ato: Vistos. Pretende o autor que se diligencie em endere\u00e7o diverso desta Comarca o que exigiria a expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria. Conforme recentes altera\u00e7\u00f5es introduzidas no Decreto Lei 911\/69 pela lei n. 13.043\/2014, aplic\u00e1veis tamb\u00e9m \u00e0s opera\u00e7\u00f5es de arrendamento mercantil, pode o autor, nos termos dos par\u00e1grafos 12 e 15 do Art. 3\u00ba, fazer o requerimento diretamente ao ju\u00edzo onde se encontra o bem, sem a necessidade de expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria por este ju\u00edzo, proporcionando maior celeridade no tr\u00e2mite processual. Comprove o autor, no prazo de 10 (dez) dias o protocolo do pedido. Int. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Pretende o autor que se diligencie em endere\u00e7o diverso desta Comarca o que exigiria a expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria. Conforme recentes altera\u00e7\u00f5es introduzidas no Decreto Lei 911\/69 pela lei n. 13.043\/2014, aplic\u00e1veis tamb\u00e9m \u00e0s opera\u00e7\u00f5es de arrendamento mercantil, pode o autor, nos termos dos par\u00e1grafos 12 e 15 do Art. 3\u00ba, fazer o requerimento diretamente ao ju\u00edzo onde se encontra o bem, sem a necessidade de expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria por este ju\u00edzo, proporcionando maior celeridade no tr\u00e2mite processual. Comprove o autor, no prazo de 10 (dez) dias o protocolo do pedido. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tabo\u00e3o  da Serra\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  M\u00c1RIO  LATORRE,  N\u00ba 96,  ., PARQUE  PINHEIROS  - CEP  06767-230,  \nFONE:  4787-3004,  TABO\u00c3O DA SERRA-SP  - E-MAIL:  \nTABOAO1CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1004413-02.2016.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1004413-02.2016.8.26.0609  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nRequerido : Jakson Jose da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rafael   Rauch\nVistos.  \nPretende o  autor  que  se  diligencie  em  endere\u00e7o  diverso  desta  Comarca  o  que  \nexigiria a  expedi\u00e7\u00e3o  de  Carta  Precat\u00f3ria.  \nConforme recentes  altera\u00e7\u00f5es  introduzidas  no  Decreto  Lei  911\/69  pela  lei  n.  \n13.043\/2014, aplic\u00e1veis  tamb\u00e9m  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  de  arrendamento  mercantil,  pode  o  autor,  nos  \ntermos dos  par\u00e1grafos  12  e  15  do  Art.  3\u00ba,   fazer  o  requerimento  diretamente  ao  ju\u00edzo  onde  se  \nencontra o  bem,  sem  a  necessidade  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  carta  precat\u00f3ria  por  este  ju\u00edzo,  \nproporcionando maior  celeridade  no  tr\u00e2mite  processual.  \nComprove o  autor,  no  prazo  de  10  (dez)  dias  o  protocolo  do  pedido.  \nInt.\nTabo\u00e3o  da  Serra , 03  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004413-02.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 1487EBA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL RAUCH, liberado nos autos em 04\/10\/2016 \u00e0s 00:13 . fls. 56"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WTSR.16.70038824-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 30\/08\/2016 17:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0702\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2185 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0702\/2016 Teor do ato: AVISO DO CART\u00d3RIO: Manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo\/sem cumprimento\/parcialmente negativo do mandado de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o. Teor da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a disponibilizado nos autos digitais. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    AVISO DO CART\u00d3RIO: Manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo\/sem cumprimento\/parcialmente negativo do mandado de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o. Teor da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a disponibilizado nos autos digitais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0553\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2155 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 609.2016\/016082-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 15\/08\/2016 Local: Cart\u00f3rio C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0553\/2016 Teor do ato: Vistos.1. BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A ajuizou pedido de busca e apreens\u00e3o contra JAKSON JOS\u00c9 DA SILVA, objetivando a constri\u00e7\u00e3o de bem m\u00f3vel. Alegou o requerente a inadimpl\u00eancia contratual do Requerido, frisando que este firmou um pacto com a garantia de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria de bem m\u00f3vel. Reclama o requerente o pagamento das parcelas em atraso. 2. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial vieram c\u00f3pia do contrato firmado entre as partes (fls. 14\/23), a notifica\u00e7\u00e3o para efeitos de constitui\u00e7\u00e3o em mora do devedor (fls. 24\/25) e o demonstrativo atualizado do d\u00e9bito (fl. 27\/29).3. Nos termos do art. 3.\u00ba do Decreto-Lei n.\u00ba 911\/69, comprovada a mora da devedora, como na hip\u00f3tese vertente (a S\u00famula n.\u00ba 72 do STJ prescreve: \"A comprova\u00e7\u00e3o da mora \u00e9 imprescind\u00edvel \u00e0 busca e apreens\u00e3o do bem alienado fiduciariamente\"), o caso \u00e9 de se deferir liminarmente a medida de busca e apreens\u00e3o dos bens em refer\u00eancia. 4. Por ora, nomeio deposit\u00e1rio o requerente, na pessoa de seu representante legal. 5. Ap\u00f3s a apreens\u00e3o, cite-se a parte requerida nos termos do art. 3\u00ba, \u00a7\u00a7 1.\u00ba, 2.\u00ba, 3.\u00ba e 4.\u00ba, do Decreto-Lei n.\u00ba 911\/69, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 10.931\/04, para no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis ap\u00f3s executada a liminar, pagar a d\u00edvida pendente conforme os termos da peti\u00e7\u00e3o inicial, bem entendido que, pagando ou n\u00e3o, poder\u00e1 contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, ciente das conseq\u00fc\u00eancias do \u00a7 1.\u00ba, do art. 3.\u00ba do Decreto-Lei n.\u00ba 911\/69, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 10.931\/04.6. Defiro a ordem de arrombamento e o refor\u00e7o policial, se for o caso, devendo a pol\u00edcia e os servidores agirem com equil\u00edbrio e circunspe\u00e7\u00e3o. Autorizo dilig\u00eancias consoante o art. 212, \u00a7\u00a7 1.\u00ba e 2.\u00ba, do NCPC.Sem preju\u00edzo, considerando o disposto no \u00a7 10\u00ba do art. 3\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, oficie-se ao DETRAN para bloqueio do ve\u00edculo, SERVINDO ESTA DE OF\u00cdCIO. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM). Considerando que este feito tramita eletronicamente, a \u00edntegra do processo poder\u00e1 ser visualizada pela internet, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a71\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo e a senha que segue anexa ao presente mandado. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas, etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico. No mais, caso a dilig\u00eancia retorne negativa, com a informa\u00e7\u00e3o de que o r\u00e9u n\u00e3o reside no local, ficam deferidas apenas as pesquisas de endere\u00e7os pelos sistemas Bacenjud e Infojud, ficando indeferidas quaisquer outras pesquisas solicitadas. Ressalto que as provid\u00eancias acima somente ser\u00e3o realizadas ap\u00f3s o recolhimento das taxas respectivas.Intimem-se. Advogados(s): Alexandre Marques Silveira (OAB 120410\/SP), Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1. BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A ajuizou pedido de busca e apreens\u00e3o contra JAKSON JOS\u00c9 DA SILVA, objetivando a constri\u00e7\u00e3o de bem m\u00f3vel. Alegou o requerente a inadimpl\u00eancia contratual do Requerido, frisando que este firmou um pacto com a garantia de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria de bem m\u00f3vel. Reclama o requerente o pagamento das parcelas em atraso. 2. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial vieram c\u00f3pia do contrato firmado entre as partes (fls. 14\/23), a notifica\u00e7\u00e3o para efeitos de constitui\u00e7\u00e3o em mora do devedor (fls. 24\/25) e o demonstrativo atualizado do d\u00e9bito (fl. 27\/29).3. Nos termos do art. 3.\u00ba do Decreto-Lei n.\u00ba 911\/69, comprovada a mora da devedora, como na hip\u00f3tese vertente (a S\u00famula n.\u00ba 72 do STJ prescreve: \"A comprova\u00e7\u00e3o da mora \u00e9 imprescind\u00edvel \u00e0 busca e apreens\u00e3o do bem alienado fiduciariamente\"), o caso \u00e9 de se deferir liminarmente a medida de busca e apreens\u00e3o dos bens em refer\u00eancia. 4. Por ora, nomeio deposit\u00e1rio o requerente, na pessoa de seu representante legal. 5. Ap\u00f3s a apreens\u00e3o, cite-se a parte requerida nos termos do art. 3\u00ba, \u00a7\u00a7 1.\u00ba, 2.\u00ba, 3.\u00ba e 4.\u00ba, do Decreto-Lei n.\u00ba 911\/69, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 10.931\/04, para no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis ap\u00f3s executada a liminar, pagar a d\u00edvida pendente conforme os termos da peti\u00e7\u00e3o inicial, bem entendido que, pagando ou n\u00e3o, poder\u00e1 contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, ciente das conseq\u00fc\u00eancias do \u00a7 1.\u00ba, do art. 3.\u00ba do Decreto-Lei n.\u00ba 911\/69, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 10.931\/04.6. Defiro a ordem de arrombamento e o refor\u00e7o policial, se for o caso, devendo a pol\u00edcia e os servidores agirem com equil\u00edbrio e circunspe\u00e7\u00e3o. Autorizo dilig\u00eancias consoante o art. 212, \u00a7\u00a7 1.\u00ba e 2.\u00ba, do NCPC.Sem preju\u00edzo, considerando o disposto no \u00a7 10\u00ba do art. 3\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, oficie-se ao DETRAN para bloqueio do ve\u00edculo, SERVINDO ESTA DE OF\u00cdCIO. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM). Considerando que este feito tramita eletronicamente, a \u00edntegra do processo poder\u00e1 ser visualizada pela internet, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a71\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo e a senha que segue anexa ao presente mandado. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas, etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico. No mais, caso a dilig\u00eancia retorne negativa, com a informa\u00e7\u00e3o de que o r\u00e9u n\u00e3o reside no local, ficam deferidas apenas as pesquisas de endere\u00e7os pelos sistemas Bacenjud e Infojud, ficando indeferidas quaisquer outras pesquisas solicitadas. Ressalto que as provid\u00eancias acima somente ser\u00e3o realizadas ap\u00f3s o recolhimento das taxas respectivas.Intimem-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  M\u00e1rio  Latorre,  n\u00ba 96,  ., Parque  Pinheiros  - CEP  06767-230,  Fone: 4787-3004,  \nTabo\u00e3o  da Serra-SP  - E-mail:  taboao1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004413-02.2016.8.26.0609  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO-OF\u00cdCIO\nProcesso  n\u00ba: 1004413-02.2016.8.26.0609\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : ITAU UNIBANCO  SA\nPessoa  a ser  citada: Jakson Jose da Silva,  Antonio  Vidal da Silva,  141, Casa,  Jardim  \nComunitario  - CEP  06786-560,  Tabo\u00e3o da Serra-SP,  CPF 221.330.228-64\nAdvogado: Carla Cristina  Lopes Scortec  e Alexandre  Marques Silveira - \n(11)33235182,  (11)33235165\nDescri\u00e7\u00e3o   do   bem:   HYUNDAI,   MODELO   TUCSON   27,   ANO   2008,   PLACA   ELS6825,  \nRENAVAN   00167479563,   CHASSI   KMHJN81DP9U006247.\nDILIG\u00caNCIAS:   R$   70,65       (p\u00e1g.   12\/13)\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rafael   Rauch\n                                                                                                                 \nVistos.\n1.\n BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  ajuizou  pedido  de  busca  e  apreens\u00e3o  contra  \nJAKSON  JOS\u00c9  DA  SILVA ,  objetivando  a  constri\u00e7\u00e3o  de  bem  m\u00f3vel.  Alegou  o  requerente  \na   inadimpl\u00eancia  contratual  do  Requerido,  frisando  que  este  firmou  um  pacto  com  a \ngarantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  bem  m\u00f3vel.  Reclama  o  requerente  o  pagamento  das  \nparcelas  em  atraso.  \n2.\n Com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  vieram  c\u00f3pia  do  contrato  firmado  entre  as  partes  (fls.  \n14\/23 ), a  notifica\u00e7\u00e3o  para  efeitos  de  constitui\u00e7\u00e3o  em  mora  do  devedor  (fls.  24\/25)  e  o  \ndemonstrativo  atualizado  do  d\u00e9bito  ( fl.  27\/29 ).\n3.\n Nos  termos  do  art.  3.\u00ba  do  Decreto-Lei  n.\u00ba  911\/69,  comprovada  a  mora  da  \ndevedora,  como  na  hip\u00f3tese  vertente  (a  S\u00famula  n.\u00ba  72  do  STJ  prescreve:  \u201cA  comprova\u00e7\u00e3o  \nda  mora  \u00e9  imprescind\u00edvel  \u00e0  busca  e  apreens\u00e3o  do  bem  alienado  fiduciariamente\u201d ), o  caso  \n\u00e9  de  se  deferir  liminarmente  a  medida  de  busca  e  apreens\u00e3o  dos  bens  em  refer\u00eancia.  \n4.\n Por  ora,  nomeio  deposit\u00e1rio  o  requerente,  na  pessoa  de  seu  representante  \nlegal.  \n5.\n Ap\u00f3s  a  apreens\u00e3o,  cite-se  a  parte  requerida  nos  termos  do  art.  3\u00ba,  \u00a7\u00a7  1.\u00ba,  \n2.\u00ba,  3.\u00ba  e  4.\u00ba,  do  Decreto-Lei  n.\u00ba  911\/69,  com  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  n.\u00ba  10.931\/04,  para  no  \nprazo  de  05  (cinco)  dias  \u00fateis  ap\u00f3s  executada  a  liminar,  pagar  a  d\u00edvida  pendente  conforme  \nos  termos  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  bem  entendido  que,  pagando  ou  n\u00e3o,  poder\u00e1  contestar  a  a\u00e7\u00e3o  \nno  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis,  ciente  das  conseq\u00fc\u00eancias  do  \u00a7  1.\u00ba,  do  art.  3.\u00ba  do  \nDecreto-Lei  n.\u00ba  911\/69,  com  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Lei  n.\u00ba  10.931\/04.\n6.\n Defiro  a  ordem  de  arrombamento  e  o  refor\u00e7o  policial,  se  for  o  caso,  devendo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004413-02.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 1134578. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL RAUCH, liberado nos autos em 08\/07\/2016 \u00e0s 12:10 . fls. 42\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TABO\u00c3O  DA SERRA\nFORO  DE TABO\u00c3O  DA SERRA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  M\u00e1rio  Latorre,  n\u00ba 96,  ., Parque  Pinheiros  - CEP  06767-230,  Fone: 4787-3004,  \nTabo\u00e3o  da Serra-SP  - E-mail:  taboao1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004413-02.2016.8.26.0609  - p.  2\na\n  pol\u00edcia  e  os  servidores  agirem  com  equil\u00edbrio  e  circunspe\u00e7\u00e3o.  Autorizo  dilig\u00eancias  \nconsoante  o  art.  212,  \u00a7\u00a7  1.\u00ba  e  2.\u00ba,  do  NCPC.\nSem  preju\u00edzo,  considerando  o  disposto  no  \u00a7  10\u00ba  do  art.  3\u00ba  do  Decreto-lei  \nn\u00ba  911\/69,  oficie-se  ao  DETRAN  para  bloqueio  do  ve\u00edculo,  SERVINDO  ESTA  DE  \nOF\u00cdCIO . \nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  \nprocessual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  \nconveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  (NCPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  n.  35  da  \nENFAM).  \nConsiderando  que  este  feito  tramita  eletronicamente,  a  \u00edntegra  do  \nprocesso  poder\u00e1  ser  visualizada  pela  internet,  sendo  considerado  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,   \n\u00a71\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419\/2006)  que  desobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o  de  c\u00f3pias.  Para  \nvisualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  www.tjsp.jus.br,  informe  o  n\u00famero  do  processo  e  a  senha  \nque  segue  anexa  ao  presente  mandado.  Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  defesas,  etc,  devem  ser  \ntrazidos  ao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  eletr\u00f4nico.  \nNo  mais,  caso  a  dilig\u00eancia  retorne  negativa,  com  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  o  \nr\u00e9u  n\u00e3o  reside  no  local\n,  ficam  deferidas  apenas  as  pesquisas  de  endere\u00e7os  pelos  \nsistemas Bacenjud  e  Infojud,  ficando  indeferidas  quaisquer  outras  pesquisas  solicitadas.  \nRessalto que  as  provid\u00eancias  acima  somente  ser\u00e3o  realizadas  ap\u00f3s  o  \nrecolhimento  das  taxas  respectivas.\nIntimem-se.\nTabo\u00e3o  da  Serra , 04  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nITENS  4  e 5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  \nTOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004413-02.2016.8.26.0609 e c\u00f3digo 1134578. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL RAUCH, liberado nos autos em 08\/07\/2016 \u00e0s 12:10 . fls. 43"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"13\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Pedido de Substitui\u00e7\u00e3o de Deposit\u00e1rio"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616941545","codPublicacaoOrigem":"1083727436","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004413-02.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004413-02.2016.8.26.0609 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - NOTA DE CART\u00d3RIO: Ci\u00eancia ao requerente da certid\u00e3o negativa do Oficial de Justi\u00e7a de p. 63. Manifeste-se no prazo legal em termos de prosseguimento do feito, sob pena de arquivamento. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL RAUCH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO DA SILVA FONSECA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3428","paginaFinal":"3428","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"831537","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19458696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:24:29:400PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"509999512","codPublicacaoOrigem":"899883989","dataDivulgacao":"Jul 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004413-02.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2155","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004413-02.2016.8.26.0609 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - Jakson Jose da Silva - Vistos.1. BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A ajuizou pedido de busca e apreens\u00e3o contra JAKSON JOS\u00c9 DA SILVA, objetivando a constri\u00e7\u00e3o de bem m\u00f3vel. Alegou o requerente a inadimpl\u00eancia contratual do Requerido, frisando que este firmou um pacto com a garantia de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria de bem m\u00f3vel. Reclama o requerente o pagamento das parcelas em atraso. 2. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial vieram c\u00f3pia do contrato firmado entre as partes (fls. 14\/23), a notifica\u00e7\u00e3o para efeitos de constitui\u00e7\u00e3o em mora do devedor (fls. 24\/25) e o demonstrativo atualizado do d\u00e9bito (fl. 27\/29).3. Nos termos do art. 3.\u00ba do Decreto- Lei n.\u00ba 911\/69, comprovada a mora da devedora, como na hip\u00f3tese vertente (a S\u00famula n.\u00ba 72 do STJ prescreve: \"A comprova\u00e7\u00e3o da mora \u00e9 imprescind\u00edvel \u00e0 busca e apreens\u00e3o do bem alienado fiduciariamente\"), o caso \u00e9 de se deferir liminarmente a medida de busca e apreens\u00e3o dos bens em refer\u00eancia. 4. Por ora, nomeio deposit\u00e1rio o requerente, na pessoa de seu representante legal. 5. Ap\u00f3s a apreens\u00e3o, cite-se a parte requerida nos termos do art. 3\u00ba, \u00a7\u00a7 1.\u00ba, 2.\u00ba, 3.\u00ba e 4.\u00ba, do Decreto-Lei n.\u00ba 911\/69, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 10.931\/04, para no prazo de 05 (cinco) dias \u00fateis ap\u00f3s executada a liminar, pagar a d\u00edvida pendente conforme os termos da peti\u00e7\u00e3o inicial, bem entendido que, pagando ou n\u00e3o, poder\u00e1 contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, ciente das consequ\u00eancias do \u00a7 1.\u00ba, do art. 3.\u00ba do Decreto-Lei n.\u00ba 911\/69, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 10.931\/04.6. Defiro a ordem de arrombamento e o refor\u00e7o policial, se for o caso, devendo a pol\u00edcia e os servidores agirem com equil\u00edbrio e circunspe\u00e7\u00e3o. Autorizo dilig\u00eancias consoante o art. 212, \u00a7\u00a7 1.\u00ba e 2.\u00ba, do NCPC.Sem preju\u00edzo, considerando o disposto no \u00a7 10\u00ba do art. 3\u00ba do Decreto-lei n\u00ba 911\/69, oficie-se ao DETRAN para bloqueio do ve\u00edculo, SERVINDO ESTA DE OF\u00cdCIO. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (NCPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM). Considerando que este feito tramita eletronicamente, a \u00edntegra do processo poder\u00e1 ser visualizada pela internet, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a71\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o de c\u00f3pias. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo e a senha que segue anexa ao presente mandado. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas, etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico. No mais, caso a dilig\u00eancia retorne negativa, com a informa\u00e7\u00e3o de que o r\u00e9u n\u00e3o reside no local, ficam deferidas apenas as pesquisas de endere\u00e7os pelos sistemas Bacenjud e Infojud, ficando indeferidas quaisquer outras pesquisas solicitadas. Ressalto que as provid\u00eancias acima somente ser\u00e3o realizadas ap\u00f3s o recolhimento das taxas respectivas.Intimem-se. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0553\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL RAUCH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2442","paginaFinal":"2442","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"702944","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14298617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jul 11 2016 11:27:40:063PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1004413-02.2016.8.26.0609|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"505491910","codPublicacaoOrigem":"895837987","dataDivulgacao":"Jul  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004413-02.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2149","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004413-02.2016.8.26.0609 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : ITAU UNIBANCO SA ADVOGADO : 120410\/SP - Alexandre Marques Silveira REQDO : Jakson Jose da Silva VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE TABO\u00c3O DA SERRA EM 30\/06\/2016","paginaInicial":"2766","paginaFinal":"2766","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"699611","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14116610","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Jul  4 2016 10:03:58:967AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroAntigo":"120410","numeroUnificado":"1004413-02.2016.8.26.0609|120410","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653410660","codPublicacaoOrigem":"1122008718","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004413-02.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004413-02.2016.8.26.0609 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - Jakson Jose da Silva - AVISO DO CART\u00d3RIO: manifestar-se, em 05 dias, sobre o andamento ao feito que se encontra paralisado h\u00e1 mais de 30 dias. Decorrido o prazo, ser\u00e1 o autor intimado, por mandado ou por carta, a dar andamento ao feito em 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III e \u00a7 1\u00ba do CPC). - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL RAUCH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2846","paginaFinal":"2846","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"856283","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21269269","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 11:26:03:180PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748150783","codPublicacaoOrigem":"1195788543","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004413-02.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004413-02.2016.8.26.0609 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - Jakson Jose da Silva - Em raz\u00e3o do exposto, com base no art. 487, inciso I, do NCPC, resolvo o m\u00e9rito e julgo procedente a pretens\u00e3o veiculada, confirmando a tutela antecipada concedida, para consolidar nas m\u00e3os da parte autora a propriedade plena e exclusiva do ve\u00edculo indicado na inicial. A parte requerente poder\u00e1 vender o bem extrajudicialmente, mas nunca por pre\u00e7o vil, sob pena de cometer abuso de direito, aplicando-se o produto arrecadado para liquida\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, entregando \u00e0 parte devedora o saldo apurado, se houver.Sucumbente, condeno a parte requerida a arcar com a totalidade das custas e despesas processuais, bem como a pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios, devidos ao patrono da parte adversa, fixados esses em 10% sobre o valor da causa, nos termos do art. 85, \u00a7 2.\u00ba, do NCPC, tendo em vista, notadamente, a baixa complexidade da demanda e a aus\u00eancia de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Os honor\u00e1rios advocat\u00edcios devem ser corrigidos monetariamente desde a propositura da a\u00e7\u00e3o, aplicando-se a tabela pr\u00e1tica do TJSP, e acrescidos de juros de mora simples de 1% ao m\u00eas, contados do tr\u00e2nsito em julgado. Servir\u00e1 a presente como of\u00edcio para retirada de eventual gravame de busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo junto ao \u00f3rg\u00e3o de tr\u00e2nsito competente.P.R.I.C.Tabo\u00e3o da Serra, 31 de agosto de 2017. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0693\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL RAUCH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3889","paginaFinal":"3889","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921188","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:02:12:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"531399757","codPublicacaoOrigem":"934740876","dataDivulgacao":"Aug 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004413-02.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2185","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004413-02.2016.8.26.0609 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - AVISO DO CART\u00d3RIO: Manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo\/sem cumprimento\/parcialmente negativo do mandado de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o. Teor da certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a disponibilizado nos autos digitais. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0702\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL RAUCH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2928","paginaFinal":"2928","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"729887","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15192942","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Aug 22 2016 11:34:27:373PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"564667471","codPublicacaoOrigem":"989820122","dataDivulgacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004413-02.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2217","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004413-02.2016.8.26.0609 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - Jakson Jose da Silva - Vistos. Pretende o autor que se diligencie em endere\u00e7o diverso desta Comarca o que exigiria a expedi\u00e7\u00e3o de Carta Precat\u00f3ria. Conforme recentes altera\u00e7\u00f5es introduzidas no Decreto Lei 911\/69 pela lei n. 13.043\/2014, aplic\u00e1veis tamb\u00e9m \u00e0s opera\u00e7\u00f5es de arrendamento mercantil, pode o autor, nos termos dos par\u00e1grafos 12 e 15 do Art. 3\u00ba, fazer o requerimento diretamente ao ju\u00edzo onde se encontra o bem, sem a necessidade de expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria por este ju\u00edzo, proporcionando maior celeridade no tr\u00e2mite processual. Comprove o autor, no prazo de 10 (dez) dias o protocolo do pedido. Int. - ADV: ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0853\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL RAUCH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2389","paginaFinal":"2389","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"754959","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16518265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Oct  6 2016 10:14:13:833PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700771310","codPublicacaoOrigem":"1162196720","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004413-02.2016.8.26.0609","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TABO\u00c3O DA SERRA","varaDescricao":"1\u00aa VARA","conteudo":"Processo 1004413-02.2016.8.26.0609 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - ITAU UNIBANCO SA - Jakson Jose da Silva - Vistos.P. 77-78: Ciente. Informe-se o senhor oficial de justi\u00e7a.Intime-se. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), ALEXANDRE MARQUES SILVEIRA (OAB 120410\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0444\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL RAUCH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL OSMAR MAKIO KOWATA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3094","paginaFinal":"3094","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"890468","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23619065","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 11:47:57:370PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004413-02.2016.8.26.0609","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}