{"numero":"1004626-49.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1004626-49.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os","outros_assuntos":"Banc\u00e1rios,Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/02\/2017 \u00e0s 11:32 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Debora Romano Menezes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.498,34","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Carlos Valber de Sousa Cardoso"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Susana Santos dos Passos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Lucilene Santos dos Passos"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Siqueira Castro Advogados"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Gon\u00e7alves Gomes"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70453632-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 20\/09\/2017 15:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70451000-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 19\/09\/2017 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0340\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2524\/2546","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0340\/2017 Teor do ato: Relat\u00f3rio dispensado, nos termos da lei.Decido.Consoante se depreende da inicial, o autor foi v\u00edtima de crime vulgarmente conhecido como \"boa noite cinderela\", tendo havido contrata\u00e7\u00e3o em seu nome de empr\u00e9stimo banc\u00e1rio. Pretende, assim, a declara\u00e7\u00e3o de nulidade do empr\u00e9stimo, a devolu\u00e7\u00e3o dos valores cobrados a t\u00edtulo de LIS\/JUROS, a restitui\u00e7\u00e3o de seu limite de cr\u00e9dito e indeniza\u00e7\u00e3o de seguro contratado (\"Bolsa Protegida\").No caso dos autos, o r\u00e9u quedou-se silente no que concerne \u00e0 narrativa f\u00e1tica exposta na exordial, presumindo-se, assim verdadeiros os fatos relatados pelo autor. Resta, portanto, incontroverso que o autor n\u00e3o efetuou o empr\u00e9stimo impugnado. Tamb\u00e9m, incontroversa, por aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, a exist\u00eancia do seguro e a extens\u00e3o da cobertura alegada.Quanto ao empr\u00e9stimo, restou bem demonstrado que a opera\u00e7\u00e3o decorreu de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, que permitiu que terceiros, n\u00e3o autorizados, efetuassem a transa\u00e7\u00e3o. E, sendo assim, o reconhecimento de sua nulidade \u00e9 medida que se imp\u00f5e, pois o banco deve arcar com os danos oriundos dos riscos de sua atividade. Ali\u00e1s, tal entendimento restou consagrado na S\u00famula 479 do STJ: \"As institui\u00e7\u00f5es financeiras respondem objetivamente pelos danos gerados por fortuito interno relativo a fraudes e delitos praticados por terceiros no \u00e2mbito de opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias.\" E, caso n\u00e3o bastasse, disp\u00f5e o artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que: \"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos. Par\u00e1grafo primeiro - O servi\u00e7o \u00e9 defeituoso quando n\u00e3o fornece a seguran\u00e7a que o consumidor dele pode esperar, levando-se em considera\u00e7\u00e3o as circunst\u00e2ncias relevantes, entre as quais: I - o modo de seu fornecimento; II - o resultado e os riscos que razoavelmente dele se esperam; III - a \u00e9poca em que foi fornecido\" (destaquei). Importante destacar que somente a culpa exclusiva do consumidor afasta o dever de indenizar, n\u00e3o verificada na hip\u00f3tese, visto que houve, de fato, falha na seguran\u00e7a do servi\u00e7o.Quanto a cobertura contratada com o seguro \"bolsa protegida\", n\u00e3o foi expressamente impugnada pelo r\u00e9u. Ainda, os pertences subtra\u00eddos e os valores respectivos est\u00e3o bem demonstrados nos autos, pelo que o valor postulado, de R$ 1008,37 (fls. 172) merece acolhimento.Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em devolu\u00e7\u00e3o dos valores cobrados a t\u00edtulo de LIS e Juros, pois os documentos carreados aos autos evidenciam que n\u00e3o decorreram, exclusivamente, da cobran\u00e7a do empr\u00e9stimo objeto da lide, ou das compras impugnadas, mas do fato do autor optar, por mera liberalidade, por utilizar o limite de cr\u00e9dito, de modo que \u00e9 devida a contrapresta\u00e7\u00e3o devida ao banco. Ainda, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral.\u00c9 fato que o autor aceitou, de estranhas, resto de bebida que havia deixado desassistida, contribuindo, mediante a\u00e7\u00e3o culposa, para a pr\u00e1tica da conduta criminosa da qual foi v\u00edtima. Assim, os transtornos que sofreu decorreram, em boa medida, tamb\u00e9m de sua falta de cautela, pelo que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em impor \u00e0 r\u00e9 o dever de indeniz\u00e1-lo pelos aborrecimentos sofridos, sendo de se destacar que a mera recusa, na esfera administrativa, ao atendimento das pretens\u00f5es deduzidas pelo requerente, n\u00e3o justificam repara\u00e7\u00e3o por dano moral nesta hip\u00f3tese.Do mesmo modo, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em impor ao banco o dever de conceder limite de cr\u00e9dito ao autor. Trata-se de decis\u00e3o que \u00e9 puramente comercial, j\u00e1 que inexiste lei em nosso ordenamento jur\u00eddico que imponha este dever \u00e0 parte requerida. \u00c9 certo, ainda, que contratar ou deixar de contratar, em se tratando de rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas regidas pelo direito privado, n\u00e3o viola norma alguma e muito menos pode gerar dano. Se uma institui\u00e7\u00e3o financeira, ap\u00f3s an\u00e1lise do perfil de risco de um cliente, entende que tal concess\u00e3o, ou manuten\u00e7\u00e3o, n\u00e3o lhe \u00e9 adequada, n\u00e3o pratica il\u00edcito ao deixar de conceder um cr\u00e9dito pretendido. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE os pedidos iniciais para declarar a nulidade do contrato de empr\u00e9stimo no valor de R$ 2290,00, competindo ao r\u00e9u proceder \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores descontados da conta do autor a este t\u00edtulo. Os montantes dever\u00e3o ser demonstrados pelos extratos respectivos em sede de execu\u00e7\u00e3o, atualizados pela tabela pr\u00e1tica do E.TJ\/SP desde cada desembolso e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o. Ainda, condeno o r\u00e9u a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o na quantia de R$ 1008,37, atualizada desde o ajuizamento e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$ 330,33.P.R.I.C. Advogados(s): Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Lucilene Santos dos Passos (OAB 315059\/SP), Susana Santos dos Passos (OAB 344858\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Relat\u00f3rio dispensado, nos termos da lei.Decido.Consoante se depreende da inicial, o autor foi v\u00edtima de crime vulgarmente conhecido como \"boa noite cinderela\", tendo havido contrata\u00e7\u00e3o em seu nome de empr\u00e9stimo banc\u00e1rio. Pretende, assim, a declara\u00e7\u00e3o de nulidade do empr\u00e9stimo, a devolu\u00e7\u00e3o dos valores cobrados a t\u00edtulo de LIS\/JUROS, a restitui\u00e7\u00e3o de seu limite de cr\u00e9dito e indeniza\u00e7\u00e3o de seguro contratado (\"Bolsa Protegida\").No caso dos autos, o r\u00e9u quedou-se silente no que concerne \u00e0 narrativa f\u00e1tica exposta na exordial, presumindo-se, assim verdadeiros os fatos relatados pelo autor. Resta, portanto, incontroverso que o autor n\u00e3o efetuou o empr\u00e9stimo impugnado. Tamb\u00e9m, incontroversa, por aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, a exist\u00eancia do seguro e a extens\u00e3o da cobertura alegada.Quanto ao empr\u00e9stimo, restou bem demonstrado que a opera\u00e7\u00e3o decorreu de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, que permitiu que terceiros, n\u00e3o autorizados, efetuassem a transa\u00e7\u00e3o. E, sendo assim, o reconhecimento de sua nulidade \u00e9 medida que se imp\u00f5e, pois o banco deve arcar com os danos oriundos dos riscos de sua atividade. Ali\u00e1s, tal entendimento restou consagrado na S\u00famula 479 do STJ: \"As institui\u00e7\u00f5es financeiras respondem objetivamente pelos danos gerados por fortuito interno relativo a fraudes e delitos praticados por terceiros no \u00e2mbito de opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias.\" E, caso n\u00e3o bastasse, disp\u00f5e o artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que: \"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos. Par\u00e1grafo primeiro - O servi\u00e7o \u00e9 defeituoso quando n\u00e3o fornece a seguran\u00e7a que o consumidor dele pode esperar, levando-se em considera\u00e7\u00e3o as circunst\u00e2ncias relevantes, entre as quais: I - o modo de seu fornecimento; II - o resultado e os riscos que razoavelmente dele se esperam; III - a \u00e9poca em que foi fornecido\" (destaquei). Importante destacar que somente a culpa exclusiva do consumidor afasta o dever de indenizar, n\u00e3o verificada na hip\u00f3tese, visto que houve, de fato, falha na seguran\u00e7a do servi\u00e7o.Quanto a cobertura contratada com o seguro \"bolsa protegida\", n\u00e3o foi expressamente impugnada pelo r\u00e9u. Ainda, os pertences subtra\u00eddos e os valores respectivos est\u00e3o bem demonstrados nos autos, pelo que o valor postulado, de R$ 1008,37 (fls. 172) merece acolhimento.Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em devolu\u00e7\u00e3o dos valores cobrados a t\u00edtulo de LIS e Juros, pois os documentos carreados aos autos evidenciam que n\u00e3o decorreram, exclusivamente, da cobran\u00e7a do empr\u00e9stimo objeto da lide, ou das compras impugnadas, mas do fato do autor optar, por mera liberalidade, por utilizar o limite de cr\u00e9dito, de modo que \u00e9 devida a contrapresta\u00e7\u00e3o devida ao banco. Ainda, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral.\u00c9 fato que o autor aceitou, de estranhas, resto de bebida que havia deixado desassistida, contribuindo, mediante a\u00e7\u00e3o culposa, para a pr\u00e1tica da conduta criminosa da qual foi v\u00edtima. Assim, os transtornos que sofreu decorreram, em boa medida, tamb\u00e9m de sua falta de cautela, pelo que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em impor \u00e0 r\u00e9 o dever de indeniz\u00e1-lo pelos aborrecimentos sofridos, sendo de se destacar que a mera recusa, na esfera administrativa, ao atendimento das pretens\u00f5es deduzidas pelo requerente, n\u00e3o justificam repara\u00e7\u00e3o por dano moral nesta hip\u00f3tese.Do mesmo modo, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em impor ao banco o dever de conceder limite de cr\u00e9dito ao autor. Trata-se de decis\u00e3o que \u00e9 puramente comercial, j\u00e1 que inexiste lei em nosso ordenamento jur\u00eddico que imponha este dever \u00e0 parte requerida. \u00c9 certo, ainda, que contratar ou deixar de contratar, em se tratando de rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas regidas pelo direito privado, n\u00e3o viola norma alguma e muito menos pode gerar dano. Se uma institui\u00e7\u00e3o financeira, ap\u00f3s an\u00e1lise do perfil de risco de um cliente, entende que tal concess\u00e3o, ou manuten\u00e7\u00e3o, n\u00e3o lhe \u00e9 adequada, n\u00e3o pratica il\u00edcito ao deixar de conceder um cr\u00e9dito pretendido. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE os pedidos iniciais para declarar a nulidade do contrato de empr\u00e9stimo no valor de R$ 2290,00, competindo ao r\u00e9u proceder \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores descontados da conta do autor a este t\u00edtulo. Os montantes dever\u00e3o ser demonstrados pelos extratos respectivos em sede de execu\u00e7\u00e3o, atualizados pela tabela pr\u00e1tica do E.TJ\/SP desde cada desembolso e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o. Ainda, condeno o r\u00e9u a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o na quantia de R$ 1008,37, atualizada desde o ajuizamento e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$ 330,33.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1004626-49.2017.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004626-49.2017.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Carlos Valber  de Sousa  Cardoso\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Debora   Romano   Menezes\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado,  nos  termos  da  lei.\nDecido.\nConsoante  se  depreende  da  inicial,  o  autor  foi  v\u00edtima  de  crime  vulgarmente  \nconhecido  como  \"boa  noite  cinderela\",  tendo  havido  contrata\u00e7\u00e3o  em  seu  nome  de  empr\u00e9stimo  \nbanc\u00e1rio.  Pretende,  assim,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  do  empr\u00e9stimo,  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  \ncobrados  a  t\u00edtulo  de  LIS\/JUROS,  a  restitui\u00e7\u00e3o  de  seu  limite  de  cr\u00e9dito  e  indeniza\u00e7\u00e3o  de  seguro  \ncontratado  (\"Bolsa  Protegida\").\nNo  caso  dos  autos,  o  r\u00e9u  quedou-se  silente  no  que  concerne  \u00e0  narrativa  f\u00e1tica  \nexposta  na  exordial,  presumindo-se,  assim  verdadeiros  os  fatos  relatados  pelo  autor.  Resta,  \nportanto,  incontroverso  que  o  autor  n\u00e3o  efetuou  o  empr\u00e9stimo  impugnado.  Tamb\u00e9m,  \nincontroversa,  por  aus\u00eancia  de  impugna\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  a  exist\u00eancia  do  seguro  e  a  extens\u00e3o  da  \ncobertura  alegada.\nQuanto  ao  empr\u00e9stimo,  restou  bem  demonstrado  que   a  opera\u00e7\u00e3o  decorreu  de  falha  \nna  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  que  permitiu  que  terceiros,  n\u00e3o  autorizados,  efetuassem  a  transa\u00e7\u00e3o.  E,  \nsendo  assim,  o  reconhecimento  de  sua  nulidade  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e,  pois  o  banco  deve  arcar  \ncom  os  danos  oriundos  dos  riscos  de  sua  atividade.  Ali\u00e1s,  tal  entendimento  restou  consagrado  na  \nS\u00famula  479  do  STJ:  \u201cAs  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  respondem  objetivamente  pelos  danos  gerados  \npor  fortuito  interno  relativo  a  fraudes  e  delitos  praticados  por  terceiros  no  \u00e2mbito  de  opera\u00e7\u00f5es  \nbanc\u00e1rias.\u201d  \nE, caso  n\u00e3o  bastasse,  disp\u00f5e  o  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  que:  \n\"O  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa\n,  pela  repara\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004626-49.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 494ED80. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:37 . fls. 199\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1004626-49.2017.8.26.0002 - lauda  2\ndos\n danos  causados  aos  consumidores  por  defeitos  relativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  bem  como  \npor  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  inadequadas  sobre  sua  frui\u00e7\u00e3o  e  riscos.  Par\u00e1grafo  primeiro  -  O  \nservi\u00e7o \u00e9  defeituoso  quando  n\u00e3o  fornece  a seguran\u00e7a  que  o consumidor  dele  pode  esperar\n, \nlevando-se  em  considera\u00e7\u00e3o  as  circunst\u00e2ncias  relevantes,  entre  as  quais:  I  -  o  modo  de  seu  \nfornecimento;  II  -  o  resultado  e  os  riscos  que  razoavelmente  dele  se  esperam;  III  -  a  \u00e9poca  em  que  \nfoi  fornecido\"  (destaquei).  \nImportante  destacar  que  somente  a  culpa  exclusiva  do  consumidor  afasta  o  dever  \nde  indenizar,  n\u00e3o  verificada  na  hip\u00f3tese,  visto  que  houve,  de  fato,  falha  na  seguran\u00e7a  do  servi\u00e7o.\nQuanto  a  cobertura  contratada  com  o  seguro  \"bolsa  protegida\",  n\u00e3o  foi  \nexpressamente  impugnada  pelo  r\u00e9u.  Ainda,  os  pertences  subtra\u00eddos  e  os  valores  respectivos  est\u00e3o  \nbem  demonstrados  nos  autos,  pelo  que  o  valor  postulado,  de  R$  1008,37  (fls.  172)  merece  \nacolhimento.\nPor outro  lado,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  cobrados  a  t\u00edtulo  de  \nLIS  e  Juros,  pois  os  documentos  carreados  aos  autos  evidenciam  que  n\u00e3o  decorreram,  \nexclusivamente,  da  cobran\u00e7a  do  empr\u00e9stimo  objeto  da  lide,  ou  das  compras  impugnadas,  mas  do  \nfato  do  autor  optar,  por  mera  liberalidade,  por  utilizar  o  limite  de  cr\u00e9dito,  de  modo  que  \u00e9  devida  a  \ncontrapresta\u00e7\u00e3o  devida  ao  banco.  \nAinda,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.\n\u00c9  fato  que  o  autor  aceitou,  de  estranhas,  resto  de  bebida  que  havia  deixado  \ndesassistida,  contribuindo,  mediante  a\u00e7\u00e3o  culposa,  para  a  pr\u00e1tica  da  conduta  criminosa  da  qual  foi  \nv\u00edtima.  Assim,  os  transtornos  que  sofreu  decorreram,  em  boa  medida,  tamb\u00e9m  de  sua  falta  de  \ncautela,  pelo  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  impor  \u00e0  r\u00e9  o  dever  de  indeniz\u00e1-lo  pelos  aborrecimentos  \nsofridos,  sendo  de  se  destacar  que  a  mera  recusa,  na  esfera  administrativa,  ao  atendimento  das  \npretens\u00f5es  deduzidas  pelo  requerente,  n\u00e3o  justificam  repara\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  nesta  hip\u00f3tese.\nDo  mesmo  modo,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  impor  ao  banco  o  dever  de  conceder  \nlimite  de  cr\u00e9dito  ao  autor.  Trata-se  de  decis\u00e3o  que  \u00e9  puramente  comercial,  j\u00e1  que  inexiste  lei  em  \nnosso  ordenamento  jur\u00eddico  que  imponha  este  dever  \u00e0  parte  requerida.  \u00c9  certo,  ainda,  que  contratar  \nou  deixar  de  contratar,  em  se  tratando  de  rela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas  regidas  pelo  direito  privado,  n\u00e3o  viola  \nnorma  alguma  e  muito  menos  pode  gerar  dano.  Se  uma  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  ap\u00f3s  an\u00e1lise  do  \nperfil  de  risco  de  um  cliente,  entende  que  tal  concess\u00e3o,  ou  manuten\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  lhe  \u00e9  adequada,  n\u00e3o  \npratica  il\u00edcito  ao  deixar  de  conceder  um  cr\u00e9dito  pretendido.\n  Ante  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTES  EM  PARTE  os  pedidos  iniciais  para  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004626-49.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 494ED80. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:37 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1004626-49.2017.8.26.0002 - lauda  3\ndeclarar\n a   nulidade  do  contrato  de  empr\u00e9stimo  no  valor  de  R$  2290,00,  competindo  ao  r\u00e9u  \nproceder  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  descontados  da  conta  do  autor  a  este  t\u00edtulo.  Os  montantes  \ndever\u00e3o  ser  demonstrados  pelos  extratos  respectivos  em  sede  de  execu\u00e7\u00e3o,  atualizados  pela  tabela  \npr\u00e1tica  do  E.TJ\/SP  desde  cada  desembolso  e  acrescido  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  da  \ncita\u00e7\u00e3o.  Ainda,  condeno  o  r\u00e9u  a  pagar  ao  autor  indeniza\u00e7\u00e3o  na  quantia  de  R$  1008,37,  atualizada  \ndesde  o  ajuizamento  e  acrescida  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nConsoante  artigos  54  e  55,  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95,  as  partes  est\u00e3o  isentas  do  \npagamento  de  custas,  taxas,  despesas  e  honor\u00e1rios,  salvo  na  hip\u00f3tese  de  recurso.  O  prazo  para  \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  \u00e9  de  10  dias  e  o  valor  do  preparo  \u00e9  de  R$  330,33.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nD\u00e9bora  Romano  Menezes\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004626-49.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 494ED80. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:37 . fls. 201"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 31 de agosto de 2017, \u00e0s 14:37h, nesta sala de audi\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel de Santo Amaro, sob a presid\u00eancia da MM.\u00aa Ju\u00edza de Direito, Dr.\u00aa Debora Romano Menezes, nos termos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra qualificada, iniciou-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Apregoadas as partes, compareceram elas na forma supra qualificada. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, restou infrut\u00edfera. Da contesta\u00e7\u00e3o, j\u00e1 juntada aos autos, foi dada ci\u00eancia \u00e0 patrona do autor, que havia se manifestado previamente atrav\u00e9s de r\u00e9plica escrita juntada aos autos. Na sequ\u00eancia, pelas partes foi dito que n\u00e3o havia mais provas a serem produzidas em audi\u00eancia, tendo sido declarada encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Em seguida, pela MM.\u00aa Ju\u00edza foi determinado que, consertados os autos, tornassem conclusos para senten\u00e7a. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Nada mais.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70416788-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 09:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70414942-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2017 14:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 14:35 Local: Sala 02 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2894\/2904","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 145\/147: n\u00e3o se vislumbra perigo de dano irrepar\u00e1vel ao autor na hip\u00f3tese, pelo que n\u00e3o se autoriza a antecipa\u00e7\u00e3o da medida pretendida.Aguarde-se a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada, salientando-se que todos os pedidos dever\u00e3o ser apresentados de forma l\u00edquida (especifica\u00e7\u00e3o de valores) at\u00e9 a audi\u00eancia mencionada, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto nos arts. 14, \u00a7 1\u00ba, III e 38, par\u00e1grafo \u00fanico da lei 9099\/95.Intime-se. Advogados(s): Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Lucilene Santos dos Passos (OAB 315059\/SP), Susana Santos dos Passos (OAB 344858\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 145\/147: n\u00e3o se vislumbra perigo de dano irrepar\u00e1vel ao autor na hip\u00f3tese, pelo que n\u00e3o se autoriza a antecipa\u00e7\u00e3o da medida pretendida.Aguarde-se a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada, salientando-se que todos os pedidos dever\u00e3o ser apresentados de forma l\u00edquida (especifica\u00e7\u00e3o de valores) at\u00e9 a audi\u00eancia mencionada, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto nos arts. 14, \u00a7 1\u00ba, III e 38, par\u00e1grafo \u00fanico da lei 9099\/95.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004626-49.2017.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o  de Servi\u00e7os\nRequerente : Carlos Valber  de Sousa  Cardoso\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Debora   Romano   Menezes\nVistos.\nFls.   145\/147:   n\u00e3o   se   vislumbra   perigo   de   dano   irrepar\u00e1vel   ao   autor   na   hip\u00f3tese,  \npelo   que   n\u00e3o   se   autoriza   a   antecipa\u00e7\u00e3o   da   medida   pretendida.\nAguarde-se   a   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o   e   julgamento   designada,   salientando-se   que  \ntodos   os   pedidos   dever\u00e3o   ser   apresentados   de   forma   l\u00edquida   (especifica\u00e7\u00e3o   de   valores)   at\u00e9   a  \naudi\u00eancia   mencionada,   em   aten\u00e7\u00e3o   ao   disposto   nos   arts.   14,   \u00a7   1\u00ba,   III   e   38,   par\u00e1grafo   \u00fanico   da   lei  \n9099\/95.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  julho  de  2017 .\nD\u00e9bora  Romano  Menezes\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004626-49.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 464B5ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 150"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70343208-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 26\/07\/2017 08:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO AUDIENCIA CONCILIACAO INFRUTIFERA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70302504-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2017 13:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR608975319TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 09\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0034\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2283-cad.3 P\u00e1gina: 1974-1984","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0034\/2017 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 06 de julho de 2017, \u00e0s 16 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica Advogados(s): Lucilene Santos dos Passos (OAB 315059\/SP), Susana Santos dos Passos (OAB 344858\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 06 de julho de 2017, \u00e0s 16 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/07\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629965364","codPublicacaoOrigem":"1096588288","dataDivulgacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004626-49.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2293","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004626-49.2017.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Carlos Valber de Sousa Cardoso ADVOGADO : 344858\/SP - Susana Santos dos Passos REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 02\/02\/2017","paginaInicial":"2018","paginaFinal":"2018","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"840362","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20038890","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 11:40:19:450PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004626-49.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004626-49.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726198134","codPublicacaoOrigem":"1180644164","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004626-49.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004626-49.2017.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Carlos Valber de Sousa Cardoso - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 145\/147: n\u00e3o se vislumbra perigo de dano irrepar\u00e1vel ao autor na hip\u00f3tese, pelo que n\u00e3o se autoriza a antecipa\u00e7\u00e3o da medida pretendida.Aguarde-se a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada, salientando-se que todos os pedidos dever\u00e3o ser apresentados de forma l\u00edquida (especifica\u00e7\u00e3o de valores) at\u00e9 a audi\u00eancia mencionada, em aten\u00e7\u00e3o ao disposto nos arts. 14, \u00a7 1\u00ba, III e 38, par\u00e1grafo \u00fanico da lei 9099\/95.Intime-se. - ADV: GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894\/SP), LUCILENE SANTOS DOS PASSOS (OAB 315059\/SP), SUSANA SANTOS DOS PASSOS (OAB 344858\/SP), SIQUEIRA CASTRO ADVOGADOS (OAB 6564\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0285\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2896","paginaFinal":"2896","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"907583","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24822529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  1 2017 09:36:11:753AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Aug  1 2017 10:04:37:607AM","numeroCNJ":"1004626-49.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004626-49.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750490405","codPublicacaoOrigem":"1197231044","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004626-49.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004626-49.2017.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os - Carlos Valber de Sousa Cardoso - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Relat\u00f3rio dispensado, nos termos da lei.Decido.Consoante se depreende da inicial, o autor foi v\u00edtima de crime vulgarmente conhecido como \"boa noite cinderela\", tendo havido contrata\u00e7\u00e3o em seu nome de empr\u00e9stimo banc\u00e1rio. Pretende, assim, a declara\u00e7\u00e3o de nulidade do empr\u00e9stimo, a devolu\u00e7\u00e3o dos valores cobrados a t\u00edtulo de LIS\/JUROS, a restitui\u00e7\u00e3o de seu limite de cr\u00e9dito e indeniza\u00e7\u00e3o de seguro contratado (\"Bolsa Protegida\").No caso dos autos, o r\u00e9u quedou-se silente no que concerne \u00e0 narrativa f\u00e1tica exposta na exordial, presumindo-se, assim verdadeiros os fatos relatados pelo autor. Resta, portanto, incontroverso que o autor n\u00e3o efetuou o empr\u00e9stimo impugnado. Tamb\u00e9m, incontroversa, por aus\u00eancia de impugna\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, a exist\u00eancia do seguro e a extens\u00e3o da cobertura alegada.Quanto ao empr\u00e9stimo, restou bem demonstrado que a opera\u00e7\u00e3o decorreu de falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, que permitiu que terceiros, n\u00e3o autorizados, efetuassem a transa\u00e7\u00e3o. E, sendo assim, o reconhecimento de sua nulidade \u00e9 medida que se imp\u00f5e, pois o banco deve arcar com os danos oriundos dos riscos de sua atividade. Ali\u00e1s, tal entendimento restou consagrado na S\u00famula 479 do STJ: \"As institui\u00e7\u00f5es financeiras respondem objetivamente pelos danos gerados por fortuito interno relativo a fraudes e delitos praticados por terceiros no \u00e2mbito de opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias.\" E, caso n\u00e3o bastasse, disp\u00f5e o artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que: \"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos. Par\u00e1grafo primeiro - O servi\u00e7o \u00e9 defeituoso quando n\u00e3o fornece a seguran\u00e7a que o consumidor dele pode esperar, levando-se em considera\u00e7\u00e3o as circunst\u00e2ncias relevantes, entre as quais: I - o modo de seu fornecimento; II - o resultado e os riscos que razoavelmente dele se esperam; III - a \u00e9poca em que foi fornecido\" (destaquei). Importante destacar que somente a culpa exclusiva do consumidor afasta o dever de indenizar, n\u00e3o verificada na hip\u00f3tese, visto que houve, de fato, falha na seguran\u00e7a do servi\u00e7o.Quanto a cobertura contratada com o seguro \"bolsa protegida\", n\u00e3o foi expressamente impugnada pelo r\u00e9u. Ainda, os pertences subtra\u00eddos e os valores respectivos est\u00e3o bem demonstrados nos autos, pelo que o valor postulado, de R$ 1008,37 (fls. 172) merece acolhimento.Por outro lado, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em devolu\u00e7\u00e3o dos valores cobrados a t\u00edtulo de LIS e Juros, pois os documentos carreados aos autos evidenciam que n\u00e3o decorreram, exclusivamente, da cobran\u00e7a do empr\u00e9stimo objeto da lide, ou das compras impugnadas, mas do fato do autor optar, por mera liberalidade, por utilizar o limite de cr\u00e9dito, de modo que \u00e9 devida a contrapresta\u00e7\u00e3o devida ao banco. Ainda, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral.\u00c9 fato que o autor aceitou, de estranhas, resto de bebida que havia deixado desassistida, contribuindo, mediante a\u00e7\u00e3o culposa, para a pr\u00e1tica da conduta criminosa da qual foi v\u00edtima. Assim, os transtornos que sofreu decorreram, em boa medida, tamb\u00e9m de sua falta de cautela, pelo que n\u00e3o h\u00e1 que se falar em impor \u00e0 r\u00e9 o dever de indeniz\u00e1-lo pelos aborrecimentos sofridos, sendo de se destacar que a mera recusa, na esfera administrativa, ao atendimento das pretens\u00f5es deduzidas pelo requerente, n\u00e3o justificam repara\u00e7\u00e3o por dano moral nesta hip\u00f3tese.Do mesmo modo, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em impor ao banco o dever de conceder limite de cr\u00e9dito ao autor. Trata-se de decis\u00e3o que \u00e9 puramente comercial, j\u00e1 que inexiste lei em nosso ordenamento jur\u00eddico que imponha este dever \u00e0 parte requerida. \u00c9 certo, ainda, que contratar ou deixar de contratar, em se tratando de rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas regidas pelo direito privado, n\u00e3o viola norma alguma e muito menos pode gerar dano. Se uma institui\u00e7\u00e3o financeira, ap\u00f3s an\u00e1lise do perfil de risco de um cliente, entende que tal concess\u00e3o, ou manuten\u00e7\u00e3o, n\u00e3o lhe \u00e9 adequada, n\u00e3o pratica il\u00edcito ao deixar de conceder um cr\u00e9dito pretendido. Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE os pedidos iniciais para declarar a nulidade do contrato de empr\u00e9stimo no valor de R$ 2290,00, competindo ao r\u00e9u proceder \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o dos valores descontados da conta do autor a este t\u00edtulo. Os montantes dever\u00e3o ser demonstrados pelos extratos respectivos em sede de execu\u00e7\u00e3o, atualizados pela tabela pr\u00e1tica do E.TJ\/SP desde cada desembolso e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o. Ainda, condeno o r\u00e9u a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o na quantia de R$ 1008,37, atualizada desde o ajuizamento e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o.Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$ 330,33.P.R.I.C. - ADV: SUSANA SANTOS DOS PASSOS (OAB 344858\/SP), LUCILENE SANTOS DOS PASSOS (OAB 315059\/SP), SIQUEIRA CASTRO ADVOGADOS (OAB 6564\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0340\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2527","paginaFinal":"2527","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:853AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004626-49.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004626-49.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}