{"numero":"1004074-73.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1004074-73.2016.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"05\/02\/2016 \u00e0s 14:36 - Direcionada\n10\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Jos\u00e9 Walter Chacon Cardoso","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Corina Imaculada da Cruz"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Matheus Araujo Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 2069","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o Requerido em contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Matheus Araujo Oliveira (OAB 373677\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o Requerido em contrarraz\u00f5es, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70313710-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 18:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2303","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e CONDENO a Autora no pagamento das custas e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios incorridos pela R\u00e9 para a propositura da presente a\u00e7\u00e3o, arbitrados estes no montante de 15% do valor da causa, dispensado o seu pagamento por for\u00e7a da concess\u00e3o da Gratuidade Processual. P.R.I.C.Campinas, 29 de agosto de 2017. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Matheus Araujo Oliveira (OAB 373677\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e CONDENO a Autora no pagamento das custas e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios incorridos pela R\u00e9 para a propositura da presente a\u00e7\u00e3o, arbitrados estes no montante de 15% do valor da causa, dispensado o seu pagamento por for\u00e7a da concess\u00e3o da Gratuidade Processual. P.R.I.C.Campinas, 29 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004074-73.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004074-73.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Corina Imaculada  da Cruz\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Sim\u00f5es   de   Almeida   Botelho   Silva\nVistos. CORINA  IMACULADA  DA  CRUZ , \nqualificada  nos  autos,  promove  contra  BANCO  ITAU  S\/A  a  presente  A\u00c7\u00c3O  DE  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS .  Informa  ao  Ju\u00edzo  haver  sofrido  preju\u00edzos  \nimput\u00e1veis  \u00e0  R\u00e9,  decorrentes  de  apontamento  de  seu  nome  a  restri\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia.  \nNega  a  exist\u00eancia  de  neg\u00f3cio  subjacente  a  amparar  e  legitimar  a  pr\u00e1tica  do  ato,  \nsendo  ele  completamente  injustificado.  Faria  jus,  portanto,  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  a  ser  \ndevidamente  apurada  pela  via  do  processo  cognitivo,  englobando  os  danos  material  \ne  moral.  Pede,  em  conseq u\u00eancia,  a  cita\u00e7\u00e3o  da  R\u00e9,  o  regular  processamento  do  feito  \ne  a  final  condena\u00e7\u00e3o  desta  nas  verbas  que  menciona,  bem  como  na  execu\u00e7\u00e3o  dos  \ndemais  atos  declinados.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004074-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D48597. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 168\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004074-73.2016.8.26.0114 - lauda  2\nA\n  R\u00e9  foi  citada,  apresentando  a \nContesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  36\/41,  com  preliminares.  Sustenta,  quanto  ao  m\u00e9rito,  a \nabsoluta  corre\u00e7\u00e3o  de  seu  procedimento  e  o  descabimento  da  pretens\u00e3o  \nrelativamente  aos  danos  pleiteados.  Isso  porquanto  n\u00e3o  teria  sido  provada  a \nocorr\u00eancia  de  qualquer  tipo  de  dano  suscet\u00edvel  de  composi\u00e7\u00e3o  pela  via  da  presente  \ndemanda.  \nEm 12.04.17.  os  autos  foram-me  feitos  \nconclusos  para  senten\u00e7a.  \n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO\nDECIDO A  preliminar  de  conexidade  se  rejeita.  \nIsso  porque  cada  contrato  diverso  celebrado  \u00e9  uma  causa  de  pedir  tamb\u00e9m  \ndiferente,  o  que  afasta  a  necessidade  de  reuni\u00e3o  de  processos.  E  isso  porque  cada  \nsenten\u00e7a  pode  ser  equacionada  de  uma  forma  diversa.\nA  presente  quest\u00e3o,  no  que  se  refere  \u00e0  \nindeniza\u00e7\u00e3o  pleiteada,  se  prende  aos  princ\u00edpios  gerais  que  regem  a  culpa  aquiliana,  \na  saber:  1 ) -  a  exist\u00eancia  de  p\u00f3los  subjetivos;  2 ) -  um  preju\u00edzo,  uma  conduta;  3 ) -   \no  nexo  etiol\u00f3gico  entre  ambos  e  4 )  -   uma  conduta  culposa.  \u00c9  com  fundamento  \nnessa  premissa  que  a  culpa  imputada  \u00e0  R\u00e9  ser\u00e1  analisada.\nFrise-se  que  elemento  absolutamente  \nessencial,  a  saber  a  conduta  alegadamente  culposa,  n\u00e3o  foi  produzido  pelo  Autor.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004074-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D48597. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 169\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004074-73.2016.8.26.0114 - lauda  3\nArgumenta\n ele  com  a  eclos\u00e3o  dos  preju\u00edzos  referidos,  atribuindo  a  culpa  em  rela\u00e7\u00e3o  \na  eles  \u00e0  R\u00e9.  Ora,  as  provas  trazidas  aos  autos  referem  de  forma  clara  a  mora  da  \nAutora.  Mesmo  se  tratando,  ademais,  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  tem-se  como  muito  \nclaro  que  a  prova  de  inocorr\u00eancia  de  pagamento  seria  de  dif\u00edcil  (sen\u00e3o  imposs\u00edvel)  \nrealiza\u00e7\u00e3o.  Muito  mais  razo\u00e1vel  atribuir-se  ao  Autor  esse  encargo.  Ora,  a  culpa  (que  \nd\u00e1  ensejo  ao  dever  de  indenizar)  se  define  como  inobserv\u00e2ncia  a  dever  de  cuidado  \nobjetivo.  N\u00e3o  se  vislumbra  culpa,  na  acep\u00e7\u00e3o  que  lhe  empresta  a  doutrina,  no  caso  \ndestes  autos  porque  n\u00e3o  se  pode  estender  esse  dever  ilimitadamente  a  toda  e \nqualquer  postura.  A  culpa  se  aufere  a  situa\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas  razoavelmente  \ninseridas dentro  da  esfera  jur\u00eddica  de  influ\u00eancia  do  agente\n.  O  \u00f4nus  da  prova  \nreverso  em  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  ademais,  n\u00e3o  pode  ser  interpretado  de  forma  a  \natribuir  \u00e0  fornecedora  de  produto  ou  servi\u00e7o  a  prova  de  fato  externo  \u00e0  sua  \nresponsabilidade.  E  o  ato  externo  no  caso  destes  autos  \u00e9  \n pura  e  simplesmente  \n a  \nprova  d o pagamento.   A  respeito  da  revers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  em  mat\u00e9ria  de  \nconsumo  observe-se  a  jurisprud\u00eancia,  vazada  nos  seguintes  termos:\nTJRJ-032697)  AGRAVO  DE \nINSTRUMENTO.  A\u00c7\u00c3O  DE \nRESPONSABILIDADE  CIVIL.  RELA\u00c7\u00c3O  \nDE  CONSUMO.  APLICA\u00c7\u00c3O  DO \nC\u00d3DIGO DE  DEFESA  DO \nCONSUMIDOR .  QUEDA  NO  INTERIOR  \nDE  ESTABELECIMENTO.  INVERS\u00c3O  \nDO \u00d4NUS  DA  PROVA\n.\nO  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  prev\u00ea  \na  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  em  situa\u00e7\u00f5es  \nque  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0  presente  hip\u00f3tese,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004074-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D48597. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004074-73.2016.8.26.0114 - lauda  4\ndiante\n da  impossibilidade  de  prova  de  \nfato negativo  e  uma  vez  que  a  prova  \ngirar\u00e1 t\u00e3o-somente  em  torno  de  fatos  \nsobre os  quais  a  agravante  det\u00e9m  o  \nmonop\u00f3lio da  informa\u00e7\u00e3o\n:  s\u00e3o  fatos  \nque  a  agravante  conhece  e  o  agravado  \nignora.\nDesprovimento  do  recurso.\n(Agravo  de  Instrumento  n\u00ba \n2003.002.22033,  14\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel  do  \nTJRJ,  Rel.  Des.  MARIA  CHRISTINA  \nGOES .  j.  15.02.2005  \n sem  grifos  no  \noriginal).\nDIANTE  DO  EXPOSTO ,  e  considerando  \no  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  e  CONDENO  a  \nAutora   no  pagamento  das  custas  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  incorridos  pela  R\u00e9  \npara  a  propositura  da  presente  a\u00e7\u00e3o,  arbitrados  estes  no  montante  de  15%  do  valor  \nda  causa,  dispensado  o  seu  pagamento  por  for\u00e7a  da  concess\u00e3o  da  Gratuidade  \nProcessual.  \nP.R.I.C.\nCampinas , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004074-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D48597. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 171\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1004074-73.2016.8.26.0114 - lauda  5Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004074-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D48597. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 172"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70028536-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/02\/2017 14:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70028505-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 06\/02\/2017 14:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2280 P\u00e1gina: 1993","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2017 Teor do ato: Digam as partes, inequivocamente, se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio por meio de transa\u00e7\u00e3o, trazendo aos autos em dez(10) dias, proposta de acordo para homologa\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo. Da proposta dever\u00e1 constar ren\u00fancia ao prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Em caso de impossibilidade de composi\u00e7\u00e3o, digam as partes se t\u00eam provas a produzir, descrevendo, circunstanciada e detalhadamente a sua natureza e justificando sua necessidade, sob pena de preclus\u00e3o, observando-se o disposto no \u00a7 2\u00ba, do artigo 357 do CPC. Se escolhida a prova testemunhal, a parte dever\u00e1 esclarecer circunstanciamente a natureza do quanto deseja demonstrar por meio de peti\u00e7\u00e3o, contados da publica\u00e7\u00e3o desta, sob pena de indeferimento da produ\u00e7\u00e3o dessa, devendo ser observado o disposto nos \u00a7\u00a7 5\u00ba e 6\u00ba, do artigo 357, do CPC. Rol no prazo comum de quinze(15) dias, contados tamb\u00e9m da publica\u00e7\u00e3o, certificando-se a serventia a sua tempestividade. Se necess\u00e1ria a prova pericial o Ju\u00edzo nomear\u00e1 perito e facultar\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, providenciando aquele que solicitar a prova o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios respectivos, em conformidade com o artigo 465 do citado diploma legal. Sem manifesta\u00e7\u00e3o, venham conclusos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Matheus Araujo Oliveira (OAB 373677\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Digam as partes, inequivocamente, se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio por meio de transa\u00e7\u00e3o, trazendo aos autos em dez(10) dias, proposta de acordo para homologa\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo. Da proposta dever\u00e1 constar ren\u00fancia ao prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Em caso de impossibilidade de composi\u00e7\u00e3o, digam as partes se t\u00eam provas a produzir, descrevendo, circunstanciada e detalhadamente a sua natureza e justificando sua necessidade, sob pena de preclus\u00e3o, observando-se o disposto no \u00a7 2\u00ba, do artigo 357 do CPC. Se escolhida a prova testemunhal, a parte dever\u00e1 esclarecer circunstanciamente a natureza do quanto deseja demonstrar por meio de peti\u00e7\u00e3o, contados da publica\u00e7\u00e3o desta, sob pena de indeferimento da produ\u00e7\u00e3o dessa, devendo ser observado o disposto nos \u00a7\u00a7 5\u00ba e 6\u00ba, do artigo 357, do CPC. Rol no prazo comum de quinze(15) dias, contados tamb\u00e9m da publica\u00e7\u00e3o, certificando-se a serventia a sua tempestividade. Se necess\u00e1ria a prova pericial o Ju\u00edzo nomear\u00e1 perito e facultar\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, providenciando aquele que solicitar a prova o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios respectivos, em conformidade com o artigo 465 do citado diploma legal. Sem manifesta\u00e7\u00e3o, venham conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  n\u00ba  300 ,   .  -   Jardim  Santana\nCEP:   13089-530  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3623  -  E-mail:   campinas10cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1004074-73.2016.8.26.0114  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1004074-73.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente :Corina Imaculada  da Cruz\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\n  Digam as  partes,  inequivocamente ,  se  t\u00eam  interesse  na  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  \nlit\u00edgio  por  meio  de  transa\u00e7\u00e3o,  trazendo  aos  autos  em  dez(10)  dias,  proposta  de  acordo  para  \nhomologa\u00e7\u00e3o  deste  ju\u00edzo.  Da  proposta  dever\u00e1  constar  ren\u00fancia  ao  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  \nrecurso.  \n  Em caso  de  impossibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o,  digam  as  partes  se  t\u00eam  provas  a \nproduzir,  descrevendo,  circunstanciada  e  detalhadamente  a  sua  natureza  e  justificando  sua  \nnecessidade,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  observando-se  o  disposto  no  \u00a7  2\u00ba,  do  artigo  357  do  CPC .  Se  \nescolhida  a  prova  testemunhal,  a  parte  dever\u00e1  esclarecer  circunstanciamente  a  natureza  do  quanto  \ndeseja  demonstrar  por  meio  de  peti\u00e7\u00e3o,  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  desta,  sob  pena  de  indeferimento  \nda  produ\u00e7\u00e3o  dessa,  devendo  ser  observado  o  disposto  nos  \u00a7\u00a7  5\u00ba  e  6\u00ba,  do  artigo  357,  do  CPC.  Rol  no  \nprazo  comum\n de  quinze(15)  dias,  contados  tamb\u00e9m  da  publica\u00e7\u00e3o,  certificando-se  a  serventia  a  \nsua  tempestividade.  Se  necess\u00e1ria  a  prova  pericial  o  Ju\u00edzo  nomear\u00e1  perito  e  facultar\u00e1  a  indica\u00e7\u00e3o  \nde  assistentes  t\u00e9cnicos,  providenciando  aquele  que  solicitar  a  prova  o  dep\u00f3sito  dos  honor\u00e1rios  \nrespectivos,  em  conformidade  com  o  artigo  465  do  citado  diploma  legal.  Sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  \nvenham  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nCampinas , 31  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004074-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1F1770B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 01\/02\/2017 \u00e0s 08:54 . fls. 163"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70005000-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/01\/2017 13:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70333359-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/12\/2016 09:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 3066","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2016 Teor do ato: \u00c0 requerente: manifestar-se em r\u00e9plica, no prazo legal. Ao requerido: recolher taxa pela juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento aos autos. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Matheus Araujo Oliveira (OAB 373677\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0 requerente: manifestar-se em r\u00e9plica, no prazo legal. Ao requerido: recolher taxa pela juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento aos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70285107-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/10\/2016 15:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR547401019TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 29\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0235\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2207 P\u00e1gina: 1677","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0235\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 30: recebo como aditamento \u00e0 inicial, anotando-se. Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III). Intime-se Advogados(s): Matheus Araujo Oliveira (OAB 373677\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Fls. 30: recebo como aditamento \u00e0 inicial, anotando-se. Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III). Intime-se","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  n\u00ba 300,  ., Jardim  Santana  - \nCEP  13089-530,  Fone: (19) 3756-3623,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004074-73.2016.8.26.0114  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Corina Imaculada  da Cruz\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Maur\u00edcio  Sim\u00f5es  de  Almeida  Botelho  Silva\nVistos.\n  Fls. 30:  recebo  como  a ditamento  \u00e0  inicial,  anotando-se.\n                         Por  n\u00e3o  vislumbrar  na  esp\u00e9cie,  diante  da  natureza  da  controv\u00e9rsia  posta  em  debate,  \na  possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  consensual,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  a  que  alude  o  disposto  \nno  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n  Outrossim, cumpre  destacar  entendimento  de  Jos\u00e9  Miguel  Garcia  Medina  ao  \nconcluir  que  \u201co   CPC\/2015  \u00e9  parte  de  um  esfor\u00e7o,  no  sentido  de  substituir,  ainda  que  \ngradativamente,  a  cultura  da  senten\u00e7a  pela  cultura  da  pacifica\u00e7\u00e3o ,  mas  a  nova  lei  processual  \nn\u00e3o  adotou  essa  postura  de  modo  absoluto \u201d in  Direito  Processual  Civil  Moderno  ,  RT  P\u00e1ginas  \n534  (grifos  nossos).\nCite-se  o  r\u00e9u  para  integrar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  (CPC,  artigo  238)  e \noferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (CPC,  artigos  219  e  335),  sob  \npena  de  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  aduzidas  pelo  autor  (CPC,  artigo  \n344),  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data  prevista  no  artigo  231  do  CPC,  de  acordo  com  o  modo  como  \nfoi  feita  a  cita\u00e7\u00e3o  (CPC,  artigo  335,  III).   \n  Intime-se\nCampinas , 20  de  setembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004074-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 19BA9BF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 21\/09\/2016 \u00e0s 09:35 . fls. 31"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70132077-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2016 09:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489593762TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 5 dias Destinat\u00e1rio : Corina Imaculada da Cruz Dilig\u00eancia : 06\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2124 P\u00e1gina: 1589","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Andamento em 5 dias","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2016 Teor do ato: Vistos.INTIME-SE o(a) requerente, pessoalmente, para que no PRAZO de 05 dias d\u00ea andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, nos termos do artigo 485, par\u00e1grafo primeiro, do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Matheus Araujo Oliveira (OAB 373677\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.INTIME-SE o(a) requerente, pessoalmente, para que no PRAZO de 05 dias d\u00ea andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, nos termos do artigo 485, par\u00e1grafo primeiro, do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  n\u00ba 300,  ., Jardim  Santana  - CEP  \n13089-530,  Fone: (19) 3756-3623,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas10cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1004074-73.2016.8.26.0114  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nCorina  Imaculada  da Cruz\nRua  Ana  de Lima  Pinha,  611, Parque  S\u00e3o Clemente  - CEP  \n13190-000,  Monte Mor-SP\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A\nPraca  Pra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, torre  Itausa,  \nParque  do Jabaquara  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz iz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Sim\u00f5es   de   Almeida   Botelho   Silva\nVistos. INTIME-SE  o(a)  requerente,  pessoalmente,  para  que  no  PRAZO  de  05  dias  d\u00ea  \nandamento  ao  feito,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  nos  termos  do  artigo  485,   par\u00e1grafo  primeiro,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCampinas , 20  de  maio  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004074-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1377518. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 23\/05\/2016 \u00e0s 16:54 . fls. 25"}},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0028\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2055 P\u00e1gina: 1440","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0028\/2016 Teor do ato: Vistos. I) Concedo a Autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. II) Deve, contudo, a Autora estimar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o que pretende a t\u00edtulo de dano moral. \u00c9 certo que, ordinariamente, tal indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 fixada pelo juiz, mas mostra-se salutar que o reclamante ofere\u00e7a na peti\u00e7\u00e3o inicial uma estimativa de seu valor. Tal provid\u00eancia assegura a aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio do contradit\u00f3rio, mostrando-se, ademais, \u00fatil para encaminhamento da fase conciliat\u00f3ria, al\u00e9m de mostrar-se afinado com a regra do artigo 286, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deve-se , tamb\u00e9m, adequar o valor da causa \u00e0 sua pretens\u00e3o, tendo em vista que, na sistem\u00e1tica atual, o valor da causa tem que corresponder sempre ao conte\u00fado econ\u00f4mico pedido. III) Concedo o prazo de 10 (dez) dias para a regulariza\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 284 e \u00a7 \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. Advogados(s): Matheus Araujo Oliveira (OAB 373677\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. I) Concedo a Autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. II) Deve, contudo, a Autora estimar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o que pretende a t\u00edtulo de dano moral. \u00c9 certo que, ordinariamente, tal indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 fixada pelo juiz, mas mostra-se salutar que o reclamante ofere\u00e7a na peti\u00e7\u00e3o inicial uma estimativa de seu valor. Tal provid\u00eancia assegura a aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio do contradit\u00f3rio, mostrando-se, ademais, \u00fatil para encaminhamento da fase conciliat\u00f3ria, al\u00e9m de mostrar-se afinado com a regra do artigo 286, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deve-se , tamb\u00e9m, adequar o valor da causa \u00e0 sua pretens\u00e3o, tendo em vista que, na sistem\u00e1tica atual, o valor da causa tem que corresponder sempre ao conte\u00fado econ\u00f4mico pedido. III) Concedo o prazo de 10 (dez) dias para a regulariza\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 284 e \u00a7 \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas -SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1004074-73.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Corina Imaculada  da Cruz\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Sim\u00f5es   de   Almeida   Botelho   Silva\nVistos.\nI)  Concedo  a  Autora  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.  Anote-se.\nII)  Deve,  contudo,  a  Autora  estimar  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  que  pretende  a  t\u00edtulo  de  \ndano  moral.  \u00c9  certo  que,  ordinariamente,  tal  indeniza\u00e7\u00e3o  \u00e9  fixada  pelo  juiz,  mas  mostra-se  salutar  \nque  o  reclamante  ofere\u00e7a  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  uma  estimativa  de  seu  valor.  Tal  provid\u00eancia  assegura  \na  aplica\u00e7\u00e3o  do  princ\u00edpio  do  contradit\u00f3rio,  mostrando-se,  ademais,  \u00fatil  para  encaminhamento  da  \nfase  conciliat\u00f3ria,  al\u00e9m  de  mostrar-se  afinado  com  a  regra  do  artigo  286,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. Deve-se ,  tamb\u00e9m,  adequar  o  valor  da  causa  \u00e0  sua  pretens\u00e3o,  tendo  em  vista  que,  \nna  sistem\u00e1tica  atual,  o  valor  da  causa  tem  que  corresponder  sempre  ao  conte\u00fado  econ\u00f4mico  \npedido.\nIII) Concedo  o  prazo  de  10  (dez)  dias  para  a  regulariza\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  \n284  e  \u00a7  \u00fanico  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nCampinas , 10  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1004074-73.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo FB6DCE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 11\/02\/2016 \u00e0s 09:37 . fls. 22"}},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1004069-51.2016.8.26.0114.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435751981","codPublicacaoOrigem":"796708113","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004074-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004074-73.2016.8.26.0114 - Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO DO CONSUMIDOR - Corina Imaculada da Cruz - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. I) Concedo a Autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. II) Deve, contudo, a Autora estimar o valor da indeniza\u00e7\u00e3o que pretende a t\u00edtulo de dano moral. \u00c9 certo que, ordinariamente, tal indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 fixada pelo juiz, mas mostra-se salutar que o reclamante ofere\u00e7a na peti\u00e7\u00e3o inicial uma estimativa de seu valor. Tal provid\u00eancia assegura a aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio do contradit\u00f3rio, mostrando-se, ademais, \u00fatil para encaminhamento da fase conciliat\u00f3ria, al\u00e9m de mostrar-se afinado com a regra do artigo 286, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deve-se , tamb\u00e9m, adequar o valor da causa \u00e0 sua pretens\u00e3o, tendo em vista que, na sistem\u00e1tica atual, o valor da causa tem que corresponder sempre ao conte\u00fado econ\u00f4mico pedido. III) Concedo o prazo de 10 (dez) dias para a regulariza\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 284 e \u00a7 \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: MATHEUS ARAUJO OLIVEIRA (OAB 373677\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0028\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1441","paginaFinal":"1441","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"613124","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11159526","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 09:50:38:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745962112","codPublicacaoOrigem":"1194449789","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004074-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004074-73.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Corina Imaculada da Cruz - Ita\u00fa Unibanco S\/A - DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e CONDENO a Autora no pagamento das custas e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios incorridos pela R\u00e9 para a propositura da presente a\u00e7\u00e3o, arbitrados estes no montante de 15% do valor da causa, dispensado o seu pagamento por for\u00e7a da concess\u00e3o da Gratuidade Processual. P.R.I.C.Campinas, 29 de agosto de 2017. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP), MATHEUS ARAUJO OLIVEIRA (OAB 373677\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0333\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2304","paginaFinal":"2304","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920142","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857135","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:23:43:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"553655344","codPublicacaoOrigem":"974182677","dataDivulgacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004074-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2207","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004074-73.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Corina Imaculada da Cruz - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Fls. 30: recebo como aditamento \u00e0 inicial, anotando-se. Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III). Intime-se - ADV: MATHEUS ARAUJO OLIVEIRA (OAB 373677\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0235\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1678","paginaFinal":"1678","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"746745","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16146477","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 22 2016 11:06:18:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"486122747","codPublicacaoOrigem":"876473194","dataDivulgacao":"May 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004074-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2124","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004074-73.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Corina Imaculada da Cruz - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.INTIME-SE o(a) requerente, pessoalmente, para que no PRAZO de 05 dias d\u00ea andamento ao feito, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo, nos termos do artigo 485, par\u00e1grafo primeiro, do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: MATHEUS ARAUJO OLIVEIRA (OAB 373677\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1592","paginaFinal":"1592","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"681681","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13320493","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 26 2016 03:58:30:220AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601337058","codPublicacaoOrigem":"1055843442","dataDivulgacao":"Dec  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004074-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2256","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004074-73.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Corina Imaculada da Cruz - Ita\u00fa Unibanco S\/A - \u00c0 requerente: manifestar-se em r\u00e9plica, no prazo legal. Ao requerido: recolher taxa pela juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento aos autos. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MATHEUS ARAUJO OLIVEIRA (OAB 373677\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3068","paginaFinal":"3068","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"810454","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18286933","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec  8 2016 10:05:02:513AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"771447048","codPublicacaoOrigem":"1210573604","dataDivulgacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004074-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2446","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004074-73.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Corina Imaculada da Cruz - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se o Requerido em contrarraz\u00f5es, no prazo legal. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MATHEUS ARAUJO OLIVEIRA (OAB 373677\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2073","paginaFinal":"2073","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934687","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26954771","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Oct  6 2017 01:06:02:877AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"434646585","codPublicacaoOrigem":"794445326","dataDivulgacao":"Feb 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1004074-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2053","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1004074-73.2016.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Corina Imaculada da Cruz ADVOGADO : 373677\/SP - Matheus Araujo Oliveira REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :10\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 05\/02\/2016","paginaInicial":"1103","paginaFinal":"1103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"611986","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11126992","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 10 2016 09:14:13:380PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618858053","codPublicacaoOrigem":"1085351824","dataDivulgacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1004074-73.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2280","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1004074-73.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Corina Imaculada da Cruz - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Digam as partes, inequivocamente, se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio por meio de transa\u00e7\u00e3o, trazendo aos autos em dez(10) dias, proposta de acordo para homologa\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo. Da proposta dever\u00e1 constar ren\u00fancia ao prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Em caso de impossibilidade de composi\u00e7\u00e3o, digam as partes se t\u00eam provas a produzir, descrevendo, circunstanciada e detalhadamente a sua natureza e justificando sua necessidade, sob pena de preclus\u00e3o, observando-se o disposto no \u00a7 2\u00ba, do artigo 357 do CPC. Se escolhida a prova testemunhal, a parte dever\u00e1 esclarecer circunstanciamente a natureza do quanto deseja demonstrar por meio de peti\u00e7\u00e3o, contados da publica\u00e7\u00e3o desta, sob pena de indeferimento da produ\u00e7\u00e3o dessa, devendo ser observado o disposto nos \u00a7\u00a7 5\u00ba e 6\u00ba, do artigo 357, do CPC. Rol no prazo comum de quinze(15) dias, contados tamb\u00e9m da publica\u00e7\u00e3o, certificando-se a serventia a sua tempestividade. Se necess\u00e1ria a prova pericial o Ju\u00edzo nomear\u00e1 perito e facultar\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, providenciando aquele que solicitar a prova o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios respectivos, em conformidade com o artigo 465 do citado diploma legal. Sem manifesta\u00e7\u00e3o, venham conclusos para senten\u00e7a.Int. - ADV: MATHEUS ARAUJO OLIVEIRA (OAB 373677\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0025\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO SIM\u00d5ES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS DE OLIVEIRA JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1995","paginaFinal":"1995","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"832741","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19544413","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 08:03:39:757AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1004074-73.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}