{"numero":"1005880-60.2017.8.26.0292","processos":[{"processo":"1005880-60.2017.8.26.0292    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cons\u00f3rcio","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/07\/2017 \u00e0s 09:01 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Jacare\u00ed","juiz":"Otavio Tioiti Tokuda","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 65.189,36","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria de Lourdes Romani"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Simone Salom\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0518\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2446 P\u00e1gina: 1111\/1121","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0518\/2017 Teor do ato: Fls. 90: Assiste raz\u00e3o \u00e0 autora. Cancele-se a certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado de fls. 89, certificando-se corretamente.Int. Advogados(s): Simone Salom\u00e3o (OAB 189690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 90: Assiste raz\u00e3o \u00e0 autora. Cancele-se a certid\u00e3o de tr\u00e2nsito em julgado de fls. 89, certificando-se corretamente.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nFORO  DE JACARE\u00cd\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos  Tr\u00eas  Poderes,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   12327-902  -   Jacarei  -   SP\nTelefone:   (12)  3952-6858  -  E-mail:   jacarei3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005880-60.2017.8.26.0292  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005880-60.2017.8.26.0292\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Maria de Lourdes  Romani\nRequerido : ITAU ADMINISTRADORA  DE CONSORCIOS  LTDA.\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Otavio   Tioiti   Tokuda\nVistos.\nFls.  90:  Assiste  raz\u00e3o  \u00e0  autora.  Cancele-se  a  certid\u00e3o  de  tr\u00e2nsito  em  julgado  \nde  fls.  89,  certificando-se  corretamente.\nInt.\nJacarei , 04  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005880-60.2017.8.26.0292 e c\u00f3digo 3054A1C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO TIOITI TOKUDA, liberado nos autos em 04\/10\/2017 \u00e0s 15:40 . fls. 91"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJCI.17.70074849-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 27\/09\/2017 08:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0452\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 996\/1005","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0452\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, julgo improcedente o pedido. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o vencido ao pagamento de despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor atualizado da causa, com a ressalva do disposto artigo 98, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.PRIC. Advogados(s): Simone Salom\u00e3o (OAB 189690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, julgo improcedente o pedido. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno o vencido ao pagamento de despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% do valor atualizado da causa, com a ressalva do disposto artigo 98, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.PRIC.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jacare\u00ed\nFORO  DE JACARE\u00cd\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOS TR\u00caS  PODERES,  S\/N\u00ba, JACAREI  - SP  - CEP  12327-902\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005880-60.2017.8.26.0292 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005880-60.2017.8.26.0292\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Maria de Lourdes  Romani\nRequerido : ITAU ADMINISTRADORA  DE CONSORCIOS  LTDA.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Brisque   Neiva\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  movida  por   Maria  de  Lourdes  Romani  em  face  de  ITAU  \nADMINISTRADORA  DE  CONSORCIOS  LTDA.  (fls.  1\/ 15 ).\nAlegou,  em  s\u00edntese,  que  celebrou  contrato  de  ades\u00e3o,  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  im\u00f3vel,  em  \ncons\u00f3rcio,  no  grupo  000064,  quota  569.  Em  raz\u00e3o  a  crise  no  Pa\u00eds,  n\u00e3o  conseguiu  pagar  os  valores  \nrespectivos,  deixando  o  grupo.  A  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  foi  negada,  com  o  argumento  de  que  deve  \naguardar  o  fim  do  grupo,  ap\u00f3s  junho  de  2023.  Encontra-se  em  dif\u00edcil  situa\u00e7\u00e3o  financeira,  sendo  \nidosa  e  doente.  \u00c9  nulo  o  contrato  de  ades\u00e3o,  tendo  direito  ao  recebimento  imediato  dos  valores  \npagos,  sendo  que  a  cl\u00e1usula  que  permite  a  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  ap\u00f3s  o  sorteio  da  cota  coloca  o  \nconsumidor  em  desvantagem  exagerada,  sendo  nula,  na  forma  do  artigo  51,  inciso  IV  e  par\u00e1grafo  \n1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  acarretando  enriquecimento  sem  causa.  Pediu  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  contratual  por  culpa  da  r\u00e9  e  do  artigo  que  determina  a  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores  \nao  final  do  grupo  do  cons\u00f3rcio,  condenando-se  a  r\u00e9  a  ressarcir  R$  65.189,36.  Juntou  documentos.\nA  r\u00e9  contestou  a  a\u00e7\u00e3o  (fls.  37\/42).\nAlegou,  em  s\u00edntese,  houve  recusa  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  por  justo  motivo,  \ninexistindo  irregularidades  e  sim  fiel  cumprimento  \u00e0s  condi\u00e7\u00f5es  contratuais,  legais  (Lei  n\u00ba  \n11.795\/08),  que  garante  a  preval\u00eancia  dos  interesses  coletivos,  e  jurisprud\u00eancia  do  STJ.  N\u00e3o  \u00e9  \nposs\u00edvel  a  imediata  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores,  que  ocorrer\u00e1  na  forma  de  sorteio  ou  encerramento  do  \ngrupo.  N\u00e3  h\u00e1  dano  material.  Pugnou  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos.\nR\u00e9plica  a  fls.  82\/84,  retificando  o  n\u00famero  da  cota  e  grupo  a  que  pertence.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio  do  necess\u00e1rio.\nFundamento  e  decido.\nO  processo  comporta  julgamento  antecipado  da  lide,  n\u00e3o  sendo  necess\u00e1ria  a \ndila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nVerifica-se  que  o  cons\u00f3rcio  \u00e9  disciplinado  por  regras  pr\u00f3prias  e  a  restitui\u00e7\u00e3o  de  \nvalores  do  consorciado  exclu\u00eddo  depende  da  contempla\u00e7\u00e3o  respectiva  (artigo  22  da  Lei  n\u00ba  \n11.795\/08). A apura\u00e7\u00e3o  do  valor  que  se  tem  direito  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  feita  na  ocasi\u00e3o  \noportuna  (artigo  30  da  Lei  n\u00ba  11.795\/08),  n\u00e3o  havendo  como  deliberar  a  esse  respeito  de  forma  \nantecipada. N\u00e3o h\u00e1  nulidade  a  ser  reconhecer,  estando  as  disposi\u00e7\u00f5es  contratuais  amparadas  na  \nlegisla\u00e7\u00e3o.  Ademais,  a  legisla\u00e7\u00e3o,  como  ressaltado  na  contesta\u00e7\u00e3o,  \u00e9  adequada  \u00e0s  peculiaridades  da  \nrela\u00e7\u00e3o  mantida  entre  as  partes  e  interesse  coletivo  dos  demais  consorciados.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005880-60.2017.8.26.0292 e c\u00f3digo 2E56A75. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO BRISQUE NEIVA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 85\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jacare\u00ed\nFORO  DE JACARE\u00cd\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  DOS TR\u00caS  PODERES,  S\/N\u00ba, JACAREI  - SP  - CEP  12327-902\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005880-60.2017.8.26.0292 - lauda  2\nDiante\n do  exposto,  julgo  improcedente  o  pedido.  Em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  \ncondeno  o  vencido  ao  pagamento  de  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  \n10%  do  valor  atualizado  da  causa,  com  a  ressalva  do  disposto  artigo  98,  par\u00e1grafos  2\u00ba  e  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil .\nPRIC.  \nJacarei , 01  de  setembro  de 2017 .\nMaur\u00edcio  Brisque  Neiva\n     Juiz  de  Direito  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005880-60.2017.8.26.0292 e c\u00f3digo 2E56A75. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO BRISQUE NEIVA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 86"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJCI.17.70067067-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 22:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 626\/638","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Manifeste-se o(a) autor(a), no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Simone Salom\u00e3o (OAB 189690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Manifeste-se o(a) autor(a), no prazo de 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJCI.17.70057943-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/08\/2017 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR684927172TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : ITAU ADMINISTRADORA DE CONSORCIOS LTDA. Dilig\u00eancia : 21\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2389 P\u00e1gina: 716\/726","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2017 Teor do ato: Vistos.1. A aplica\u00e7\u00e3o do art. 334 do Novo CPC \u00e9 invi\u00e1vel nesta Comarca, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 CEJUSC instalado. Nessas condi\u00e7\u00f5es, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o como ato inicial em todos os processos distribu\u00eddos comprometer\u00e1 a rotina de audi\u00eancias j\u00e1 designadas, bem como o andamento dos processos anteriormente distribu\u00eddos. Nada impedir\u00e1, contudo, que as partes se conciliem ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, por iniciativa pr\u00f3pria ou com a interven\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, no decorrer do processo, n\u00e3o havendo preju\u00edzo \u00e0 defesa de quaisquer das partes litigantes. Dispenso, pois, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia inicial de concilia\u00e7\u00e3o.\u00a02. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita, ante a declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia de fls. 17, bem como a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se. Observe-se. 3. Cite-se, com as advert\u00eancias legais, consignando-se o prazo de 15 dias para contesta\u00e7\u00e3o.4. Apresentada a contesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor para r\u00e9plica em 15 dias.Intime-se. Advogados(s): Simone Salom\u00e3o (OAB 189690\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.1. A aplica\u00e7\u00e3o do art. 334 do Novo CPC \u00e9 invi\u00e1vel nesta Comarca, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 CEJUSC instalado. Nessas condi\u00e7\u00f5es, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o como ato inicial em todos os processos distribu\u00eddos comprometer\u00e1 a rotina de audi\u00eancias j\u00e1 designadas, bem como o andamento dos processos anteriormente distribu\u00eddos. Nada impedir\u00e1, contudo, que as partes se conciliem ap\u00f3s a cita\u00e7\u00e3o, por iniciativa pr\u00f3pria ou com a interven\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo, no decorrer do processo, n\u00e3o havendo preju\u00edzo \u00e0 defesa de quaisquer das partes litigantes. Dispenso, pois, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia inicial de concilia\u00e7\u00e3o.\u00a02. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita, ante a declara\u00e7\u00e3o de hipossufici\u00eancia de fls. 17, bem como a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se. Observe-se. 3. Cite-se, com as advert\u00eancias legais, consignando-se o prazo de 15 dias para contesta\u00e7\u00e3o.4. Apresentada a contesta\u00e7\u00e3o, intime-se o autor para r\u00e9plica em 15 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JACARE\u00cd\nFORO  DE JACARE\u00cd\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  dos Tr\u00eas  Poderes,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  12327-902,  Fone: (12) \n3952-6858,  Jacarei-SP - E-mail:  jacarei3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005880-60.2017.8.26.0292\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cons\u00f3rcio\nRequerente : Maria de Lourdes  Romani\nRequerido : ITAU ADMINISTRADORA  DE CONSORCIOS  LTDA.\nPrioridade  Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Otavio   Tioiti   Tokuda\nVistos. 1.  A  aplica\u00e7\u00e3o  do  art.  334  do  Novo  CPC  \u00e9  invi\u00e1vel  nesta  Comarca,  uma  vez  que  \nn\u00e3o  h\u00e1  CEJUSC  instalado.  Nessas  condi\u00e7\u00f5es,  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  como  ato  \ninicial  em  todos  os  processos  distribu\u00eddos  comprometer\u00e1  a  rotina  de  audi\u00eancias  j\u00e1  designadas,  \nbem  como  o  andamento  dos  processos  anteriormente  distribu\u00eddos.  Nada  impedir\u00e1,  contudo,  que  as  \npartes  se  conciliem  ap\u00f3s  a  cita\u00e7\u00e3o,  por  iniciativa  pr\u00f3pria  ou  com  a interven\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo,  no  \ndecorrer  do  processo,  n\u00e3o  havendo  preju\u00edzo  \u00e0  defesa  de  quaisquer  das  partes  litigantes.  Dispenso,  \npois,  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  inicial  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n\u00a0 2. Defiro  \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  Assist\u00eancia  Judici\u00e1ria  Gratuita,  ante  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  de  fls.  17,  bem  como  a  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o.  Anote-se.  \nObserve-se.  \n3. Cite-se,  com  as  advert\u00eancias  legais,  consignando-se  o  prazo  de  15  dias  para  \ncontesta\u00e7\u00e3o.\n4. Apresentada  a  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  o  autor  para  r\u00e9plica  em  15  dias.\nIntime-se.\nJacarei ,13  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005880-60.2017.8.26.0292 e c\u00f3digo 2AD564F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OTAVIO TIOITI TOKUDA, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 01:16 . fls. 32"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[]}