{"numero":"1005513-88.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1005513-88.2017.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/05\/2017 \u00e0s 17:19 - Direcionada\nUnidade Avan\u00e7ada de Atend. Judic. das M.E. e E.P.P - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Renata Longo Vilalba Serrano Nunes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.127,58","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rodrigo Pereira da Silva Cal\u00e7ados (m.e)"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Mateus Ferreira Furiato"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0231\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 3459\/3467","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Decido.Estando presente a hip\u00f3tese prevista no artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo o feito no estado em que se encontra.Restou incontroverso nos autos que o banco r\u00e9u debitou da conta pertencente \u00e0 empresa autora (PJ) o montante de R$ 6.563,79 (fls. 07), alegando o r\u00e9u que o d\u00e9bito foi utilizado para a amortiza\u00e7\u00e3o do saldo devedor da conta corrente n\u00ba 01636-8, ag\u00eancia 5191, de titularidade da pessoa f\u00edsica, conforme previs\u00e3o contratual, defendendo a autora, de outro lado, a impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o do desconto, em raz\u00e3o da diverg\u00eancia de titularidade das contas (PJ e PF), bem como o encerramento da conta PF de n\u00famero 19252-0\/ag\u00eancia 0139, com posterior abertura de nova conta, em 2008, de n\u00famero 49881-0\/ag\u00eancia 0139, diversa daquela indicada em defesa, inexistindo base para o desconto realizado.Contudo, deixou a parte autora de impugnar especificamente o documento de fls. 72\/77, referente ao contrato de cr\u00e9dito banc\u00e1rio firmado pelo Sr. Rodrigo Pereira da Silva com o r\u00e9u, para dep\u00f3sito na conta n\u00ba 01636-8, ag\u00eancia 5191, justamente aquela referida em defesa. Tampouco impugnou a autora os extratos referentes \u00e0 citada conta, juntados a fls. 318\/432, ou mesmo parte dele copiado no corpo da contesta\u00e7\u00e3o a fls. 50, na qual se verifica a movimenta\u00e7\u00e3o da conta corrente pessoa f\u00edsica, restando, portanto, comprovada a sua exist\u00eancia, assim como a d\u00edvida contra\u00edda pela pessoa f\u00edsica do empres\u00e1rio.No mais, em que pese a insurg\u00eancia da autora com o desconto realizado, verifica-se que a empresa autora se enquadra na condi\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rio individual (fls. 08\/09), motivo pelo qual h\u00e1 confus\u00e3o entre a pessoa f\u00edsica e a pessoa jur\u00eddica no que concerne ao patrim\u00f4nio, fato que habilita os bens pertencentes a esta para responderem pelas obriga\u00e7\u00f5es contra\u00eddas por aquela, independentemente de sua origem ou natureza. Neste sentido: \"(...) Ocorre que, no caso de firma individual, n\u00e3o existe distin\u00e7\u00e3o entre a personalidade jur\u00eddica da pessoa jur\u00eddica e a da pessoa natural de seu titular, havendo, portanto, confus\u00e3o entre o patrim\u00f4nio de um e de outro, configurando-se em um \u00fanico conjunto de bens e direitos. O Empres\u00e1rio Individual, fulcro no 966 do CC, embora inscrito no CNPJ (unicamente para fins tribut\u00e1rios), ser\u00e1 sempre uma pessoa f\u00edsica para todos os efeitos, ou seja, seus bens particulares respondem pelas obriga\u00e7\u00f5es contra\u00eddas, inexistindo separa\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nios. Essa realidade est\u00e1 presente para todos aqueles que exercem atividade empresarial de forma individual, pelos reflexos e consequ\u00eancias que acarretam para sua vida pessoal (...). (STJ - AgInt no REsp: 1397766 RS 2013\/0264037-0, Relator: Ministra ASSUSETE MAGALH\u00c3ES, Data de Publica\u00e7\u00e3o: DJ 08\/08\/2017). \" Destarte, inexistindo no caso em exame personalidade jur\u00eddica aut\u00f4noma daquela pertencente ao titular da empresa autora, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em qualquer irregularidade no d\u00e9bito em conta da pessoa jur\u00eddica para quitar d\u00edvida contra\u00edda pela pessoa natural do empres\u00e1rio.Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em distin\u00e7\u00e3o acerca da responsabilidade da empresa autora e de seu titular, sendo l\u00edcito ao banco r\u00e9u, em face da inadimpl\u00eancia da pessoa f\u00edsica do empres\u00e1rio, efetuar o desconto na conta da empresa individual a ele pertencente.Ademais, estipula o contrato que em caso de inadimplemento, caso a conta n\u00e3o apresente saldo dispon\u00edvel, o r\u00e9u poder\u00e1 realizar o d\u00e9bito em outras contas, inclusive aplica\u00e7\u00f5es financeiras e poupan\u00e7a, para amortiza\u00e7\u00e3o do saldo devedor (fls. 73).Isto posto, de rigor a improced\u00eancia do pedido de restitui\u00e7\u00e3o do valor debitado.Ante o exposto, nos termos do disposto no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do artigo 55, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Para fins de recurso inominado, o prazo para recurso \u00e9 de 10 (dez) dias come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, devendo ser interposto por advogado. As custas para preparo, nos termos das Leis Estaduais n. 11.608\/2003 e 15.855\/15, regulamentadas pelos Provimentos CSM n. 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 1% sobre o valor da causa, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve se entender em 1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, a serem recolhidas em 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do recurso, independentemente de intima\u00e7\u00e3o e sem possibilidade de complementa\u00e7\u00e3o. Para processo f\u00edsico ou processo digital em que haja m\u00eddia ou outros objetos a serem remetidos via malote ao Col\u00e9gio Recursal, o valor do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento CG n\u00b0 21\/2014 e do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da Receita 110-4) e do artigo 1275, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, da Subse\u00e7\u00e3o IXI, Se\u00e7\u00e3o VI, Cap\u00edtulo XI, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ.P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Mateus Ferreira Furiato (OAB 272469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Decido.Estando presente a hip\u00f3tese prevista no artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo o feito no estado em que se encontra.Restou incontroverso nos autos que o banco r\u00e9u debitou da conta pertencente \u00e0 empresa autora (PJ) o montante de R$ 6.563,79 (fls. 07), alegando o r\u00e9u que o d\u00e9bito foi utilizado para a amortiza\u00e7\u00e3o do saldo devedor da conta corrente n\u00ba 01636-8, ag\u00eancia 5191, de titularidade da pessoa f\u00edsica, conforme previs\u00e3o contratual, defendendo a autora, de outro lado, a impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o do desconto, em raz\u00e3o da diverg\u00eancia de titularidade das contas (PJ e PF), bem como o encerramento da conta PF de n\u00famero 19252-0\/ag\u00eancia 0139, com posterior abertura de nova conta, em 2008, de n\u00famero 49881-0\/ag\u00eancia 0139, diversa daquela indicada em defesa, inexistindo base para o desconto realizado.Contudo, deixou a parte autora de impugnar especificamente o documento de fls. 72\/77, referente ao contrato de cr\u00e9dito banc\u00e1rio firmado pelo Sr. Rodrigo Pereira da Silva com o r\u00e9u, para dep\u00f3sito na conta n\u00ba 01636-8, ag\u00eancia 5191, justamente aquela referida em defesa. Tampouco impugnou a autora os extratos referentes \u00e0 citada conta, juntados a fls. 318\/432, ou mesmo parte dele copiado no corpo da contesta\u00e7\u00e3o a fls. 50, na qual se verifica a movimenta\u00e7\u00e3o da conta corrente pessoa f\u00edsica, restando, portanto, comprovada a sua exist\u00eancia, assim como a d\u00edvida contra\u00edda pela pessoa f\u00edsica do empres\u00e1rio.No mais, em que pese a insurg\u00eancia da autora com o desconto realizado, verifica-se que a empresa autora se enquadra na condi\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rio individual (fls. 08\/09), motivo pelo qual h\u00e1 confus\u00e3o entre a pessoa f\u00edsica e a pessoa jur\u00eddica no que concerne ao patrim\u00f4nio, fato que habilita os bens pertencentes a esta para responderem pelas obriga\u00e7\u00f5es contra\u00eddas por aquela, independentemente de sua origem ou natureza. Neste sentido: \"(...) Ocorre que, no caso de firma individual, n\u00e3o existe distin\u00e7\u00e3o entre a personalidade jur\u00eddica da pessoa jur\u00eddica e a da pessoa natural de seu titular, havendo, portanto, confus\u00e3o entre o patrim\u00f4nio de um e de outro, configurando-se em um \u00fanico conjunto de bens e direitos. O Empres\u00e1rio Individual, fulcro no 966 do CC, embora inscrito no CNPJ (unicamente para fins tribut\u00e1rios), ser\u00e1 sempre uma pessoa f\u00edsica para todos os efeitos, ou seja, seus bens particulares respondem pelas obriga\u00e7\u00f5es contra\u00eddas, inexistindo separa\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nios. Essa realidade est\u00e1 presente para todos aqueles que exercem atividade empresarial de forma individual, pelos reflexos e consequ\u00eancias que acarretam para sua vida pessoal (...). (STJ - AgInt no REsp: 1397766 RS 2013\/0264037-0, Relator: Ministra ASSUSETE MAGALH\u00c3ES, Data de Publica\u00e7\u00e3o: DJ 08\/08\/2017). \" Destarte, inexistindo no caso em exame personalidade jur\u00eddica aut\u00f4noma daquela pertencente ao titular da empresa autora, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em qualquer irregularidade no d\u00e9bito em conta da pessoa jur\u00eddica para quitar d\u00edvida contra\u00edda pela pessoa natural do empres\u00e1rio.Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em distin\u00e7\u00e3o acerca da responsabilidade da empresa autora e de seu titular, sendo l\u00edcito ao banco r\u00e9u, em face da inadimpl\u00eancia da pessoa f\u00edsica do empres\u00e1rio, efetuar o desconto na conta da empresa individual a ele pertencente.Ademais, estipula o contrato que em caso de inadimplemento, caso a conta n\u00e3o apresente saldo dispon\u00edvel, o r\u00e9u poder\u00e1 realizar o d\u00e9bito em outras contas, inclusive aplica\u00e7\u00f5es financeiras e poupan\u00e7a, para amortiza\u00e7\u00e3o do saldo devedor (fls. 73).Isto posto, de rigor a improced\u00eancia do pedido de restitui\u00e7\u00e3o do valor debitado.Ante o exposto, nos termos do disposto no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do artigo 55, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Para fins de recurso inominado, o prazo para recurso \u00e9 de 10 (dez) dias come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, devendo ser interposto por advogado. As custas para preparo, nos termos das Leis Estaduais n. 11.608\/2003 e 15.855\/15, regulamentadas pelos Provimentos CSM n. 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 1% sobre o valor da causa, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve se entender em 1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, a serem recolhidas em 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do recurso, independentemente de intima\u00e7\u00e3o e sem possibilidade de complementa\u00e7\u00e3o. Para processo f\u00edsico ou processo digital em que haja m\u00eddia ou outros objetos a serem remetidos via malote ao Col\u00e9gio Recursal, o valor do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento CG n\u00b0 21\/2014 e do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da Receita 110-4) e do artigo 1275, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, da Subse\u00e7\u00e3o IXI, Se\u00e7\u00e3o VI, Cap\u00edtulo XI, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRUA  AUGUSTA,  303, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01305-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n1005513-88.2017.8.26.0016 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005513-88.2017.8.26.0016\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Rodrigo Pereira da Silva  Cal\u00e7ados  (m.e)\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Longo   Vilalba   Serrano   Nunes\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38,  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/95. Decido.\nEstando  presente  a  hip\u00f3tese  prevista  no  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  o  feito  no  estado  em  que  se  encontra.\nRestou  incontroverso  nos  autos  que  o  banco  r\u00e9u  debitou  da  conta  \npertencente  \u00e0  empresa  autora  (PJ)  o  montante  de  R$  6.563,79  (fls.  07),  alegando  o  r\u00e9u  que  o  d\u00e9bito  \nfoi  utilizado  para  a  amortiza\u00e7\u00e3o  do  saldo  devedor  da  conta  corrente  n\u00ba  01636-8,  ag\u00eancia  5191,  de  \ntitularidade  da  pessoa  f\u00edsica,  conforme  previs\u00e3o  contratual,  defendendo  a  autora,  de  outro  lado,  a  \nimpossibilidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  do  desconto,  em  raz\u00e3o  da  diverg\u00eancia  de  titularidade  das  contas  (PJ  \ne  PF),  bem  como  o  encerramento  da  conta  PF  de  n\u00famero  19252-0\/ag\u00eancia  0139,  com  posterior  \nabertura  de  nova  conta,  em  2008,  de  n\u00famero  49881-0\/ag\u00eancia  0139,  diversa  daquela  indicada  em  \ndefesa,  inexistindo  base  para  o  desconto  realizado.\nContudo,  deixou  a  parte  autora  de  impugnar  especificamente  o  \ndocumento  de  fls.  72\/77,  referente  ao  contrato  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  firmado  pelo  Sr.  Rodrigo  \nPereira  da  Silva  com  o  r\u00e9u,  para  dep\u00f3sito  na  conta  n\u00ba  01636-8,  ag\u00eancia  5191,  justamente  aquela  \nreferida  em  defesa.  Tampouco  impugnou  a  autora  os  extratos  referentes  \u00e0  citada  conta,  juntados  a  \nfls.  318\/432,  ou  mesmo  parte  dele  copiado  no  corpo  da  contesta\u00e7\u00e3o  a  fls.  50,  na  qual  se  verifica  a  \nmovimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  corrente  pessoa  f\u00edsica,  restando,  portanto,  comprovada  a  sua  exist\u00eancia,  \nassim  como  a  d\u00edvida  contra\u00edda  pela  pessoa  f\u00edsica  do  empres\u00e1rio.\nNo  mais,  em  que  pese  a  insurg\u00eancia  da  autora  com  o  desconto  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005513-88.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 36E8401. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 466\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRUA  AUGUSTA,  303, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01305-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n1005513-88.2017.8.26.0016 - lauda  2\nrealizado,\n verifica-se  que  a  empresa  autora  se  enquadra  na  condi\u00e7\u00e3o  de  empres\u00e1rio  individual  (fls.  \n08\/09),  motivo  pelo  qual  h\u00e1  confus\u00e3o  entre  a  pessoa  f\u00edsica  e  a  pessoa  jur\u00eddica  no  que  concerne  ao  \npatrim\u00f4nio,  fato  que  habilita  os  bens  pertencentes  a  esta  para  responderem  pelas  obriga\u00e7\u00f5es  \ncontra\u00eddas  por  aquela,  independentemente  de  sua  origem  ou  natureza.  Neste  sentido:  \n\u201c(...)  Ocorre  que,  no  caso  de  firma  individual,  n\u00e3o  existe  distin\u00e7\u00e3o  \nentre  a  personalidade  jur\u00eddica  da  pessoa  jur\u00eddica  e  a  da  pessoa  \nnatural  de  seu  titular,  havendo,  portanto,  confus\u00e3o  entre  o \npatrim\u00f4nio  de  um  e  de  outro,  configurando-se  em  um  \u00fanico  \nconjunto  de  bens  e  direitos.  O  Empres\u00e1rio  Individual,  fulcro  no  \n966  do  CC,  embora  inscrito  no  CNPJ  (unicamente  para  fins  \ntribut\u00e1rios),  ser\u00e1  sempre  uma  pessoa  f\u00edsica  para  todos  os  efeitos,  \nou  seja,  seus  bens  particulares  respondem  pelas  obriga\u00e7\u00f5es  \ncontra\u00eddas,  inexistindo  separa\u00e7\u00e3o  de  patrim\u00f4nios.  Essa  realidade  \nest\u00e1  presente  para  todos  aqueles  que  exercem  atividade  \nempresarial  de  forma  individual,  pelos  reflexos  e  consequ\u00eancias  \nque  acarretam  para  sua  vida  pessoal  (...).  (STJ  -  AgInt  no  REsp:  \n1397766  RS  2013\/0264037-0,  Relator:  Ministra  ASSUSETE  \nMAGALH\u00c3ES,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  DJ  08\/08\/2017).  \u201d  \nDestarte,  inexistindo  no  caso  em  exame  personalidade  jur\u00eddica  \naut\u00f4noma  daquela  pertencente  ao  titular  da  empresa  autora,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  qualquer  \nirregularidade  no  d\u00e9bito  em  conta  da  pessoa  jur\u00eddica  para  quitar  d\u00edvida  contra\u00edda  pela  pessoa  \nnatural  do  empres\u00e1rio.\nAssim, n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  distin\u00e7\u00e3o  acerca  da \nresponsabilidade  da  empresa  autora  e  de  seu  titular,  sendo  l\u00edcito  ao  banco  r\u00e9u,  em  face  da  \ninadimpl\u00eancia  da  pessoa  f\u00edsica  do  empres\u00e1rio,  efetuar  o  desconto  na  conta  da  empresa  individual  a  \nele  pertencente.\nAdemais, estipula  o contrato  que  em  caso  de  inadimplemento,  \ncaso  a conta  n\u00e3o  apresente  saldo  dispon\u00edvel,  o  r\u00e9u  poder\u00e1  realizar  o  d\u00e9bito  em  outras  contas,  \ninclusive  aplica\u00e7\u00f5es  financeiras  e  poupan\u00e7a,  para  amortiza\u00e7\u00e3o  do  saldo  devedor  (fls.  73).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005513-88.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 36E8401. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 467\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRUA  AUGUSTA,  303, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01305-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\n      \n1005513-88.2017.8.26.0016 - lauda  3\nIsto\n posto,  de  rigor  a  improced\u00eancia  do  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  do  \nvalor  debitado.\nAnte o  exposto,  nos  termos  do  disposto  no  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o.\nSem  custas  ou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  nos  termos  do  artigo  55,  \nda  Lei  n\u00ba  9.099\/95.\nTodos   os   prazos,   no   Sistema   dos   Juizados   Especiais,   ser\u00e3o  \ncontados   de   forma   cont\u00ednua,   excluindo-se   o   dia   do   come\u00e7o   e   incluindo   o   dia   do   vencimento  \n(Enunciado   74   do   FOJESP). Para  fins  de  recurso  inominado,  o  prazo  para  recurso  \u00e9  de  10  (dez)  \ndias  come\u00e7ando  a  fluir  a  partir  da  intima\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  devendo  ser  interposto  por  advogado.  As  \ncustas  para  preparo,  nos  termos  das  Leis  Estaduais  n.  11.608\/2003  e  15.855\/15,  regulamentadas  \npelos  Provimentos  CSM  n.  831  e  833,  ambos  de  2004,  englobando  as  custas  do  pr\u00f3prio  recurso  e  \nainda  aquelas  dispensadas  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  corresponde,  em  S\u00e3o  Paulo,  a  1%  sobre  \no  valor  da  causa,  observado  o  valor  m\u00ednimo  de  5  UFESPs,  acrescido  de  4%  sobre  o  valor  da  causa,  \ntamb\u00e9m  observado  o  m\u00ednimo  de  5  UFESPs.  No  caso  de  condena\u00e7\u00e3o,  por\u00e9m,  deve  se  entender  em  \n1%  do  valor  da  causa,  visto  ser  este  o  valor  que  seria  pago  em  1\u00ba  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  havendo  sido  \ndispensado,  nos  termos  do  art.  54,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n.  9.099\/95,  desde  que  n\u00e3o  seja  inferior  \na  5  UFESPs,  acrescido  de  4%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  tamb\u00e9m  respeitando  o  valor  m\u00ednimo  \nde  5  UFESPs,  tudo  nos  termos  do  art.  4\u00ba,  incisos  I  e  II  e  par\u00e1grafo  primeiro  e  segundo,  da  Lei  \nsupra  citada,  a  serem  recolhidas  em  48  horas  ap\u00f3s  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso,  independentemente  \nde  intima\u00e7\u00e3o  e  sem  possibilidade  de  complementa\u00e7\u00e3o.  Para  processo  f\u00edsico  ou  processo  digital  em  \nque  haja  m\u00eddia  ou  outros  objetos  a  serem  remetidos  via  malote  ao  Col\u00e9gio  Recursal,  o  valor  do  \nporte  de  remessa  e  retorno  \u00e9  de  R$  32,70,  por  volume  de  autos  nos  termos  do  Provimento  CG  n\u00b0  \n21\/2014  e  do  Provimento  n.  833\/2004  do  CSM  (guia  do  fundo  de  despesa  \n c\u00f3digo  da  Receita  \n110-4)  e  do  artigo  1275,  par\u00e1grafos  2\u00ba  e  3\u00ba,  da  Subse\u00e7\u00e3o  IXI,  Se\u00e7\u00e3o  VI,  Cap\u00edtulo  XI,  das  Normas  \nde  Servi\u00e7o  da  CGJ.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005513-88.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 36E8401. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 468"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70085018-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Sem acordo - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70083965-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 10:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70083539-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2017 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70060329-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 12:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670696805TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 22\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR670683753TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 16\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 3624\/3667","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: Informo haver designado a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21 de agosto de 2017, \u00e0s 13 horas, a ser realizada neste juizado, e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE, \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\" e, portanto, dever\u00e1 praticar os pr\u00f3ximos atos processuais por meio destes, n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Informo ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo. Advogados(s): Mateus Ferreira Furiato (OAB 272469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 4085\/4097","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Informo haver designado a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 21 de agosto de 2017, \u00e0s 13 horas, a ser realizada neste juizado, e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE, \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\" e, portanto, dever\u00e1 praticar os pr\u00f3ximos atos processuais por meio destes, n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Informo ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 21\/08\/2017 Hora 13:00 Local: Sala 1 (Concilia\u00e7\u00e3o) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2017 Teor do ato: Fls. 22: Ante os esclarecimentos prestados, retire-se de pauta a audi\u00eancia anteriormente agendada e designe-se nova data para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, devendo ser esta em data posterior a 07\/08\/2017, intimando-se as partes.Intime-se. Advogados(s): Mateus Ferreira Furiato (OAB 272469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 22: Ante os esclarecimentos prestados, retire-se de pauta a audi\u00eancia anteriormente agendada e designe-se nova data para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, devendo ser esta em data posterior a 07\/08\/2017, intimando-se as partes.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRUA  AUGUSTA,  303, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01305-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005513-88.2017.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Rodrigo Pereira da Silva  Cal\u00e7ados  (m.e)\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliana   Adorno   de   Toledo   Tavares\nVistos.\nFls.   22 :   Ante   os   esclarecimentos   prestados,   retire-se   de   pauta   a   audi\u00eancia  \nanteriormente   agendada   e   designe-se   nova   data   para   a   realiza\u00e7\u00e3o   da   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,  \ndevendo   ser   esta   em   data   posterior   a   07\/08\/2017,   intimando-se   as   partes.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005513-88.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3250318. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA ADORNO DE TOLEDO TAVARES, liberado nos autos em 09\/06\/2017 \u00e0s 18:54 . fls. 26"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0144\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 2794\/2816","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70053826-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2017 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0144\/2017 Teor do ato: Vistos.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP).DETERMINO a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03\/07\/2017 \u00e0s 13:40h, que ser\u00e1 realizada no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do Foro Regional de Pinheiros, situado na Rua Jeric\u00f3, s\/n, 1\u00ba andar, sala 106, Vila Madalena, CEP 053435-040. Cite-se e Intime-se.Deixando de comparecer, a parte requerida ser\u00e1 considerada REVEL, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados pela parte autora na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em caso de aus\u00eancia da parte autora, o processo ser\u00e1 imediatamente extinto. Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE \"A microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.O Conselho Superior da Magistratura, no Comunicado n\u00ba 110\/2010 (DJE de 23.11.2010), determinou aos Juizados Especiais C\u00edveis que dispensem a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias sempre que poss\u00edvel, o que n\u00e3o trar\u00e1 qualquer nulidade na forma do art. 13 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Portanto, caso n\u00e3o haja acordo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, desde j\u00e1 DETERMINO que o(s) r\u00e9u(s), assistido por advogado, apresente contesta\u00e7\u00e3o escrita, com documentos, AT\u00c9 O HOR\u00c1RIO DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, SOB PENA DE REVELIA. Nas causas de valor inferior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, os r\u00e9us n\u00e3o assistidos por advogado dever\u00e3o apresentar, NO MOMENTO DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, as defesas, preferencialmente, em arquivo digital, ou, na impossibilidade, por escrito. Caso o lit\u00edgio n\u00e3o permita julgamento antecipado, a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 designada por ocasi\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, caso infrut\u00edfera a tentativa de composi\u00e7\u00e3o.Eventuais testemunhas dever\u00e3o ser trazidas pelas partes apenas na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Caso se fa\u00e7a necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, o ROL DEVER\u00c1 SER APRESENTADO EM AT\u00c9 05 DIAS (contados retroativamente) ANTES DA REALIZA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO, NOS TERMOS DO ART. 34, \u00a71\u00ba, LEI 9.099\/95, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, PENA DE PRECLUS\u00c3O.Partes assistidas por advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos atrav\u00e9s do Portal E-SAJ. Partes sem advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos, preferencialmente, em arquivo digital (PDF).Caber\u00e1 aos advogados que assistem as partes que requererem expressamente a intima\u00e7\u00e3o de suas testemunhas, cumprir o disposto no art. 455, \u00a71\u00ba do NCPC, ou seja, providenciar a respectiva intima\u00e7\u00e3o, uma vez que a intima\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 excepcional e por isso feita apenas nas hip\u00f3teses do art. 455, \u00a74\u00ba do NCPC. Intime-se. Advogados(s): Mateus Ferreira Furiato (OAB 272469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP).DETERMINO a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 03\/07\/2017 \u00e0s 13:40h, que ser\u00e1 realizada no Setor de Concilia\u00e7\u00e3o do Foro Regional de Pinheiros, situado na Rua Jeric\u00f3, s\/n, 1\u00ba andar, sala 106, Vila Madalena, CEP 053435-040. Cite-se e Intime-se.Deixando de comparecer, a parte requerida ser\u00e1 considerada REVEL, presumindo-se verdadeiros os fatos alegados pela parte autora na peti\u00e7\u00e3o inicial. Em caso de aus\u00eancia da parte autora, o processo ser\u00e1 imediatamente extinto. Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE \"A microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.O Conselho Superior da Magistratura, no Comunicado n\u00ba 110\/2010 (DJE de 23.11.2010), determinou aos Juizados Especiais C\u00edveis que dispensem a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias sempre que poss\u00edvel, o que n\u00e3o trar\u00e1 qualquer nulidade na forma do art. 13 da Lei n\u00ba 9.099\/95.Portanto, caso n\u00e3o haja acordo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, desde j\u00e1 DETERMINO que o(s) r\u00e9u(s), assistido por advogado, apresente contesta\u00e7\u00e3o escrita, com documentos, AT\u00c9 O HOR\u00c1RIO DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, SOB PENA DE REVELIA. Nas causas de valor inferior a vinte sal\u00e1rios m\u00ednimos, os r\u00e9us n\u00e3o assistidos por advogado dever\u00e3o apresentar, NO MOMENTO DA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O, as defesas, preferencialmente, em arquivo digital, ou, na impossibilidade, por escrito. Caso o lit\u00edgio n\u00e3o permita julgamento antecipado, a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento ser\u00e1 designada por ocasi\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, caso infrut\u00edfera a tentativa de composi\u00e7\u00e3o.Eventuais testemunhas dever\u00e3o ser trazidas pelas partes apenas na audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Caso se fa\u00e7a necess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas, o ROL DEVER\u00c1 SER APRESENTADO EM AT\u00c9 05 DIAS (contados retroativamente) ANTES DA REALIZA\u00c7\u00c3O DA AUDI\u00caNCIA DE INSTRU\u00c7\u00c3O E JULGAMENTO, NOS TERMOS DO ART. 34, \u00a71\u00ba, LEI 9.099\/95, ATRAV\u00c9S DO PORTAL E-SAJ, PENA DE PRECLUS\u00c3O.Partes assistidas por advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos atrav\u00e9s do Portal E-SAJ. Partes sem advogados dever\u00e3o apresentar novos documentos, preferencialmente, em arquivo digital (PDF).Caber\u00e1 aos advogados que assistem as partes que requererem expressamente a intima\u00e7\u00e3o de suas testemunhas, cumprir o disposto no art. 455, \u00a71\u00ba do NCPC, ou seja, providenciar a respectiva intima\u00e7\u00e3o, uma vez que a intima\u00e7\u00e3o judicial ser\u00e1 excepcional e por isso feita apenas nas hip\u00f3teses do art. 455, \u00a74\u00ba do NCPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRua  Augusta,  303, Consola\u00e7\u00e3o  - CEP  01305-000,  Fone: (11) 3129-7020,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecuaaj@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005513-88.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Rodrigo Pereira da Silva  Cal\u00e7ados  (m.e)\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliana   Adorno   de   Toledo   Tavares\nVistos.\nTodos   os   prazos,   no   Sistema   dos   Juizados   Especiais,   ser\u00e3o   contados   de   forma  \ncont\u00ednua,   excluindo-se   o   dia   do   come\u00e7o   e   incluindo   o   dia   do   vencimento   (Enunciado   74   do  \nFOJESP).\nDETERMINO   a   realiza\u00e7\u00e3o   da   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   para   o   dia   03\/07\/2017  \n\u00e0s   13:40h ,   que   ser\u00e1   realizada   no   Setor   de   Concilia\u00e7\u00e3o   do   Foro   Regional   de   Pinheiros,   situado  \nna   Rua   Jeric\u00f3,   s\/n,   1\u00ba   andar,   sala   106,   Vila   Madalena,   CEP   053435-040 .   Cite-se   e   Intime-se.\nDeixando   de   comparecer,   a   parte   requerida   ser\u00e1   considerada   REVEL,   presumindo-\nse   verdadeiros   os   fatos   alegados   pela   parte   autora   na   peti\u00e7\u00e3o   inicial.    \nEm   caso   de   aus\u00eancia   da   parte   autora,   o   processo   ser\u00e1   imediatamente   extinto.  Nos  \ntermos  do  Enunciado  141  do  FONAJE  \"A  microempresa  e  a  empresa  de  pequeno  porte,  quando  \nautoras,  devem  ser  representadas,  inclusive  em  audi\u00eancia,  pelo  empres\u00e1rio  individual  ou  pelo  s\u00f3cio  \ndirigente\",  n\u00e3o  se  admitindo  a  nomea\u00e7\u00e3o  de  preposto,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nO   Conselho   Superior   da   Magistratura,   no   Comunicado   n\u00ba   110\/2010   (DJE   de  \n23.11.2010),   determinou   aos   Juizados   Especiais   C\u00edveis   que   dispensem   a   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancias  \nsempre   que   poss\u00edvel,   o   que   n\u00e3o   trar\u00e1   qualquer   nulidade   na   forma   do   art.   13   da   Lei   n\u00ba   9.099\/95.\nPortanto,   caso   n\u00e3o   haja   acordo   na   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,   desde   j\u00e1   DETERMINO  \nque   o(s)   r\u00e9u(s),   assistido   por   advogado,   apresente   contesta\u00e7\u00e3o   escrita,   com   documentos,   AT\u00c9   O  \nHOR\u00c1RIO   DA   AUDI\u00caNCIA   DE   CONCILIA\u00c7\u00c3O,   ATRAV\u00c9S   DO   PORTAL   E-SAJ,   SOB   PENA  \nDE   REVELIA.   Nas   causas   de   valor   inferior   a   vinte   sal\u00e1rios   m\u00ednimos,   os   r\u00e9us   n\u00e3o   assistidos   por  \nadvogado   dever\u00e3o   apresentar,   NO   MOMENTO   DA   AUDI\u00caNCIA   DE   CONCILIA\u00c7\u00c3O,   as   defesas,  \npreferencialmente,   em   arquivo   digital,   ou,   na   impossibilidade,   por   escrito.   Caso   o   lit\u00edgio   n\u00e3o  \npermita   julgamento   antecipado,   a   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o   e   julgamento   ser\u00e1   designada   por   ocasi\u00e3o  \nda   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,   caso   infrut\u00edfera   a   tentativa   de   composi\u00e7\u00e3o.\nEventuais   testemunhas   dever\u00e3o   ser   trazidas   pelas   partes   apenas   na   audi\u00eancia   de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005513-88.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 32121A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA ADORNO DE TOLEDO TAVARES, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 14:45 . fls. 18\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRua  Augusta,  303, Consola\u00e7\u00e3o  - CEP  01305-000,  Fone: (11) 3129-7020,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecuaaj@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\ninstru\u00e7\u00e3o   e   julgamento.   Caso   se   fa\u00e7a   necess\u00e1ria   a   intima\u00e7\u00e3o   de   testemunhas,   o   ROL   DEVER\u00c1   SER  \nAPRESENTADO   EM   AT\u00c9   05   DIAS   (contados   retroativamente)   ANTES   DA   REALIZA\u00c7\u00c3O   DA  \nAUDI\u00caNCIA   DE   INSTRU\u00c7\u00c3O   E   JULGAMENTO,   NOS   TERMOS   DO   ART.   34,   \u00a71\u00ba,   LEI  \n9.099\/95,   ATRAV\u00c9S   DO   PORTAL   E-SAJ,   PENA   DE   PRECLUS\u00c3O.\nPartes   assistidas   por   advogados   dever\u00e3o   apresentar   novos   documentos   atrav\u00e9s   do  \nPortal   E-SAJ.   Partes   sem   advogados   dever\u00e3o   apresentar   novos   documentos,   preferencialmente,   em  \narquivo   digital   (PDF).\nCaber\u00e1   aos   advogados   que   assistem   as   partes   que   requererem   expressamente   a  \nintima\u00e7\u00e3o   de   suas   testemunhas,   cumprir   o   disposto   no   art.   455,   \u00a71\u00ba   do   NCPC,   ou   seja,   providenciar  \na   respectiva   intima\u00e7\u00e3o,   uma   vez   que   a   intima\u00e7\u00e3o   judicial   ser\u00e1   excepcional   e   por   isso   feita   apenas    \nnas   hip\u00f3teses   do   art.   455,   \u00a74\u00ba   do   NCPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005513-88.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 32121A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA ADORNO DE TOLEDO TAVARES, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 14:45 . fls. 19"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 03\/07\/2017 Hora 13:40 Local: Setor de Concilia\u00e7\u00e3o Pinheiros Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70047318-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2017 12:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 3006\/3034","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2017 Teor do ato: Serve o presente para informar a parte autora a apresentar o(s) documento(s) abaixo, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo: 1-Contrato Social, e 2-Cart\u00e3o CNPJ. Advogados(s): Mateus Ferreira Furiato (OAB 272469\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Serve o presente para informar a parte autora a apresentar o(s) documento(s) abaixo, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo: 1-Contrato Social, e 2-Cart\u00e3o CNPJ.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 2"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691627011","codPublicacaoOrigem":"1155088270","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005513-88.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1005513-88.2017.8.26.0016 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Rodrigo Pereira da Silva Cal\u00e7ados (m.e) ADVOGADO : 272469\/SP - Mateus Ferreira Furiato REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEIS EM 09\/05\/2017","paginaInicial":"1359","paginaFinal":"1359","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"883642","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23184943","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 07:28:40:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005513-88.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005513-88.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746049515","codPublicacaoOrigem":"1194492209","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005513-88.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005513-88.2017.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Rodrigo Pereira da Silva Cal\u00e7ados (m.e) - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Decido. Estando presente a hip\u00f3tese prevista no artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo o feito no estado em que se encontra.Restou incontroverso nos autos que o banco r\u00e9u debitou da conta pertencente \u00e0 empresa autora (PJ) o montante de R$ 6.563,79 (fls. 07), alegando o r\u00e9u que o d\u00e9bito foi utilizado para a amortiza\u00e7\u00e3o do saldo devedor da conta corrente n\u00ba 01636-8, ag\u00eancia 5191, de titularidade da pessoa f\u00edsica, conforme previs\u00e3o contratual, defendendo a autora, de outro lado, a impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o do desconto, em raz\u00e3o da diverg\u00eancia de titularidade das contas (PJ e PF), bem como o encerramento da conta PF de n\u00famero 19252-0\/ag\u00eancia 0139, com posterior abertura de nova conta, em 2008, de n\u00famero 49881-0\/ag\u00eancia 0139, diversa daquela indicada em defesa, inexistindo base para o desconto realizado.Contudo, deixou a parte autora de impugnar especificamente o documento de fls. 72\/77, referente ao contrato de cr\u00e9dito banc\u00e1rio firmado pelo Sr. Rodrigo Pereira da Silva com o r\u00e9u, para dep\u00f3sito na conta n\u00ba 01636-8, ag\u00eancia 5191, justamente aquela referida em defesa. Tampouco impugnou a autora os extratos referentes \u00e0 citada conta, juntados a fls. 318\/432, ou mesmo parte dele copiado no corpo da contesta\u00e7\u00e3o a fls. 50, na qual se verifica a movimenta\u00e7\u00e3o da conta corrente pessoa f\u00edsica, restando, portanto, comprovada a sua exist\u00eancia, assim como a d\u00edvida contra\u00edda pela pessoa f\u00edsica do empres\u00e1rio.No mais, em que pese a insurg\u00eancia da autora com o desconto realizado, verifica-se que a empresa autora se enquadra na condi\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rio individual (fls. 08\/09), motivo pelo qual h\u00e1 confus\u00e3o entre a pessoa f\u00edsica e a pessoa jur\u00eddica no que concerne ao patrim\u00f4nio, fato que habilita os bens pertencentes a esta para responderem pelas obriga\u00e7\u00f5es contra\u00eddas por aquela, independentemente de sua origem ou natureza. Neste sentido: \"(...) Ocorre que, no caso de firma individual, n\u00e3o existe distin\u00e7\u00e3o entre a personalidade jur\u00eddica da pessoa jur\u00eddica e a da pessoa natural de seu titular, havendo, portanto, confus\u00e3o entre o patrim\u00f4nio de um e de outro, configurando-se em um \u00fanico conjunto de bens e direitos. O Empres\u00e1rio Individual, fulcro no 966 do CC, embora inscrito no CNPJ (unicamente para fins tribut\u00e1rios), ser\u00e1 sempre uma pessoa f\u00edsica para todos os efeitos, ou seja, seus bens particulares respondem pelas obriga\u00e7\u00f5es contra\u00eddas, inexistindo separa\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nios. Essa realidade est\u00e1 presente para todos aqueles que exercem atividade empresarial de forma individual, pelos reflexos e consequ\u00eancias que acarretam para sua vida pessoal (...). (STJ - AgInt no REsp: 1397766 RS 2013\/0264037-0, Relator: Ministra ASSUSETE MAGALH\u00c3ES, Data de Publica\u00e7\u00e3o: DJ 08\/08\/2017). \" Destarte, inexistindo no caso em exame personalidade jur\u00eddica aut\u00f4noma daquela pertencente ao titular da empresa autora, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em qualquer irregularidade no d\u00e9bito em conta da pessoa jur\u00eddica para quitar d\u00edvida contra\u00edda pela pessoa natural do empres\u00e1rio.Assim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em distin\u00e7\u00e3o acerca da responsabilidade da empresa autora e de seu titular, sendo l\u00edcito ao banco r\u00e9u, em face da inadimpl\u00eancia da pessoa f\u00edsica do empres\u00e1rio, efetuar o desconto na conta da empresa individual a ele pertencente.Ademais, estipula o contrato que em caso de inadimplemento, caso a conta n\u00e3o apresente saldo dispon\u00edvel, o r\u00e9u poder\u00e1 realizar o d\u00e9bito em outras contas, inclusive aplica\u00e7\u00f5es financeiras e poupan\u00e7a, para amortiza\u00e7\u00e3o do saldo devedor (fls. 73).Isto posto, de rigor a improced\u00eancia do pedido de restitui\u00e7\u00e3o do valor debitado.Ante o exposto, nos termos do disposto no artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o.Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do artigo 55, da Lei n\u00ba 9.099\/95.Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Para fins de recurso inominado, o prazo para recurso \u00e9 de 10 (dez) dias come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, devendo ser interposto por advogado. As custas para preparo, nos termos das Leis Estaduais n. 11.608\/2003 e 15.855\/15, regulamentadas pelos Provimentos CSM n. 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 1% sobre o valor da causa, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve se entender em 1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, a serem recolhidas em 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do recurso, independentemente de intima\u00e7\u00e3o e sem possibilidade de complementa\u00e7\u00e3o. Para processo f\u00edsico ou processo digital em que haja m\u00eddia ou outros objetos a serem remetidos via malote ao Col\u00e9gio Recursal, o valor do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento CG n\u00b0 21\/2014 e do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa c\u00f3digo da Receita 110-4) e do artigo 1275, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, da Subse\u00e7\u00e3o IXI, Se\u00e7\u00e3o VI, Cap\u00edtulo XI, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ.P.R.I. - ADV: MATEUS FERREIRA FURIATO (OAB 272469\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0231\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P JUIZ(A) DE DIREITO RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YOLANDA SILVIA SENDON RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3461","paginaFinal":"3461","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920151","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25858304","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:53:02:477AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005513-88.2017.8.26.0016","numeroAntigo":"2013\/0264037-0","numeroUnificado":"1005513-88.2017.8.26.0016|2013\/0264037-0|11.608\/2003|833\/2004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}