{"numero":"1005351-38.2017.8.26.0099","processos":[{"processo":"1005351-38.2017.8.26.0099    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/07\/2017 \u00e0s 00:00 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Bragan\u00e7a Paulista","juiz":"Rodrigo Sette Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 38.800,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Nathassia Cristine Catarina dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Ita\u00fa Cbd Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Mayra de Oliveira Silva Marques Coelho"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0790\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 1693\/1697","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0790\/2017 Teor do ato: SENTEN\u00c7ATrata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com exibi\u00e7\u00e3o incidental e indenizat\u00f3ria proposta por Nathassia Cristine Catarina dos Santos em face de Financeira Ita\u00fa CBD S.A. - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento.Pela decis\u00e3o lan\u00e7ada \u00e0 fl. 20, dentre outras provid\u00eancias, foi determinada a emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, a fim de que a requerente: a) comprovasse a sua renda mensal, a fim de apreciar o pedido de justi\u00e7a gratuita; b) fornecesse o pr\u00f3prio endere\u00e7o eletr\u00f4nico, requisito da peti\u00e7\u00e3o inicial previsto no atual CPC; c) esclarecesse a causa de pedir; d) juntasse procura\u00e7\u00e3o e declara\u00e7\u00e3o de pobreza recentes. A requerente foi intimada para regularizar a peti\u00e7\u00e3o inicial, nos moldes acima estabelecidos (fl. 22). Entretanto, deixou de faz\u00ea-lo, n\u00e3o obstante a oportunidade concedida pelo ju\u00edzo para tanto (fl. 23).Diante da n\u00e3o juntada da documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, indefiro o pedido de justi\u00e7a gratuita. Ademais, a parte requerente n\u00e3o informou seu pr\u00f3prio endere\u00e7o eletr\u00f4nico, requisito da peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 319 CPC).N\u00e3o se trata de mera formalidade, mas tem como objetivo viabilizar a intima\u00e7\u00e3o pessoal da parte nas hip\u00f3teses legais (exs. para dar andamento ao processo, sob pena de extin\u00e7\u00e3o; comparecimento \u00e0 audi\u00eancia para prestar depoimento pessoal, etc...), dispensando as morosas e custosas intima\u00e7\u00f5es por carta AR e por oficial de justi\u00e7a. N\u00e3o bastasse isso, mostra-se inepta a peti\u00e7\u00e3o inicial.Em primeiro lugar, a requerente n\u00e3o regularizou o instrumento de mandato no prazo assinado, conforme determinado no item 6 da decis\u00e3o de fl. 20, nem tampouco trouxe declara\u00e7\u00e3o de pobreza atualizada: a procura\u00e7\u00e3o juntada a fl. 14 possui data antiga, n\u00e3o estando em conformidade com a praxe forense, pois n\u00e3o retrata os poderes atuais outorgados \u00e0 patrona.Foi determinada, ainda, a emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, para informar o objetivo da demanda e se \u00e9 ou j\u00e1 foi cliente do requerido, indicando os produtos financeiros contratados, o que n\u00e3o ocorreu.A causa de pedir n\u00e3o foi esclarecida, com explica\u00e7\u00e3o se a requerente era cliente da requerida e, em caso positivo, quais servi\u00e7os contratou, conforme determinado no item 3 de fl. 20.Ante o exposto, considerando que os v\u00edcios acima apontandos n\u00e3o foram corrigidos, n\u00e3o obstante a oportunidade conferida pelo Ju\u00edzo para tanto, INDEFIRO A PETI\u00c7\u00c3O INICIAL e determino a extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 485, I do C\u00f3digo de Processo Civil.Indeferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, condeno a requerente ao pagamento das custas e despesas processuais.Cabe alertar as partes que se houver a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o contra a senten\u00e7a, caso negado provimento ao recurso, haver\u00e1 a fixa\u00e7\u00e3o de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme entendimento do Supremo Tribunal Federal (REX 929925 Agr-ED\/RS, rel. Min. Luiz Fux, j. 7.6.16). Neste mesmo sentido j\u00e1 decidiu o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"Agravo de Instrumento: Invent\u00e1rio Decis\u00e3o que indeferiu pleito de instaura\u00e7\u00e3o de incidente de remo\u00e7\u00e3o de inventariante e fixou honor\u00e1rios sucumbenciais recursais pela interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o protelat\u00f3rios Comunica\u00e7\u00e3o do \u00f3bito da inventariante no curso do feito Quest\u00e3o acerca da instaura\u00e7\u00e3o de incidente para sua remo\u00e7\u00e3o que resta prejudicada Recurso prejudicado neste ponto Embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos pelo ora agravante com intuito manifestamente protelat\u00f3rio Cabimento da fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios sucumbenciais na esteira do entendimento do Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal. Nega-se provimento ao recurso, na parte conhecida.\" (Relator(a): Christine Santini; Comarca: Bragan\u00e7a Paulista; \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/01\/2017; Data de registro: 12\/01\/2017 sem destaque no original)\".Com o tr\u00e2nsito em julgado, havendo custas em aberto da parte vencida, intime-a para pagamento, no prazo de cinco dias, pela imprensa oficial, por meio de sua advogada. No sil\u00eancio, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, arquivando-se os autos. Caso haja o pagamento extempor\u00e2neo, cancele-se a certid\u00e3o.Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo \"a quo\" (art. 1010 CPC), sem nova conclus\u00e3o, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para aprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o. P.R.I. Advogados(s): Mayra de Oliveira Silva Marques Coelho (OAB 363318\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    SENTEN\u00c7ATrata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com exibi\u00e7\u00e3o incidental e indenizat\u00f3ria proposta por Nathassia Cristine Catarina dos Santos em face de Financeira Ita\u00fa CBD S.A. - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento.Pela decis\u00e3o lan\u00e7ada \u00e0 fl. 20, dentre outras provid\u00eancias, foi determinada a emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, a fim de que a requerente: a) comprovasse a sua renda mensal, a fim de apreciar o pedido de justi\u00e7a gratuita; b) fornecesse o pr\u00f3prio endere\u00e7o eletr\u00f4nico, requisito da peti\u00e7\u00e3o inicial previsto no atual CPC; c) esclarecesse a causa de pedir; d) juntasse procura\u00e7\u00e3o e declara\u00e7\u00e3o de pobreza recentes. A requerente foi intimada para regularizar a peti\u00e7\u00e3o inicial, nos moldes acima estabelecidos (fl. 22). Entretanto, deixou de faz\u00ea-lo, n\u00e3o obstante a oportunidade concedida pelo ju\u00edzo para tanto (fl. 23).Diante da n\u00e3o juntada da documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, indefiro o pedido de justi\u00e7a gratuita. Ademais, a parte requerente n\u00e3o informou seu pr\u00f3prio endere\u00e7o eletr\u00f4nico, requisito da peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 319 CPC).N\u00e3o se trata de mera formalidade, mas tem como objetivo viabilizar a intima\u00e7\u00e3o pessoal da parte nas hip\u00f3teses legais (exs. para dar andamento ao processo, sob pena de extin\u00e7\u00e3o; comparecimento \u00e0 audi\u00eancia para prestar depoimento pessoal, etc...), dispensando as morosas e custosas intima\u00e7\u00f5es por carta AR e por oficial de justi\u00e7a. N\u00e3o bastasse isso, mostra-se inepta a peti\u00e7\u00e3o inicial.Em primeiro lugar, a requerente n\u00e3o regularizou o instrumento de mandato no prazo assinado, conforme determinado no item 6 da decis\u00e3o de fl. 20, nem tampouco trouxe declara\u00e7\u00e3o de pobreza atualizada: a procura\u00e7\u00e3o juntada a fl. 14 possui data antiga, n\u00e3o estando em conformidade com a praxe forense, pois n\u00e3o retrata os poderes atuais outorgados \u00e0 patrona.Foi determinada, ainda, a emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, para informar o objetivo da demanda e se \u00e9 ou j\u00e1 foi cliente do requerido, indicando os produtos financeiros contratados, o que n\u00e3o ocorreu.A causa de pedir n\u00e3o foi esclarecida, com explica\u00e7\u00e3o se a requerente era cliente da requerida e, em caso positivo, quais servi\u00e7os contratou, conforme determinado no item 3 de fl. 20.Ante o exposto, considerando que os v\u00edcios acima apontandos n\u00e3o foram corrigidos, n\u00e3o obstante a oportunidade conferida pelo Ju\u00edzo para tanto, INDEFIRO A PETI\u00c7\u00c3O INICIAL e determino a extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 485, I do C\u00f3digo de Processo Civil.Indeferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, condeno a requerente ao pagamento das custas e despesas processuais.Cabe alertar as partes que se houver a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o contra a senten\u00e7a, caso negado provimento ao recurso, haver\u00e1 a fixa\u00e7\u00e3o de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme entendimento do Supremo Tribunal Federal (REX 929925 Agr-ED\/RS, rel. Min. Luiz Fux, j. 7.6.16). Neste mesmo sentido j\u00e1 decidiu o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"Agravo de Instrumento: Invent\u00e1rio Decis\u00e3o que indeferiu pleito de instaura\u00e7\u00e3o de incidente de remo\u00e7\u00e3o de inventariante e fixou honor\u00e1rios sucumbenciais recursais pela interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o protelat\u00f3rios Comunica\u00e7\u00e3o do \u00f3bito da inventariante no curso do feito Quest\u00e3o acerca da instaura\u00e7\u00e3o de incidente para sua remo\u00e7\u00e3o que resta prejudicada Recurso prejudicado neste ponto Embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos pelo ora agravante com intuito manifestamente protelat\u00f3rio Cabimento da fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios sucumbenciais na esteira do entendimento do Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal. Nega-se provimento ao recurso, na parte conhecida.\" (Relator(a): Christine Santini; Comarca: Bragan\u00e7a Paulista; \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/01\/2017; Data de registro: 12\/01\/2017 sem destaque no original)\".Com o tr\u00e2nsito em julgado, havendo custas em aberto da parte vencida, intime-a para pagamento, no prazo de cinco dias, pela imprensa oficial, por meio de sua advogada. No sil\u00eancio, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, arquivando-se os autos. Caso haja o pagamento extempor\u00e2neo, cancele-se a certid\u00e3o.Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo \"a quo\" (art. 1010 CPC), sem nova conclus\u00e3o, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para aprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005351-38.2017.8.26.0099 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso Digital n\u00ba:\n1005351-38.2017.8.26.0099\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Nathassia Cristine Catarina  dos Santos\nRequerido : Financeira Ita\u00fa Cbd  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Sette   Carvalho\nA SENTEN\u00c7A\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  cumulada  com  exibi\u00e7\u00e3o  incidental  e \nindenizat\u00f3ria  proposta  por  Nathassia  Cristine  Catarina  dos  Santos  em  face  de  Financeira  Ita\u00fa  \nCBD  S.A.  -  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e  Investimento.\nPela  decis\u00e3o  lan\u00e7ada  \u00e0  fl.  20,  dentre  outras  provid\u00eancias,  foi  determinada  a \nemenda  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  a  fim  de  que  a  requerente:  a)  comprovasse  a  sua  renda  mensal,  a  fim  de  \napreciar  o  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita;  b)  fornecesse  o  pr\u00f3prio  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico,  requisito  da  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial  previsto  no  atual  CPC;  c)  esclarecesse  a  causa  de  pedir;  d)  juntasse  procura\u00e7\u00e3o  e  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  recentes.  \n  A  requerente  foi  intimada  para  regularizar  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  nos  moldes  acima  \nestabelecidos  (fl.  22).  Entretanto,  deixou  de  faz\u00ea-lo,  n\u00e3o  obstante  a  oportunidade  concedida  pelo  \nju\u00edzo  para  tanto  (fl.  23).\nDiante  da  n\u00e3o  juntada  da  documenta\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria,  indefiro  o  pedido  de  justi\u00e7a  \ngratuita.  \nAdemais,  a  parte  requerente  n\u00e3o  informou  seu  pr\u00f3prio  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico,  \nrequisito  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  319  CPC).\nN\u00e3o  se  trata  de  mera  formalidade,  mas  tem  como  objetivo  viabilizar  a  intima\u00e7\u00e3o  \npessoal  da  parte  nas  hip\u00f3teses  legais  (exs.  para  dar  andamento  ao  processo,  sob  pena  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005351-38.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F5773E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 12:48 . fls. 24\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005351-38.2017.8.26.0099 - lauda  2\nextin\u00e7\u00e3o;\n comparecimento  \u00e0  audi\u00eancia  para  prestar  depoimento  pessoal,  etc...),  dispensando  as  \nmorosas  e  custosas  intima\u00e7\u00f5es  por  carta  AR  e  por  oficial  de  justi\u00e7a.\n   \nN\u00e3o bastasse  isso,  mostra-se  inepta  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nEm  primeiro  lugar,  a  requerente  n\u00e3o  regularizou  o  instrumento  de  mandato  no  \nprazo  assinado,  conforme  determinado  no  item  6  da  decis\u00e3o  de  fl.  20,  nem  tampouco  trouxe  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  atualizada:  a  procura\u00e7\u00e3o  juntada  a  fl.  14  possui  data  antiga,  n\u00e3o  estando  \nem  conformidade  com  a  praxe  forense,  pois  n\u00e3o  retrata  os  poderes  atuais  outorgados  \u00e0  patrona.\nFoi  determinada,  ainda,  a  emenda  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  para  informar  o  objetivo  da  \ndemanda  e  se  \u00e9  ou  j\u00e1  foi  cliente  do  requerido,  indicando  os  produtos  financeiros  contratados,  o  que  \nn\u00e3o  ocorreu.\nA causa  de  pedir  n\u00e3o  foi  esclarecida,  com  explica\u00e7\u00e3o  se  a  requerente  era  cliente  \nda  requerida  e,  em  caso  positivo,  quais  servi\u00e7os  contratou,  conforme  determinado  no  item  3  de  fl.  \n20.\nAnte o  exposto,  considerando  que  os  v\u00edcios  acima  apontandos  n\u00e3o  foram  \ncorrigidos,  n\u00e3o  obstante  a  oportunidade  conferida  pelo  Ju\u00edzo  para  tanto,   INDEFIRO  A  PETI\u00c7\u00c3O  \nINICIAL  e  determino  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  485,  I do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIndeferido  o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita,  condeno  a  requerente  ao  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais.\nCabe  alertar  as  partes  que  se  houver  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \ncontra  a  senten\u00e7a,  caso  negado  provimento  ao  recurso,  haver\u00e1  a  fixa\u00e7\u00e3o  de  novos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  conforme  entendimento  do  Supremo  Tribunal  Federal  (REX  929925  Agr-ED\/RS,  rel.  \nMin.  Luiz  Fux,  j.  7.6.16).\n         Neste  mesmo  sentido  j\u00e1  decidiu  o  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \"Agravo  de  \nInstrumento:  Invent\u00e1rio  \n Decis\u00e3o  que  indeferiu  pleito  de  instaura\u00e7\u00e3o  de  incidente  de  remo\u00e7\u00e3o  de  \ninventariante  e  fixou  honor\u00e1rios  sucumbenciais  recursais  pela  interposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005351-38.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F5773E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 12:48 . fls. 25\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DOS IMIGRANTES,  1501, Bragan\u00e7a  Paulista - SP  - CEP  \n12900-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005351-38.2017.8.26.0099 - lauda  3\ndeclara\u00e7\u00e3o\n protelat\u00f3rios  \n Comunica\u00e7\u00e3o  do  \u00f3bito  da  inventariante  no  curso  do  feito  \n Quest\u00e3o  \nacerca  da  instaura\u00e7\u00e3o  de  incidente  para  sua  remo\u00e7\u00e3o  que  resta  prejudicada  \n Recurso  prejudicado  \nneste  ponto  \n Embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  interpostos  pelo  ora  agravante  com  intuito  manifestamente  \nprotelat\u00f3rio  \n Cabimento  da  fixa\u00e7\u00e3o  de  honor\u00e1rios  sucumbenciais  na  esteira  do  \nentendimento  do  Egr\u00e9gio  Supremo  Tribunal  Federal.  Nega-se  provimento  ao  recurso,  na  parte  \nconhecida.\u201d  (Relator(a):  Christine  Santini;  Comarca:  Bragan\u00e7a  Paulista;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  1\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado;  Data  do  julgamento:  12\/01\/2017;  Data  de  registro:  12\/01\/2017  \n sem  destaque  \nno  original)\".\nCom o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  havendo  custas  em  aberto  da  parte  vencida,  intime-a  \npara  pagamento,  no  prazo  de  cinco  dias,  pela  imprensa  oficial,  por  meio  de  sua  advogada.  No  \nsil\u00eancio,  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  para  inscri\u00e7\u00e3o  na  d\u00edvida  ativa,  arquivando-se  os  autos.  Caso  haja  o  \npagamento  extempor\u00e2neo,  cancele-se  a  certid\u00e3o.\nNa  hip\u00f3tese  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o ,  por  n\u00e3o  haver  mais  ju\u00edzo  \nde  admissibilidade  a  ser  exercido  pelo  Ju\u00edzo  \"a  quo\"  (art.  1010  CPC),  sem  nova  conclus\u00e3o,  \nremetam-se  os  autos  \u00e0  Superior  Inst\u00e2ncia,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o . \n  P.R.I.\nBragan\u00e7a  Paulista, 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005351-38.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1F5773E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 12:48 . fls. 26"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0658\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 1262\/1265","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0658\/2017 Teor do ato: No prazo de 15 (quinze) dias, emende-se a peti\u00e7\u00e3o inicial, a fim de: 1) informar a sua renda mensal, juntando c\u00f3pia da carteira de trabalho da requerente, dos tr\u00eas \u00faltimos holerites, bem como c\u00f3pia completa de sua declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, com o objetivo de apreciar o pedido de justi\u00e7a gratuita; 2) fornecer o seu pr\u00f3prio endere\u00e7o eletr\u00f4nico, requisito da peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 319, II CPC). Caso n\u00e3o possua email, dever\u00e1 cri\u00e1-lo em algum provedor gratuito e fornec\u00ea-lo ao ju\u00edzo, a fim de possibilitar a sua intima\u00e7\u00e3o pessoal por esta modalidade de comunica\u00e7\u00e3o (art. 270 CPC); 3) esclarecer a causa de pedir, informando se \u00e9 o foi cliente da requerida e indicar produtos financeiros contratados (empr\u00e9stimo, etc...); 4) esclarecer a op\u00e7\u00e3o pela propositura da a\u00e7\u00e3o na Comarca de Bragan\u00e7a Paulista, pois a requerente tem domic\u00edlio em Ca\u00e7apava\/SP e a obriga\u00e7\u00e3o que levou \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o tem origem S\u00e3o Paulo (fl. 19); 5) informar se prop\u00f4s ou propor\u00e1 a\u00e7\u00e3o semelhante em face das demais empresas que inscreveram o nome da requerente em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls. 18\/19) e se a alega\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma da presente demanda (n\u00e3o se recordar da exist\u00eancia da d\u00edvida); 6) trazer procura\u00e7\u00e3o e declara\u00e7\u00e3o de pobreza recentes, pois as apresentadas t\u00eam mais de um ano (fls. 14\/15). Com a emenda ou decorrido o prazo, voltem os autos conclusos.Int. Advogados(s): Mayra de Oliveira Silva Marques Coelho (OAB 363318\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    No prazo de 15 (quinze) dias, emende-se a peti\u00e7\u00e3o inicial, a fim de: 1) informar a sua renda mensal, juntando c\u00f3pia da carteira de trabalho da requerente, dos tr\u00eas \u00faltimos holerites, bem como c\u00f3pia completa de sua declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, com o objetivo de apreciar o pedido de justi\u00e7a gratuita; 2) fornecer o seu pr\u00f3prio endere\u00e7o eletr\u00f4nico, requisito da peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 319, II CPC). Caso n\u00e3o possua email, dever\u00e1 cri\u00e1-lo em algum provedor gratuito e fornec\u00ea-lo ao ju\u00edzo, a fim de possibilitar a sua intima\u00e7\u00e3o pessoal por esta modalidade de comunica\u00e7\u00e3o (art. 270 CPC); 3) esclarecer a causa de pedir, informando se \u00e9 o foi cliente da requerida e indicar produtos financeiros contratados (empr\u00e9stimo, etc...); 4) esclarecer a op\u00e7\u00e3o pela propositura da a\u00e7\u00e3o na Comarca de Bragan\u00e7a Paulista, pois a requerente tem domic\u00edlio em Ca\u00e7apava\/SP e a obriga\u00e7\u00e3o que levou \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o tem origem S\u00e3o Paulo (fl. 19); 5) informar se prop\u00f4s ou propor\u00e1 a\u00e7\u00e3o semelhante em face das demais empresas que inscreveram o nome da requerente em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls. 18\/19) e se a alega\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma da presente demanda (n\u00e3o se recordar da exist\u00eancia da d\u00edvida); 6) trazer procura\u00e7\u00e3o e declara\u00e7\u00e3o de pobreza recentes, pois as apresentadas t\u00eam mais de um ano (fls. 14\/15). Com a emenda ou decorrido o prazo, voltem os autos conclusos.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\nFORO  DE BRAGAN\u00c7A  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  dos Imigrantes,  1501, Centro  - CEP  12900-000,  Fone: 4034-3414,  \nBragan\u00e7a  Paulista-SP  - E-mail:  braganca4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005351-38.2017.8.26.0099  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Nathassia Cristine Catarina  dos Santos\nRequerido : Financeira Ita\u00fa Cbd  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e Investimentos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Sette   Carvalho\nNo prazo  de  15  (quinze)  dias,  emende-se  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  a  fim  de:  1)  \ninformar a  sua  renda  mensal,  juntando  c\u00f3pia  da  carteira  de  trabalho  da  requerente ,  dos  \ntr\u00eas \u00faltimos  holerites,  bem  como  c\u00f3pia  completa  de  sua  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda,  \ncom o  objetivo  de  apreciar  o  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita;  2)  fornecer  o  seu  pr\u00f3prio  endere\u00e7o  \neletr\u00f4nico, requisito  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  319,  II  CPC).  Caso  n\u00e3o  possua  email,  dever\u00e1  \ncri\u00e1-lo em  algum  provedor  gratuito  e  fornec\u00ea-lo  ao  ju\u00edzo,  a  fim  de  possibilitar  a  sua  \nintima\u00e7\u00e3o pessoal  por  esta  modalidade  de  comunica\u00e7\u00e3o  (art.  270  CPC) ;  3)  esclarecer  a  \ncausa de  pedir,  informando  se  \u00e9  o  foi  cliente  da  requerida  e  indicar  produtos  financeiros  \ncontratados (empr\u00e9stimo,  etc...);  4)  esclarecer  a op\u00e7\u00e3o  pela  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  na  \nComarca de  Bragan\u00e7a  Paulista,  pois  a  requerente  tem  domic\u00edlio  em  Ca\u00e7apava\/SP  e  a  \nobriga\u00e7\u00e3o que  levou  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o  tem  origem  S\u00e3o  Paulo  (fl.  19);  5)  informar  se  prop\u00f4s  \nou propor\u00e1  a\u00e7\u00e3o  semelhante  em  face  das  demais  empresas  que  inscreveram  o  nome  da  \nrequerente em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fls.  18\/19)  e  se  a  alega\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  mesma  da  \npresente demanda  (n\u00e3o  se  recordar  da  exist\u00eancia  da  d\u00edvida);  6)  trazer  procura\u00e7\u00e3o  e  \ndeclara\u00e7\u00e3o de  pobreza  recentes,  pois  as  apresentadas  t\u00eam  mais  de  um  ano  (fls.  14\/15).  \nCom a  emenda  ou  decorrido  o  prazo,  voltem  os  autos  conclusos.\nInt.  \nBragan\u00e7a  Paulista , 24  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005351-38.2017.8.26.0099 e c\u00f3digo 1DAD695. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO SETTE CARVALHO, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 13:28 . fls. 20"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":12,"total_andamentos":12}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720874987","codPublicacaoOrigem":"1177882366","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005351-38.2017.8.26.0099","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1005351-38.2017.8.26.0099 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Nathassia Cristine Catarina dos Santos ADVOGADO : 363318\/SP - Mayra de Oliveira Silva Marques Coelho REQDO : Financeira Ita\u00fa Cbd Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BRAGAN\u00c7A PAULISTA EM 24\/07\/2017","paginaInicial":"1303","paginaFinal":"1303","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"905227","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24550695","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 08:18:08:170AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005351-38.2017.8.26.0099","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005351-38.2017.8.26.0099","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"724828522","codPublicacaoOrigem":"1179739315","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005351-38.2017.8.26.0099","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005351-38.2017.8.26.0099 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Nathassia Cristine Catarina dos Santos - Financeira Ita\u00fa Cbd Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - No prazo de 15 (quinze) dias, emende-se a peti\u00e7\u00e3o inicial, a fim de: 1) informar a sua renda mensal, juntando c\u00f3pia da carteira de trabalho da requerente, dos tr\u00eas \u00faltimos holerites, bem como c\u00f3pia completa de sua declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, com o objetivo de apreciar o pedido de justi\u00e7a gratuita; 2) fornecer o seu pr\u00f3prio endere\u00e7o eletr\u00f4nico, requisito da peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 319, II CPC). Caso n\u00e3o possua email, dever\u00e1 cri\u00e1-lo em algum provedor gratuito e fornec\u00ea-lo ao ju\u00edzo, a fim de possibilitar a sua intima\u00e7\u00e3o pessoal por esta modalidade de comunica\u00e7\u00e3o (art. 270 CPC); 3) esclarecer a causa de pedir, informando se \u00e9 o foi cliente da requerida e indicar produtos financeiros contratados (empr\u00e9stimo, etc..); 4) esclarecer a op\u00e7\u00e3o pela propositura da a\u00e7\u00e3o na Comarca de Bragan\u00e7a Paulista, pois a requerente tem domic\u00edlio em Ca\u00e7apava\/SP e a obriga\u00e7\u00e3o que levou \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o tem origem S\u00e3o Paulo (fl. 19); 5) informar se prop\u00f4s ou propor\u00e1 a\u00e7\u00e3o semelhante em face das demais empresas que inscreveram o nome da requerente em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (fls. 18\/19) e se a alega\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma da presente demanda (n\u00e3o se recordar da exist\u00eancia da d\u00edvida); 6) trazer procura\u00e7\u00e3o e declara\u00e7\u00e3o de pobreza recentes, pois as apresentadas t\u00eam mais de um ano (fls. 14\/15). Com a emenda ou decorrido o prazo, voltem os autos conclusos.Int. - ADV: MAYRA DE OLIVEIRA SILVA MARQUES COELHO (OAB 363318\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0658\/2017 - reinaldo\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO SETTE CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMARA IZZO FREIXO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1264","paginaFinal":"1264","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906790","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24740407","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 08:11:39:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005351-38.2017.8.26.0099","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005351-38.2017.8.26.0099","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748181819","codPublicacaoOrigem":"1195804134","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005351-38.2017.8.26.0099","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005351-38.2017.8.26.0099 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Nathassia Cristine Catarina dos Santos - Financeira Ita\u00fa Cbd Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos - SENTEN\u00c7ATrata-se de a\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com exibi\u00e7\u00e3o incidental e indenizat\u00f3ria proposta por Nathassia Cristine Catarina dos Santos em face de Financeira Ita\u00fa CBD S.A. - Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimento.Pela decis\u00e3o lan\u00e7ada \u00e0 fl. 20, dentre outras provid\u00eancias, foi determinada a emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, a fim de que a requerente: a) comprovasse a sua renda mensal, a fim de apreciar o pedido de justi\u00e7a gratuita; b) fornecesse o pr\u00f3prio endere\u00e7o eletr\u00f4nico, requisito da peti\u00e7\u00e3o inicial previsto no atual CPC; c) esclarecesse a causa de pedir; d) juntasse procura\u00e7\u00e3o e declara\u00e7\u00e3o de pobreza recentes. A requerente foi intimada para regularizar a peti\u00e7\u00e3o inicial, nos moldes acima estabelecidos (fl. 22). Entretanto, deixou de faz\u00ea-lo, n\u00e3o obstante a oportunidade concedida pelo ju\u00edzo para tanto (fl. 23).Diante da n\u00e3o juntada da documenta\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria, indefiro o pedido de justi\u00e7a gratuita. Ademais, a parte requerente n\u00e3o informou seu pr\u00f3prio endere\u00e7o eletr\u00f4nico, requisito da peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 319 CPC).N\u00e3o se trata de mera formalidade, mas tem como objetivo viabilizar a intima\u00e7\u00e3o pessoal da parte nas hip\u00f3teses legais (exs. para dar andamento ao processo, sob pena de extin\u00e7\u00e3o; comparecimento \u00e0 audi\u00eancia para prestar depoimento pessoal, etc..), dispensando as morosas e custosas intima\u00e7\u00f5es por carta AR e por oficial de justi\u00e7a. N\u00e3o bastasse isso, mostra-se inepta a peti\u00e7\u00e3o inicial.Em primeiro lugar, a requerente n\u00e3o regularizou o instrumento de mandato no prazo assinado, conforme determinado no item 6 da decis\u00e3o de fl. 20, nem tampouco trouxe declara\u00e7\u00e3o de pobreza atualizada: a procura\u00e7\u00e3o juntada a fl. 14 possui data antiga, n\u00e3o estando em conformidade com a praxe forense, pois n\u00e3o retrata os poderes atuais outorgados \u00e0 patrona. Foi determinada, ainda, a emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, para informar o objetivo da demanda e se \u00e9 ou j\u00e1 foi cliente do requerido, indicando os produtos financeiros contratados, o que n\u00e3o ocorreu.A causa de pedir n\u00e3o foi esclarecida, com explica\u00e7\u00e3o se a requerente era cliente da requerida e, em caso positivo, quais servi\u00e7os contratou, conforme determinado no item 3 de fl. 20.Ante o exposto, considerando que os v\u00edcios acima apontandos n\u00e3o foram corrigidos, n\u00e3o obstante a oportunidade conferida pelo Ju\u00edzo para tanto, INDEFIRO A PETI\u00c7\u00c3O INICIAL e determino a extin\u00e7\u00e3o do processo, sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 485, I do C\u00f3digo de Processo Civil.Indeferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, condeno a requerente ao pagamento das custas e despesas processuais.Cabe alertar as partes que se houver a interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o contra a senten\u00e7a, caso negado provimento ao recurso, haver\u00e1 a fixa\u00e7\u00e3o de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme entendimento do Supremo Tribunal Federal (REX 929925 Agr-ED\/RS, rel. Min. Luiz Fux, j. 7.6.16). Neste mesmo sentido j\u00e1 decidiu o Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"Agravo de Instrumento: Invent\u00e1rio Decis\u00e3o que indeferiu pleito de instaura\u00e7\u00e3o de incidente de remo\u00e7\u00e3o de inventariante e fixou honor\u00e1rios sucumbenciais recursais pela interposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o protelat\u00f3rios Comunica\u00e7\u00e3o do \u00f3bito da inventariante no curso do feito Quest\u00e3o acerca da instaura\u00e7\u00e3o de incidente para sua remo\u00e7\u00e3o que resta prejudicada Recurso prejudicado neste ponto Embargos de declara\u00e7\u00e3o interpostos pelo ora agravante com intuito manifestamente protelat\u00f3rio Cabimento da fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios sucumbenciais na esteira do entendimento do Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal. Negase provimento ao recurso, na parte conhecida.\" (Relator(a): Christine Santini; Comarca: Bragan\u00e7a Paulista; \u00d3rg\u00e3o julgador: 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Data do julgamento: 12\/01\/2017; Data de registro: 12\/01\/2017 sem destaque no original)\".Com o tr\u00e2nsito em julgado, havendo custas em aberto da parte vencida, intime-a para pagamento, no prazo de cinco dias, pela imprensa oficial, por meio de sua advogada. No sil\u00eancio, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, arquivando-se os autos. Caso haja o pagamento extempor\u00e2neo, cancele-se a certid\u00e3o.Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso de apela\u00e7\u00e3o, por n\u00e3o haver mais ju\u00edzo de admissibilidade a ser exercido pelo Ju\u00edzo \"a quo\" (art. 1010 CPC), sem nova conclus\u00e3o, remetam-se os autos \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, para aprecia\u00e7\u00e3o do recurso de apela\u00e7\u00e3o. P.R.I. - ADV: MAYRA DE OLIVEIRA SILVA MARQUES COELHO (OAB 363318\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0790\/2017 - reinaldo\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO SETTE CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSIMARA IZZO FREIXO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1695","paginaFinal":"1695","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947753","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:13:42:373AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005351-38.2017.8.26.0099","numeroAntigo":"929925","numeroUnificado":"1005351-38.2017.8.26.0099|929925","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}