{"numero":"1005904-76.2017.8.26.0005","processos":[{"processo":"1005904-76.2017.8.26.0005","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de T\u00edtulos de Cr\u00e9dito","outros_assuntos":"Esp\u00e9cies de Contratos","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/04\/2017 \u00e0s 16:03 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel - CIC Zona Leste - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Fabiana Tsuchiya","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.222,33","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Jose Sim\u00e3o da Silva"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Wilian Santos Oliveira-me"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Willian Santos Oliveira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Sim\u00e3o da Silva"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo a que chegaram as partes para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, conforme par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22, da Lei 9.099\/95. Decorridos 90 (noventa) dias, contados do prazo final para cumprimento do acordo, sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, os documentos ser\u00e3o inutilizados.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668455939TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Wilian Santos Oliveira-me Dilig\u00eancia : 01\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668455925TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Willian Santos Oliveira Dilig\u00eancia : 01\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0129\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 2449\/2451","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0129\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 2449\/2451","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0129\/2017 Teor do ato: Nota: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos. Conforme Comunicado Conjunto 41\/2017, que determinou a interdi\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es do Juizado Especial C\u00edvel Itaim Paulista no CIC Leste, todos os atos\/andamentos processuais, inclusive as audi\u00eancias, ser\u00e3o realizados junto ao Foro Regional de S\u00e3o Miguel Paulista situado na Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736, sala 24, S\u00e3o Miguel Paulista. Advogados(s): Jose Sim\u00e3o da Silva (OAB 331418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos. Conforme Comunicado Conjunto 41\/2017, que determinou a interdi\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es do Juizado Especial C\u00edvel Itaim Paulista no CIC Leste, todos os atos\/andamentos processuais, inclusive as audi\u00eancias, ser\u00e3o realizados junto ao Foro Regional de S\u00e3o Miguel Paulista situado na Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736, sala 24, S\u00e3o Miguel Paulista.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70088082-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 23\/06\/2017 12:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0099\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 2916\/2922","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0099\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 2916\/2922","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0099\/2017 Teor do ato: Nota: Manifeste-se o(a) requerente sobre as devolu\u00e7\u00f5es das cartas de cita\u00e7\u00e3o (motivo: n\u00e3o existe o n\u00famero indicado), fornecendo novo endere\u00e7o\/endere\u00e7o correto. Prazo: 5 dias - O sil\u00eancio importar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito. CANCELADA A AUDI\u00caNCIA DO DIA 20\/06\/2017, \u00c0S 10 HORAS. Advogados(s): Jose Sim\u00e3o da Silva (OAB 331418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor    Nota: Manifeste-se o(a) requerente sobre as devolu\u00e7\u00f5es das cartas de cita\u00e7\u00e3o (motivo: n\u00e3o existe o n\u00famero indicado), fornecendo novo endere\u00e7o\/endere\u00e7o correto. Prazo: 5 dias - O sil\u00eancio importar\u00e1 na extin\u00e7\u00e3o do feito. CANCELADA A AUDI\u00caNCIA DO DIA 20\/06\/2017, \u00c0S 10 HORAS.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o para Andamento - Autor","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609511935TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia - T\u00edtulo Executivo Extrajudicial - Juizado Destinat\u00e1rio : Willian Santos Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609511949TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia - T\u00edtulo Executivo Extrajudicial - Juizado Destinat\u00e1rio : Wilian Santos Oliveira-me","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 2867\/2869","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 2867\/2869","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia - T\u00edtulo Executivo Extrajudicial - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Audi\u00eancia - T\u00edtulo Executivo Extrajudicial - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2017 Teor do ato: Nota: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para 20 de junho de 2017, \u00e0s 10 horas. Conforme Comunicado Conjunto 41\/2017, que determinou a interdi\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es do Juizado Especial C\u00edvel Itaim Paulista no CIC Leste, todos os atos\/andamentos processuais, inclusive as audi\u00eancias, ser\u00e3o realizados junto ao Foro Regional de S\u00e3o Miguel Paulista situado na Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736, sala 24, S\u00e3o Miguel Paulista. Advogados(s): Jose Sim\u00e3o da Silva (OAB 331418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para 20 de junho de 2017, \u00e0s 10 horas. Conforme Comunicado Conjunto 41\/2017, que determinou a interdi\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es do Juizado Especial C\u00edvel Itaim Paulista no CIC Leste, todos os atos\/andamentos processuais, inclusive as audi\u00eancias, ser\u00e3o realizados junto ao Foro Regional de S\u00e3o Miguel Paulista situado na Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736, sala 24, S\u00e3o Miguel Paulista.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2017 Hora 10:00 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 1"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[]}