{"numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","processos":[{"processo":"1005257-96.2015.8.26.0637","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/10\/2015 \u00e0s 12:27 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Tup\u00e3","juiz":"Em\u00edlio Gimenez Filho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S.A."},{"tipo":"Perito","nome":"Jeferson Paulo Machado"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Vinicius Lopes Gomes"},{"tipo":"RepreLeg","nome":"Willians Alves Correa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Felipe Perrone dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0960\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 3550-3572","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0960\/2017 Teor do ato: Vistos.WV REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COMERCIAIS DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA ingressou com estes embargos de declara\u00e7\u00e3o com pedido de efeito modificativo contra a senten\u00e7a de fls. 321\/335, argumentando que h\u00e1 contradi\u00e7\u00e3o entre o julgado e a prova produzida nos autos.Decido.Os embargos a evid\u00eancia n\u00e3o podem ser acolhidos.\u00c9 cedi\u00e7o que os embargos de declara\u00e7\u00e3o constituem modalidade de recurso adequados a sanar na senten\u00e7a ou no ac\u00f3rd\u00e3o, obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o. N\u00e3o se prestam os embargos como meio de modificar decis\u00e3o. Ali\u00e1s, o STJ j\u00e1 se manifestou nesse sentido: \"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o palco para a parte simplesmente se insurgir contra o julgado e requerer sua altera\u00e7\u00e3o. Por isso, 'n\u00e3o se admite embargos de declara\u00e7\u00e3o com efeitos modificativos quando ausentes qualquer dos requisitos do art. 535 do C\u00f3digo de Processo Civil'.\" (STJ Corte Especial, ED no REsp 437.380, rel. Min. Menezes Direito, j. 20.4.05, n\u00e3o conheceram, v.u., DJU 23.5.05, p. 119)E mais, \"O efeito modificativo dos embargos de declara\u00e7\u00e3o tem vez, apenas, quando houver defeito material que, ap\u00f3s sanado, obrigue a altera\u00e7\u00e3o do resultado do julgamento\". (STJ Corte Especial, ED em AI 305.080, rel. Min. Menezes Direito, j. 19.2.03, rejeitaram os embs., v.u., DJU 19.5.03, p. 108)Al\u00e9m do mais, o juiz n\u00e3o est\u00e1 adstrito aos laudos periciais acostados, podendo firmar o seu convencimento por outros meios de prova.Logo, n\u00e3o h\u00e1 qualquer obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o, raz\u00e3o pela qual, conhe\u00e7o dos embargos, por\u00e9m a eles nego provimento.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP), Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.WV REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COMERCIAIS DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA ingressou com estes embargos de declara\u00e7\u00e3o com pedido de efeito modificativo contra a senten\u00e7a de fls. 321\/335, argumentando que h\u00e1 contradi\u00e7\u00e3o entre o julgado e a prova produzida nos autos.Decido.Os embargos a evid\u00eancia n\u00e3o podem ser acolhidos.\u00c9 cedi\u00e7o que os embargos de declara\u00e7\u00e3o constituem modalidade de recurso adequados a sanar na senten\u00e7a ou no ac\u00f3rd\u00e3o, obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o. N\u00e3o se prestam os embargos como meio de modificar decis\u00e3o. Ali\u00e1s, o STJ j\u00e1 se manifestou nesse sentido: \"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o palco para a parte simplesmente se insurgir contra o julgado e requerer sua altera\u00e7\u00e3o. Por isso, 'n\u00e3o se admite embargos de declara\u00e7\u00e3o com efeitos modificativos quando ausentes qualquer dos requisitos do art. 535 do C\u00f3digo de Processo Civil'.\" (STJ Corte Especial, ED no REsp 437.380, rel. Min. Menezes Direito, j. 20.4.05, n\u00e3o conheceram, v.u., DJU 23.5.05, p. 119)E mais, \"O efeito modificativo dos embargos de declara\u00e7\u00e3o tem vez, apenas, quando houver defeito material que, ap\u00f3s sanado, obrigue a altera\u00e7\u00e3o do resultado do julgamento\". (STJ Corte Especial, ED em AI 305.080, rel. Min. Menezes Direito, j. 19.2.03, rejeitaram os embs., v.u., DJU 19.5.03, p. 108)Al\u00e9m do mais, o juiz n\u00e3o est\u00e1 adstrito aos laudos periciais acostados, podendo firmar o seu convencimento por outros meios de prova.Logo, n\u00e3o h\u00e1 qualquer obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o, raz\u00e3o pela qual, conhe\u00e7o dos embargos, por\u00e9m a eles nego provimento.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia,  200, Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  17605-900,  Fone: (14) 3496-8033,  \nTupa-SP  - E-mail:  tupa3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005257-96.2015.8.26.0637  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : WV Representa\u00e7\u00f5es  Comerciais de M\u00e1quinas  e Equipamentos  Agr\u00edcolas \nLtda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  26  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(A).  Juiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  Em\u00edlio  Gimenez  Filho .  Eu,  \nRenata  Iara  Sanchez  Ribeiro  Mosquera  Lucas ,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei .\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Em\u00edlio   Gimenez   Filho\nVistos.\nWV  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES  COMERCIAIS  DE  M\u00c1QUINAS  E \nEQUIPAMENTOS  AGR\u00cdCOLAS  LTDA  ingress ou com  estes  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  com  pedido  de  efeito  modificativo  contra  a  senten\u00e7a  de  fls.  321\/335,  \nargumentando  qu e h\u00e1  contradi\u00e7\u00e3o  entre  o  julgado  e  a  prova  produzida  nos  autos .\nDecido.\nOs  embargos  a  evid\u00eancia  n\u00e3o  podem  ser  acolhidos.\n\u00c9  cedi\u00e7o  que  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  constituem  modalidade  \nde  recurso  adequados  a  sanar  na  senten\u00e7a  ou  no  ac\u00f3rd\u00e3o,  obscuridade,  \ncontradi\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o.  \nN\u00e3o  se  prestam  os  embargos  como  meio  de  modificar  decis\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 194E6A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 352\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia,  200, Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  17605-900,  Fone: (14) 3496-8033,  \nTupa-SP  - E-mail:  tupa3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637  - p.  2\nAli\u00e1s,\n o  STJ  j\u00e1  se  manifestou  nesse  sentido:  \u201cOs  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \ns\u00e3o  palco  para  a  parte  simplesmente  se  insurgir  contra  o  julgado  e  requerer  sua  \naltera\u00e7\u00e3o.  Por  isso,  'n\u00e3o  se  admite  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  com  efeitos  \nmodificativos  quando  ausentes  qualquer  dos  requisitos  do  art.  535  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil'.\u201d  (STJ  \n Corte  Especial,  ED  no  REsp  437.380,  rel.  Min.  Menezes  \nDireito,  j.  20.4.05,  n\u00e3o  conheceram,  v.u.,  DJU  23.5.05,  p.  119)\nE  mais,  \u201cO  efeito  modificativo  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  tem  vez,  \napenas,  quando  houver  defeito  material  que,  ap\u00f3s  sanado,  obrigue  a  altera\u00e7\u00e3o  \ndo  resultado  do  julgamento\u201d.  (STJ  \n Corte  Especial,  ED  em  AI  305.080,  rel.  Min.  \nMenezes  Direito,  j.  19.2.03,  rejeitaram  os  embs.,  v.u.,  DJU  19.5.03,  p.  108)\nAl\u00e9m  do  mais,  o  juiz  n\u00e3o  est\u00e1  adstrito  aos  laudos  periciais  \nacostados,  podendo  firmar  o  seu  convencimento  por  outros  meios  de  prova.\nLogo,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  obscuridade,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o,  raz\u00e3o  \npela  qual,  conhe\u00e7o  dos  embargos,  por\u00e9m  a  eles  nego  provimento.\nIntime-se.\nTupa , 26  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 194E6A5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 03\/10\/2017 \u00e0s 15:28 . fls. 353"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WTPA.17.70059244-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 21:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0850\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 2798\/2811","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0850\/2017 Teor do ato: Vistos,WV REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COMERCIAIS DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA qualificada na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de procedimento ordin\u00e1rio em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, alegando, em s\u00edntese, que possui rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o requerido mediante contrato de conta corrente, o qual revela pr\u00e1ticas abusivas, como a cobran\u00e7a de taxas e juros anuais acima da m\u00e9dia do mercado. Requereu a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do consumidor e a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, bem como a revis\u00e3o das cl\u00e1usulas abusivas com restitui\u00e7\u00e3o do valor cobrado indevidamente, fls. 1\/24. Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos, fls. 25\/48.Indeferida a assist\u00eancia judici\u00e1ria, cujas custas foram juntadas \u00e0s fls. 53\/55.O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela foi indeferido, fls. 56\/57.Regularmente citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 63\/71), alegando, preliminarmente, a prescri\u00e7\u00e3o do direito de revisar os contratos por entender que \"eventual senten\u00e7a favor\u00e1vel dever\u00e1 determinar a exclus\u00e3o de algum d\u00e9bito, precisar\u00e1 implicitamente reconhecer a configura\u00e7\u00e3o de il\u00edcito civil na conduta do banco ao lan\u00e7\u00e1-lo na conta e o seu dever de reparar\/ressarcir o preju\u00edzo. Essa pretens\u00e3o reparat\u00f3ria\/ressarcit\u00f3ria, enquadra-se juridicamente nos conceitos de repara\u00e7\u00e3o civil por il\u00edcito contratual (arts. 186 e 927, CC), ou ent\u00e3o, de ressarcimento por enriquecimento sem causa (art. 844, CC), ambos sujeitos ao prazo prescricional de 3 anos, nos termos do art. 206, \u00a73\u00ba, IV, V, CC)\". No m\u00e9rito, aduziu a regularidade dos juros cobrados, afirmando inexistir qualquer abusividade ou desequil\u00edbrio contratual decorrente dos encargos questionados. Por fim, requereu a total improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos, fls. 72\/100.Houve r\u00e9plica ( fls. 177\/181).Instados a especificarem provas, fls. 182\/184, a autora pugnou pela apresenta\u00e7\u00e3o de documentos e prova pericial, fls. 186\/189.\u00c0s fls. 141 a institui\u00e7\u00e3o requerida foi intimada para juntar as condi\u00e7\u00f5es gerais da contrata\u00e7\u00e3o, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do artigo 359 do CPC, cuja documenta\u00e7\u00e3o foi juntada \u00e0s fls. 257\/263.Per\u00edcia cont\u00e1bil, fls. 226\/278, com superveniente manifesta\u00e7\u00e3o das partes \u00e0s fls. 282\/292 e 293\/308.Memoriais finais, fls. 312\/315 e 316\/320.. \u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento.O processo comporta julgamento no estado em que se encontra, pois a mat\u00e9ria controvertida \u00e9 unicamente de direito, de forma que se torna prescind\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. Com efeito, nossos Tribunais, a respeito do julgamento antecipado tem pronunciado: \"Presentes condi\u00e7\u00f5es que ensejam o julgamento antecipado da causa, \u00e9 dever do juiz, e n\u00e3o mera faculdade, assim proceder\". (STJ - 4\u00aa Turma Resp n. 2.832, Rel. Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo).E mais: \"Esse poder de indeferimento de provas in\u00fateis ou protelat\u00f3rias \u00e9, na verdade, um dever do magistrado, porque n\u00e3o h\u00e1 nenhum motivo para retardar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional quando j\u00e1 tiver nos autos todos os elementos para resolver o lit\u00edgio, dando-lhe a solu\u00e7\u00e3o adequada, mat\u00e9ria de ordem p\u00fablica, portanto, salvo se num primeiro momento n\u00e3o percebeu que as provas at\u00e9 ent\u00e3o produzidas j\u00e1 eram suficientes para o julgamento do m\u00e9rito\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 726.241-5, rel. Juiz Roberto Midolla, j.19\/05\/97)A doutrina da mesma forma assim j\u00e1 se posicionou: \"O juiz deve sempre impedir a realiza\u00e7\u00e3o de provas ou dilig\u00eancias in\u00fateis (art.130). Se o fato foi confessado, se n\u00e3o \u00e9 controvertido, ou se j\u00e1 est\u00e1 de outro modo provado nos autos, n\u00e3o tem cabimento sobre ele a per\u00edcia\" (Humberto Theodoro J\u00fanior, Curso de Direito Processual Civil, 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, Editora Forense. Vol. I. p\u00e1g.475).Inicialmente \u00e9 importante asseverar que o contrato banc\u00e1rio, onde as cl\u00e1usulas s\u00e3o pr\u00e9-determinadas pela institui\u00e7\u00e3o, unilateralmente, sem possibilidade de pr\u00e9via discuss\u00e3o pelo aderente, tem natureza de contrato de ades\u00e3o, sendo aplic\u00e1veis, por isso, as disposi\u00e7\u00f5es do\u00a0C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.No mais, n\u00e3o h\u00e1 falar, na esp\u00e9cie, de\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0trienal (art. 206 , \u00a7 3\u00ba , IV , do C\u00f3digo Civil ), pois faz-se aplic\u00e1vel o prazo prescricional geral de 10 (dez) anos, regrado pelo art. 205 do C\u00f3digo Civil , ou, ainda, o de 20 (vinte) anos, conforme o art. 177 do C\u00f3digo Civil\/1916 , observada a regra de transi\u00e7\u00e3o do art. 2.028 do primeiro Diploma.Destarte, fica rejeitada a preliminar levantada em contesta\u00e7\u00e3o.N\u00e3o obstante vencida a preliminar, no m\u00e9rito igual sorte n\u00e3o assiste \u00e0 requerente, visto que muito embora seja poss\u00edvel a revis\u00e3o de contratos, n\u00e3o se cuida tamb\u00e9m de negar a sua for\u00e7a obrigat\u00f3ria - pacta sunt servanda -, pedra angular da seguran\u00e7a do com\u00e9rcio jur\u00eddico, o que afasta a aplica\u00e7\u00e3o da teoria da imprevis\u00e3o em face da inexist\u00eancia de acontecimento extraordin\u00e1rio que a justifique, mas sim da aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da boa-f\u00e9 dos contratos, pois a interpreta\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas do pacto pode levar um dos contratantes \u00e0 ru\u00edna ou tornar a presta\u00e7\u00e3o excessivamente onerosa, sem condi\u00e7\u00f5es de ser cumprida, como a prop\u00f3sito se infere do magist\u00e9rio de ORLANDO GOMES in Contratos, Forense, 16\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1g. 23: \"O princ\u00edpio da boa-f\u00e9 entende mais com a interpreta\u00e7\u00e3o do contrato do que com a estrutura. Por ele se significa que o literal da linguagem n\u00e3o deve prevalecer sobre a inten\u00e7\u00e3o manifestada na declara\u00e7\u00e3o de vontade, ou dela infer\u00edvel\". A requerente reclama que contratou abertura de cr\u00e9dito rotativo em conta corrente, com cheque especial e demais contratos de empr\u00e9stimos, que em afronta \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o enseja a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, a pr\u00e1tica de spread e taxas abusivas, tudo encoberto pela opera\u00e7\u00e3o conhecida como \"mata-mata\". E para fazer prova de suas alega\u00e7\u00f5es, a requerente juntou aos autos c\u00f3pia dos extratos de movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria.Acontece que muito embora a per\u00edcia tenha apontado saldo credor em seu favor, h\u00e1 que se considerar que a requerente, pessoa jur\u00eddica representada por pessoa maior e capaz, teve conhecimento pr\u00e9vio das condi\u00e7\u00f5es do contrato entabulado, do qual agora se insurge, muito embora tenha se valido do cr\u00e9dito a ela disponibilizado.Da an\u00e1lise dos autos, constata-se que a autora celebrou contrato com o r\u00e9u visando a abertura e movimenta\u00e7\u00e3o de saldo em conta corrente. Conceitua-se o contrato celebrado entre as partes \"como o contrato pelo qual o banco creditante se obriga a colocar uma import\u00e2ncia em dinheiro \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do creditado, ou a contrair por conta deste uma obriga\u00e7\u00e3o, para que ele mesmo fa\u00e7a uso do cr\u00e9dito concedido na forma, nos termos e condi\u00e7\u00f5es em que foi convencionado, ficando obrigado o creditado a restituir ao creditante as somas que disp\u00f4s, ou a cobri-las oportunamente, de acordo com o montante das obriga\u00e7\u00f5es contra\u00eddas, incluindo os rendimentos e outras decorr\u00eancias.\" (Arnaldo Rizzardo, in Contratos de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio, Ed. RT, 5\u00aa Ed., p\u00e1g 53). Prossegue o mesmo autor: \"A forma mais simples e original consiste na entrega dos fundos ou do dinheiro diretamente ao creditado, por meio de um simples recibo. A segunda maneira corresponde \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o do fundo por meio de pagamento de cheques. Nesta hip\u00f3tese, o contrato de abertura de cr\u00e9dito se vincula ao contrato de conta corrente banc\u00e1ria. O beneficiado, ao inv\u00e9s de receber diretamente a quantia que necessita, utiliza o cr\u00e9dito que lhe foi aberto mediante ordens de pagamento contra o banco\" ( op. cit. p\u00e1g. 56). Dentre as obriga\u00e7\u00f5es daquele que utiliza o cr\u00e9dito banc\u00e1rio, est\u00e1 a de restituir a soma emprestada na \u00e9poca e nas condi\u00e7\u00f5es combinadas. Vem a ser a principal obriga\u00e7\u00e3o do cliente. A restitui\u00e7\u00e3o do valor recebido constitui um dos meios pelos quais os bancos e as entidades financeiras obt\u00eam ingressos de fundos para poderem realizar novos investimentos. Os dep\u00f3sitos e os pagamentos dos empr\u00e9stimos concedidos formam as vias pelas quais ingressam os fundos nos bancos, a fim de permitir um desenvolvimento normal. Outra obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 a de pagar juros e comiss\u00f5es, encargos estes estipulados previamente. As comiss\u00f5es correspondem \u00e0 contrapresta\u00e7\u00e3o, ou ao pre\u00e7o do contrato; os juros equivalem \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do capital. N\u00e3o cumprindo com essas obriga\u00e7\u00f5es, cabe ao credor valer-se dos meios legais para receber seu cr\u00e9dito. Nos contratos de abertura de conta corrente banc\u00e1ria, as cl\u00e1usulas essenciais s\u00e3o comumente datilografadas, enquanto as acess\u00f3rias s\u00e3o geralmente impressas. Importante ressaltar que nesse ponto, no valor do cr\u00e9dito e c\u00e1lculo dos juros, a liberdade do cliente \u00e9 ampla no sentido de negociar com a institui\u00e7\u00e3o financeira da maneira que melhor lhe aprouver. Caso ache a taxa de juros excessiva ou exorbitante, poder\u00e1 se dirigir a outro estabelecimento banc\u00e1rio, ou utilizar outras formas de capta\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, ou simplesmente, desistir do neg\u00f3cio. Deve ser ressaltado que o valor do cr\u00e9dito, taxa de juros, encargos contratuais e prazo de pagamento s\u00e3o previamente combinados entre a empresa banc\u00e1ria e o cliente. N\u00e3o h\u00e1 imposi\u00e7\u00e3o alguma e, como a fixa\u00e7\u00e3o do valor do limite m\u00e1ximo de cr\u00e9dito, juros e forma de pagamento constitui a cl\u00e1usula nuclear do contrato, n\u00e3o se caracteriza como contrato de ades\u00e3o stricto sensu. Aceitando o neg\u00f3cio, de livre acordo os contratantes ir\u00e3o aven\u00e7ar o prazo para pagamento; conforme o prazo, os juros ser\u00e3o maiores ou menores; todas essas cl\u00e1usulas s\u00e3o livremente pactuadas pelas partes contratantes. N\u00e3o pode qualquer delas, na impossibilidade de cumprir o celebrado, arguir motivos infundados para justificar seu inadimplemento. \u00c9 interessante notar que a autora, muito embora argumente que os valores debitados em sua conta pelo autor eram indevidos, ilegais etc, continuou como cliente da institui\u00e7\u00e3o financeira por prolongado per\u00edodo, sabendo a taxas de juros e comiss\u00f5es que estavam sendo cobradas, inclusive com ampla movimenta\u00e7\u00e3o financeira (fls. 43\/48).N\u00e3o bastasse isso, da simples an\u00e1lise dos documentos de fls. 73\/73 e 79 \u00e9 poss\u00edvel verificar que os juros contratados est\u00e3o de acordo com a taxa m\u00e9dia do mercado para o per\u00edodo, o que se pode constatar com o simples confronto com as tabelas dispon\u00edveis no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Banco Central. Assim, h\u00e1 de ser invocado o princ\u00edpio do pacta sunt servanda para dar total validade ao pactuado. Por outras palavras, \"tendo as partes livremente firmado contrato que atendeu os princ\u00edpios de legalidade, n\u00e3o h\u00e1 como questionarem os termos da aven\u00e7a para uma altera\u00e7\u00e3o visando interesse unilateral\" (TAPR-Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 0082621100 - Maring\u00e1- 7\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel- Rel. Juiz Miguel Pessoa-j.12.02.1996). Na li\u00e7\u00e3o de Caio M\u00e1rio da Silva Pereira, \"o princ\u00edpio da for\u00e7a obrigat\u00f3ria do contrato cont\u00e9m \u00ednsita uma ideia que reflete o m\u00e1ximo de subjetivismo que a ordem legal oferece: a palavra individual, enunciada na conformidade da Lei, encerra uma centelha de cria\u00e7\u00e3o, t\u00e3o forte e t\u00e3o profunda que n\u00e3o comporta retrata\u00e7\u00e3o, e t\u00e3o imperiosa que, depois de adquirir vida, nem o Estado mesmo, a n\u00e3o ser excepcionalmente, pode intervir, para mudar o curso de seus efeitos\" ( in Institui\u00e7\u00f5es de Direito Civil, Ed. Forense, 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, 1981, Volume III, p\u00e1g. 16). Tudo o que \u00e9 cobrado pela institui\u00e7\u00e3o financeira, se encontra expressamente disciplinado no contrato, sendo l\u00edcita, por exemplo, a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, que \u00e9 uma taxa acrescida ao valor principal devido, sempre que h\u00e1 impontualidade no cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o pelo devedor. Tem, assim, por fundamento, o fato de necessitar, a institui\u00e7\u00e3o financeira mutuante, no per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o for\u00e7ada da opera\u00e7\u00e3o, de uma compensa\u00e7\u00e3o. Sua cobran\u00e7a foi autorizada pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional (nos termos do art. 4\u00ba, IX da Lei 4595\/64), inicialmente pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 15 de 1966, com as altera\u00e7\u00f5es das Circulares 77\/67 e 82\/67 e hoje com respaldo na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1129\/86. As Resolu\u00e7\u00f5es 27\/66, 368\/76 e 389\/76 tamb\u00e9m disciplinaram o assunto. Portanto, l\u00edcita \u00e9 a cobran\u00e7a dessa taxa, mormente porque pactuada pelos contratantes. O que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel \u00e9 a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulativamente com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (S\u00famula 30 do STJ), uma vez que ambas tem a mesma finalidade (apesar de existir posicionamento diverso, inclusive do pr\u00f3prio Superior Tribunal de Justi\u00e7a). Mas essa cobran\u00e7a n\u00e3o ficou evidenciada. \"Prevendo o contrato de m\u00fatuo a aplica\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia para se corrigir a d\u00edvida, \u00e9 perfeitamente legal a sua cobran\u00e7a, uma vez que o contrato faz lei entre as partes(...)\" (TAMG, 6\u00aa Cam. Civ.,Ap. Civ.258.772-2, in RJTAMG 72\/215). A Lei 4595\/64 reorganizou o sistema financeiro, dando-lhe a atual estrutura. Essa norma legal, em seu artigo 4\u00ba, fixa a compet\u00eancia do Conselho Monet\u00e1rio Nacional, prevendo, entre outras fun\u00e7\u00f5es, a de disciplinar o cr\u00e9dito em todas as suas modalidades e limitar, sempre que necess\u00e1rio, as taxas de juros, descontos, comiss\u00f5es e qualquer outra forma de remunera\u00e7\u00e3o o(incisos VI e IX). E estando plenamente em vigor os dispositivos da mencionada lei, conclui-se que os limites da Lei de Usura n\u00e3o s\u00e3o aplicados \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras. Nesse sentido, a jurisprud\u00eancia da Excelsa Corte, que desvincula a taxa de juros decorrentes de opera\u00e7\u00f5es com bancos do limite determinado pelo Dec. 22.626\/33: \"A cobran\u00e7a de taxas que excedam o prescrito no Dec. 22.626\/33, desde que autorizada pelo Banco Central, n\u00e3o \u00e9 ilegal, sujeitando-se os seus percentuais aos limites fixados pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e n\u00e3o os estipulados na Lei de Usura\" (RTJ 79\/620.Ainda, JSTF LEX 5\/124 e JTARS 29\/338). \"De fato, a Lei 4.595 de 31.12.64, autorizou o Conselho Monet\u00e1rio Nacional a formular a pol\u00edtica da moeda e do cr\u00e9dito, no Brasil, e, em v\u00e1rios dos itens do artigo 3\u00ba, permitiu \u00e0quele \u00f3rg\u00e3o, atrav\u00e9s do Banco Central, fixar os juros e as taxas a serem exigidos pelos estabelecimentos financeiros em suas opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito. Assim, a cobran\u00e7a de taxas que excedam o prescrito no Dec. 22.626\/33, desde que autorizada pelo Banco Central, n\u00e3o \u00e9 ilegal, sujeitando-se os seus percentuais unicamente aos limites fixados pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e n\u00e3o pelos estipulados na Lei de Usura\" (RE 82.508, in RTJ 77\/966). E mais: \"Juros. Taxa superior a 12 % ao ano. Compet\u00eancia do CMN. \u00c9 pac\u00edfica a jurisprud\u00eancia sobre a possibilidade da cobran\u00e7a, pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras, de taxas de juros superiores a 12%, assim como a respeito da compet\u00eancia do CMN para fix\u00e1-las\" (STJ,4\u00aa Turma, AgRg 52.136-2\/SP, rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, DJU 22.05.95). Deve ser ressaltado que n\u00e3o configura anatocismo a incid\u00eancia de acr\u00e9scimos morat\u00f3rios sobre o valor total do d\u00e9bito, neste inclu\u00eddos os juros remunerat\u00f3rios (JTA-RT 118\/91). A taxa de juros h\u00e1 de ser aquela contratada, pois era ela do conhecimento do requerente no momento da aven\u00e7a, e se a aceitou n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel afirmar agora que se trata de taxa abusiva. A quest\u00e3o, portanto, n\u00e3o \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o da taxa contratada, mas sim a forma do c\u00e1lculo elaborado pelo requerido, principalmente pela capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em per\u00edodos n\u00e3o autorizados pela lei. Ora, analisando a data em que o contrato foi celebrado (15\/06\/2012), fls. 72\/79, verificamos ser plenamente admitida a forma de cobran\u00e7a por parte do requerido, pois a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros passou a ser permitida nos contratos celebrados ap\u00f3s 31 de mar\u00e7o de 2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17, revigorada pela Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.170-36, publicada no D.O.U de 12 de setembro de 2001, como se infere de recentes decis\u00f5es do E. STJ: \"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O. DESCABIMENTO. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL PERMITIDA PARA OS CONTRATOS FIRMADOS A PARTIR DE 31 DE MAR\u00c7O DE 2000. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. CUMULA\u00c7\u00c3O. JUROS MORAT\u00d3RIOS E MULTA. IMPOSSIBILIDADE. 1. O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor aplica-se aos contratos banc\u00e1rios (s\u00famula 297\/STJ), por\u00e9m, no que respeita aos juros remunerat\u00f3rios incide, a princ\u00edpio, a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, consubstanciada na Lei 4.595\/64. 2. A altera\u00e7\u00e3o da taxa de interesses, tomando em conta a legisla\u00e7\u00e3o consumerista, somente \u00e9 poss\u00edvel com a demonstra\u00e7\u00e3o efetiva da abusividade da taxa pactuada, o que n\u00e3o ocorre no caso vertente. 3. A capitaliza\u00e7\u00e3o mensal da taxa de interesses est\u00e1 autorizada pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001 para os contratos firmados ap\u00f3s 31 de mar\u00e7o de 2000, desde que pactuada, como in casu. 4. A comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e9 devida para o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, n\u00e3o podendo ser cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios e multa, calculada pela taxa m\u00e9dia dos juros de mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, tendo como limite m\u00e1ximo a taxa do contrato. 5. Agravo regimental n\u00e3o provido. Vistos, relatados e discutidos estes autos, acordam os Ministros da Quarta Turma do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, na conformidade dos votos e das notas taquigr\u00e1ficas a seguir, por unanimidade, negar provimento ao gravo regimental. Os Ministros Aldir Passarinho J\u00fanior, Jorge Scartezzini, Barros Monteiro e Cesar Asfor Rocha votaram com o Ministro Relator.\" (STJ- AgRg no REsp 736824-RS, Rel. Min. Fernando Gon\u00e7alves, DJU 05.098.2005, p\u00e1g. 431).Ademais, em sendo a atividade banc\u00e1ria r\u00edgida e permanentemente fiscalizada, n\u00e3o seria cr\u00edvel que o autor ousasse romper o teto de juros e taxas estabelecidos pelo \u00f3rg\u00e3o governamental competente.Por seu turno, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abusividade da taxa de juros contratada, pois, conforme disp\u00f5e a sumula 596 do Supremo Tribunal Federal, \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto Lei 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Bem por isso j\u00e1 se decidiu que \"a cobran\u00e7a dos juros sobre o valor j\u00e1 consolidado, na conta-corrente, segundo o sistema chamado cheque especial n\u00e3o ofende a Lei de Usura. Conforme o precedente desta Corte, publicado em JTACSP 121\/66, n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice \u00e0 incid\u00eancia de encargos sobre o saldo devedor, ou negativo, apresentado no dia anterior, ainda que neste estejam inclu\u00eddos juros antes contados, pois \u00e9 como se a cada dia operasse a concess\u00e3o de um novo cr\u00e9dito. Uma vez consolidado o d\u00e9bito, com o vencimento do contrato, a\u00ed sim, ser\u00e1 vedada a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, tornando-se poss\u00edvel, apenas, a contagem ano a ano, nos termos da referida Lei de Usura\". (JTA - LEX 168\/187). Assim tamb\u00e9m: \"Os juros do contrato de abertura de cr\u00e9dito em conta corrente n\u00e3o se confundem com aqueles decorrentes de mero contrato de m\u00fatuo, tanto assim, que o empr\u00e9stimo n\u00e3o se efetua em momentos determinados e espec\u00edficos, mas durante a movimenta\u00e7\u00e3o da conta corrente, ocorrendo cobertura de d\u00e9bito em caso de insufici\u00eancia de fundos em poder do sacado. Bem por isso, consoante j\u00e1 destacou esta C. C\u00e2mara, no julgamento de apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 648.416, relator o Juiz Campos Mello, n\u00e3o incide nesses casos a veda\u00e7\u00e3o do Decreto 22.262\/33 (art. 4\u00ba), sendo il\u00edcitos aos bancos a percep\u00e7\u00e3o dos juros sobre as import\u00e2ncias atualizadas, a partir da utiliza\u00e7\u00e3o\" (Ap. n\u00ba 702.691-3, Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil de S\u00e3o Paulo, Rel. Juiz Kiotsi Chicuta). Por conseguinte, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ilegalidade do spread, pois a limita\u00e7\u00e3o imposta pela Lei n\u00ba 1.521\/51 \u00e9 incompat\u00edvel com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 4.595\/64\/64 que conferiram ao Conselho Monet\u00e1rio Nacional o poder de fixar taxas de juros para efeito de mensurar o custo do dinheiro no mercado e a remunera\u00e7\u00e3o do capital. Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 qualquer ilegalidade na ado\u00e7\u00e3o da Tabela Price. Neste sentido o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"PROCESSUAL CIVIL - ADMINISTRATIVO - RECURSO ESPECIAL - SFH - AUS\u00caNCIA DE PREQUESTIONAMENTO - S\u00daMULA 211\/STJ - INEXIST\u00caNCIA DE VIOLA\u00c7\u00c3O DO ART. 535 DO CPC - TABELA PRICE - LEGALIDADE DA SUA UTILIZA\u00c7\u00c3O - ANATOCISMO - S\u00daMULAS 5 E 7\/STJ - REAJUSTE DO SALDO DEVEDOR ANTES DA AMORTIZA\u00c7\u00c3O. LEGALIDADE. 1. N\u00e3o se admite recurso especial quanto \u00e0 quest\u00e3o que, a despeito da oposi\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o foi apreciada pelo Tribunal a quo. S\u00famula 211\/STJ. 2. Afasta-se a ofensa ao art. 535 do CPC, se o Tribunal de origem decide, fundamentadamente, as quest\u00f5es essenciais ao julgamento da lide. 3. Imposs\u00edvel verificar, em sede de recurso especial, se a aplica\u00e7\u00e3o da Tabela Price enseja a cobran\u00e7a de juros sobre juros. Incid\u00eancia das S\u00famulas 5 e 7\/STJ. 4. \u00c9 correto o pr\u00e9vio reajuste do saldo devedor antes da respectiva amortiza\u00e7\u00e3o das presta\u00e7\u00f5es pagas. 5. Recurso especial parcialmente conhecido e, nessa parte, n\u00e3o provido\". (REsp1166433\/CE RECURSO ESPECIAL 2009\/0219159-7. Relatora Ministra ELIANA CALMON. SEGUNDA TURMA. DJe 24\/03\/2010).Quanto as tarifas e encargos cobrados no contrato de financiamento, tamb\u00e9m n\u00e3o se verifica abusividade. Neste sentido, o C. S.T.J., no julgamento do Recurso Especial n\u00ba 1251331\/RS, o seguinte: \"CIVIL E PROCESSUAL CIVIL. RECURSO ESPECIAL. CONTRATO DE FINANCIAMENTO COM GARANTIA DE ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. DIVERG\u00caNCIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS. JUROS COMPOSTOS. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA 2.170-36\/2001. RECURSOS REPETITIVOS. CPC, ART. 543-C. TARIFAS ADMINISTRATIVAS PARA ABERTURA DE CR\u00c9DITO (TAC), E EMISS\u00c3O DE CARN\u00ca (TEC). EXPRESSA PREVIS\u00c3O CONTRATUAL. COBRAN\u00c7A. LEGITIMIDADE. PRECEDENTES. M\u00daTUO ACESS\u00d3RIO PARA PAGAMENTO PARCELADO DO IMPOSTO SOBRE OPERA\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS (IOF). POSSIBILIDADE. 1. 'A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada' (2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, REsp 973.827\/RS, julgado na forma do art. 543-C do CPC, ac\u00f3rd\u00e3o de minha relatoria, DJe de 24.9.2012). 2. Nos termos dos arts. 4\u00ba e 9\u00ba da Lei 4.595\/1964, recebida pela Constitui\u00e7\u00e3o como lei complementar, compete ao Conselho Monet\u00e1rio Nacional dispor sobre taxa de juros e sobre a remunera\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os banc\u00e1rios, e ao Banco Central do Brasil fazer cumprir as normas expedidas pelo CMN. 3. Ao tempo da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/1996, a orienta\u00e7\u00e3o estatal quanto \u00e0 cobran\u00e7a de tarifas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras era essencialmente n\u00e3o intervencionista, vale dizer, 'a regulamenta\u00e7\u00e3o facultava \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras a cobran\u00e7a pela presta\u00e7\u00e3o de quaisquer tipos de servi\u00e7os, com exce\u00e7\u00e3o daqueles que a norma definia como b\u00e1sicos, desde que fossem efetivamente contratados e prestados ao cliente, assim como respeitassem os procedimentos voltados a assegurar a transpar\u00eancia da pol\u00edtica de pre\u00e7os adotada pela institui\u00e7\u00e3o.' 4. Com o in\u00edcio da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pelo Banco Central do Brasil. 5. A Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e a Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC) n\u00e3o foram previstas na Tabela anexa \u00e0 Circular BACEN 3.371\/2007 e atos normativos que a sucederam, de forma que n\u00e3o mais \u00e9 v\u00e1lida sua pactua\u00e7\u00e3o em contratos posteriores a 30.4.2008. 6. A cobran\u00e7a de tais tarifas (TAC e TEC) \u00e9 permitida, portanto, se baseada em contratos celebrados at\u00e9 30.4.2008, ressalvado abuso devidamente comprovado caso a caso, por meio da invoca\u00e7\u00e3o de par\u00e2metros objetivos de mercado e circunst\u00e2ncias do caso concreto, n\u00e3o bastando a mera remiss\u00e3o a conceitos jur\u00eddicos abstratos ou \u00e0 convic\u00e7\u00e3o subjetiva do magistrado. 7. Permanece leg\u00edtima a estipula\u00e7\u00e3o da Tarifa de Cadastro, a qual remunera o servi\u00e7o de 'realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa em servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, base de dados e informa\u00e7\u00f5es cadastrais, e tratamento de dados e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios ao inicio de relacionamento decorrente da abertura de conta de dep\u00f3sito \u00e0 vista ou de poupan\u00e7a ou contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito ou de arrendamento mercantil, n\u00e3o podendo ser cobrada cumulativamente' (Tabela anexa \u00e0 vigente Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o 4.021\/2011). 8. \u00c9 l\u00edcito aos contratantes convencionar o pagamento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Financeiras e de Cr\u00e9dito (IOF) por meio financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais. 9. Teses para os efeitos do art. 543-C do CPC: - 1\u00aa Tese: Nos contratos banc\u00e1rios celebrados at\u00e9 30.4.2008 (fim da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96) era v\u00e1lida a pactua\u00e7\u00e3o das tarifas de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador, ressalvado o exame de abusividade em cada caso concreto. - 2\u00aa Tese: Com a vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o da Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC) e da Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador. Permanece v\u00e1lida a Tarifa de Cadastro expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria, a qual somente pode ser cobrada no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira. - 3\u00aa Tese: Podem as partes convencionar o pagamento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Financeiras e de Cr\u00e9dito (IOF) por meio de financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais. 10. Recurso especial parcialmente provido.\" Nem o laudo pericial tem o cond\u00e3o de demonstrar a abusividade das tarifas. Tratando-se de institui\u00e7\u00e3o financeira a cobran\u00e7a das referidas tarifas administrativas est\u00e1 autorizada pelas Resolu\u00e7\u00f5es 2.303\/1996 e 3.518\/2007, com reda\u00e7\u00e3o alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o 3.693\/2009 do CMN, ostentando natureza de remunera\u00e7\u00e3o pelo servi\u00e7o prestado pelo Banco. Ademais, cumpre refor\u00e7ar que as taxas aplicadas no presente caso n\u00e3o desacompanham a m\u00e9dia do mercado, como se v\u00ea da tabela juntada no laudo j\u00e1 que os contratos preveem as taxas de 8,89% a.m. (abertura de cr\u00e9dito em conta corrente - fls. 72) e 1,45% a.m. (Empr\u00e9stimo para capital de giro - fls. 79), raz\u00e3o porque n\u00e3o h\u00e1 como sustentar a tese de abusividade.Diga-se o mesmo no que tange as demais cl\u00e1usulas e \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, bem como a metodologia utilizada, posto que a per\u00edcia efetuou novos c\u00e1lculos sem efetuar a capitaliza\u00e7\u00e3o, em afronta ao contrato entabulado entre as partes, raz\u00e3o porque n\u00e3o h\u00e1 como considerar o referido laudo. N\u00e3o bastasse isso, o juiz n\u00e3o est\u00e1 adstrito ao laudo, podendo formar sua convic\u00e7\u00e3o com outros elementos ou fatos provados nos autos (art. 479 do CPC).Importante ressaltar ainda que, a capitaliza\u00e7\u00e3o est\u00e1 prevista ao longo dos contratos firmados, especialmente no campo 1.7.3 de fls. 72\/73 e campo 1.10.3 de fls. 79, cuja forma de c\u00e1lculo encontra-se prevista na cl\u00e1usula 4 e 9 do contrato de fls. 72\/78 e cl\u00e1usula 4 do contrato de fls. 79\/86. \u00c9 importante registrar ainda que a olho nu, os contratos entabulados pelas partes n\u00e3o apresentam qualquer ilegalidade, seja no tocante aos juros, taxas ou encargos que foram aceitos pela representante legal da autora, pessoa maior e capaz, de modo que at\u00e9 prova convincente em sentido contr\u00e1rio, deve ser cumprido \u00e0 risca, em prest\u00edgio ao princ\u00edpio da obrigatoriedade das conven\u00e7\u00f5es.Isto posto e considerando tudo mais que dos autos consta, julgo IMPROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o revisional de contrato, desacolhendo a pretens\u00e3o esbo\u00e7ada pela autora. Condeno a autora ao pagamento das custas e honor\u00e1rios que fixo em R$ 1.500,00 com fundamento no artigo 85, \u00a7 8\u00ba do CPC. P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP), Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos,WV REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COMERCIAIS DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA qualificada na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de procedimento ordin\u00e1rio em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, alegando, em s\u00edntese, que possui rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o requerido mediante contrato de conta corrente, o qual revela pr\u00e1ticas abusivas, como a cobran\u00e7a de taxas e juros anuais acima da m\u00e9dia do mercado. Requereu a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do consumidor e a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, bem como a revis\u00e3o das cl\u00e1usulas abusivas com restitui\u00e7\u00e3o do valor cobrado indevidamente, fls. 1\/24. Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos, fls. 25\/48.Indeferida a assist\u00eancia judici\u00e1ria, cujas custas foram juntadas \u00e0s fls. 53\/55.O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela foi indeferido, fls. 56\/57.Regularmente citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 63\/71), alegando, preliminarmente, a prescri\u00e7\u00e3o do direito de revisar os contratos por entender que \"eventual senten\u00e7a favor\u00e1vel dever\u00e1 determinar a exclus\u00e3o de algum d\u00e9bito, precisar\u00e1 implicitamente reconhecer a configura\u00e7\u00e3o de il\u00edcito civil na conduta do banco ao lan\u00e7\u00e1-lo na conta e o seu dever de reparar\/ressarcir o preju\u00edzo. Essa pretens\u00e3o reparat\u00f3ria\/ressarcit\u00f3ria, enquadra-se juridicamente nos conceitos de repara\u00e7\u00e3o civil por il\u00edcito contratual (arts. 186 e 927, CC), ou ent\u00e3o, de ressarcimento por enriquecimento sem causa (art. 844, CC), ambos sujeitos ao prazo prescricional de 3 anos, nos termos do art. 206, \u00a73\u00ba, IV, V, CC)\". No m\u00e9rito, aduziu a regularidade dos juros cobrados, afirmando inexistir qualquer abusividade ou desequil\u00edbrio contratual decorrente dos encargos questionados. Por fim, requereu a total improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos, fls. 72\/100.Houve r\u00e9plica ( fls. 177\/181).Instados a especificarem provas, fls. 182\/184, a autora pugnou pela apresenta\u00e7\u00e3o de documentos e prova pericial, fls. 186\/189.\u00c0s fls. 141 a institui\u00e7\u00e3o requerida foi intimada para juntar as condi\u00e7\u00f5es gerais da contrata\u00e7\u00e3o, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do artigo 359 do CPC, cuja documenta\u00e7\u00e3o foi juntada \u00e0s fls. 257\/263.Per\u00edcia cont\u00e1bil, fls. 226\/278, com superveniente manifesta\u00e7\u00e3o das partes \u00e0s fls. 282\/292 e 293\/308.Memoriais finais, fls. 312\/315 e 316\/320.. \u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento.O processo comporta julgamento no estado em que se encontra, pois a mat\u00e9ria controvertida \u00e9 unicamente de direito, de forma que se torna prescind\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. Com efeito, nossos Tribunais, a respeito do julgamento antecipado tem pronunciado: \"Presentes condi\u00e7\u00f5es que ensejam o julgamento antecipado da causa, \u00e9 dever do juiz, e n\u00e3o mera faculdade, assim proceder\". (STJ - 4\u00aa Turma Resp n. 2.832, Rel. Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo).E mais: \"Esse poder de indeferimento de provas in\u00fateis ou protelat\u00f3rias \u00e9, na verdade, um dever do magistrado, porque n\u00e3o h\u00e1 nenhum motivo para retardar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional quando j\u00e1 tiver nos autos todos os elementos para resolver o lit\u00edgio, dando-lhe a solu\u00e7\u00e3o adequada, mat\u00e9ria de ordem p\u00fablica, portanto, salvo se num primeiro momento n\u00e3o percebeu que as provas at\u00e9 ent\u00e3o produzidas j\u00e1 eram suficientes para o julgamento do m\u00e9rito\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 726.241-5, rel. Juiz Roberto Midolla, j.19\/05\/97)A doutrina da mesma forma assim j\u00e1 se posicionou: \"O juiz deve sempre impedir a realiza\u00e7\u00e3o de provas ou dilig\u00eancias in\u00fateis (art.130). Se o fato foi confessado, se n\u00e3o \u00e9 controvertido, ou se j\u00e1 est\u00e1 de outro modo provado nos autos, n\u00e3o tem cabimento sobre ele a per\u00edcia\" (Humberto Theodoro J\u00fanior, Curso de Direito Processual Civil, 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, Editora Forense. Vol. I. p\u00e1g.475).Inicialmente \u00e9 importante asseverar que o contrato banc\u00e1rio, onde as cl\u00e1usulas s\u00e3o pr\u00e9-determinadas pela institui\u00e7\u00e3o, unilateralmente, sem possibilidade de pr\u00e9via discuss\u00e3o pelo aderente, tem natureza de contrato de ades\u00e3o, sendo aplic\u00e1veis, por isso, as disposi\u00e7\u00f5es do\u00a0C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.No mais, n\u00e3o h\u00e1 falar, na esp\u00e9cie, de\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0trienal (art. 206 , \u00a7 3\u00ba , IV , do C\u00f3digo Civil ), pois faz-se aplic\u00e1vel o prazo prescricional geral de 10 (dez) anos, regrado pelo art. 205 do C\u00f3digo Civil , ou, ainda, o de 20 (vinte) anos, conforme o art. 177 do C\u00f3digo Civil\/1916 , observada a regra de transi\u00e7\u00e3o do art. 2.028 do primeiro Diploma.Destarte, fica rejeitada a preliminar levantada em contesta\u00e7\u00e3o.N\u00e3o obstante vencida a preliminar, no m\u00e9rito igual sorte n\u00e3o assiste \u00e0 requerente, visto que muito embora seja poss\u00edvel a revis\u00e3o de contratos, n\u00e3o se cuida tamb\u00e9m de negar a sua for\u00e7a obrigat\u00f3ria - pacta sunt servanda -, pedra angular da seguran\u00e7a do com\u00e9rcio jur\u00eddico, o que afasta a aplica\u00e7\u00e3o da teoria da imprevis\u00e3o em face da inexist\u00eancia de acontecimento extraordin\u00e1rio que a justifique, mas sim da aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da boa-f\u00e9 dos contratos, pois a interpreta\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas do pacto pode levar um dos contratantes \u00e0 ru\u00edna ou tornar a presta\u00e7\u00e3o excessivamente onerosa, sem condi\u00e7\u00f5es de ser cumprida, como a prop\u00f3sito se infere do magist\u00e9rio de ORLANDO GOMES in Contratos, Forense, 16\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1g. 23: \"O princ\u00edpio da boa-f\u00e9 entende mais com a interpreta\u00e7\u00e3o do contrato do que com a estrutura. Por ele se significa que o literal da linguagem n\u00e3o deve prevalecer sobre a inten\u00e7\u00e3o manifestada na declara\u00e7\u00e3o de vontade, ou dela infer\u00edvel\". A requerente reclama que contratou abertura de cr\u00e9dito rotativo em conta corrente, com cheque especial e demais contratos de empr\u00e9stimos, que em afronta \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o enseja a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, a pr\u00e1tica de spread e taxas abusivas, tudo encoberto pela opera\u00e7\u00e3o conhecida como \"mata-mata\". E para fazer prova de suas alega\u00e7\u00f5es, a requerente juntou aos autos c\u00f3pia dos extratos de movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria.Acontece que muito embora a per\u00edcia tenha apontado saldo credor em seu favor, h\u00e1 que se considerar que a requerente, pessoa jur\u00eddica representada por pessoa maior e capaz, teve conhecimento pr\u00e9vio das condi\u00e7\u00f5es do contrato entabulado, do qual agora se insurge, muito embora tenha se valido do cr\u00e9dito a ela disponibilizado.Da an\u00e1lise dos autos, constata-se que a autora celebrou contrato com o r\u00e9u visando a abertura e movimenta\u00e7\u00e3o de saldo em conta corrente. Conceitua-se o contrato celebrado entre as partes \"como o contrato pelo qual o banco creditante se obriga a colocar uma import\u00e2ncia em dinheiro \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do creditado, ou a contrair por conta deste uma obriga\u00e7\u00e3o, para que ele mesmo fa\u00e7a uso do cr\u00e9dito concedido na forma, nos termos e condi\u00e7\u00f5es em que foi convencionado, ficando obrigado o creditado a restituir ao creditante as somas que disp\u00f4s, ou a cobri-las oportunamente, de acordo com o montante das obriga\u00e7\u00f5es contra\u00eddas, incluindo os rendimentos e outras decorr\u00eancias.\" (Arnaldo Rizzardo, in Contratos de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio, Ed. RT, 5\u00aa Ed., p\u00e1g 53). Prossegue o mesmo autor: \"A forma mais simples e original consiste na entrega dos fundos ou do dinheiro diretamente ao creditado, por meio de um simples recibo. A segunda maneira corresponde \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o do fundo por meio de pagamento de cheques. Nesta hip\u00f3tese, o contrato de abertura de cr\u00e9dito se vincula ao contrato de conta corrente banc\u00e1ria. O beneficiado, ao inv\u00e9s de receber diretamente a quantia que necessita, utiliza o cr\u00e9dito que lhe foi aberto mediante ordens de pagamento contra o banco\" ( op. cit. p\u00e1g. 56). Dentre as obriga\u00e7\u00f5es daquele que utiliza o cr\u00e9dito banc\u00e1rio, est\u00e1 a de restituir a soma emprestada na \u00e9poca e nas condi\u00e7\u00f5es combinadas. Vem a ser a principal obriga\u00e7\u00e3o do cliente. A restitui\u00e7\u00e3o do valor recebido constitui um dos meios pelos quais os bancos e as entidades financeiras obt\u00eam ingressos de fundos para poderem realizar novos investimentos. Os dep\u00f3sitos e os pagamentos dos empr\u00e9stimos concedidos formam as vias pelas quais ingressam os fundos nos bancos, a fim de permitir um desenvolvimento normal. Outra obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 a de pagar juros e comiss\u00f5es, encargos estes estipulados previamente. As comiss\u00f5es correspondem \u00e0 contrapresta\u00e7\u00e3o, ou ao pre\u00e7o do contrato; os juros equivalem \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do capital. N\u00e3o cumprindo com essas obriga\u00e7\u00f5es, cabe ao credor valer-se dos meios legais para receber seu cr\u00e9dito. Nos contratos de abertura de conta corrente banc\u00e1ria, as cl\u00e1usulas essenciais s\u00e3o comumente datilografadas, enquanto as acess\u00f3rias s\u00e3o geralmente impressas. Importante ressaltar que nesse ponto, no valor do cr\u00e9dito e c\u00e1lculo dos juros, a liberdade do cliente \u00e9 ampla no sentido de negociar com a institui\u00e7\u00e3o financeira da maneira que melhor lhe aprouver. Caso ache a taxa de juros excessiva ou exorbitante, poder\u00e1 se dirigir a outro estabelecimento banc\u00e1rio, ou utilizar outras formas de capta\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, ou simplesmente, desistir do neg\u00f3cio. Deve ser ressaltado que o valor do cr\u00e9dito, taxa de juros, encargos contratuais e prazo de pagamento s\u00e3o previamente combinados entre a empresa banc\u00e1ria e o cliente. N\u00e3o h\u00e1 imposi\u00e7\u00e3o alguma e, como a fixa\u00e7\u00e3o do valor do limite m\u00e1ximo de cr\u00e9dito, juros e forma de pagamento constitui a cl\u00e1usula nuclear do contrato, n\u00e3o se caracteriza como contrato de ades\u00e3o stricto sensu. Aceitando o neg\u00f3cio, de livre acordo os contratantes ir\u00e3o aven\u00e7ar o prazo para pagamento; conforme o prazo, os juros ser\u00e3o maiores ou menores; todas essas cl\u00e1usulas s\u00e3o livremente pactuadas pelas partes contratantes. N\u00e3o pode qualquer delas, na impossibilidade de cumprir o celebrado, arguir motivos infundados para justificar seu inadimplemento. \u00c9 interessante notar que a autora, muito embora argumente que os valores debitados em sua conta pelo autor eram indevidos, ilegais etc, continuou como cliente da institui\u00e7\u00e3o financeira por prolongado per\u00edodo, sabendo a taxas de juros e comiss\u00f5es que estavam sendo cobradas, inclusive com ampla movimenta\u00e7\u00e3o financeira (fls. 43\/48).N\u00e3o bastasse isso, da simples an\u00e1lise dos documentos de fls. 73\/73 e 79 \u00e9 poss\u00edvel verificar que os juros contratados est\u00e3o de acordo com a taxa m\u00e9dia do mercado para o per\u00edodo, o que se pode constatar com o simples confronto com as tabelas dispon\u00edveis no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Banco Central. Assim, h\u00e1 de ser invocado o princ\u00edpio do pacta sunt servanda para dar total validade ao pactuado. Por outras palavras, \"tendo as partes livremente firmado contrato que atendeu os princ\u00edpios de legalidade, n\u00e3o h\u00e1 como questionarem os termos da aven\u00e7a para uma altera\u00e7\u00e3o visando interesse unilateral\" (TAPR-Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 0082621100 - Maring\u00e1- 7\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel- Rel. Juiz Miguel Pessoa-j.12.02.1996). Na li\u00e7\u00e3o de Caio M\u00e1rio da Silva Pereira, \"o princ\u00edpio da for\u00e7a obrigat\u00f3ria do contrato cont\u00e9m \u00ednsita uma ideia que reflete o m\u00e1ximo de subjetivismo que a ordem legal oferece: a palavra individual, enunciada na conformidade da Lei, encerra uma centelha de cria\u00e7\u00e3o, t\u00e3o forte e t\u00e3o profunda que n\u00e3o comporta retrata\u00e7\u00e3o, e t\u00e3o imperiosa que, depois de adquirir vida, nem o Estado mesmo, a n\u00e3o ser excepcionalmente, pode intervir, para mudar o curso de seus efeitos\" ( in Institui\u00e7\u00f5es de Direito Civil, Ed. Forense, 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, 1981, Volume III, p\u00e1g. 16). Tudo o que \u00e9 cobrado pela institui\u00e7\u00e3o financeira, se encontra expressamente disciplinado no contrato, sendo l\u00edcita, por exemplo, a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, que \u00e9 uma taxa acrescida ao valor principal devido, sempre que h\u00e1 impontualidade no cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o pelo devedor. Tem, assim, por fundamento, o fato de necessitar, a institui\u00e7\u00e3o financeira mutuante, no per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o for\u00e7ada da opera\u00e7\u00e3o, de uma compensa\u00e7\u00e3o. Sua cobran\u00e7a foi autorizada pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional (nos termos do art. 4\u00ba, IX da Lei 4595\/64), inicialmente pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 15 de 1966, com as altera\u00e7\u00f5es das Circulares 77\/67 e 82\/67 e hoje com respaldo na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1129\/86. As Resolu\u00e7\u00f5es 27\/66, 368\/76 e 389\/76 tamb\u00e9m disciplinaram o assunto. Portanto, l\u00edcita \u00e9 a cobran\u00e7a dessa taxa, mormente porque pactuada pelos contratantes. O que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel \u00e9 a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulativamente com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (S\u00famula 30 do STJ), uma vez que ambas tem a mesma finalidade (apesar de existir posicionamento diverso, inclusive do pr\u00f3prio Superior Tribunal de Justi\u00e7a). Mas essa cobran\u00e7a n\u00e3o ficou evidenciada. \"Prevendo o contrato de m\u00fatuo a aplica\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia para se corrigir a d\u00edvida, \u00e9 perfeitamente legal a sua cobran\u00e7a, uma vez que o contrato faz lei entre as partes(...)\" (TAMG, 6\u00aa Cam. Civ.,Ap. Civ.258.772-2, in RJTAMG 72\/215). A Lei 4595\/64 reorganizou o sistema financeiro, dando-lhe a atual estrutura. Essa norma legal, em seu artigo 4\u00ba, fixa a compet\u00eancia do Conselho Monet\u00e1rio Nacional, prevendo, entre outras fun\u00e7\u00f5es, a de disciplinar o cr\u00e9dito em todas as suas modalidades e limitar, sempre que necess\u00e1rio, as taxas de juros, descontos, comiss\u00f5es e qualquer outra forma de remunera\u00e7\u00e3o o(incisos VI e IX). E estando plenamente em vigor os dispositivos da mencionada lei, conclui-se que os limites da Lei de Usura n\u00e3o s\u00e3o aplicados \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras. Nesse sentido, a jurisprud\u00eancia da Excelsa Corte, que desvincula a taxa de juros decorrentes de opera\u00e7\u00f5es com bancos do limite determinado pelo Dec. 22.626\/33: \"A cobran\u00e7a de taxas que excedam o prescrito no Dec. 22.626\/33, desde que autorizada pelo Banco Central, n\u00e3o \u00e9 ilegal, sujeitando-se os seus percentuais aos limites fixados pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e n\u00e3o os estipulados na Lei de Usura\" (RTJ 79\/620.Ainda, JSTF LEX 5\/124 e JTARS 29\/338). \"De fato, a Lei 4.595 de 31.12.64, autorizou o Conselho Monet\u00e1rio Nacional a formular a pol\u00edtica da moeda e do cr\u00e9dito, no Brasil, e, em v\u00e1rios dos itens do artigo 3\u00ba, permitiu \u00e0quele \u00f3rg\u00e3o, atrav\u00e9s do Banco Central, fixar os juros e as taxas a serem exigidos pelos estabelecimentos financeiros em suas opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito. Assim, a cobran\u00e7a de taxas que excedam o prescrito no Dec. 22.626\/33, desde que autorizada pelo Banco Central, n\u00e3o \u00e9 ilegal, sujeitando-se os seus percentuais unicamente aos limites fixados pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e n\u00e3o pelos estipulados na Lei de Usura\" (RE 82.508, in RTJ 77\/966). E mais: \"Juros. Taxa superior a 12 % ao ano. Compet\u00eancia do CMN. \u00c9 pac\u00edfica a jurisprud\u00eancia sobre a possibilidade da cobran\u00e7a, pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras, de taxas de juros superiores a 12%, assim como a respeito da compet\u00eancia do CMN para fix\u00e1-las\" (STJ,4\u00aa Turma, AgRg 52.136-2\/SP, rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, DJU 22.05.95). Deve ser ressaltado que n\u00e3o configura anatocismo a incid\u00eancia de acr\u00e9scimos morat\u00f3rios sobre o valor total do d\u00e9bito, neste inclu\u00eddos os juros remunerat\u00f3rios (JTA-RT 118\/91). A taxa de juros h\u00e1 de ser aquela contratada, pois era ela do conhecimento do requerente no momento da aven\u00e7a, e se a aceitou n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel afirmar agora que se trata de taxa abusiva. A quest\u00e3o, portanto, n\u00e3o \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o da taxa contratada, mas sim a forma do c\u00e1lculo elaborado pelo requerido, principalmente pela capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em per\u00edodos n\u00e3o autorizados pela lei. Ora, analisando a data em que o contrato foi celebrado (15\/06\/2012), fls. 72\/79, verificamos ser plenamente admitida a forma de cobran\u00e7a por parte do requerido, pois a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros passou a ser permitida nos contratos celebrados ap\u00f3s 31 de mar\u00e7o de 2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17, revigorada pela Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.170-36, publicada no D.O.U de 12 de setembro de 2001, como se infere de recentes decis\u00f5es do E. STJ: \"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O. DESCABIMENTO. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL PERMITIDA PARA OS CONTRATOS FIRMADOS A PARTIR DE 31 DE MAR\u00c7O DE 2000. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. CUMULA\u00c7\u00c3O. JUROS MORAT\u00d3RIOS E MULTA. IMPOSSIBILIDADE. 1. O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor aplica-se aos contratos banc\u00e1rios (s\u00famula 297\/STJ), por\u00e9m, no que respeita aos juros remunerat\u00f3rios incide, a princ\u00edpio, a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, consubstanciada na Lei 4.595\/64. 2. A altera\u00e7\u00e3o da taxa de interesses, tomando em conta a legisla\u00e7\u00e3o consumerista, somente \u00e9 poss\u00edvel com a demonstra\u00e7\u00e3o efetiva da abusividade da taxa pactuada, o que n\u00e3o ocorre no caso vertente. 3. A capitaliza\u00e7\u00e3o mensal da taxa de interesses est\u00e1 autorizada pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001 para os contratos firmados ap\u00f3s 31 de mar\u00e7o de 2000, desde que pactuada, como in casu. 4. A comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e9 devida para o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, n\u00e3o podendo ser cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios e multa, calculada pela taxa m\u00e9dia dos juros de mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, tendo como limite m\u00e1ximo a taxa do contrato. 5. Agravo regimental n\u00e3o provido. Vistos, relatados e discutidos estes autos, acordam os Ministros da Quarta Turma do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, na conformidade dos votos e das notas taquigr\u00e1ficas a seguir, por unanimidade, negar provimento ao gravo regimental. Os Ministros Aldir Passarinho J\u00fanior, Jorge Scartezzini, Barros Monteiro e Cesar Asfor Rocha votaram com o Ministro Relator.\" (STJ- AgRg no REsp 736824-RS, Rel. Min. Fernando Gon\u00e7alves, DJU 05.098.2005, p\u00e1g. 431).Ademais, em sendo a atividade banc\u00e1ria r\u00edgida e permanentemente fiscalizada, n\u00e3o seria cr\u00edvel que o autor ousasse romper o teto de juros e taxas estabelecidos pelo \u00f3rg\u00e3o governamental competente.Por seu turno, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abusividade da taxa de juros contratada, pois, conforme disp\u00f5e a sumula 596 do Supremo Tribunal Federal, \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto Lei 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Bem por isso j\u00e1 se decidiu que \"a cobran\u00e7a dos juros sobre o valor j\u00e1 consolidado, na conta-corrente, segundo o sistema chamado cheque especial n\u00e3o ofende a Lei de Usura. Conforme o precedente desta Corte, publicado em JTACSP 121\/66, n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice \u00e0 incid\u00eancia de encargos sobre o saldo devedor, ou negativo, apresentado no dia anterior, ainda que neste estejam inclu\u00eddos juros antes contados, pois \u00e9 como se a cada dia operasse a concess\u00e3o de um novo cr\u00e9dito. Uma vez consolidado o d\u00e9bito, com o vencimento do contrato, a\u00ed sim, ser\u00e1 vedada a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, tornando-se poss\u00edvel, apenas, a contagem ano a ano, nos termos da referida Lei de Usura\". (JTA - LEX 168\/187). Assim tamb\u00e9m: \"Os juros do contrato de abertura de cr\u00e9dito em conta corrente n\u00e3o se confundem com aqueles decorrentes de mero contrato de m\u00fatuo, tanto assim, que o empr\u00e9stimo n\u00e3o se efetua em momentos determinados e espec\u00edficos, mas durante a movimenta\u00e7\u00e3o da conta corrente, ocorrendo cobertura de d\u00e9bito em caso de insufici\u00eancia de fundos em poder do sacado. Bem por isso, consoante j\u00e1 destacou esta C. C\u00e2mara, no julgamento de apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 648.416, relator o Juiz Campos Mello, n\u00e3o incide nesses casos a veda\u00e7\u00e3o do Decreto 22.262\/33 (art. 4\u00ba), sendo il\u00edcitos aos bancos a percep\u00e7\u00e3o dos juros sobre as import\u00e2ncias atualizadas, a partir da utiliza\u00e7\u00e3o\" (Ap. n\u00ba 702.691-3, Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil de S\u00e3o Paulo, Rel. Juiz Kiotsi Chicuta). Por conseguinte, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ilegalidade do spread, pois a limita\u00e7\u00e3o imposta pela Lei n\u00ba 1.521\/51 \u00e9 incompat\u00edvel com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 4.595\/64\/64 que conferiram ao Conselho Monet\u00e1rio Nacional o poder de fixar taxas de juros para efeito de mensurar o custo do dinheiro no mercado e a remunera\u00e7\u00e3o do capital. Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 qualquer ilegalidade na ado\u00e7\u00e3o da Tabela Price. Neste sentido o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"PROCESSUAL CIVIL - ADMINISTRATIVO - RECURSO ESPECIAL - SFH - AUS\u00caNCIA DE PREQUESTIONAMENTO - S\u00daMULA 211\/STJ - INEXIST\u00caNCIA DE VIOLA\u00c7\u00c3O DO ART. 535 DO CPC - TABELA PRICE - LEGALIDADE DA SUA UTILIZA\u00c7\u00c3O - ANATOCISMO - S\u00daMULAS 5 E 7\/STJ - REAJUSTE DO SALDO DEVEDOR ANTES DA AMORTIZA\u00c7\u00c3O. LEGALIDADE. 1. N\u00e3o se admite recurso especial quanto \u00e0 quest\u00e3o que, a despeito da oposi\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o foi apreciada pelo Tribunal a quo. S\u00famula 211\/STJ. 2. Afasta-se a ofensa ao art. 535 do CPC, se o Tribunal de origem decide, fundamentadamente, as quest\u00f5es essenciais ao julgamento da lide. 3. Imposs\u00edvel verificar, em sede de recurso especial, se a aplica\u00e7\u00e3o da Tabela Price enseja a cobran\u00e7a de juros sobre juros. Incid\u00eancia das S\u00famulas 5 e 7\/STJ. 4. \u00c9 correto o pr\u00e9vio reajuste do saldo devedor antes da respectiva amortiza\u00e7\u00e3o das presta\u00e7\u00f5es pagas. 5. Recurso especial parcialmente conhecido e, nessa parte, n\u00e3o provido\". (REsp1166433\/CE RECURSO ESPECIAL 2009\/0219159-7. Relatora Ministra ELIANA CALMON. SEGUNDA TURMA. DJe 24\/03\/2010).Quanto as tarifas e encargos cobrados no contrato de financiamento, tamb\u00e9m n\u00e3o se verifica abusividade. Neste sentido, o C. S.T.J., no julgamento do Recurso Especial n\u00ba 1251331\/RS, o seguinte: \"CIVIL E PROCESSUAL CIVIL. RECURSO ESPECIAL. CONTRATO DE FINANCIAMENTO COM GARANTIA DE ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. DIVERG\u00caNCIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS. JUROS COMPOSTOS. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA 2.170-36\/2001. RECURSOS REPETITIVOS. CPC, ART. 543-C. TARIFAS ADMINISTRATIVAS PARA ABERTURA DE CR\u00c9DITO (TAC), E EMISS\u00c3O DE CARN\u00ca (TEC). EXPRESSA PREVIS\u00c3O CONTRATUAL. COBRAN\u00c7A. LEGITIMIDADE. PRECEDENTES. M\u00daTUO ACESS\u00d3RIO PARA PAGAMENTO PARCELADO DO IMPOSTO SOBRE OPERA\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS (IOF). POSSIBILIDADE. 1. 'A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada' (2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, REsp 973.827\/RS, julgado na forma do art. 543-C do CPC, ac\u00f3rd\u00e3o de minha relatoria, DJe de 24.9.2012). 2. Nos termos dos arts. 4\u00ba e 9\u00ba da Lei 4.595\/1964, recebida pela Constitui\u00e7\u00e3o como lei complementar, compete ao Conselho Monet\u00e1rio Nacional dispor sobre taxa de juros e sobre a remunera\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os banc\u00e1rios, e ao Banco Central do Brasil fazer cumprir as normas expedidas pelo CMN. 3. Ao tempo da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/1996, a orienta\u00e7\u00e3o estatal quanto \u00e0 cobran\u00e7a de tarifas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras era essencialmente n\u00e3o intervencionista, vale dizer, 'a regulamenta\u00e7\u00e3o facultava \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras a cobran\u00e7a pela presta\u00e7\u00e3o de quaisquer tipos de servi\u00e7os, com exce\u00e7\u00e3o daqueles que a norma definia como b\u00e1sicos, desde que fossem efetivamente contratados e prestados ao cliente, assim como respeitassem os procedimentos voltados a assegurar a transpar\u00eancia da pol\u00edtica de pre\u00e7os adotada pela institui\u00e7\u00e3o.' 4. Com o in\u00edcio da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pelo Banco Central do Brasil. 5. A Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e a Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC) n\u00e3o foram previstas na Tabela anexa \u00e0 Circular BACEN 3.371\/2007 e atos normativos que a sucederam, de forma que n\u00e3o mais \u00e9 v\u00e1lida sua pactua\u00e7\u00e3o em contratos posteriores a 30.4.2008. 6. A cobran\u00e7a de tais tarifas (TAC e TEC) \u00e9 permitida, portanto, se baseada em contratos celebrados at\u00e9 30.4.2008, ressalvado abuso devidamente comprovado caso a caso, por meio da invoca\u00e7\u00e3o de par\u00e2metros objetivos de mercado e circunst\u00e2ncias do caso concreto, n\u00e3o bastando a mera remiss\u00e3o a conceitos jur\u00eddicos abstratos ou \u00e0 convic\u00e7\u00e3o subjetiva do magistrado. 7. Permanece leg\u00edtima a estipula\u00e7\u00e3o da Tarifa de Cadastro, a qual remunera o servi\u00e7o de 'realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa em servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, base de dados e informa\u00e7\u00f5es cadastrais, e tratamento de dados e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios ao inicio de relacionamento decorrente da abertura de conta de dep\u00f3sito \u00e0 vista ou de poupan\u00e7a ou contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito ou de arrendamento mercantil, n\u00e3o podendo ser cobrada cumulativamente' (Tabela anexa \u00e0 vigente Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o 4.021\/2011). 8. \u00c9 l\u00edcito aos contratantes convencionar o pagamento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Financeiras e de Cr\u00e9dito (IOF) por meio financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais. 9. Teses para os efeitos do art. 543-C do CPC: - 1\u00aa Tese: Nos contratos banc\u00e1rios celebrados at\u00e9 30.4.2008 (fim da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96) era v\u00e1lida a pactua\u00e7\u00e3o das tarifas de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador, ressalvado o exame de abusividade em cada caso concreto. - 2\u00aa Tese: Com a vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o da Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC) e da Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador. Permanece v\u00e1lida a Tarifa de Cadastro expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria, a qual somente pode ser cobrada no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira. - 3\u00aa Tese: Podem as partes convencionar o pagamento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Financeiras e de Cr\u00e9dito (IOF) por meio de financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais. 10. Recurso especial parcialmente provido.\" Nem o laudo pericial tem o cond\u00e3o de demonstrar a abusividade das tarifas. Tratando-se de institui\u00e7\u00e3o financeira a cobran\u00e7a das referidas tarifas administrativas est\u00e1 autorizada pelas Resolu\u00e7\u00f5es 2.303\/1996 e 3.518\/2007, com reda\u00e7\u00e3o alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o 3.693\/2009 do CMN, ostentando natureza de remunera\u00e7\u00e3o pelo servi\u00e7o prestado pelo Banco. Ademais, cumpre refor\u00e7ar que as taxas aplicadas no presente caso n\u00e3o desacompanham a m\u00e9dia do mercado, como se v\u00ea da tabela juntada no laudo j\u00e1 que os contratos preveem as taxas de 8,89% a.m. (abertura de cr\u00e9dito em conta corrente - fls. 72) e 1,45% a.m. (Empr\u00e9stimo para capital de giro - fls. 79), raz\u00e3o porque n\u00e3o h\u00e1 como sustentar a tese de abusividade.Diga-se o mesmo no que tange as demais cl\u00e1usulas e \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, bem como a metodologia utilizada, posto que a per\u00edcia efetuou novos c\u00e1lculos sem efetuar a capitaliza\u00e7\u00e3o, em afronta ao contrato entabulado entre as partes, raz\u00e3o porque n\u00e3o h\u00e1 como considerar o referido laudo. N\u00e3o bastasse isso, o juiz n\u00e3o est\u00e1 adstrito ao laudo, podendo formar sua convic\u00e7\u00e3o com outros elementos ou fatos provados nos autos (art. 479 do CPC).Importante ressaltar ainda que, a capitaliza\u00e7\u00e3o est\u00e1 prevista ao longo dos contratos firmados, especialmente no campo 1.7.3 de fls. 72\/73 e campo 1.10.3 de fls. 79, cuja forma de c\u00e1lculo encontra-se prevista na cl\u00e1usula 4 e 9 do contrato de fls. 72\/78 e cl\u00e1usula 4 do contrato de fls. 79\/86. \u00c9 importante registrar ainda que a olho nu, os contratos entabulados pelas partes n\u00e3o apresentam qualquer ilegalidade, seja no tocante aos juros, taxas ou encargos que foram aceitos pela representante legal da autora, pessoa maior e capaz, de modo que at\u00e9 prova convincente em sentido contr\u00e1rio, deve ser cumprido \u00e0 risca, em prest\u00edgio ao princ\u00edpio da obrigatoriedade das conven\u00e7\u00f5es.Isto posto e considerando tudo mais que dos autos consta, julgo IMPROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o revisional de contrato, desacolhendo a pretens\u00e3o esbo\u00e7ada pela autora. Condeno a autora ao pagamento das custas e honor\u00e1rios que fixo em R$ 1.500,00 com fundamento no artigo 85, \u00a7 8\u00ba do CPC. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1005257-96.2015.8.26.0637\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : WV Representa\u00e7\u00f5es  Comerciais de M\u00e1quinas  e Equipamentos  \nAgr\u00edcolas  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  29  de  agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(A).  \nJuiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  Em\u00edlio  Gimenez  Filho . Eu,  Kenia  Michele  \nMartins  Escobar , Assistente  Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Em\u00edlio   Gimenez   Filho\nVistos,\nWV  REPRESENTA\u00c7\u00d5ES  COMERCIAIS  DE  M\u00c1QUINAS  E \nEQUIPAMENTOS  AGR\u00cdCOLAS  LTDA  qualificada  na  inicial,   ajuizou  a\u00e7\u00e3o   de  \nprocedimento  ordin\u00e1rio  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  alegando,  em  s\u00edntese,  \nque  possui  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  com  o  requerido  mediante  contrato  de  conta  corrente,  \no  qual  revela  pr\u00e1ticas  abusivas,  como  a  cobran\u00e7a   de  taxas  e  juros  anuais  acima  \nda  m\u00e9dia  do  mercado.  Requereu  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nconsumidor  e  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela,  bem  como  a  revis\u00e3o  das  \ncl\u00e1usulas  abusivas  com  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  cobrado  indevidamente,  fls.  1\/24.  \nJuntou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos,  fls.  25\/48.\nIndeferida  a  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  cujas  custas  foram  juntadas  \u00e0s  \nfls.  53\/55.\nO pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  foi  indeferido,  fls.  56\/57.\nRegularmente  citado,  o  requerido  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  \n63\/71),  alegando,  preliminarmente,  a  prescri\u00e7\u00e3o  do  direito  de  revisar  os  contratos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 321\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  2\npor\n entender  que  \"eventual  senten\u00e7a  favor\u00e1vel  dever\u00e1  determinar  a  exclus\u00e3o  de  \nalgum  d\u00e9bito,  precisar\u00e1  implicitamente  reconhecer  a  configura\u00e7\u00e3o  de  il\u00edcito  civil  \nna  conduta  do  banco  ao  lan\u00e7\u00e1-lo  na  conta  e  o  seu  dever  de  reparar\/ressarcir  o  \npreju\u00edzo.  Essa  pretens\u00e3o  reparat\u00f3ria\/ressarcit\u00f3ria,  enquadra-se  juridicamente  nos  \nconceitos  de  repara\u00e7\u00e3o  civil  por  il\u00edcito  contratual  (arts.  186  e  927,  CC),  ou  ent\u00e3o,  \nde  ressarcimento  por  enriquecimento  sem  causa  (art.  844,  CC),  ambos  sujeitos  \nao  prazo  prescricional  de  3  anos,  nos  termos  do  art.  206,  \u00a73\u00ba,  IV,  V,  CC)\".  No  \nm\u00e9rito,  aduziu  a  regularidade  dos  juros  cobrados,  afirmando  inexistir  qualquer  \nabusividade  ou   desequil\u00edbrio  contratual  decorrente  dos  encargos  questionados.  \nPor  fim,  requereu  a  total  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  procura\u00e7\u00e3o  e \ndocumentos,  fls.  72\/100.\nHouve   r\u00e9plica  (  fls.  177\/181).\nInstados  a  especificarem  provas,  fls.  182\/184,  a  autora  pugnou  pela  \napresenta\u00e7\u00e3o  de  documentos  e  prova  pericial,  fls.  186\/189.\n\u00c0s  fls.  141  a  institui\u00e7\u00e3o  requerida  foi  intimada  para  juntar  as  \ncondi\u00e7\u00f5es  gerais  da  contrata\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  359  do  CPC,  \ncuja  documenta\u00e7\u00e3o  foi  juntada  \u00e0s  fls.  257\/263.\nPer\u00edcia  cont\u00e1bil,  fls.  226\/278,  com  superveniente  manifesta\u00e7\u00e3o  das  \npartes  \u00e0s  fls.  282\/292  e  293\/308.\nMemoriais  finais,  fls.  312\/315  e  316\/320..  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento.\nO  processo  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra,  \npois  a  mat\u00e9ria  controvertida  \u00e9  unicamente  de  direito,  de  forma  que  se  torna  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 322\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  3\nprescind\u00edvel\n a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia.  \nCom  efeito,  nossos  Tribunais,  a  respeito  do  julgamento  antecipado  \ntem  pronunciado:  \u201cPresentes  condi\u00e7\u00f5es  que  ensejam  o  julgamento  antecipado  \nda  causa,  \u00e9  dever  do  juiz,  e  n\u00e3o  mera  faculdade,  assim  proceder \u201d. (STJ  -  4\u00aa  \nTurma  \n Resp  n.  2.832,  Rel.  Ministro  S\u00e1lvio  de  Figueiredo).\nE   mais:  \u201cEsse  poder  de  indeferimento  de  provas  in\u00fateis  ou  \nprotelat\u00f3rias  \u00e9,  na  verdade,  um  dever  do  magistrado,  porque  n\u00e3o  h\u00e1  nenhum  \nmotivo  para  retardar  a  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  quando  j\u00e1  tiver  nos  autos  todos  os  \nelementos  para  resolver  o  lit\u00edgio,  dando-lhe  a  solu\u00e7\u00e3o  adequada,  mat\u00e9ria  de  \nordem  p\u00fablica,  portanto,  salvo  se  num  primeiro  momento  n\u00e3o  percebeu  que  as  \nprovas  at\u00e9  ent\u00e3o  produzidas  j\u00e1  eram  suficientes  para  o  julgamento  do  m\u00e9rito \u201d \n(Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  726.241-5,  rel.  Juiz  Roberto  Midolla,  j.19\/05\/97)\nA  doutrina  da  mesma  forma  assim  j\u00e1  se  posicionou:  \u201cO  juiz  deve  \nsempre  impedir  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  provas  ou  dilig\u00eancias  in\u00fateis  (art.130).  Se  o  fato  \nfoi  confessado,  se  n\u00e3o  \u00e9  controvertido,  ou  se  j\u00e1  est\u00e1  de  outro  modo  provado  nos  \nautos,  n\u00e3o  tem  cabimento  sobre  ele  a  per\u00edcia \u201d (Humberto  Theodoro  J\u00fanior,  Curso  \nde  Direito  Processual  Civil,  6\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o,  Editora  Forense.  Vol.  I.  p\u00e1g.475).\nInicialmente  \u00e9  importante  asseverar  que  o  contrato  banc\u00e1rio,  onde  \nas  cl\u00e1usulas  s\u00e3o  pr\u00e9-determinadas  pela  institui\u00e7\u00e3o,  unilateralmente,  sem  \npossibilidade  de  pr\u00e9via  discuss\u00e3o  pelo  aderente,  tem  natureza  de  contrato  de  \nades\u00e3o,  sendo  aplic\u00e1veis,  por  isso,  as  disposi\u00e7\u00f5es  do\u00a0C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor.\nNo mais,  n\u00e3o  h\u00e1  falar,  na  esp\u00e9cie,  de\u00a0prescri\u00e7\u00e3o\u00a0trienal  (art.  206  ,  \u00a7  \n3\u00ba  ,  IV  ,  do  C\u00f3digo  Civil  ),  pois  faz-se  aplic\u00e1vel  o  prazo  prescricional  geral  de  10  \n(dez)  anos,  regrado  pelo  art.  205  do  C\u00f3digo  Civil  ,  ou,  ainda,  o  de  20  (vinte)  \nanos,  conforme  o  art.  177  do  C\u00f3digo  Civil\/1916  ,  observada  a  regra  de  transi\u00e7\u00e3o  \ndo  art.  2.028  do  primeiro  Diploma.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 323\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  4\nDestarte,\n fica  rejeitada  a  preliminar  levantada  em  contesta\u00e7\u00e3o.\nN\u00e3o  obstante  vencida  a  preliminar,  no  m\u00e9rito  igual  sorte  n\u00e3o  assiste  \n\u00e0  requerente,  visto  que  muito  embora  seja  poss\u00edvel  a  revis\u00e3o  de  contratos,  n\u00e3o  \nse  cuida  tamb\u00e9m  de  negar  a  sua  for\u00e7a  obrigat\u00f3ria  -  pacta  sunt  servanda  -,  pedra  \nangular  da  seguran\u00e7a  do  com\u00e9rcio  jur\u00eddico,  o  que  afasta  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  teoria  da  \nimprevis\u00e3o  em  face  da  inexist\u00eancia  de  acontecimento  extraordin\u00e1rio  que  a \njustifique,  mas  sim  da  aplica\u00e7\u00e3o  do  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9  dos  contratos,  pois  a  \ninterpreta\u00e7\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  do  pacto  pode  levar  um  dos  contratantes  \u00e0  ru\u00edna  ou  \ntornar  a  presta\u00e7\u00e3o  excessivamente  onerosa,  sem  condi\u00e7\u00f5es  de  ser  cumprida,  \ncomo  a  prop\u00f3sito  se  infere  do  magist\u00e9rio  de  ORLANDO  GOMES  in  Contratos,  \nForense,  16\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1g.  23:  \"O  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9  entende  mais  com  a \ninterpreta\u00e7\u00e3o  do  contrato  do  que  com  a  estrutura.  Por  ele  se  significa  que  o  literal  \nda  linguagem  n\u00e3o  deve  prevalecer  sobre  a  inten\u00e7\u00e3o  manifestada  na  declara\u00e7\u00e3o  \nde  vontade,  ou  dela  infer\u00edvel\".  \nA  requerente  reclama  que  contratou  abertura  de  cr\u00e9dito  rotativo  em  \nconta  corrente,  com  cheque  especial  e  demais  contratos  de  empr\u00e9stimos,  que  \nem  afronta  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o  enseja  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  a  pr\u00e1tica  de  spread  e  \ntaxas  abusivas,  tudo  encoberto  pela  opera\u00e7\u00e3o  conhecida  como  \u201cmata-mata\u201d.  E  \npara  fazer  prova  de  suas  alega\u00e7\u00f5es,  a  requerente  juntou  aos  autos  c\u00f3pia  dos  \nextratos  de  movimenta\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria.\nAcontece  que  muito  embora  a  per\u00edcia  tenha  apontado  saldo  credor  \nem  seu  favor,  h\u00e1  que  se  considerar  que  a  requerente,  pessoa  jur\u00eddica  \nrepresentada  por  pessoa  maior  e  capaz,  teve  conhecimento  pr\u00e9vio  das  \ncondi\u00e7\u00f5es  do  contrato  entabulado,  do  qual  agora  se  insurge,  muito  embora  tenha  \nse  valido  do  cr\u00e9dito  a  ela  disponibilizado.\nDa  an\u00e1lise  dos  autos,  constata-se  que  a  autora  celebrou  contrato  \ncom  o  r\u00e9u  visando  a  abertura  e  movimenta\u00e7\u00e3o  de  saldo  em  conta  corrente.  \nConceitua-se  o  contrato  celebrado  entre  as  partes  \u201ccomo  o  contrato  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 324\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  5\npelo\n qual  o  banco  creditante  se  obriga  a  colocar  uma  import\u00e2ncia  em  dinheiro  \u00e0  \ndisposi\u00e7\u00e3o  do  creditado,  ou  a  contrair  por  conta  deste  uma  obriga\u00e7\u00e3o,  para  que  \nele  mesmo  fa\u00e7a  uso  do  cr\u00e9dito  concedido  na  forma,  nos  termos  e  condi\u00e7\u00f5es  em  \nque  foi  convencionado,  ficando  obrigado  o  creditado  a  restituir  ao  creditante  as  \nsomas  que  disp\u00f4s,  ou  a  cobri-las  oportunamente,  de  acordo  com  o  montante  das  \nobriga\u00e7\u00f5es  contra\u00eddas,  incluindo  os  rendimentos  e  outras  decorr\u00eancias.\u201d  (Arnaldo  \nRizzardo,  in  Contratos  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio,  Ed.  RT,  5\u00aa  Ed.,  p\u00e1g  53).  Prossegue  o  \nmesmo  autor:  \u201cA  forma  mais  simples  e  original  consiste  na  entrega  dos  fundos  ou  \ndo  dinheiro  diretamente  ao  creditado,  por  meio  de  um  simples  recibo.  A  segunda  \nmaneira  corresponde  \u00e0  utiliza\u00e7\u00e3o  do  fundo  por  meio  de  pagamento  de  cheques.  \nNesta  hip\u00f3tese,  o  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  se  vincula  ao  contrato  de  conta  \ncorrente  banc\u00e1ria.  O  beneficiado,  ao  inv\u00e9s  de  receber  diretamente  a  quantia  que  \nnecessita,  utiliza  o  cr\u00e9dito  que  lhe  foi  aberto  mediante  ordens  de  pagamento  \ncontra  o  banco\u201d  (  op.  cit.  p\u00e1g.  56).  \nDentre  as  obriga\u00e7\u00f5es  daquele  que  utiliza  o  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  est\u00e1  a  \nde  restituir  a  soma  emprestada  na  \u00e9poca  e  nas  condi\u00e7\u00f5es  combinadas.  Vem  a  \nser  a  principal  obriga\u00e7\u00e3o  do  cliente.  A  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  recebido  constitui  um  \ndos  meios  pelos  quais  os  bancos  e  as  entidades  financeiras  obt\u00eam  ingressos  de  \nfundos  para  poderem  realizar  novos  investimentos.  Os  dep\u00f3sitos  e  os  \npagamentos  dos  empr\u00e9stimos  concedidos  formam  as  vias  pelas  quais  ingressam  \nos  fundos  nos  bancos,  a  fim  de  permitir  um  desenvolvimento  normal.  Outra  \nobriga\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  de  pagar  juros  e  comiss\u00f5es,  encargos  estes  estipulados  \npreviamente.  As  comiss\u00f5es  correspondem  \u00e0  contrapresta\u00e7\u00e3o,  ou  ao  pre\u00e7o  do  \ncontrato;  os  juros  equivalem  \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o  do  capital.  \nN\u00e3o  cumprindo  com  essas  obriga\u00e7\u00f5es,  cabe  ao  credor  valer-se  dos  \nmeios  legais  para  receber  seu  cr\u00e9dito.  Nos  contratos  de  abertura  de  conta  \ncorrente  banc\u00e1ria,  as  cl\u00e1usulas  essenciais  s\u00e3o  comumente  datilografadas,  \nenquanto  as  acess\u00f3rias  s\u00e3o  geralmente  impressas.  Importante  ressaltar  que  \nnesse  ponto,  no  valor  do  cr\u00e9dito  e  c\u00e1lculo  dos  juros,  a  liberdade  do  cliente  \u00e9  \nampla  no  sentido  de  negociar  com  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  da  maneira  que  melhor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 325\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  6\nlhe\n aprouver.  Caso  ache  a  taxa  de  juros  excessiva  ou  exorbitante,  poder\u00e1  se  \ndirigir  a  outro  estabelecimento  banc\u00e1rio,  ou  utilizar  outras  formas  de  capta\u00e7\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito,  ou  simplesmente,  desistir  do  neg\u00f3cio.  \nDeve  ser  ressaltado  que  o  valor  do  cr\u00e9dito,  taxa  de  juros,  encargos  \ncontratuais  e  prazo  de  pagamento  s\u00e3o  previamente  combinados  entre  a  empresa  \nbanc\u00e1ria  e  o  cliente.  N\u00e3o  h\u00e1  imposi\u00e7\u00e3o  alguma  e,  como  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor  do  \nlimite  m\u00e1ximo  de  cr\u00e9dito,  juros  e  forma  de  pagamento  constitui  a  cl\u00e1usula  nuclear  \ndo  contrato,  n\u00e3o  se  caracteriza  como  contrato  de  ades\u00e3o  stricto  sensu . \nAceitando  o  neg\u00f3cio,  de  livre  acordo  os  contratantes  ir\u00e3o  aven\u00e7ar  o  prazo  para  \npagamento;  conforme  o  prazo,  os  juros  ser\u00e3o  maiores  ou  menores;  todas  essas  \ncl\u00e1usulas  s\u00e3o  livremente  pactuadas  pelas  partes  contratantes.  N\u00e3o  pode  \nqualquer  delas,  na  impossibilidade  de  cumprir  o  celebrado,  arguir  motivos  \ninfundados  para  justificar  seu  inadimplemento.  \n\u00c9  interessante  notar  que  a  autora,  muito  embora  argumente  que  os  \nvalores  debitados  em  sua  conta  pelo  autor  eram  indevidos,  ilegais  etc,  continuou  \ncomo  cliente  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  por  prolongado  per\u00edodo,  sabendo  a  taxas  \nde  juros  e  comiss\u00f5es  que  estavam  sendo  cobradas,  inclusive  com  ampla  \nmovimenta\u00e7\u00e3o  financeira  (fls.  43\/48).\nN\u00e3o  bastasse  isso,  da  simples  an\u00e1lise  dos  documentos  de  fls.  73\/73  \ne  79  \u00e9  poss\u00edvel  verificar  que  os  juros  contratados  est\u00e3o  de  acordo  com  a  taxa  \nm\u00e9dia  do  mercado  para  o  per\u00edodo,  o  que  se  pode  constatar  com  o  simples  \nconfronto  com  as  tabelas  dispon\u00edveis  no  s\u00edtio  eletr\u00f4nico  do  Banco  Central.  \nAssim,  h\u00e1  de  ser  invocado  o  princ\u00edpio  do  pacta  sunt  servanda  para  \ndar  total  validade  ao  pactuado.  Por  outras  palavras,  \u201ctendo  as  partes  livremente  \nfirmado  contrato  que  atendeu  os  princ\u00edpios  de  legalidade,  n\u00e3o  h\u00e1  como  \nquestionarem  os  termos  da  aven\u00e7a  para  uma  altera\u00e7\u00e3o  visando  interesse  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 326\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  7\nunilateral\n\u201d  (TAPR-Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  0082621100  -  Maring\u00e1-  7\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel-  \nRel.  Juiz  Miguel  Pessoa-j.12.02.1996).  \nNa  li\u00e7\u00e3o  de  Caio  M\u00e1rio  da  Silva  Pereira,  \u201co  princ\u00edpio  da  for\u00e7a  \nobrigat\u00f3ria  do  contrato  cont\u00e9m  \u00ednsita  uma  ideia  que  reflete  o  m\u00e1ximo  de  \nsubjetivismo  que  a  ordem  legal  oferece:  a  palavra  individual,  enunciada  na  \nconformidade  da  Lei,  encerra  uma  centelha  de  cria\u00e7\u00e3o,  t\u00e3o  forte  e  t\u00e3o  profunda  \nque  n\u00e3o  comporta  retrata\u00e7\u00e3o,  e  t\u00e3o  imperiosa  que,  depois  de  adquirir  vida,  nem  o  \nEstado  mesmo,  a  n\u00e3o  ser  excepcionalmente,  pode  intervir,  para  mudar  o  curso  \nde  seus  efeitos\u201d  (  in  Institui\u00e7\u00f5es  de  Direito  Civil,  Ed.  Forense,  5\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o,  1981,  \nVolume  III,  p\u00e1g.  16).  \nTudo  o  que  \u00e9  cobrado  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  se  encontra  \nexpressamente  disciplinado  no  contrato,  sendo  l\u00edcita,  por  exemplo,  a  cobran\u00e7a  de  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  que  \u00e9  uma  taxa  acrescida  ao  valor  principal  devido,  \nsempre  que  h\u00e1  impontualidade  no  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  pelo  devedor.  \nTem,  assim,  por  fundamento,  o fato  de  necessitar,  a  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  mutuante,  no  per\u00edodo  de  prorroga\u00e7\u00e3o  for\u00e7ada  da  opera\u00e7\u00e3o,  de  uma  \ncompensa\u00e7\u00e3o.  Sua  cobran\u00e7a  foi  autorizada  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  \n(nos  termos  do  art.  4\u00ba,  IX  da  Lei  4595\/64),  inicialmente  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  15  de  \n1966,  com  as  altera\u00e7\u00f5es  das  Circulares  77\/67  e  82\/67  e  hoje  com  respaldo  na  \nResolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1129\/86.  As  Resolu\u00e7\u00f5es  27\/66,  368\/76  e  389\/76  tamb\u00e9m  \ndisciplinaram  o  assunto.  Portanto,  l\u00edcita  \u00e9  a  cobran\u00e7a  dessa  taxa,  mormente  \nporque  pactuada  pelos  contratantes.  O  que  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  \u00e9  a  cobran\u00e7a  de  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  cumulativamente  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  (S\u00famula  30  \ndo  STJ),  uma  vez  que  ambas  tem  a  mesma  finalidade  (apesar  de  existir  \nposicionamento  diverso,  inclusive  do  pr\u00f3prio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a).  Mas  \nessa  cobran\u00e7a  n\u00e3o  ficou  evidenciada.  \n\u201cPrevendo  o  contrato  de  m\u00fatuo  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  comiss\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 327\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  8\nperman\u00eancia\n para  se  corrigir  a  d\u00edvida,  \u00e9  perfeitamente  legal  a  sua  cobran\u00e7a,  uma  \nvez  que  o  contrato  faz  lei  entre  as  partes(...)\u201d  (TAMG,  6\u00aa  Cam.  Civ.,Ap.  \nCiv.258.772-2,  in  RJTAMG  72\/215).  \nA  Lei  4595\/64  reorganizou  o  sistema  financeiro,  dando-lhe  a  atual  \nestrutura.  Essa  norma  legal,  em  seu  artigo  4\u00ba,  fixa  a  compet\u00eancia  do  Conselho  \nMonet\u00e1rio  Nacional,  prevendo,  entre  outras  fun\u00e7\u00f5es,  a  de  disciplinar  o  cr\u00e9dito  em  \ntodas  as  suas  modalidades  e  limitar,  sempre  que  necess\u00e1rio,  as  taxas  de  juros,  \ndescontos,  comiss\u00f5es  e  qualquer  outra  forma  de  remunera\u00e7\u00e3o  o(incisos  VI  e  IX).  \nE  estando  plenamente  em  vigor  os  dispositivos  da  mencionada  lei,  conclui-se  \nque  os  limites  da  Lei  de  Usura  n\u00e3o  s\u00e3o  aplicados  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.  \nNesse  sentido,  a  jurisprud\u00eancia  da  Excelsa  Corte,  que  desvincula  a  \ntaxa  de  juros  decorrentes  de  opera\u00e7\u00f5es  com  bancos  do  limite  determinado  pelo  \nDec.  22.626\/33:  \u201cA  cobran\u00e7a  de  taxas  que  excedam  o  prescrito  no  Dec.  \n22.626\/33,  desde  que  autorizada  pelo  Banco  Central,  n\u00e3o  \u00e9  ilegal,  sujeitando-se  \nos  seus  percentuais  aos  limites  fixados  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  n\u00e3o  \nos  estipulados  na  Lei  de  Usura\u201d  (RTJ  79\/620.Ainda,  JSTF  LEX  5\/124  e  JTARS  \n29\/338).  \n\u201cDe fato,  a  Lei  4.595  de  31.12.64,  autorizou  o  Conselho  Monet\u00e1rio  \nNacional  a  formular  a  pol\u00edtica  da  moeda  e  do  cr\u00e9dito,  no  Brasil,  e,  em  v\u00e1rios  dos  \nitens  do  artigo  3\u00ba,  permitiu  \u00e0quele  \u00f3rg\u00e3o,  atrav\u00e9s  do  Banco  Central,  fixar  os  juros  \ne   as  taxas  a  serem  exigidos  pelos  estabelecimentos  financeiros  em  suas  \nopera\u00e7\u00f5es  de  cr\u00e9dito.  Assim,  a  cobran\u00e7a  de  taxas  que  excedam  o  prescrito  no  \nDec.  22.626\/33,  desde  que  autorizada  pelo  Banco  Central,  n\u00e3o  \u00e9  ilegal,  \nsujeitando-se  os  seus  percentuais  unicamente  aos  limites  fixados  pelo  Conselho  \nMonet\u00e1rio  Nacional  e  n\u00e3o  pelos  estipulados  na  Lei  de  Usura\u201d  (RE  82.508,  in  RTJ  \n77\/966).  \nE mais:  \u201cJuros.  Taxa  superior  a  12  %  ao  ano.  Compet\u00eancia  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 328\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  9\nCMN.\n \u00c9  pac\u00edfica  a  jurisprud\u00eancia  sobre  a  possibilidade  da  cobran\u00e7a,  pelas  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras,  de  taxas  de  juros  superiores  a  12%,  assim  como  a \nrespeito  da  compet\u00eancia  do  CMN  para  fix\u00e1-las\u201d  (STJ,4\u00aa  Turma,  AgRg  \n52.136-2\/SP,  rel.  Min.  Ruy  Rosado  de  Aguiar,  DJU  22.05.95).  \nDeve  ser  ressaltado  que  n\u00e3o  configura  anatocismo  a  incid\u00eancia  de  \nacr\u00e9scimos  morat\u00f3rios  sobre  o  valor  total  do  d\u00e9bito,  neste  inclu\u00eddos  os  juros  \nremunerat\u00f3rios  (JTA-RT  118\/91).  A  taxa  de  juros  h\u00e1  de  ser  aquela  contratada,  \npois  era  ela  do  conhecimento  do  requerente  no  momento  da  aven\u00e7a,  e  se  a  \naceitou  n\u00e3o  \u00e9  razo\u00e1vel  afirmar  agora  que  se  trata  de  taxa  abusiva.  A  quest\u00e3o,  \nportanto,  n\u00e3o  \u00e9  a  altera\u00e7\u00e3o  da  taxa  contratada,  mas  sim  a  forma  do  c\u00e1lculo  \nelaborado  pelo  requerido,  principalmente  pela  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  per\u00edodos  \nn\u00e3o  autorizados  pela  lei.  \nOra,  analisando  a  data  em  que  o  contrato  foi  celebrado  \n(15\/06\/2012),  fls.  72\/79,  verificamos  ser  plenamente  admitida  a  forma  de  \ncobran\u00e7a  por  parte  do  requerido,  pois  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  passou  a  \nser  permitida  nos  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  data  da  \npublica\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17,  revigorada  pela  Medida  Provis\u00f3ria  \nn\u00ba  2.170-36,  publicada  no  D.O.U  de  12  de  setembro  de  2001,  como  se  infere  de  \nrecentes  decis\u00f5es  do  E.  STJ:  \"AGRAVO  REGIMENTAL.  RECURSO  ESPECIAL.  \nJUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS.  LIMITA\u00c7\u00c3O.  DESCABIMENTO.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  \nMENSAL  PERMITIDA  PARA  OS  CONTRATOS  FIRMADOS  A  PARTIR  DE  31  \nDE  MAR\u00c7O  DE  2000.  COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA.  CUMULA\u00c7\u00c3O.  JUROS  \nMORAT\u00d3RIOS  E  MULTA.  IMPOSSIBILIDADE.  1.  O  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  aplica-se  aos  contratos  banc\u00e1rios  (s\u00famula  297\/STJ),  por\u00e9m,  no  que  \nrespeita  aos  juros  remunerat\u00f3rios  incide,  a  princ\u00edpio,  a  legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  \nconsubstanciada  na  Lei  4.595\/64.  2.  A  altera\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  interesses,  tomando  \nem  conta  a  legisla\u00e7\u00e3o  consumerista,  somente  \u00e9  poss\u00edvel  com  a  demonstra\u00e7\u00e3o  \nefetiva  da  abusividade  da  taxa  pactuada,  o  que  n\u00e3o  ocorre  no  caso  vertente.  3.  A  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  da  taxa  de  interesses  est\u00e1  autorizada  pela  Medida  \nProvis\u00f3ria  2.170-36\/2001  para  os  contratos  firmados  ap\u00f3s  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 329\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  10\ndesde\n que  pactuada,  como  in  casu.  4.  A  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \u00e9  devida  para  \no  per\u00edodo  de  inadimpl\u00eancia,  n\u00e3o  podendo  ser  cumulada  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  \njuros  remunerat\u00f3rios,  morat\u00f3rios  e  multa,  calculada  pela  taxa  m\u00e9dia  dos  juros  de  \nmercado,  apurada  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  tendo  como  limite  m\u00e1ximo  a  \ntaxa  do  contrato.  5.  Agravo  regimental  n\u00e3o  provido.  Vistos,  relatados  e  discutidos  \nestes  autos,  acordam  os  Ministros  da  Quarta  Turma  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  na  conformidade  dos  votos  e  das  notas  taquigr\u00e1ficas  a  seguir,  por  \nunanimidade,  negar  provimento  ao  gravo  regimental.  Os  Ministros  Aldir  \nPassarinho  J\u00fanior,  Jorge  Scartezzini,  Barros  Monteiro  e  Cesar  Asfor  Rocha  \nvotaram  com  o  Ministro  Relator. \u201d  (STJ-  AgRg  no  REsp  736824-RS,  Rel.  Min.  \nFernando  Gon\u00e7alves,  DJU  05.098.2005,  p\u00e1g.  431).\nAdemais,  em  sendo  a  atividade  banc\u00e1ria  r\u00edgida  e  permanentemente  \nfiscalizada,  n\u00e3o  seria  cr\u00edvel  que  o  autor  ousasse  romper  o  teto  de  juros  e  taxas  \nestabelecidos  pelo  \u00f3rg\u00e3o  governamental  competente.\nPor  seu  turno,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  abusividade  da  taxa  de  juros  \ncontratada,  pois,  conforme  disp\u00f5e  a  sumula  596  do  Supremo  Tribunal  Federal,  \n\u201cAs  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  Lei  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  \noutros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  \np\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  o  sistema  financeiro  nacional\u201d .  Bem  por  isso  \nj\u00e1  se  decidiu  que  \u201ca  cobran\u00e7a  dos  juros  sobre  o  valor  j\u00e1  consolidado,  na  conta-\ncorrente,  segundo  o  sistema  chamado  cheque  especial  n\u00e3o  ofende  a  Lei  de  \nUsura.  Conforme  o  precedente  desta  Corte,  publicado  em  JTACSP  121\/66,  n\u00e3o  \nh\u00e1  \u00f3bice  \u00e0  incid\u00eancia  de  encargos  sobre  o  saldo  devedor,  ou  negativo,  \napresentado  no  dia  anterior,  ainda  que  neste  estejam  inclu\u00eddos  juros  antes  \ncontados,  pois  \u00e9  como  se  a  cada  dia  operasse  a  concess\u00e3o  de  um  novo  cr\u00e9dito.  \nUma  vez  consolidado  o  d\u00e9bito,  com  o  vencimento  do  contrato,  a\u00ed  sim,  ser\u00e1  \nvedada  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  tornando-se  poss\u00edvel,  apenas,  a  contagem  ano  \na  ano,  nos  termos  da  referida  Lei  de  Usura\u201d . (JTA  -  LEX  168\/187).  \nAssim  tamb\u00e9m:  \u201cOs  juros  do  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 330\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  11\nconta\n corrente  n\u00e3o  se  confundem  com  aqueles  decorrentes  de  mero  contrato  de  \nm\u00fatuo,  tanto  assim,  que  o  empr\u00e9stimo  n\u00e3o  se  efetua  em  momentos  \ndeterminados  e  espec\u00edficos,  mas  durante  a  movimenta\u00e7\u00e3o  da  conta  corrente,  \nocorrendo  cobertura  de  d\u00e9bito  em  caso  de  insufici\u00eancia  de  fundos  em  poder  do  \nsacado.  Bem  por  isso,  consoante  j\u00e1  destacou  esta  C.  C\u00e2mara,  no  julgamento  de  \napela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  648.416,  relator  o  Juiz  Campos  Mello,  n\u00e3o  incide  nesses  casos  a  \nveda\u00e7\u00e3o  do  Decreto  22.262\/33  (art.  4\u00ba),  sendo  il\u00edcitos  aos  bancos  a  percep\u00e7\u00e3o  \ndos  juros  sobre  as  import\u00e2ncias  atualizadas,  a  partir  da  utiliza\u00e7\u00e3o\u201d  (Ap.  n\u00ba  \n702.691-3,  Primeiro  Tribunal  de  Al\u00e7ada  Civil  de  S\u00e3o  Paulo,  Rel.  Juiz  Kiotsi  \nChicuta).  \nPor conseguinte,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  ilegalidade  do  spread , pois  \na  limita\u00e7\u00e3o  imposta  pela  Lei  n\u00ba  1.521\/51  \u00e9  incompat\u00edvel  com  as  disposi\u00e7\u00f5es  da  \nLei  n\u00ba  4.595\/64\/64  que  conferiram  ao  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  o  poder  de  \nfixar  taxas  de  juros  para  efeito  de  mensurar  o  custo  do  dinheiro  no  mercado  e  a  \nremunera\u00e7\u00e3o  do  capital.  Tamb\u00e9m  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  ilegalidade  na  ado\u00e7\u00e3o  da  \nTabela  Price.  Neste  sentido  o  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \u201cPROCESSUAL  \nCIVIL  -  ADMINISTRATIVO  -  RECURSO  ESPECIAL  -  SFH  -  AUS\u00caNCIA  DE  \nPREQUESTIONAMENTO  -  S\u00daMULA  211\/STJ  -  INEXIST\u00caNCIA  DE  VIOLA\u00c7\u00c3O  \nDO  ART.  535  DO  CPC  -  TABELA  PRICE  -  LEGALIDADE  DA  SUA  UTILIZA\u00c7\u00c3O  -  \nANATOCISMO  -  S\u00daMULAS  5  E  7\/STJ  -  REAJUSTE  DO  SALDO  DEVEDOR  \nANTES  DA  AMORTIZA\u00c7\u00c3O.  LEGALIDADE.  1.  N\u00e3o  se  admite  recurso  especial  \nquanto  \u00e0  quest\u00e3o  que,  a  despeito  da  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  declarat\u00f3rios,  n\u00e3o  \nfoi  apreciada  pelo  Tribunal  a  quo.  S\u00famula  211\/STJ.  2.  Afasta-se  a  ofensa  ao  art.  \n535  do  CPC,  se  o  Tribunal  de  origem  decide,  fundamentadamente,  as  quest\u00f5es  \nessenciais  ao  julgamento  da  lide.  3.  Imposs\u00edvel  verificar,  em  sede  de  recurso  \nespecial,  se  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  Tabela  Price  enseja  a  cobran\u00e7a  de  juros  sobre  juros.  \nIncid\u00eancia  das  S\u00famulas  5 e 7\/STJ.  4.  \u00c9  correto  o pr\u00e9vio  reajuste  do  saldo  \ndevedor  antes  da  respectiva  amortiza\u00e7\u00e3o  das  presta\u00e7\u00f5es  pagas.  5.  Recurso  \nespecial  parcialmente  conhecido  e,  nessa  parte,  n\u00e3o  provido \u201d. (REsp1166433\/CE  \nRECURSO  ESPECIAL  2009\/0219159-7.  Relatora  Ministra  ELIANA  CALMON.  \nSEGUNDA  TURMA.  DJe  24\/03\/2010).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 331\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  12\nQuanto\n as  tarifas  e  encargos  cobrados  no  contrato  de  \nfinanciamento,  tamb\u00e9m  n\u00e3o  se  verifica  abusividade.  Neste  sentido,  o  C.  S.T.J.,  \nno  julgamento  do  Recurso  Especial  n\u00ba  1251331\/RS,  o  seguinte:  \"CIVIL  E \nPROCESSUAL  CIVIL.  RECURSO  ESPECIAL.  CONTRATO  DE \nFINANCIAMENTO  COM  GARANTIA  DE  ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA.  \nDIVERG\u00caNCIA.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O  DE  JUROS.  JUROS  COMPOSTOS.  MEDIDA  \nPROVIS\u00d3RIA  2.170-36\/2001.  RECURSOS  REPETITIVOS.  CPC,  ART.  543-C.  \nTARIFAS  ADMINISTRATIVAS  PARA  ABERTURA  DE  CR\u00c9DITO  (TAC),  E \nEMISS\u00c3O  DE  CARN\u00ca  (TEC).  EXPRESSA  PREVIS\u00c3O  CONTRATUAL.  \nCOBRAN\u00c7A.  LEGITIMIDADE.  PRECEDENTES.  M\u00daTUO  ACESS\u00d3RIO  PARA  \nPAGAMENTO  PARCELADO  DO  IMPOSTO  SOBRE  OPERA\u00c7\u00d5ES  \nFINANCEIRAS  (IOF).  POSSIBILIDADE.  1.  'A  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  \nperiodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  de  forma  expressa  e  clara.  A  \nprevis\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  \nmensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  contratada'  (2\u00aa  \nSe\u00e7\u00e3o,  REsp  973.827\/RS,  julgado  na  forma  do  art.  543-C  do  CPC,  ac\u00f3rd\u00e3o  de  \nminha  relatoria,  DJe  de  24.9.2012).  2.  Nos  termos  dos  arts.  4\u00ba  e  9\u00ba  da  Lei  \n4.595\/1964,  recebida  pela  Constitui\u00e7\u00e3o  como  lei  complementar,  compete  ao  \nConselho  Monet\u00e1rio  Nacional  dispor  sobre  taxa  de  juros  e  sobre  a  remunera\u00e7\u00e3o  \ndos  servi\u00e7os  banc\u00e1rios,  e  ao  Banco  Central  do  Brasil  fazer  cumprir  as  normas  \nexpedidas  pelo  CMN.  3.  Ao  tempo  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  2.303\/1996,  a  orienta\u00e7\u00e3o  \nestatal  quanto  \u00e0  cobran\u00e7a  de  tarifas  pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  era  \nessencialmente  n\u00e3o  intervencionista,  vale  dizer,  'a  regulamenta\u00e7\u00e3o  facultava  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  a  cobran\u00e7a  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  tipos  de  servi\u00e7os,  \ncom  exce\u00e7\u00e3o  daqueles  que  a  norma  definia  como  b\u00e1sicos,  desde  que  fossem  \nefetivamente  contratados  e  prestados  ao  cliente,  assim  como  respeitassem  os  \nprocedimentos  voltados  a  assegurar  a  transpar\u00eancia  da  pol\u00edtica  de  pre\u00e7os  \nadotada  pela  institui\u00e7\u00e3o.'  4.  Com  o  in\u00edcio  da  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  \n3.518\/2007,  em  30.4.2008,  a  cobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  \npessoas  f\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  taxativamente  previstas  em  norma  \npadronizadora  expedida  pelo  Banco  Central  do  Brasil.  5.  A  Tarifa  de  Abertura  de  \nCr\u00e9dito  (TAC)  e  a  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC)  n\u00e3o  foram  previstas  na  \nTabela  anexa  \u00e0  Circular  BACEN  3.371\/2007  e  atos  normativos  que  a  sucederam,  \nde  forma  que  n\u00e3o  mais  \u00e9 v\u00e1lida  sua  pactua\u00e7\u00e3o  em  contratos  posteriores  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 332\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  13\n30.4.2008.\n 6.  A  cobran\u00e7a  de  tais  tarifas  (TAC  e  TEC)  \u00e9  permitida,  portanto,  se  \nbaseada  em  contratos  celebrados  at\u00e9  30.4.2008,  ressalvado  abuso  devidamente  \ncomprovado  caso  a  caso,  por  meio  da  invoca\u00e7\u00e3o  de  par\u00e2metros  objetivos  de  \nmercado  e  circunst\u00e2ncias  do  caso  concreto,  n\u00e3o  bastando  a  mera  remiss\u00e3o  a  \nconceitos  jur\u00eddicos  abstratos  ou  \u00e0  convic\u00e7\u00e3o  subjetiva  do  magistrado.  7.  \nPermanece  leg\u00edtima  a  estipula\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  Cadastro,  a  qual  remunera  o  \nservi\u00e7o  de  'realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  em  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  base  de  \ndados  e  informa\u00e7\u00f5es  cadastrais,  e  tratamento  de  dados  e  informa\u00e7\u00f5es  \nnecess\u00e1rios  ao  inicio  de  relacionamento  decorrente  da  abertura  de  conta  de  \ndep\u00f3sito  \u00e0  vista  ou  de  poupan\u00e7a  ou  contrata\u00e7\u00e3o  de  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  ou  de  \narrendamento  mercantil,  n\u00e3o  podendo  ser  cobrada  cumulativamente'  (Tabela  \nanexa  \u00e0  vigente  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.919\/2010,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  \nResolu\u00e7\u00e3o  4.021\/2011).  8.  \u00c9  l\u00edcito  aos  contratantes  convencionar  o  pagamento  \ndo  Imposto  sobre  Opera\u00e7\u00f5es  Financeiras  e  de  Cr\u00e9dito  (IOF)  por  meio  \nfinanciamento  acess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-o  aos  mesmos  encargos  \ncontratuais.  9.  Teses  para  os  efeitos  do  art.  543-C  do  CPC:  -  1\u00aa  Tese:  Nos  \ncontratos  banc\u00e1rios  celebrados  at\u00e9  30.4.2008  (fim  da  vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  \nCMN  2.303\/96)  era  v\u00e1lida  a  pactua\u00e7\u00e3o  das  tarifas  de  abertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  e  \nde  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea  (TEC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador,  \nressalvado  o  exame  de  abusividade  em  cada  caso  concreto.  -  2\u00aa  Tese:  Com  a  \nvig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007,  em  30.4.2008,  a  cobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  \nbanc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  f\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  \ntaxativamente  previstas  em  norma  padronizadora  expedida  pela  autoridade  \nmonet\u00e1ria.  Desde  ent\u00e3o,  n\u00e3o  mais  tem  respaldo  legal  a  contrata\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  \nEmiss\u00e3o  de  Carn\u00ea  (TEC)  e  da  Tarifa  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  (TAC),  ou  outra  \ndenomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador.  Permanece  v\u00e1lida  a  Tarifa  de  \nCadastro  expressamente  tipificada  em  ato  normativo  padronizador  da  autoridade  \nmonet\u00e1ria,  a  qual  somente  pode  ser  cobrada  no  in\u00edcio  do  relacionamento  entre  o  \nconsumidor  e  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  -  3\u00aa  Tese:  Podem  as  partes  convencionar  o  \npagamento  do  Imposto  sobre  Opera\u00e7\u00f5es  Financeiras  e  de  Cr\u00e9dito  (IOF)  por  meio  \nde  financiamento  acess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-o  aos  mesmos  \nencargos  contratuais.  10.  Recurso  especial  parcialmente  provido.\"  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 333\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  14\nNem\n o  laudo  pericial  tem  o  cond\u00e3o  de  demonstrar  a  abusividade  \ndas  tarifas.  Tratando-se  de  institui\u00e7\u00e3o  financeira  a  cobran\u00e7a  das  referidas  tarifas  \nadministrativas  est\u00e1  autorizada  pelas  Resolu\u00e7\u00f5es  2.303\/1996  e  3.518\/2007,  com  \nreda\u00e7\u00e3o  alterada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  3.693\/2009  do  CMN,  ostentando  natureza  de  \nremunera\u00e7\u00e3o  pelo  servi\u00e7o  prestado  pelo  Banco.  \nAdemais,  cumpre  refor\u00e7ar  que  as  taxas  aplicadas  no  presente  caso  \nn\u00e3o  desacompanham  a  m\u00e9dia  do  mercado,  como  se  v\u00ea  da  tabela  juntada  no  \nlaudo  j\u00e1  que  os  contratos  preveem  as  taxas  de  8,89%  a.m.  (abertura  de  cr\u00e9dito  \nem  conta  corrente  \u2013  fls.  72)  e  1,45%  a.m.  (Empr\u00e9stimo  para  capital  de  giro  \u2013  fls.  \n79),  raz\u00e3o  porque  n\u00e3o  h\u00e1   como  sustentar  a  tese  de  abusividade .\nDiga-se  o  mesmo  no  que  tange  as  demais  cl\u00e1usulas  e  \u00edndice  de  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  bem  como  a metodologia  utilizada,  posto  que  a per\u00edcia  \nefetuou  novos  c\u00e1lculos  sem  efetuar  a  capitaliza\u00e7\u00e3o,  em  afronta  ao  contrato  \nentabulado  entre  as  partes,  raz\u00e3o  porque  n\u00e3o  h\u00e1  como  considerar  o  referido  \nlaudo.  N\u00e3o  bastasse  isso,  o  juiz  n\u00e3o  est\u00e1  adstrito  ao  laudo,  podendo  formar  sua  \nconvic\u00e7\u00e3o  com  outros  elementos  ou  fatos  provados  nos  autos  (art.  479  do  CPC).\nImportante  ressaltar  ainda  que,  a capitaliza\u00e7\u00e3o  est\u00e1  prevista  ao  \nlongo  dos  contratos  firmados,  especialmente  no  campo  1.7.3  de  fls.  72\/73  e  \ncampo  1.10.3  de  fls.  79,  cuja  forma  de  c\u00e1lculo  encontra-se  prevista  na  cl\u00e1usula  4  \ne  9  do  contrato  de  fls.  72\/78  e  cl\u00e1usula  4  do  contrato  de  fls.  79\/86.  \u00c9  importante  \nregistrar  ainda  que  a  olho  nu,  os  contratos  entabulados  pelas  partes  n\u00e3o  \napresentam  qualquer  ilegalidade,  seja  no  tocante  aos  juros,  taxas  ou  encargos  \nque  foram  aceitos  pela  representante  legal  da  autora,  pessoa  maior  e  capaz,  de  \nmodo  que  at\u00e9  prova  convincente  em  sentido  contr\u00e1rio,  deve  ser  cumprido  \u00e0  risca,  \nem  prest\u00edgio  ao  princ\u00edpio  da  obrigatoriedade  das  conven\u00e7\u00f5es.\nIsto  posto  e  considerando  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  julgo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 334\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Tup\u00e3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  COLOMBIA , TUPA  - SP  - CEP  17605-900  \n      \n1005257-96.2015.8.26.0637 - lauda  15\nIMPROCEDENTE\n esta  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato,  desacolhendo  a  pretens\u00e3o  \nesbo\u00e7ada  pela  autora.  \nCondeno  a  autora  ao  pagamento  das  custas  e  honor\u00e1rios  que  fixo  \nem  R$  1.500,00  com  fundamento  no  artigo  85,  \u00a7  8\u00ba  do  CPC.  \nP.R.I.\nTupa , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 184819B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 335"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WTPA.17.70031708-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 02\/06\/2017 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WTPA.17.70031184-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 31\/05\/2017 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0414\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 3191\/3198","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0414\/2017 Teor do ato: Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o.Intimem-se as partes para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais de alega\u00e7\u00f5es finais no prazo de quinze (15) dias, sucessivamente (art. 364 NCPC).Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP), Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o.Intimem-se as partes para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais de alega\u00e7\u00f5es finais no prazo de quinze (15) dias, sucessivamente (art. 364 NCPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia ,   200  -   Jardim  Am\u00e9rica\nCEP:   17605-900  -   Tupa  -   SP\nTelefone:   (14)  3496-8033  -  E-mail:   tupa3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005257-96.2015.8.26.0637\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : WV Representa\u00e7\u00f5es  Comerciais de M\u00e1quinas  e Equipamentos  Agr\u00edcolas Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  24  de  abril  de  2017  ,fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(A).  Juiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  Em\u00edlio  Gimenez  Filho .\nEu,  Renata  Iara Sanchez  Ribeiro Mosquera  Lucas, \nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , digitei.\nProc.  N\u00ba  1005257-96.2015.8.26.0637\nVistos.\nDeclaro  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se  as  partes  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  memoriais  de  \nalega\u00e7\u00f5es  finais  no  prazo  de  quinze  (15)  dias,  sucessivamente  (art.  364  NCPC).\nIntime-se.\nTupa , 24  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 1183D2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 28\/04\/2017 \u00e0s 15:10 . fls. 309"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.17.70020986-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/04\/2017 10:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.17.70020913-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/04\/2017 22:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 3230\/3232","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Prov. 01\/87: Vistas \u00e0s partes para manifesta\u00e7\u00e3o acerca do laudo pericial juntado \u00e0s fls. 226\/278. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP), Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Prov. 01\/87: Vistas \u00e0s partes para manifesta\u00e7\u00e3o acerca do laudo pericial juntado \u00e0s fls. 226\/278.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Termo Expedido    Termo - Compromisso - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.16.70042810-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/09\/2016 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1010\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2196 P\u00e1gina: 2879\/2885","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1010\/2016 Teor do ato: Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos.Aguarde-se a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento dos honor\u00e1rios periciais por mais dez (10) dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP), Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos.Aguarde-se a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento dos honor\u00e1rios periciais por mais dez (10) dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia ,   200  -   Jardim  Am\u00e9rica\nCEP:   17605-900  -   Tupa  -   SP\nTelefone:   (14)  3496-8033  -  E-mail:   tupa3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005257-96.2015.8.26.0637\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : WV Representa\u00e7\u00f5es  Comerciais de M\u00e1quinas  e Equipamentos  Agr\u00edcolas Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  29  de  agosto  de  2016  ,fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao(\u00e0)  MM(A).  Juiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  Em\u00edlio  Gimenez  \nFilho .\nEu,  Antonio  Carlos Milevuski , Escrevente  T\u00e9cnico \nJudici\u00e1rio , digitei.\nProc.  N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637\nVistos.\nAguarde-se  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  recolhimento  dos  honor\u00e1rios  \npericiais  por  mais  dez  (10)  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o  da  prova.\nIntime-se.\nTupa , 29  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo AF1765. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 02\/09\/2016 \u00e0s 13:09 . fls. 218"}},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    concilia\u00e7\u00e3o-conclusos ausente partes-Vara Comum","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WTPA.16.70037142-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 22\/08\/2016 22:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.16.70036353-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2016 08:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0858\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2172 P\u00e1gina: 3174\/3181","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0858\/2016 Teor do ato: Por conta da manifesta\u00e7\u00e3o do requerido informando que n\u00e3o possui interesse em transigir nos termos ofertados, determino o cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada \u00e0s fls. 190.Defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial postulada pelo requerente \u00e0s fls. 186\/189, nomeando perito cont\u00e1bil na pessoa de J\u00e9ferson Paulo Machado, a quem arbitro honor\u00e1rios em R$ 800,00, a serem depositados, no prazo de quinze dias, sob pena de preclus\u00e3o.No mesmo prazo venham quesitos pertinentes e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, querendo.Na seq\u00fc\u00eancia e feito o dep\u00f3sito, entreguem os autos ao perito mediante carga.Fixo o prazo de dez dias para elabora\u00e7\u00e3o do laudo.Juntado o laudo, pague-se o perito, vistas \u00e0s partes e conclusos.Processe-se.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP), Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Despacho    Por conta da manifesta\u00e7\u00e3o do requerido informando que n\u00e3o possui interesse em transigir nos termos ofertados, determino o cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada \u00e0s fls. 190.Defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial postulada pelo requerente \u00e0s fls. 186\/189, nomeando perito cont\u00e1bil na pessoa de J\u00e9ferson Paulo Machado, a quem arbitro honor\u00e1rios em R$ 800,00, a serem depositados, no prazo de quinze dias, sob pena de preclus\u00e3o.No mesmo prazo venham quesitos pertinentes e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, querendo.Na seq\u00fc\u00eancia e feito o dep\u00f3sito, entreguem os autos ao perito mediante carga.Fixo o prazo de dez dias para elabora\u00e7\u00e3o do laudo.Juntado o laudo, pague-se o perito, vistas \u00e0s partes e conclusos.Processe-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia ,   200  -   Jardim  Am\u00e9rica\nCEP:   17605-900  -   Tupa  -   SP\nTelefone:   (14)  3496-8033  -  E-mail:   tupa3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005257-96.2015.8.26.0637\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : WV Representa\u00e7\u00f5es  Comerciais de M\u00e1quinas  e Equipamentos  Agr\u00edcolas Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  27  de  julho  de  2016  ,fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(A).  Juiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  Em\u00edlio  Gimenez  Filho .\nEu,  Antonio  Carlos Milevuski , Escrevente  T\u00e9cnico \nJudici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nPor  conta  da  manifesta\u00e7\u00e3o  do  requerido  informando  que  n\u00e3o  \npossui  interesse  em  transigir  nos  termos  ofertados,  determino  o  cancelamento  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada  \u00e0s  fls.  190.\nDefiro  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  pericial  postulada  pelo  requerente  \u00e0s  \nfls.  186\/189,  nomeando  perito  cont\u00e1bil  na  pessoa  de  J\u00e9ferson  Paulo  Machado,  a  \nquem  arbitro  honor\u00e1rios  em  R$  800,00 ,  a  serem  depositados,  no  prazo  de  quinze  \ndias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nNo  mesmo  prazo  venham  quesitos  pertinentes  e  indica\u00e7\u00e3o  de  \nassistentes  t\u00e9cnicos,  querendo.\nNa  seq\u00fc\u00eancia  e  feito  o  dep\u00f3sito,  entreguem  os  autos  ao  perito  \nmediante  carga.\nFixo o  prazo  de  dez  dias  para  elabora\u00e7\u00e3o  do  laudo.\nJuntado  o  laudo,  pague-se  o  perito,  vistas  \u00e0s  partes  e  conclusos.\nProcesse-se.\nIntime-se.\nTupa , 27  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 9F28C8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 28\/07\/2016 \u00e0s 16:01 . fls. 203"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.16.70031697-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2016 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0769\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2159 P\u00e1gina: 2988\/2996","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0769\/2016 Teor do ato: Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos.Diga o requerido sobre a proposta apresentada \u00e0s fls. 197\/198.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP), Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos.Diga o requerido sobre a proposta apresentada \u00e0s fls. 197\/198.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia ,   200  -   Jardim  Am\u00e9rica\nCEP:   17605-900  -   Tupa  -   SP\nTelefone:   (14)  3496-8033  -  E-mail:   tupa3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005257-96.2015.8.26.0637\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : WV Representa\u00e7\u00f5es  Comerciais de M\u00e1quinas  e Equipamentos  Agr\u00edcolas Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  07  de  julho  de  2016  ,fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(A).  Juiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  Em\u00edlio  Gimenez  Filho .\nEu,  Antonio  Carlos Milevuski , Escrevente  T\u00e9cnico \nJudici\u00e1rio , digitei.\nProc.  N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637\nVistos.\nDiga  o  requerido  sobre  a  proposta  apresentada  \u00e0s  fls.  197\/198.\nIntime-se.\nTupa , 07  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 95DF37. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 08\/07\/2016 \u00e0s 16:23 . fls. 199"}},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.16.70028126-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2016 19:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0668\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2143 P\u00e1gina: 3114","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0668\/2016 Teor do ato: Intime-se o requerente, na pessoa de seu advogado, para que, no prazo de 10 (dez) dias, apresente a proposta de acordo em raz\u00e3o do pedido do banco\/requerido \u00e0s fls. 193.No mais, tendo em vista que a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o est\u00e1 designada somente para o fim do m\u00eas de agosto de 2016, h\u00e1 tempo h\u00e1bil para que apresentada a proposta pelo autor, o departamento jur\u00eddico do requerido submeta-a \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o interna do Banco, podendo-se, assim, por fim ao lit\u00edgio de forma mais c\u00e9lere.Por ora, mantenho a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada. Intime-se. (Para os advogados das partes darem cumprimento ao art. 455 do CPC - Cabe ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo). Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP), Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Intime-se o requerente, na pessoa de seu advogado, para que, no prazo de 10 (dez) dias, apresente a proposta de acordo em raz\u00e3o do pedido do banco\/requerido \u00e0s fls. 193.No mais, tendo em vista que a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o est\u00e1 designada somente para o fim do m\u00eas de agosto de 2016, h\u00e1 tempo h\u00e1bil para que apresentada a proposta pelo autor, o departamento jur\u00eddico do requerido submeta-a \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o interna do Banco, podendo-se, assim, por fim ao lit\u00edgio de forma mais c\u00e9lere.Por ora, mantenho a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada. Intime-se. (Para os advogados das partes darem cumprimento ao art. 455 do CPC - Cabe ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia,  200, Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  17605-900,  Fone: (14) 3496-8033,  \nTupa-SP  - E-mail:  tupa3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005257-96.2015.8.26.0637  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : WV Representa\u00e7\u00f5es  Comerciais de M\u00e1quinas  e Equipamentos  Agr\u00edcolas \nLtda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  15  de  junho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(A).  Juiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  EMILIO GIMENEZ FILHO .\nEu,  ___________  Renata  Iara Sanchez  Ribeiro Mosquera  \nLucas , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , digitei.\nVistos.\nIntime-se  o  requerente,  na  pessoa  de  seu  advogado,  para  que,  \nno  prazo  de  10  (dez)  dias,  apresente  a  proposta  de  acordo  em  raz\u00e3o  do  pedido  \ndo  banco\/requerido  \u00e0s  fls.  193.\nNo  mais,  tendo  em  vista  que  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  est\u00e1  \ndesignada  somente  para  o  fim  do  m\u00eas  de  agosto  de  2016,  h\u00e1  tempo  h\u00e1bil  para  \nque  apresentada  a  proposta  pelo  autor,  o  departamento  jur\u00eddico  do  requerido  \nsubmeta-a  \u00e0  aprova\u00e7\u00e3o  interna  do  Banco,  podendo-se,  assim ,  por  fim  ao  lit\u00edgio  \nde  forma  mais  c\u00e9lere.\nP or  ora,  mantenho  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada.  \nIntime-se.\nTupa , 15  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 8AFA36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 14:02 . fls. 194"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.16.70023711-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/06\/2016 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0565\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2128 P\u00e1gina: 2400\/2404","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0565\/2016 Teor do ato: Processo n\u00baVistos. Havendo interesse do requerido na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel (fls. 189, item V), designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto p.f. \u00e0s 10:00 horas, a ser realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC desta comarca.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP), Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00baVistos. Havendo interesse do requerido na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel (fls. 189, item V), designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto p.f. \u00e0s 10:00 horas, a ser realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC desta comarca.Intime-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia,  200, Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  17605-900,  Fone: (14) 3496-8033,  Tupa-SP - E-mail:  \ntupa3cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1005257-96.2015.8.26.0637  - Procedimento  Comum\nRequerente : WV Representa\u00e7\u00f5es  Comerciais de M\u00e1quinas  e Equipamentos  Agr\u00edcolas Ltda\nAlameda  Lancaster,  302, Vila Inglesa  - CEP  17603-650,  Tupa-SP\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nPraca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Torre  Olavo  Setubal,  Jabaquara  - CEP  \n04344-030,  S\u00e3o Paulo-SP\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11  de  maio  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(A).  \nJuiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  EMILIO GIMENEZ FILHO .\nEu,  ___________  Renata  Iara Sanchez  Ribeiro Mosquera  \nLucas , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Em\u00edlio  Gimenez  Filho\nProcesso  n\u00ba\nVistos.  \nHavendo  interesse  do  requerido  na  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  (fls.  189,  item  V),  \ndesigno  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  31  de  agosto  p.f.  \u00e0s  10:00  horas\n,  a  \nser  realizada  no  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania  -  CEJUSC  desta  \ncomarca. Intime-se.\nTup\u00e3,  11  de  maio  de 2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 7DE453. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 23\/05\/2016 \u00e0s 09:42 . fls. 190"}},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.16.70017232-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/04\/2016 13:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.16.70016974-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 28\/04\/2016 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0421\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2103 P\u00e1gina: 2693\/2698","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0421\/2016 Teor do ato: Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos.Especifiquem os litigantes, no prazo de 10 (dez) dias, as provas que pretendem produzir para o esclarecimento das quest\u00f5es debatidas, sendo que, no caso de testemunhas, dever\u00e1 ser observada a regra do artigo 450 e 455 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de eventual prova documental, seja obedecido rigorosamente o termo do artigo 455 do mesmo C\u00f3digo.Se houver interesse conciliat\u00f3rio, que seja declarado.A seguir, nova conclus\u00e3o para aprecia\u00e7\u00e3o de eventual preliminar e fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos, se o caso.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP), Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Despacho    Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos.Especifiquem os litigantes, no prazo de 10 (dez) dias, as provas que pretendem produzir para o esclarecimento das quest\u00f5es debatidas, sendo que, no caso de testemunhas, dever\u00e1 ser observada a regra do artigo 450 e 455 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de eventual prova documental, seja obedecido rigorosamente o termo do artigo 455 do mesmo C\u00f3digo.Se houver interesse conciliat\u00f3rio, que seja declarado.A seguir, nova conclus\u00e3o para aprecia\u00e7\u00e3o de eventual preliminar e fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos, se o caso.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia ,   200  -   Jardim  Am\u00e9rica\nCEP:   17605-900  -   Tupa  -   SP\nTelefone:   (14)  3496-8033  -  E-mail:   tupa3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005257-96.2015.8.26.0637\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : WV Representa\u00e7\u00f5es  Comerciais de M\u00e1quinas  e Equipamentos  Agr\u00edcolas Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  18  de  abril  de  2016  ,fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(A).  Juiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  Em\u00edlio  Gimenez  Filho .\nEu,  Renata  Iara Sanchez  Ribeiro Mosquera  Lucas, \nEscrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , digitei.\nProc.  N\u00ba  1005257-96.2015.8.26.0637\nVistos.\nEspecifiquem  os  litigantes,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  as  provas  \nque  pretendem  produzir  para  o  esclarecimento  das  quest\u00f5es  debatidas,  sendo  \nque,  no  caso  de  testemunhas,  dever\u00e1  ser  observada  a  regra  do  artigo  450  e  455  \ndo  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  caso  de  eventual  prova  documental,  seja  obedecido  \nrigorosamente  o  termo  do  artigo  455  do  mesmo  C\u00f3digo.\nSe  houver  interesse  conciliat\u00f3rio,  que  seja  declarado.\nA  seguir,  nova  conclus\u00e3o  para  aprecia\u00e7\u00e3o  de  eventual  preliminar  \ne  fixa\u00e7\u00e3o  dos  pontos  controvertidos,  se  o  caso.\nIntime-se.\nTupa , 18  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 75A3FC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 20\/04\/2016 \u00e0s 16:01 . fls. 182"}},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.16.70010845-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2016 09:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0236\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2075 P\u00e1gina: 2880\/2881","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.16.70009434-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/03\/2016 09:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0236\/2016 Teor do ato: Prov. 01\/87 - Manifeste-se o requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Luiz Felipe Perrone dos Reis (OAB 253676\/SP), Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Prov. 01\/87 - Manifeste-se o requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.16.70009036-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/03\/2016 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 637.2016\/005659-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 04\/03\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2060 P\u00e1gina: 3034\/3322","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2016 Teor do ato: Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de contrato banc\u00e1rio, em que o requerente postula medida de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para exclus\u00e3o de seu nome do cadastro de inadimplentes, alegando para tanto que o valor cobrado \u00e9 composto por acess\u00f3rios ilegais, mormente no que concerne \u00e0 taxa de juros, capitaliza\u00e7\u00e3o de cumula\u00e7\u00e3o indevida de encargos. Decido. Diante da multiplica\u00e7\u00e3o de demanda postulando revis\u00e3o de contratos banc\u00e1rios, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a firmou o seguinte entendimento no que concerne ao deferimento medida de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela visando afastar os efeitos da mora: \"DIREITO PROCESSUAL CIVIL E BANC\u00c1RIO. RECURSO ESPECIAL. A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CL\u00c1USULAS DE CONTRATO BANC\u00c1RIO. INCIDENTE DE PROCESSO REPETITIVO. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. CONFIGURA\u00c7\u00c3O DA MORA. JUROS MORAT\u00d3RIOS. INSCRI\u00c7\u00c3O\/MANUTEN\u00c7\u00c3O EM CADASTRO DE INADIMPLENTES. DISPOSI\u00c7\u00d5ES DE OF\u00cdCIO. DELIMITA\u00c7\u00c3O DO JULGAMENTO [...] A absten\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o em cadastro de inadimplentes, requerida em antecipa\u00e7\u00e3o de tutela e\/ou medida cautelar, somente ser\u00e1 deferida se, cumulativamente: I) a a\u00e7\u00e3o for fundada em questionamento integral ou parcial do d\u00e9bito; II) houver demonstra\u00e7\u00e3o de que a cobran\u00e7a indevida se funda na apar\u00eancia do bom direito e em jurisprud\u00eancia consolidada do STF ou STJ; III) houver dep\u00f3sito da parcela incontroversa ou for prestada a cau\u00e7\u00e3o fixada conforme o prudente arb\u00edtrio do juiz [...]\" (REsp 1061530 \/ RS). Verifica-se, com efeito, que para que o interessado obtenha a tutela pretendida deve ao menos fundar sua pretens\u00e3o em jurisprud\u00eancia pacificada nos Tribunais Superiores. Nesse sentido, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel dar guarida ao pedido do requerente, em primeiro lugar porque as Cortes Superiores t\u00eam reiteradamente reconhecido a possibilidade de contrata\u00e7\u00e3o juros capitalizados em cr\u00e9dito banc\u00e1rio, e em segundo lugar porquanto \u00e9 tamb\u00e9m assente que a simples pratica de juros remunerat\u00f3rios em \u00edndice superior a 12% ao ano n\u00e3o representa, por si s\u00f3, abusividade. Logo, fixadas tais premissas, \u00e9 certo que inexiste verossimilhan\u00e7a no pleito inicial, o que afasta, por via de consequ\u00eancia, a possibilidade de concess\u00e3o de medida de antecipa\u00e7\u00e3o pleiteada. Isto posto indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o em sua integralidade. Cite-se, observadas as advert\u00eancias legais. Advogados(s): Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar    Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o de contrato banc\u00e1rio, em que o requerente postula medida de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para exclus\u00e3o de seu nome do cadastro de inadimplentes, alegando para tanto que o valor cobrado \u00e9 composto por acess\u00f3rios ilegais, mormente no que concerne \u00e0 taxa de juros, capitaliza\u00e7\u00e3o de cumula\u00e7\u00e3o indevida de encargos. Decido. Diante da multiplica\u00e7\u00e3o de demanda postulando revis\u00e3o de contratos banc\u00e1rios, o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a firmou o seguinte entendimento no que concerne ao deferimento medida de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela visando afastar os efeitos da mora: \"DIREITO PROCESSUAL CIVIL E BANC\u00c1RIO. RECURSO ESPECIAL. A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CL\u00c1USULAS DE CONTRATO BANC\u00c1RIO. INCIDENTE DE PROCESSO REPETITIVO. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. CONFIGURA\u00c7\u00c3O DA MORA. JUROS MORAT\u00d3RIOS. INSCRI\u00c7\u00c3O\/MANUTEN\u00c7\u00c3O EM CADASTRO DE INADIMPLENTES. DISPOSI\u00c7\u00d5ES DE OF\u00cdCIO. DELIMITA\u00c7\u00c3O DO JULGAMENTO [...] A absten\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o em cadastro de inadimplentes, requerida em antecipa\u00e7\u00e3o de tutela e\/ou medida cautelar, somente ser\u00e1 deferida se, cumulativamente: I) a a\u00e7\u00e3o for fundada em questionamento integral ou parcial do d\u00e9bito; II) houver demonstra\u00e7\u00e3o de que a cobran\u00e7a indevida se funda na apar\u00eancia do bom direito e em jurisprud\u00eancia consolidada do STF ou STJ; III) houver dep\u00f3sito da parcela incontroversa ou for prestada a cau\u00e7\u00e3o fixada conforme o prudente arb\u00edtrio do juiz [...]\" (REsp 1061530 \/ RS). Verifica-se, com efeito, que para que o interessado obtenha a tutela pretendida deve ao menos fundar sua pretens\u00e3o em jurisprud\u00eancia pacificada nos Tribunais Superiores. Nesse sentido, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel dar guarida ao pedido do requerente, em primeiro lugar porque as Cortes Superiores t\u00eam reiteradamente reconhecido a possibilidade de contrata\u00e7\u00e3o juros capitalizados em cr\u00e9dito banc\u00e1rio, e em segundo lugar porquanto \u00e9 tamb\u00e9m assente que a simples pratica de juros remunerat\u00f3rios em \u00edndice superior a 12% ao ano n\u00e3o representa, por si s\u00f3, abusividade. Logo, fixadas tais premissas, \u00e9 certo que inexiste verossimilhan\u00e7a no pleito inicial, o que afasta, por via de consequ\u00eancia, a possibilidade de concess\u00e3o de medida de antecipa\u00e7\u00e3o pleiteada. Isto posto indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o em sua integralidade. Cite-se, observadas as advert\u00eancias legais.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia,  200, ., Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  17605-900,  Fone: (14) \n3496-8033,  Tupa-SP - E-mail:  tupa3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005257-96.2015.8.26.0637  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : WV Representa\u00e7\u00f5es  Comerciais de M\u00e1quinas  e Equipamentos  Agr\u00edcolas \nLtda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  11  de  fevereiro  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM(A).  Juiz(a)  de  Direito  Dr.(a).  Em\u00edlio  Gimenez  Filho .\nEu,  ___________  Gisele  Yumiko  Honda, Escrevente  T\u00e9cnico \nJudici\u00e1rio , digitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Em\u00edlio   Gimenez   Filho\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  de  contrato  banc\u00e1rio,  em  que  o  requerente  \npostula  medida  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  exclus\u00e3o  de  seu  nome  do  cadastro  de  \ninadimplentes,  alegando  para  tanto  que  o  valor  cobrado  \u00e9  composto  por  acess\u00f3rios  ilegais,  \nmormente  no  que  concerne  \u00e0  taxa  de  juros,  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  cumula\u00e7\u00e3o  indevida  de  \nencargos.  \nDecido.\nDiante  da  multiplica\u00e7\u00e3o  de  demanda  postulando  revis\u00e3o  de  contratos  \nbanc\u00e1rios,  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  firmou  o  seguinte  entendimento  no  que  \nconcerne  ao  deferimento  medida  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  visando  afastar  os  efeitos  da  \nmora:  \u201cDIREITO  PROCESSUAL  CIVIL  E  BANC\u00c1RIO.  RECURSO  ESPECIAL.  A\u00c7\u00c3O  \nREVISIONAL  DE  CL\u00c1USULAS  DE  CONTRATO  BANC\u00c1RIO.  INCIDENTE  DE  \nPROCESSO  REPETITIVO.  JUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS.  CONFIGURA\u00c7\u00c3O  DA  MORA.  \nJUROS  MORAT\u00d3RIOS.  INSCRI\u00c7\u00c3O\/MANUTEN\u00c7\u00c3O  EM  CADASTRO  DE \nINADIMPLENTES.  DISPOSI\u00c7\u00d5ES  DE  OF\u00cdCIO.  DELIMITA\u00c7\u00c3O  DO  JULGAMENTO  \n[...]  A  absten\u00e7\u00e3o  da  inscri\u00e7\u00e3o\/manuten\u00e7\u00e3o  em  cadastro  de  inadimplentes,  requerida  em  \nantecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  e\/ou  medida  cautelar,  somente  ser\u00e1  deferida  se,  cumulativamente:  I)  \na   a\u00e7\u00e3o  for  fundada  em  questionamento  integral  ou  parcial  do  d\u00e9bito;  II)  houver  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  de  que  a  cobran\u00e7a  indevida  se  funda  na  apar\u00eancia  do  bom  direito  e  em  \njurisprud\u00eancia  consolidada  do  STF  ou  STJ;  III)  houver  dep\u00f3sito  da  parcela  incontroversa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 5F0B5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 12\/02\/2016 \u00e0s 17:31 . fls. 56\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia,  200, ., Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  17605-900,  Fone: (14) \n3496-8033,  Tupa-SP - E-mail:  tupa3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637  - p.  2\nou\n for  prestada  a  cau\u00e7\u00e3o  fixada  conforme  o  prudente  arb\u00edtrio  do  juiz  [...]\u201d  (REsp  \n1061530  \/  RS).\nVerifica-se,  com  efeito,  que  para  que  o  interessado  obtenha  a  tutela  \npretendida  deve  ao  menos  fundar  sua  pretens\u00e3o  em  jurisprud\u00eancia  pacificada  nos  \nTribunais  Superiores.\nNesse  sentido,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  dar  guarida  ao  pedido  do  requerente,  em  \nprimeiro  lugar  porque  as  Cortes  Superiores  t\u00eam  reiteradamente  reconhecido  a \npossibilidade  de  contrata\u00e7\u00e3o  juros  capitalizados  em  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  e  em  segundo  lugar  \nporquanto  \u00e9  tamb\u00e9m  assente  que  a  simples  pratica  de  juros  remunerat\u00f3rios  em  \u00edndice  \nsuperior  a  12%  ao  ano  n\u00e3o  representa,  por  si  s\u00f3,  abusividade.\nLogo,  fixadas  tais  premissas,  \u00e9  certo  que  inexiste  verossimilhan\u00e7a  no  pleito  \ninicial,  o  que  afasta,  por  via  de  consequ\u00eancia,  a  possibilidade  de  concess\u00e3o  de  medida  de  \nantecipa\u00e7\u00e3o  pleiteada.\nIsto  posto  indefiro  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  em  sua  integralidade.\nCite-se,  observadas  as  advert\u00eancias  legais.  \nTupa , 11  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 5F0B5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 12\/02\/2016 \u00e0s 17:31 . fls. 57"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTPA.15.70042555-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2015 08:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2000 P\u00e1gina: 2956\/3302","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2015 Teor do ato: Vistos. Analisando os documentos acostados aos autos, n\u00e3o vislumbro o alegado estado de miserabilidade ensejador da isen\u00e7\u00e3o das custas processuais, sendo ainda que se trata de pessoa jur\u00eddica, subentende ter capacidade de arcar com as custas processuais. N\u00e3o bastasse isso, ao inv\u00e9s de se valer de nomea\u00e7\u00e3o de advogado pelo conv\u00eanio da OAB para a defesa de seus interesses, a requerente preferiu contratar advogado particular, o que contradiz o alegado estado de hipossufici\u00eancia. Esse entendimento se coaduna com a jurisprud\u00eancia que se formou no Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, segundo o qual \"o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita pode ser pleiteado a qualquer tempo, sendo suficiente para sua obten\u00e7\u00e3o que a pessoa f\u00edsica afirme n\u00e3o ter condi\u00e7\u00e3o de arcar com as custas do processo e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Contudo, tal afirma\u00e7\u00e3o possui presun\u00e7\u00e3o juris tantum, podendo o magistrado indeferir a assist\u00eancia judici\u00e1ria se n\u00e3o encontrar fundamentos que confirmem o estado de hipossufici\u00eancia do requerente\" (AgRg no REsp 1.122.012-RS, Rel. Min. LUIZ FUX, j. em 6\/10\/2009). (grifo) Isto posto, indefiro o pedido de justi\u00e7a gratuita, eis que ausentes os requisitos autorizadores. Venham as custas processuais no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (artigo 257 do CPC). Intime-se. Advogados(s): Vinicius Lopes Gomes (OAB 361384\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Pedido de Assit\u00eancia Indeferido    Vistos. Analisando os documentos acostados aos autos, n\u00e3o vislumbro o alegado estado de miserabilidade ensejador da isen\u00e7\u00e3o das custas processuais, sendo ainda que se trata de pessoa jur\u00eddica, subentende ter capacidade de arcar com as custas processuais. N\u00e3o bastasse isso, ao inv\u00e9s de se valer de nomea\u00e7\u00e3o de advogado pelo conv\u00eanio da OAB para a defesa de seus interesses, a requerente preferiu contratar advogado particular, o que contradiz o alegado estado de hipossufici\u00eancia. Esse entendimento se coaduna com a jurisprud\u00eancia que se formou no Egr\u00e9gio Superior Tribunal de Justi\u00e7a, segundo o qual \"o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita pode ser pleiteado a qualquer tempo, sendo suficiente para sua obten\u00e7\u00e3o que a pessoa f\u00edsica afirme n\u00e3o ter condi\u00e7\u00e3o de arcar com as custas do processo e honor\u00e1rios advocat\u00edcios. Contudo, tal afirma\u00e7\u00e3o possui presun\u00e7\u00e3o juris tantum, podendo o magistrado indeferir a assist\u00eancia judici\u00e1ria se n\u00e3o encontrar fundamentos que confirmem o estado de hipossufici\u00eancia do requerente\" (AgRg no REsp 1.122.012-RS, Rel. Min. LUIZ FUX, j. em 6\/10\/2009). (grifo) Isto posto, indefiro o pedido de justi\u00e7a gratuita, eis que ausentes os requisitos autorizadores. Venham as custas processuais no prazo de 30 (trinta) dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (artigo 257 do CPC). Intime-se.","anexo":{"label":"Pedido de Assit\u00eancia Indeferido","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  TUP\u00c3\nFORO  DE TUP\u00c3\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Colombia,  200, ., Jardim  Am\u00e9rica  - CEP  17605-900,  Fone: (14) \n3496-8033,  Tupa-SP - E-mail:  tupa3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005257-96.2015.8.26.0637  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o  \/ Revis\u00e3o  de Contrato\nRequerente : WV Representa\u00e7\u00f5es  Comerciais de M\u00e1quinas  e Equipamentos  Agr\u00edcolas \nLtda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S.A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  21  de  outubro  de  2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(A).  Juiz(a)  de  \nDireito  Dr.(a).  Em\u00edlio  Gimenez  Filho .\nEu,  ___ Diogo  Cestari , Chefe  de Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , digitei.\n      Juiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Em\u00edlio   Gimenez   Filho\nVistos.  \nAnalisando  os  documentos  acostados  aos  autos,  n\u00e3o  vislumbro  o  alegado  \nestado  de  miserabilidade  ensejador  da  isen\u00e7\u00e3o  das  custas  processuais,  sendo  ainda  que  se  \ntrata  de  pessoa  jur\u00eddica,  subentende  ter  capacidade  de  arcar  com  as  custas  processuais.\nN\u00e3o  bastasse  isso,  ao  inv\u00e9s  de  se  valer  de  nomea\u00e7\u00e3o  de  advogado  pelo  \nconv\u00eanio  da  OAB  para  a  defesa  de  seus  interesses,  a  requerente  preferiu  contratar  \nadvogado  particular,  o  que  contradiz  o  alegado  estado  de  hipossufici\u00eancia.\nEsse  entendimento  se  coaduna  com  a  jurisprud\u00eancia  que  se  formou  no  \nEgr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  segundo  o  qual  \u201co  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita  pode  \nser  pleiteado  a  qualquer  tempo,  sendo  suficiente  para  sua  obten\u00e7\u00e3o  que  a  pessoa  f\u00edsica  \nafirme  n\u00e3o  ter  condi\u00e7\u00e3o  de  arcar  com  as  custas  do  processo  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  \nContudo,  tal  afirma\u00e7\u00e3o  possui  presun\u00e7\u00e3o  juris  tantum,  podendo  o  magistrado  indeferir  a  \nassist\u00eancia judici\u00e1ria  se  n\u00e3o  encontrar  fundamentos  que  confirmem  o  estado  de  \nhipossufici\u00eancia do  requerente\n\u201d (AgRg  no  REsp  1.122.012-RS,  Rel.  Min.  LUIZ  FUX,  j.  \nem  6\/10\/2009).  (grifo)\nIsto  posto,  indefiro  o  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita,  eis  que  ausentes  os  \nrequisitos  autorizadores.  \nVenham  as  custas  processuais  no  prazo  de  30  (trinta)  dias,  sob  pena  de  \ncancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o  (artigo  257  do  CPC).  \nIntime-se.\nTupa , 21  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005257-96.2015.8.26.0637 e c\u00f3digo 46D70E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EMILIO GIMENEZ FILHO, liberado nos autos em 23\/10\/2015 \u00e0s 17:07 . fls. 49"}},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/03\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/03\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/04\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"30\/04\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"08\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"23\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":82,"total_andamentos":82}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500940534","codPublicacaoOrigem":"892017561","dataDivulgacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2143","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Intime-se o requerente, na pessoa de seu advogado, para que, no prazo de 10 (dez) dias, apresente a proposta de acordo em raz\u00e3o do pedido do banco\/requerido \u00e0s fls. 193.No mais, tendo em vista que a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o est\u00e1 designada somente para o fim do m\u00eas de agosto de 2016, h\u00e1 tempo h\u00e1bil para que apresentada a proposta pelo autor, o departamento jur\u00eddico do requerido submeta-a \u00e0 aprova\u00e7\u00e3o interna do Banco, podendo-se, assim, por fim ao lit\u00edgio de forma mais c\u00e9lere.Por ora, mantenho a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada. Intime-se. (Para os advogados das partes darem cumprimento ao art. 455 do CPC - Cabe ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo). - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP), VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0668\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI YANO MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3114","paginaFinal":"3114","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696633","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13942222","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 23 2016 11:56:28:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468888445","codPublicacaoOrigem":"851826569","dataDivulgacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2103","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos. Especifiquem os litigantes, no prazo de 10 (dez) dias, as provas que pretendem produzir para o esclarecimento das quest\u00f5es debatidas, sendo que, no caso de testemunhas, dever\u00e1 ser observada a regra do artigo 450 e 455 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Em caso de eventual prova documental, seja obedecido rigorosamente o termo do artigo 455 do mesmo C\u00f3digo.Se houver interesse conciliat\u00f3rio, que seja declarado.A seguir, nova conclus\u00e3o para aprecia\u00e7\u00e3o de eventual preliminar e fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos, se o caso.Intime-se. - ADV: LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0421\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI YANO MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2697","paginaFinal":"2697","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"667390","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12644033","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 26 2016 10:02:41:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637|1005257-96.2015.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"542283217","codPublicacaoOrigem":"951206232","dataDivulgacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2196","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos. Aguarde-se a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento dos honor\u00e1rios periciais por mais dez (10) dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Intime-se. - ADV: VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1010\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI YANO MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2881","paginaFinal":"2881","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"737689","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15615401","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Sep  6 2016 10:35:51:590PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637|1005257-96.2015.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"512583680","codPublicacaoOrigem":"903574181","dataDivulgacao":"Jul 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2159","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos. Diga o requerido sobre a proposta apresentada \u00e0s fls. 197\/198.Intime-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP), LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0769\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI YANO MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2991","paginaFinal":"2991","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"706522","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14429228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 09:01:33:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637|1005257-96.2015.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"654418463","codPublicacaoOrigem":"1123225898","dataDivulgacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2320","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Prov. 01\/87: Vistas \u00e0s partes para manifesta\u00e7\u00e3o acerca do laudo pericial juntado \u00e0s fls. 226\/278. - ADV: VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP), LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI YANO MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3232","paginaFinal":"3232","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"856876","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21411715","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:41:17:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"449610330","codPublicacaoOrigem":"820561051","dataDivulgacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2075","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Prov. 01\/87 - Manifeste-se o requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o. - ADV: LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP), VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI YANO MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2881","paginaFinal":"2881","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"642689","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11784100","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Mar 13 2016 12:32:31:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"542279252","codPublicacaoOrigem":"951206232","dataDivulgacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2196","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos. Aguarde-se a comprova\u00e7\u00e3o do recolhimento dos honor\u00e1rios periciais por mais dez (10) dias, sob pena de preclus\u00e3o da prova. Intime-se. - ADV: VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1010\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI YANO MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2881","paginaFinal":"2881","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"737689","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15615401","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Sep  6 2016 10:32:33:240PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637|1005257-96.2015.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"489380917","codPublicacaoOrigem":"879368434","dataDivulgacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2128","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Processo n\u00baVistos. Havendo interesse do requerido na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel (fls. 189, item V), designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto p.f. \u00e0s 10:00 horas, a ser realizada no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC desta comarca.Intime-se. - ADV: LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP), VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0565\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI YANO MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2404","paginaFinal":"2404","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"684443","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13455981","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun  2 2016 10:03:19:980PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756001716","codPublicacaoOrigem":"1200783858","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Vistos,WV REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COMERCIAIS DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA qualificada na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de procedimento ordin\u00e1rio em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, alegando, em s\u00edntese, que possui rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica com o requerido mediante contrato de conta corrente, o qual revela pr\u00e1ticas abusivas, como a cobran\u00e7a de taxas e juros anuais acima da m\u00e9dia do mercado. Requereu a aplica\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do consumidor e a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, bem como a revis\u00e3o das cl\u00e1usulas abusivas com restitui\u00e7\u00e3o do valor cobrado indevidamente, fls. 1\/24. Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos, fls. 25\/48.Indeferida a assist\u00eancia judici\u00e1ria, cujas custas foram juntadas \u00e0s fls. 53\/55.O pedido de antecipa\u00e7\u00e3o da tutela foi indeferido, fls. 56\/57.Regularmente citado, o requerido apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 63\/71), alegando, preliminarmente, a prescri\u00e7\u00e3o do direito de revisar os contratos por entender que \"eventual senten\u00e7a favor\u00e1vel dever\u00e1 determinar a exclus\u00e3o de algum d\u00e9bito, precisar\u00e1 implicitamente reconhecer a configura\u00e7\u00e3o de il\u00edcito civil na conduta do banco ao lan\u00e7\u00e1-lo na conta e o seu dever de reparar\/ressarcir o preju\u00edzo. Essa pretens\u00e3o reparat\u00f3ria\/ressarcit\u00f3ria, enquadra-se juridicamente nos conceitos de repara\u00e7\u00e3o civil por il\u00edcito contratual (arts. 186 e 927, CC), ou ent\u00e3o, de ressarcimento por enriquecimento sem causa (art. 844, CC), ambos sujeitos ao prazo prescricional de 3 anos, nos termos do art. 206, \u00a73\u00ba, IV, V, CC)\". No m\u00e9rito, aduziu a regularidade dos juros cobrados, afirmando inexistir qualquer abusividade ou desequil\u00edbrio contratual decorrente dos encargos questionados. Por fim, requereu a total improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou procura\u00e7\u00e3o e documentos, fls. 72\/100.Houve r\u00e9plica ( fls. 177\/181).Instados a especificarem provas, fls. 182\/184, a autora pugnou pela apresenta\u00e7\u00e3o de documentos e prova pericial, fls. 186\/189.\u00c0s fls. 141 a institui\u00e7\u00e3o requerida foi intimada para juntar as condi\u00e7\u00f5es gerais da contrata\u00e7\u00e3o, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o do artigo 359 do CPC, cuja documenta\u00e7\u00e3o foi juntada \u00e0s fls. 257\/263.Per\u00edcia cont\u00e1bil, fls. 226\/278, com superveniente manifesta\u00e7\u00e3o das partes \u00e0s fls. 282\/292 e 293\/308. Memoriais finais, fls. 312\/315 e 316\/320. \u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento.O processo comporta julgamento no estado em que se encontra, pois a mat\u00e9ria controvertida \u00e9 unicamente de direito, de forma que se torna prescind\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia. Com efeito, nossos Tribunais, a respeito do julgamento antecipado tem pronunciado: \"Presentes condi\u00e7\u00f5es que ensejam o julgamento antecipado da causa, \u00e9 dever do juiz, e n\u00e3o mera faculdade, assim proceder\". (STJ - 4\u00aa Turma Resp n. 2.832, Rel. Ministro S\u00e1lvio de Figueiredo).E mais: \"Esse poder de indeferimento de provas in\u00fateis ou protelat\u00f3rias \u00e9, na verdade, um dever do magistrado, porque n\u00e3o h\u00e1 nenhum motivo para retardar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional quando j\u00e1 tiver nos autos todos os elementos para resolver o lit\u00edgio, dando-lhe a solu\u00e7\u00e3o adequada, mat\u00e9ria de ordem p\u00fablica, portanto, salvo se num primeiro momento n\u00e3o percebeu que as provas at\u00e9 ent\u00e3o produzidas j\u00e1 eram suficientes para o julgamento do m\u00e9rito\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 726.241-5, rel. Juiz Roberto Midolla, j.19\/05\/97)A doutrina da mesma forma assim j\u00e1 se posicionou: \"O juiz deve sempre impedir a realiza\u00e7\u00e3o de provas ou dilig\u00eancias in\u00fateis (art.130). Se o fato foi confessado, se n\u00e3o \u00e9 controvertido, ou se j\u00e1 est\u00e1 de outro modo provado nos autos, n\u00e3o tem cabimento sobre ele a per\u00edcia\" (Humberto Theodoro J\u00fanior, Curso de Direito Processual Civil, 6\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, Editora Forense. Vol. I. p\u00e1g.475).Inicialmente \u00e9 importante asseverar que o contrato banc\u00e1rio, onde as cl\u00e1usulas s\u00e3o pr\u00e9-determinadas pela institui\u00e7\u00e3o, unilateralmente, sem possibilidade de pr\u00e9via discuss\u00e3o pelo aderente, tem natureza de contrato de ades\u00e3o, sendo aplic\u00e1veis, por isso, as disposi\u00e7\u00f5es doC\u00f3digo de Defesa do Consumidor.No mais, n\u00e3o h\u00e1 falar, na esp\u00e9cie, deprescri\u00e7\u00e3otrienal (art. 206 , \u00a7 3\u00ba , IV , do C\u00f3digo Civil ), pois faz-se aplic\u00e1vel o prazo prescricional geral de 10 (dez) anos, regrado pelo art. 205 do C\u00f3digo Civil , ou, ainda, o de 20 (vinte) anos, conforme o art. 177 do C\u00f3digo Civil\/1916 , observada a regra de transi\u00e7\u00e3o do art. 2.028 do primeiro Diploma.Destarte, fica rejeitada a preliminar levantada em contesta\u00e7\u00e3o.N\u00e3o obstante vencida a preliminar, no m\u00e9rito igual sorte n\u00e3o assiste \u00e0 requerente, visto que muito embora seja poss\u00edvel a revis\u00e3o de contratos, n\u00e3o se cuida tamb\u00e9m de negar a sua for\u00e7a obrigat\u00f3ria - pacta sunt servanda -, pedra angular da seguran\u00e7a do com\u00e9rcio jur\u00eddico, o que afasta a aplica\u00e7\u00e3o da teoria da imprevis\u00e3o em face da inexist\u00eancia de acontecimento extraordin\u00e1rio que a justifique, mas sim da aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da boa-f\u00e9 dos contratos, pois a interpreta\u00e7\u00e3o das cl\u00e1usulas do pacto pode levar um dos contratantes \u00e0 ru\u00edna ou tornar a presta\u00e7\u00e3o excessivamente onerosa, sem condi\u00e7\u00f5es de ser cumprida, como a prop\u00f3sito se infere do magist\u00e9rio de ORLANDO GOMES in Contratos, Forense, 16\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1g. 23: \"O princ\u00edpio da boa-f\u00e9 entende mais com a interpreta\u00e7\u00e3o do contrato do que com a estrutura. Por ele se significa que o literal da linguagem n\u00e3o deve prevalecer sobre a inten\u00e7\u00e3o manifestada na declara\u00e7\u00e3o de vontade, ou dela infer\u00edvel\". A requerente reclama que contratou abertura de cr\u00e9dito rotativo em conta corrente, com cheque especial e demais contratos de empr\u00e9stimos, que em afronta \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o enseja a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, a pr\u00e1tica de spread e taxas abusivas, tudo encoberto pela opera\u00e7\u00e3o conhecida como \"mata-mata\". E para fazer prova de suas alega\u00e7\u00f5es, a requerente juntou aos autos c\u00f3pia dos extratos de movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria.Acontece que muito embora a per\u00edcia tenha apontado saldo credor em seu favor, h\u00e1 que se considerar que a requerente, pessoa jur\u00eddica representada por pessoa maior e capaz, teve conhecimento pr\u00e9vio das condi\u00e7\u00f5es do contrato entabulado, do qual agora se insurge, muito embora tenha se valido do cr\u00e9dito a ela disponibilizado.Da an\u00e1lise dos autos, constata-se que a autora celebrou contrato com o r\u00e9u visando a abertura e movimenta\u00e7\u00e3o de saldo em conta corrente. Conceitua-se o contrato celebrado entre as partes \"como o contrato pelo qual o banco creditante se obriga a colocar uma import\u00e2ncia em dinheiro \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do creditado, ou a contrair por conta deste uma obriga\u00e7\u00e3o, para que ele mesmo fa\u00e7a uso do cr\u00e9dito concedido na forma, nos termos e condi\u00e7\u00f5es em que foi convencionado, ficando obrigado o creditado a restituir ao creditante as somas que disp\u00f4s, ou a cobri-las oportunamente, de acordo com o montante das obriga\u00e7\u00f5es contra\u00eddas, incluindo os rendimentos e outras decorr\u00eancias.\" (Arnaldo Rizzardo, in Contratos de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio, Ed. RT, 5\u00aa Ed., p\u00e1g 53). Prossegue o mesmo autor: \"A forma mais simples e original consiste na entrega dos fundos ou do dinheiro diretamente ao creditado, por meio de um simples recibo. A segunda maneira corresponde \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o do fundo por meio de pagamento de cheques. Nesta hip\u00f3tese, o contrato de abertura de cr\u00e9dito se vincula ao contrato de conta corrente banc\u00e1ria. O beneficiado, ao inv\u00e9s de receber diretamente a quantia que necessita, utiliza o cr\u00e9dito que lhe foi aberto mediante ordens de pagamento contra o banco\" ( op. cit. p\u00e1g. 56). Dentre as obriga\u00e7\u00f5es daquele que utiliza o cr\u00e9dito banc\u00e1rio, est\u00e1 a de restituir a soma emprestada na \u00e9poca e nas condi\u00e7\u00f5es combinadas. Vem a ser a principal obriga\u00e7\u00e3o do cliente. A restitui\u00e7\u00e3o do valor recebido constitui um dos meios pelos quais os bancos e as entidades financeiras obt\u00eam ingressos de fundos para poderem realizar novos investimentos. Os dep\u00f3sitos e os pagamentos dos empr\u00e9stimos concedidos formam as vias pelas quais ingressam os fundos nos bancos, a fim de permitir um desenvolvimento normal. Outra obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 a de pagar juros e comiss\u00f5es, encargos estes estipulados previamente. As comiss\u00f5es correspondem \u00e0 contrapresta\u00e7\u00e3o, ou ao pre\u00e7o do contrato; os juros equivalem \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do capital. N\u00e3o cumprindo com essas obriga\u00e7\u00f5es, cabe ao credor valer-se dos meios legais para receber seu cr\u00e9dito. Nos contratos de abertura de conta corrente banc\u00e1ria, as cl\u00e1usulas essenciais s\u00e3o comumente datilografadas, enquanto as acess\u00f3rias s\u00e3o geralmente impressas. Importante ressaltar que nesse ponto, no valor do cr\u00e9dito e c\u00e1lculo dos juros, a liberdade do cliente \u00e9 ampla no sentido de negociar com a institui\u00e7\u00e3o financeira da maneira que melhor lhe aprouver. Caso ache a taxa de juros excessiva ou exorbitante, poder\u00e1 se dirigir a outro estabelecimento banc\u00e1rio, ou utilizar outras formas de capta\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, ou simplesmente, desistir do neg\u00f3cio. Deve ser ressaltado que o valor do cr\u00e9dito, taxa de juros, encargos contratuais e prazo de pagamento s\u00e3o previamente combinados entre a empresa banc\u00e1ria e o cliente. N\u00e3o h\u00e1 imposi\u00e7\u00e3o alguma e, como a fixa\u00e7\u00e3o do valor do limite m\u00e1ximo de cr\u00e9dito, juros e forma de pagamento constitui a cl\u00e1usula nuclear do contrato, n\u00e3o se caracteriza como contrato de ades\u00e3o stricto sensu. Aceitando o neg\u00f3cio, de livre acordo os contratantes ir\u00e3o aven\u00e7ar o prazo para pagamento; conforme o prazo, os juros ser\u00e3o maiores ou menores; todas essas cl\u00e1usulas s\u00e3o livremente pactuadas pelas partes contratantes. N\u00e3o pode qualquer delas, na impossibilidade de cumprir o celebrado, arguir motivos infundados para justificar seu inadimplemento. \u00c9 interessante notar que a autora, muito embora argumente que os valores debitados em sua conta pelo autor eram indevidos, ilegais etc, continuou como cliente da institui\u00e7\u00e3o financeira por prolongado per\u00edodo, sabendo a taxas de juros e comiss\u00f5es que estavam sendo cobradas, inclusive com ampla movimenta\u00e7\u00e3o financeira (fls. 43\/48).N\u00e3o bastasse isso, da simples an\u00e1lise dos documentos de fls. 73\/73 e 79 \u00e9 poss\u00edvel verificar que os juros contratados est\u00e3o de acordo com a taxa m\u00e9dia do mercado para o per\u00edodo, o que se pode constatar com o simples confronto com as tabelas dispon\u00edveis no s\u00edtio eletr\u00f4nico do Banco Central. Assim, h\u00e1 de ser invocado o princ\u00edpio do pacta sunt servanda para dar total validade ao pactuado. Por outras palavras, \"tendo as partes livremente firmado contrato que atendeu os princ\u00edpios de legalidade, n\u00e3o h\u00e1 como questionarem os termos da aven\u00e7a para uma altera\u00e7\u00e3o visando interesse unilateral\" (TAPR-Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 0082621100 - Maring\u00e1- 7\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel- Rel. Juiz Miguel Pessoa-j.12.02.1996). Na li\u00e7\u00e3o de Caio M\u00e1rio da Silva Pereira, \"o princ\u00edpio da for\u00e7a obrigat\u00f3ria do contrato cont\u00e9m \u00ednsita uma ideia que reflete o m\u00e1ximo de subjetivismo que a ordem legal oferece: a palavra individual, enunciada na conformidade da Lei, encerra uma centelha de cria\u00e7\u00e3o, t\u00e3o forte e t\u00e3o profunda que n\u00e3o comporta retrata\u00e7\u00e3o, e t\u00e3o imperiosa que, depois de adquirir vida, nem o Estado mesmo, a n\u00e3o ser excepcionalmente, pode intervir, para mudar o curso de seus efeitos\" ( in Institui\u00e7\u00f5es de Direito Civil, Ed. Forense, 5\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, 1981, Volume III, p\u00e1g. 16). Tudo o que \u00e9 cobrado pela institui\u00e7\u00e3o financeira, se encontra expressamente disciplinado no contrato, sendo l\u00edcita, por exemplo, a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia, que \u00e9 uma taxa acrescida ao valor principal devido, sempre que h\u00e1 impontualidade no cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o pelo devedor. Tem, assim, por fundamento, o fato de necessitar, a institui\u00e7\u00e3o financeira mutuante, no per\u00edodo de prorroga\u00e7\u00e3o for\u00e7ada da opera\u00e7\u00e3o, de uma compensa\u00e7\u00e3o. Sua cobran\u00e7a foi autorizada pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional (nos termos do art. 4\u00ba, IX da Lei 4595\/64), inicialmente pela Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 15 de 1966, com as altera\u00e7\u00f5es das Circulares 77\/67 e 82\/67 e hoje com respaldo na Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1129\/86. As Resolu\u00e7\u00f5es 27\/66, 368\/76 e 389\/76 tamb\u00e9m disciplinaram o assunto. Portanto, l\u00edcita \u00e9 a cobran\u00e7a dessa taxa, mormente porque pactuada pelos contratantes. O que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel \u00e9 a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulativamente com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (S\u00famula 30 do STJ), uma vez que ambas tem a mesma finalidade (apesar de existir posicionamento diverso, inclusive do pr\u00f3prio Superior Tribunal de Justi\u00e7a). Mas essa cobran\u00e7a n\u00e3o ficou evidenciada. \"Prevendo o contrato de m\u00fatuo a aplica\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia para se corrigir a d\u00edvida, \u00e9 perfeitamente legal a sua cobran\u00e7a, uma vez que o contrato faz lei entre as partes(..)\" (TAMG, 6\u00aa Cam. Civ.,Ap. Civ.258.772-2, in RJTAMG 72\/215). A Lei 4595\/64 reorganizou o sistema financeiro, dando-lhe a atual estrutura. Essa norma legal, em seu artigo 4\u00ba, fixa a compet\u00eancia do Conselho Monet\u00e1rio Nacional, prevendo, entre outras fun\u00e7\u00f5es, a de disciplinar o cr\u00e9dito em todas as suas modalidades e limitar, sempre que necess\u00e1rio, as taxas de juros, descontos, comiss\u00f5es e qualquer outra forma de remunera\u00e7\u00e3o o(incisos VI e IX). E estando plenamente em vigor os dispositivos da mencionada lei, conclui-se que os limites da Lei de Usura n\u00e3o s\u00e3o aplicados \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras. Nesse sentido, a jurisprud\u00eancia da Excelsa Corte, que desvincula a taxa de juros decorrentes de opera\u00e7\u00f5es com bancos do limite determinado pelo Dec. 22.626\/33: \"A cobran\u00e7a de taxas que excedam o prescrito no Dec. 22.626\/33, desde que autorizada pelo Banco Central, n\u00e3o \u00e9 ilegal, sujeitando-se os seus percentuais aos limites fixados pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e n\u00e3o os estipulados na Lei de Usura\" (RTJ 79\/620.Ainda, JSTF LEX 5\/124 e JTARS 29\/338). \"De fato, a Lei 4.595 de 31.12.64, autorizou o Conselho Monet\u00e1rio Nacional a formular a pol\u00edtica da moeda e do cr\u00e9dito, no Brasil, e, em v\u00e1rios dos itens do artigo 3\u00ba, permitiu \u00e0quele \u00f3rg\u00e3o, atrav\u00e9s do Banco Central, fixar os juros e as taxas a serem exigidos pelos estabelecimentos financeiros em suas opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito. Assim, a cobran\u00e7a de taxas que excedam o prescrito no Dec. 22.626\/33, desde que autorizada pelo Banco Central, n\u00e3o \u00e9 ilegal, sujeitando-se os seus percentuais unicamente aos limites fixados pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e n\u00e3o pelos estipulados na Lei de Usura\" (RE 82.508, in RTJ 77\/966). E mais: \"Juros. Taxa superior a 12 % ao ano. Compet\u00eancia do CMN. \u00c9 pac\u00edfica a jurisprud\u00eancia sobre a possibilidade da cobran\u00e7a, pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras, de taxas de juros superiores a 12%, assim como a respeito da compet\u00eancia do CMN para fix\u00e1-las\" (STJ,4\u00aa Turma, AgRg 52.136-2\/SP, rel. Min. Ruy Rosado de Aguiar, DJU 22.05.95). Deve ser ressaltado que n\u00e3o configura anatocismo a incid\u00eancia de acr\u00e9scimos morat\u00f3rios sobre o valor total do d\u00e9bito, neste inclu\u00eddos os juros remunerat\u00f3rios (JTA-RT 118\/91). A taxa de juros h\u00e1 de ser aquela contratada, pois era ela do conhecimento do requerente no momento da aven\u00e7a, e se a aceitou n\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel afirmar agora que se trata de taxa abusiva. A quest\u00e3o, portanto, n\u00e3o \u00e9 a altera\u00e7\u00e3o da taxa contratada, mas sim a forma do c\u00e1lculo elaborado pelo requerido, principalmente pela capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em per\u00edodos n\u00e3o autorizados pela lei. Ora, analisando a data em que o contrato foi celebrado (15\/06\/2012), fls. 72\/79, verificamos ser plenamente admitida a forma de cobran\u00e7a por parte do requerido, pois a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros passou a ser permitida nos contratos celebrados ap\u00f3s 31 de mar\u00e7o de 2000, data da publica\u00e7\u00e3o da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17, revigorada pela Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.170-36, publicada no D.O.U de 12 de setembro de 2001, como se infere de recentes decis\u00f5es do E. STJ: \"AGRAVO REGIMENTAL. RECURSO ESPECIAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O. DESCABIMENTO. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O MENSAL PERMITIDA PARA OS CONTRATOS FIRMADOS A PARTIR DE 31 DE MAR\u00c7O DE 2000. COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. CUMULA\u00c7\u00c3O. JUROS MORAT\u00d3RIOS E MULTA. IMPOSSIBILIDADE. 1. O C\u00f3digo de Defesa do Consumidor aplica-se aos contratos banc\u00e1rios (s\u00famula 297\/STJ), por\u00e9m, no que respeita aos juros remunerat\u00f3rios incide, a princ\u00edpio, a legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, consubstanciada na Lei 4.595\/64. 2. A altera\u00e7\u00e3o da taxa de interesses, tomando em conta a legisla\u00e7\u00e3o consumerista, somente \u00e9 poss\u00edvel com a demonstra\u00e7\u00e3o efetiva da abusividade da taxa pactuada, o que n\u00e3o ocorre no caso vertente. 3. A capitaliza\u00e7\u00e3o mensal da taxa de interesses est\u00e1 autorizada pela Medida Provis\u00f3ria 2.170-36\/2001 para os contratos firmados ap\u00f3s 31 de mar\u00e7o de 2000, desde que pactuada, como in casu. 4. A comiss\u00e3o de perman\u00eancia \u00e9 devida para o per\u00edodo de inadimpl\u00eancia, n\u00e3o podendo ser cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros remunerat\u00f3rios, morat\u00f3rios e multa, calculada pela taxa m\u00e9dia dos juros de mercado, apurada pelo Banco Central do Brasil, tendo como limite m\u00e1ximo a taxa do contrato. 5. Agravo regimental n\u00e3o provido. Vistos, relatados e discutidos estes autos, acordam os Ministros da Quarta Turma do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, na conformidade dos votos e das notas taquigr\u00e1ficas a seguir, por unanimidade, negar provimento ao gravo regimental. Os Ministros Aldir Passarinho J\u00fanior, Jorge Scartezzini, Barros Monteiro e Cesar Asfor Rocha votaram com o Ministro Relator.\" (STJ- AgRg no REsp 736824-RS, Rel. Min. Fernando Gon\u00e7alves, DJU 05.098.2005, p\u00e1g. 431).Ademais, em sendo a atividade banc\u00e1ria r\u00edgida e permanentemente fiscalizada, n\u00e3o seria cr\u00edvel que o autor ousasse romper o teto de juros e taxas estabelecidos pelo \u00f3rg\u00e3o governamental competente.Por seu turno, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em abusividade da taxa de juros contratada, pois, conforme disp\u00f5e a sumula 596 do Supremo Tribunal Federal, \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto Lei 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Bem por isso j\u00e1 se decidiu que \"a cobran\u00e7a dos juros sobre o valor j\u00e1 consolidado, na conta-corrente, segundo o sistema chamado cheque especial n\u00e3o ofende a Lei de Usura. Conforme o precedente desta Corte, publicado em JTACSP 121\/66, n\u00e3o h\u00e1 \u00f3bice \u00e0 incid\u00eancia de encargos sobre o saldo devedor, ou negativo, apresentado no dia anterior, ainda que neste estejam inclu\u00eddos juros antes contados, pois \u00e9 como se a cada dia operasse a concess\u00e3o de um novo cr\u00e9dito. Uma vez consolidado o d\u00e9bito, com o vencimento do contrato, a\u00ed sim, ser\u00e1 vedada a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, tornando-se poss\u00edvel, apenas, a contagem ano a ano, nos termos da referida Lei de Usura\". (JTA - LEX 168\/187). Assim tamb\u00e9m: \"Os juros do contrato de abertura de cr\u00e9dito em conta corrente n\u00e3o se confundem com aqueles decorrentes de mero contrato de m\u00fatuo, tanto assim, que o empr\u00e9stimo n\u00e3o se efetua em momentos determinados e espec\u00edficos, mas durante a movimenta\u00e7\u00e3o da conta corrente, ocorrendo cobertura de d\u00e9bito em caso de insufici\u00eancia de fundos em poder do sacado. Bem por isso, consoante j\u00e1 destacou esta C. C\u00e2mara, no julgamento de apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 648.416, relator o Juiz Campos Mello, n\u00e3o incide nesses casos a veda\u00e7\u00e3o do Decreto 22.262\/33 (art. 4\u00ba), sendo il\u00edcitos aos bancos a percep\u00e7\u00e3o dos juros sobre as import\u00e2ncias atualizadas, a partir da utiliza\u00e7\u00e3o\" (Ap. n\u00ba 702.691-3, Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil de S\u00e3o Paulo, Rel. Juiz Kiotsi Chicuta). Por conseguinte, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em ilegalidade do spread, pois a limita\u00e7\u00e3o imposta pela Lei n\u00ba 1.521\/51 \u00e9 incompat\u00edvel com as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 4.595\/64\/64 que conferiram ao Conselho Monet\u00e1rio Nacional o poder de fixar taxas de juros para efeito de mensurar o custo do dinheiro no mercado e a remunera\u00e7\u00e3o do capital. Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 qualquer ilegalidade na ado\u00e7\u00e3o da Tabela Price. Neste sentido o E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"PROCESSUAL CIVIL - ADMINISTRATIVO - RECURSO ESPECIAL - SFH - AUS\u00caNCIA DE PREQUESTIONAMENTO - S\u00daMULA 211\/STJ - INEXIST\u00caNCIA DE VIOLA\u00c7\u00c3O DO ART. 535 DO CPC - TABELA PRICE - LEGALIDADE DA SUA UTILIZA\u00c7\u00c3O - ANATOCISMO - S\u00daMULAS 5 E 7\/STJ - REAJUSTE DO SALDO DEVEDOR ANTES DA AMORTIZA\u00c7\u00c3O. LEGALIDADE. 1. N\u00e3o se admite recurso especial quanto \u00e0 quest\u00e3o que, a despeito da oposi\u00e7\u00e3o de embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o foi apreciada pelo Tribunal a quo. S\u00famula 211\/STJ. 2. Afasta-se a ofensa ao art. 535 do CPC, se o Tribunal de origem decide, fundamentadamente, as quest\u00f5es essenciais ao julgamento da lide. 3. Imposs\u00edvel verificar, em sede de recurso especial, se a aplica\u00e7\u00e3o da Tabela Price enseja a cobran\u00e7a de juros sobre juros. Incid\u00eancia das S\u00famulas 5 e 7\/STJ. 4. \u00c9 correto o pr\u00e9vio reajuste do saldo devedor antes da respectiva amortiza\u00e7\u00e3o das presta\u00e7\u00f5es pagas. 5. Recurso especial parcialmente conhecido e, nessa parte, n\u00e3o provido\". (REsp1166433\/CE RECURSO ESPECIAL 2009\/0219159-7. Relatora Ministra ELIANA CALMON. SEGUNDA TURMA. DJe 24\/03\/2010).Quanto as tarifas e encargos cobrados no contrato de financiamento, tamb\u00e9m n\u00e3o se verifica abusividade. Neste sentido, o C. S.T.J., no julgamento do Recurso Especial n\u00ba 1251331\/RS, o seguinte: \"CIVIL E PROCESSUAL CIVIL. RECURSO ESPECIAL. CONTRATO DE FINANCIAMENTO COM GARANTIA DE ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA. DIVERG\u00caNCIA. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS. JUROS COMPOSTOS. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA 2.170-36\/2001. RECURSOS REPETITIVOS. CPC, ART. 543-C. TARIFAS ADMINISTRATIVAS PARA ABERTURA DE CR\u00c9DITO (TAC), E EMISS\u00c3O DE CARN\u00ca (TEC). EXPRESSA PREVIS\u00c3O CONTRATUAL. COBRAN\u00c7A. LEGITIMIDADE. PRECEDENTES. M\u00daTUO ACESS\u00d3RIO PARA PAGAMENTO PARCELADO DO IMPOSTO SOBRE OPERA\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS (IOF). POSSIBILIDADE. 1. 'A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada' (2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, REsp 973.827\/RS, julgado na forma do art. 543-C do CPC, ac\u00f3rd\u00e3o de minha relatoria, DJe de 24.9.2012). 2. Nos termos dos arts. 4\u00ba e 9\u00ba da Lei 4.595\/1964, recebida pela Constitui\u00e7\u00e3o como lei complementar, compete ao Conselho Monet\u00e1rio Nacional dispor sobre taxa de juros e sobre a remunera\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os banc\u00e1rios, e ao Banco Central do Brasil fazer cumprir as normas expedidas pelo CMN. 3. Ao tempo da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/1996, a orienta\u00e7\u00e3o estatal quanto \u00e0 cobran\u00e7a de tarifas pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras era essencialmente n\u00e3o intervencionista, vale dizer, 'a regulamenta\u00e7\u00e3o facultava \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras a cobran\u00e7a pela presta\u00e7\u00e3o de quaisquer tipos de servi\u00e7os, com exce\u00e7\u00e3o daqueles que a norma definia como b\u00e1sicos, desde que fossem efetivamente contratados e prestados ao cliente, assim como respeitassem os procedimentos voltados a assegurar a transpar\u00eancia da pol\u00edtica de pre\u00e7os adotada pela institui\u00e7\u00e3o.' 4. Com o in\u00edcio da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pelo Banco Central do Brasil. 5. A Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC) e a Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC) n\u00e3o foram previstas na Tabela anexa \u00e0 Circular BACEN 3.371\/2007 e atos normativos que a sucederam, de forma que n\u00e3o mais \u00e9 v\u00e1lida sua pactua\u00e7\u00e3o em contratos posteriores a 30.4.2008. 6. A cobran\u00e7a de tais tarifas (TAC e TEC) \u00e9 permitida, portanto, se baseada em contratos celebrados at\u00e9 30.4.2008, ressalvado abuso devidamente comprovado caso a caso, por meio da invoca\u00e7\u00e3o de par\u00e2metros objetivos de mercado e circunst\u00e2ncias do caso concreto, n\u00e3o bastando a mera remiss\u00e3o a conceitos jur\u00eddicos abstratos ou \u00e0 convic\u00e7\u00e3o subjetiva do magistrado. 7. Permanece leg\u00edtima a estipula\u00e7\u00e3o da Tarifa de Cadastro, a qual remunera o servi\u00e7o de 'realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa em servi\u00e7os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, base de dados e informa\u00e7\u00f5es cadastrais, e tratamento de dados e informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios ao inicio de relacionamento decorrente da abertura de conta de dep\u00f3sito \u00e0 vista ou de poupan\u00e7a ou contrata\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito ou de arrendamento mercantil, n\u00e3o podendo ser cobrada cumulativamente' (Tabela anexa \u00e0 vigente Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.919\/2010, com a reda\u00e7\u00e3o dada pela Resolu\u00e7\u00e3o 4.021\/2011). 8. \u00c9 l\u00edcito aos contratantes convencionar o pagamento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Financeiras e de Cr\u00e9dito (IOF) por meio financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais. 9. Teses para os efeitos do art. 543-C do CPC: - 1\u00aa Tese: Nos contratos banc\u00e1rios celebrados at\u00e9 30.4.2008 (fim da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96) era v\u00e1lida a pactua\u00e7\u00e3o das tarifas de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de carn\u00ea (TEC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador, ressalvado o exame de abusividade em cada caso concreto. - 2\u00aa Tese: Com a vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o da Tarifa de Emiss\u00e3o de Carn\u00ea (TEC) e da Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador. Permanece v\u00e1lida a Tarifa de Cadastro expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria, a qual somente pode ser cobrada no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira. - 3\u00aa Tese: Podem as partes convencionar o pagamento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Financeiras e de Cr\u00e9dito (IOF) por meio de financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais. 10. Recurso especial parcialmente provido.\" Nem o laudo pericial tem o cond\u00e3o de demonstrar a abusividade das tarifas. Tratando-se de institui\u00e7\u00e3o financeira a cobran\u00e7a das referidas tarifas administrativas est\u00e1 autorizada pelas Resolu\u00e7\u00f5es 2.303\/1996 e 3.518\/2007, com reda\u00e7\u00e3o alterada pela Resolu\u00e7\u00e3o 3.693\/2009 do CMN, ostentando natureza de remunera\u00e7\u00e3o pelo servi\u00e7o prestado pelo Banco. Ademais, cumpre refor\u00e7ar que as taxas aplicadas no presente caso n\u00e3o desacompanham a m\u00e9dia do mercado, como se v\u00ea da tabela juntada no laudo j\u00e1 que os contratos preveem as taxas de 8,89% a.m. (abertura de cr\u00e9dito em conta corrente - fls. 72) e 1,45% a.m. (Empr\u00e9stimo para capital de giro - fls. 79), raz\u00e3o porque n\u00e3o h\u00e1 como sustentar a tese de abusividade.Diga-se o mesmo no que tange as demais cl\u00e1usulas e \u00edndice de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, bem como a metodologia utilizada, posto que a per\u00edcia efetuou novos c\u00e1lculos sem efetuar a capitaliza\u00e7\u00e3o, em afronta ao contrato entabulado entre as partes, raz\u00e3o porque n\u00e3o h\u00e1 como considerar o referido laudo. N\u00e3o bastasse isso, o juiz n\u00e3o est\u00e1 adstrito ao laudo, podendo formar sua convic\u00e7\u00e3o com outros elementos ou fatos provados nos autos (art. 479 do CPC).Importante ressaltar ainda que, a capitaliza\u00e7\u00e3o est\u00e1 prevista ao longo dos contratos firmados, especialmente no campo 1.7.3 de fls. 72\/73 e campo 1.10.3 de fls. 79, cuja forma de c\u00e1lculo encontra-se prevista na cl\u00e1usula 4 e 9 do contrato de fls. 72\/78 e cl\u00e1usula 4 do contrato de fls. 79\/86. \u00c9 importante registrar ainda que a olho nu, os contratos entabulados pelas partes n\u00e3o apresentam qualquer ilegalidade, seja no tocante aos juros, taxas ou encargos que foram aceitos pela representante legal da autora, pessoa maior e capaz, de modo que at\u00e9 prova convincente em sentido contr\u00e1rio, deve ser cumprido \u00e0 risca, em prest\u00edgio ao princ\u00edpio da obrigatoriedade das conven\u00e7\u00f5es.Isto posto e considerando tudo mais que dos autos consta, julgo IMPROCEDENTE esta a\u00e7\u00e3o revisional de contrato, desacolhendo a pretens\u00e3o esbo\u00e7ada pela autora. Condeno a autora ao pagamento das custas e honor\u00e1rios que fixo em R$ 1.500,00 com fundamento no artigo 85, \u00a7 8\u00ba do CPC. P.R.I. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP), LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0850\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI YANO MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2803","paginaFinal":"2803","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925749","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26261407","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 02:10:32:483AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":"182\/184","numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637|182\/184|293\/308|726.241|0082621100|1129\/86|368\/76|258.772|626\/33|626\/33|118\/91|2.170-36\/2001|736824|098.2005|121\/66|\/187|648.416|702.691|2009\/0219159|1251331|2.170-36\/2001...","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"521539749","codPublicacaoOrigem":"926481653","dataDivulgacao":"Aug  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2172","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Por conta da manifesta\u00e7\u00e3o do requerido informando que n\u00e3o possui interesse em transigir nos termos ofertados, determino o cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada \u00e0s fls. 190.Defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova pericial postulada pelo requerente \u00e0s fls. 186\/189, nomeando perito cont\u00e1bil na pessoa de J\u00e9ferson Paulo Machado, a quem arbitro honor\u00e1rios em R$ 800,00, a serem depositados, no prazo de quinze dias, sob pena de preclus\u00e3o.No mesmo prazo venham quesitos pertinentes e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, querendo.Na sequ\u00eancia e feito o dep\u00f3sito, entreguem os autos ao perito mediante carga.Fixo o prazo de dez dias para elabora\u00e7\u00e3o do laudo. Juntado o laudo, pague-se o perito, vistas \u00e0s partes e conclusos.Processe-se.Intime-se. - ADV: LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP), VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0858\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI YANO MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3179","paginaFinal":"3179","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"721648","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14802758","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Aug  3 2016 09:30:15:863PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673938058","codPublicacaoOrigem":"1140258621","dataDivulgacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2342","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Proc. N\u00ba 1005257-96.2015.8.26.0637Vistos. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o.Intimem-se as partes para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais de alega\u00e7\u00f5es finais no prazo de quinze (15) dias, sucessivamente (art. 364 NCPC).Intime-se. - ADV: VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP), LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0414\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI YANO MACHADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3195","paginaFinal":"3195","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"870407","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22289955","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  8 2017 11:12:04:907PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637|1005257-96.2015.8.26.0637","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775707636","codPublicacaoOrigem":"1213693881","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005257-96.2015.8.26.0637","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"TUP\u00c3","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005257-96.2015.8.26.0637 - Procedimento Comum - Interpreta\u00e7\u00e3o\/Revis\u00e3o de Contrato - WV Representa\u00e7\u00f5es Comerciais de M\u00e1quinas e Equipamentos Agr\u00edcolas Ltda - Ita\u00fa Unibanco S.A. - Vistos.WV REPRESENTA\u00c7\u00d5ES COMERCIAIS DE M\u00c1QUINAS E EQUIPAMENTOS AGR\u00cdCOLAS LTDA ingressou com estes embargos de declara\u00e7\u00e3o com pedido de efeito modificativo contra a senten\u00e7a de fls. 321\/335, argumentando que h\u00e1 contradi\u00e7\u00e3o entre o julgado e a prova produzida nos autos. Decido.Os embargos a evid\u00eancia n\u00e3o podem ser acolhidos.\u00c9 cedi\u00e7o que os embargos de declara\u00e7\u00e3o constituem modalidade de recurso adequados a sanar na senten\u00e7a ou no ac\u00f3rd\u00e3o, obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o. N\u00e3o se prestam os embargos como meio de modificar decis\u00e3o. Ali\u00e1s, o STJ j\u00e1 se manifestou nesse sentido: \"Os embargos de declara\u00e7\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o palco para a parte simplesmente se insurgir contra o julgado e requerer sua altera\u00e7\u00e3o. Por isso, 'n\u00e3o se admite embargos de declara\u00e7\u00e3o com efeitos modificativos quando ausentes qualquer dos requisitos do art. 535 do C\u00f3digo de Processo Civil'.\" (STJ Corte Especial, ED no REsp 437.380, rel. Min. Menezes Direito, j. 20.4.05, n\u00e3o conheceram, v.u., DJU 23.5.05, p. 119)E mais, \"O efeito modificativo dos embargos de declara\u00e7\u00e3o tem vez, apenas, quando houver defeito material que, ap\u00f3s sanado, obrigue a altera\u00e7\u00e3o do resultado do julgamento\". (STJ Corte Especial, ED em AI 305.080, rel. Min. Menezes Direito, j. 19.2.03, rejeitaram os embs., v.u., DJU 19.5.03, p. 108)Al\u00e9m do mais, o juiz n\u00e3o est\u00e1 adstrito aos laudos periciais acostados, podendo firmar o seu convencimento por outros meios de prova.Logo, n\u00e3o h\u00e1 qualquer obscuridade, contradi\u00e7\u00e3o ou omiss\u00e3o, raz\u00e3o pela qual, conhe\u00e7o dos embargos, por\u00e9m a eles nego provimento.Intime-se. - ADV: VINICIUS LOPES GOMES (OAB 361384\/SP), LUIZ FELIPE PERRONE DOS REIS (OAB 253676\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0960\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO EM\u00cdLIO GIMENEZ FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DAVIDSON FRANCISCO SEISCENTOS DE ASSIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3562","paginaFinal":"3562","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"937089","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27139766","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 04:52:15:717PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005257-96.2015.8.26.0637","numeroAntigo":"437.380","numeroUnificado":"1005257-96.2015.8.26.0637|437.380|305.080","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}