{"numero":"1005426-98.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"1005426-98.2017.8.26.0577    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/03\/2017 \u00e0s 11:34 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Custodio da Silveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 29.124,90","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eneida de Alcantara Silva Roupas Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fabiola de Castro Melo Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0373\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2232\/2233","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0373\/2017 Teor do ato: Diante do presumido cumprimento da aven\u00e7a, conforme alertado \u00e0s partes, resta satisfeita a execu\u00e7\u00e3o. Motivos pelos quais, JULGO EXTINTA a presente em sua fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fulcro no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ausente interesse recursal das partes, certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e arquivem-se os autos, promovendo-se anota\u00e7\u00f5es e baixa de estilo.P.R.I.C. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Fabiola de Castro Melo Souza (OAB 274965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Diante do presumido cumprimento da aven\u00e7a, conforme alertado \u00e0s partes, resta satisfeita a execu\u00e7\u00e3o. Motivos pelos quais, JULGO EXTINTA a presente em sua fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fulcro no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ausente interesse recursal das partes, certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e arquivem-se os autos, promovendo-se anota\u00e7\u00f5es e baixa de estilo.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS -SP  - CEP  \n12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nSENTEN\u00c7ACONCLUS\u00c3O\nEm  4  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  \nSr.  Dr.  Brenno  Gimenes  Cesca,  MM.  Juiz  de  Direito  em  exerc\u00edcio  nesta  \n1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,    (FM),  Oficial  Maior,  digitei.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005426-98.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o  \nRequerente : Eneida de Alcantara  Silva Roupas  Me\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Brenno   Gimenes   Cesca\nENEIDA  DE  ALCANTARA  SILVA  ROUPAS  ME ,  qualificado  na  inicial,  ajuizou  \na\u00e7\u00e3o  de  Procedimento  Comum  em  face  de  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  \nDiante do  presumido  cumprimento  da  aven\u00e7a,  conforme  alertado  \u00e0s  partes,  resta  \nsatisfeita a  execu\u00e7\u00e3o.  \nMotivos  pelos  quais,  JULGO  EXTINTA  a  presente  em  sua  fase  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a , com  fulcro  no  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAusente  interesse  recursal  das  partes,  certifique-se  desde  logo  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  \ndesta  senten\u00e7a  e  arquivem-se  os  autos,  promovendo-se  anota\u00e7\u00f5es  e  baixa  de  estilo.\nP.R.I.C.\n \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005426-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E6641D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRENNO GIMENES CESCA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 105"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 2044\/2064","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2017 Teor do ato: 1.Diga o(a) credor(a), no prazo de cinco dias, se houve integral cumprimento do acordo.2.Fica o(a) credor(a) ciente de que seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como quitado o d\u00e9bito; e, os autos ser\u00e3o encaminhados \u00e0 conclus\u00e3o para extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Fabiola de Castro Melo Souza (OAB 274965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    1.Diga o(a) credor(a), no prazo de cinco dias, se houve integral cumprimento do acordo.2.Fica o(a) credor(a) ciente de que seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como quitado o d\u00e9bito; e, os autos ser\u00e3o encaminhados \u00e0 conclus\u00e3o para extin\u00e7\u00e3o e arquivamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0232\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 1806\/1819","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0232\/2017 Teor do ato: Em fase de cumprimento de senten\u00e7a, homologo o acordo de fls.94\/96 para que surta seus jur\u00eddicos efeitos de direito.Aguarde-se em cart\u00f3rio o cumprimento da aven\u00e7a, o que dever\u00e1 ser informado nos autos pelo(a) requerente. Fica a autora ciente de que o seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como cumprido o acordo, autorizando a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo dos autos.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Fabiola de Castro Melo Souza (OAB 274965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Em fase de cumprimento de senten\u00e7a, homologo o acordo de fls.94\/96 para que surta seus jur\u00eddicos efeitos de direito.Aguarde-se em cart\u00f3rio o cumprimento da aven\u00e7a, o que dever\u00e1 ser informado nos autos pelo(a) requerente. Fica a autora ciente de que o seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como cumprido o acordo, autorizando a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo dos autos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, Jardim  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: 12 \n3878-7128,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\n                                                            CONCLUS\u00c3O\nEm  5  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  \nSr.  Dr.  \nJo\u00e3o   Jos\u00e9   Cust\u00f3dio   da   Silveira,  MM.  Juiz  de  Direito  \nTitular  desta  Vara.  Eu,    ( rads ), digitei.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005426-98.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Eneida de Alcantara  Silva Roupas  Me\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Jos\u00e9   Cust\u00f3dio   da   Silveira\nVistos.\nEm fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  homologo  o  acordo  de  fls.94\/96  para  que  \nsurta seus  jur\u00eddicos  efeitos  de  direito.\nAguarde-se em  cart\u00f3rio  o  cumprimento  da  aven\u00e7a,  o  que  dever\u00e1  ser  informado  nos  \nautos pelo(a)  requerente .   Fica  a  autora  ciente  de  que  o  seu  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  \ncumprido o  acordo,  autorizando  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento  definitivo  dos  autos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  5  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005426-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 27AB035. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO JOSE CUSTODIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 09:12 . fls. 100"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70126693-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 01\/06\/2017 16:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 1802\/1821","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2017 Teor do ato: O pedido prospera em parte.Com efeito, reconhece o r\u00e9u falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de compensa\u00e7\u00e3o de cheques, o que torna inafast\u00e1vel o acolhimento do pedido declarat\u00f3rio de inexist\u00eancia de d\u00e9bito na quantia de R$ 5.797,00.De outro lado, n\u00e3o cuidou a autora de rebater em r\u00e9plica os argumentos da defesa de que saldo inexistia para compensa\u00e7\u00e3o da quantia de R$ 284,00. \u00c9 dizer, por um ou outro valor, sofreria a autora as consequ\u00eancias advindas da devolu\u00e7\u00e3o de cheque por ela emitido.Vejamos.O saldo da autora em 14\/09\/2016 era de R$ 245,37, de modo que a compensa\u00e7\u00e3o do cheque no dia 15\/09\/2016, ainda que pelo valor correto de R$ 284,00, seria devolvido pelo banco. Ademais, n\u00e3o impugna a autora a alega\u00e7\u00e3o da defesa de que n\u00e3o possu\u00eda cheque especial para cobrir a despesa.Note-se que houve reapresenta\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo ao banco em 19\/09\/2016, o qual novamente foi devolvido por aus\u00eancia de fundos. E de fato, o saldo de R$ 161,24 era insuficiente para compensar at\u00e9 mesmo o valor de R$ 284,00.As tarifas banc\u00e1rias, portanto, incidiriam mesmo se a falha do banco n\u00e3o tivesse ocorrido, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o h\u00e1 que se falar em reembolso.Pertinente aos danos, pelas raz\u00f5es j\u00e1 expostas, n\u00e3o ficaram configurados. A autora n\u00e3o possu\u00eda saldo suficiente para compensa\u00e7\u00e3o do cheque, fosse ele lan\u00e7ado pelo valor de R$ 5.797,00 ou R$ 284,00. Assim, o lan\u00e7amento do nome da autora no Cadastro de Emitentes de Cheque sem Fundo - CCF \u00e9 leg\u00edtimo.Por fim, respeitada as raz\u00f5es expostas na inicial, o comprovante de dep\u00f3sito de fls. 30 n\u00e3o \u00e9 suficiente para a baixa do apontamento, mormente porque n\u00e3o alude que referido pagamento visa saldar d\u00e9bito representado no cheque n. UA - 000838. Ademais, limitou-se a apresentar a microfilmagem do cheque (fls. 21), mas n\u00e3o a c\u00e1rtula em seu original, levando ao entendimento de que, at\u00e9 o momento, n\u00e3o houve o resgate do t\u00edtulo.Deste modo, como bem pontuado pelo r\u00e9u, para baixa do apontamento, necess\u00e1rio que a autora apresente o cheque em seu original ou declara\u00e7\u00e3o do favorecido de quita\u00e7\u00e3o, realizando solicita\u00e7\u00e3o formal para que seu nome seja baixado do CCF.Centrado nestes fundamentos, revogo a tutela de urg\u00eancia e julgo parcialmente procedente o pedido, apenas para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito no valor de R$ 5.797,00.Reciprocamente sucumbentes as partes, mas sendo mais intenso o decaimento da autora, responder\u00e1 ela por 2\/3 (dois ter\u00e7os) das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa.P.R.I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Fabiola de Castro Melo Souza (OAB 274965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    O pedido prospera em parte.Com efeito, reconhece o r\u00e9u falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de compensa\u00e7\u00e3o de cheques, o que torna inafast\u00e1vel o acolhimento do pedido declarat\u00f3rio de inexist\u00eancia de d\u00e9bito na quantia de R$ 5.797,00.De outro lado, n\u00e3o cuidou a autora de rebater em r\u00e9plica os argumentos da defesa de que saldo inexistia para compensa\u00e7\u00e3o da quantia de R$ 284,00. \u00c9 dizer, por um ou outro valor, sofreria a autora as consequ\u00eancias advindas da devolu\u00e7\u00e3o de cheque por ela emitido.Vejamos.O saldo da autora em 14\/09\/2016 era de R$ 245,37, de modo que a compensa\u00e7\u00e3o do cheque no dia 15\/09\/2016, ainda que pelo valor correto de R$ 284,00, seria devolvido pelo banco. Ademais, n\u00e3o impugna a autora a alega\u00e7\u00e3o da defesa de que n\u00e3o possu\u00eda cheque especial para cobrir a despesa.Note-se que houve reapresenta\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo ao banco em 19\/09\/2016, o qual novamente foi devolvido por aus\u00eancia de fundos. E de fato, o saldo de R$ 161,24 era insuficiente para compensar at\u00e9 mesmo o valor de R$ 284,00.As tarifas banc\u00e1rias, portanto, incidiriam mesmo se a falha do banco n\u00e3o tivesse ocorrido, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o h\u00e1 que se falar em reembolso.Pertinente aos danos, pelas raz\u00f5es j\u00e1 expostas, n\u00e3o ficaram configurados. A autora n\u00e3o possu\u00eda saldo suficiente para compensa\u00e7\u00e3o do cheque, fosse ele lan\u00e7ado pelo valor de R$ 5.797,00 ou R$ 284,00. Assim, o lan\u00e7amento do nome da autora no Cadastro de Emitentes de Cheque sem Fundo - CCF \u00e9 leg\u00edtimo.Por fim, respeitada as raz\u00f5es expostas na inicial, o comprovante de dep\u00f3sito de fls. 30 n\u00e3o \u00e9 suficiente para a baixa do apontamento, mormente porque n\u00e3o alude que referido pagamento visa saldar d\u00e9bito representado no cheque n. UA - 000838. Ademais, limitou-se a apresentar a microfilmagem do cheque (fls. 21), mas n\u00e3o a c\u00e1rtula em seu original, levando ao entendimento de que, at\u00e9 o momento, n\u00e3o houve o resgate do t\u00edtulo.Deste modo, como bem pontuado pelo r\u00e9u, para baixa do apontamento, necess\u00e1rio que a autora apresente o cheque em seu original ou declara\u00e7\u00e3o do favorecido de quita\u00e7\u00e3o, realizando solicita\u00e7\u00e3o formal para que seu nome seja baixado do CCF.Centrado nestes fundamentos, revogo a tutela de urg\u00eancia e julgo parcialmente procedente o pedido, apenas para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito no valor de R$ 5.797,00.Reciprocamente sucumbentes as partes, mas sendo mais intenso o decaimento da autora, responder\u00e1 ela por 2\/3 (dois ter\u00e7os) das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005426-98.2017.8.26.0577 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nConclusos ao  MM  Juiz  de  Direito,  Excelent\u00edssimo  \nSr.Dr.  Jo\u00e3o  Jos\u00e9  Cust\u00f3dio  da  Silveira.  S\u00e3o  Jos\u00e9  \ndos  Campos,  dia  25  de  maio  de  2017 .  Eu  (LM),  \nEscrevente  subscrevi.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005426-98.2017.8.26.0577\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Eneida de Alcantara  Silva Roupas  Me\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Jos\u00e9   Custodio   da   Silveira\nAduz  a  autora  compra  parcelada,  mediante  pagamento  por  cheques.  Ocorre  que  \numa  das  c\u00e1rtulas  foi  devolvida  pelo  banco  por  aus\u00eancia  de  fundos.  Relata  erro  do  banco  no  \nmomento  da  compensa\u00e7\u00e3o,  posto  que  o  cheque  que  era  no  valor  de  R$  284,00  foi  levado  a \ncompensa\u00e7\u00e3o  pelo  valor  de  R$  5.797,00.  Informa  que  mantinha  fundos  suficientes  para  quitar  o  \ncheque,  mas  devido  ao  erro  do  banco  ao  exigir  mais  do  que  o  valor  representado  da  c\u00e1rtula,  teve  \nseu  nome  inserido  no  cadastro  de  emitentes  de  cheque  sem  fundo,  al\u00e9m  de  ter  sido  onerada  pela  \ncobran\u00e7a  de  tarifas  banc\u00e1rias  pela  devolu\u00e7\u00e3o  indevida.  N\u00e3o  bastasse,  para  resgatar  o  t\u00edtulo,  teve  \nque  efetuar  o  pagamento  do  cheque  com  corre\u00e7\u00e3o  e  juros.  Requer  seja  declarada  a  inexist\u00eancia  do  \nd\u00e9bito  de  R$  5.797,00  e  restitu\u00eddos  os  valores  pagos  com  tarifa  banc\u00e1ria  no  importe  de  R$  139,90.  \nAinda,  pleiteia  a  exclus\u00e3o  do  apontamento  e  repara\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  experimentados.\nConcedida  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  suspens\u00e3o  do  apontamento  (fls.  49\/50).\nContesta\u00e7\u00e3o  com  alega\u00e7\u00e3o  de  erro  sist\u00eamico,  mormente  porque  a  c\u00e2mara  de  \ncompensa\u00e7\u00e3o  interbanc\u00e1ria  de  cheques  lan\u00e7ou  o  cheque  em  compensa\u00e7\u00e3o  pelo  valor  de  R$  \n5.797,00  e  n\u00e3o  R$  284,00.  De  qualquer  modo,  ainda  que  acerto  houvesse  quanto  ao  valor  do  \ncheque,  a  autora  n\u00e3o  dispunha  de  saldo  para  compensar  a  c\u00e1rtula,  a  qual  seria,  de  um  jeito  ou  \noutro,  devolvida.  Assim,  inexistir  danos  a  serem  reparados.\nHouve  r\u00e9plica.\nA  s\u00edntese.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005426-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 26C2774. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO JOSE CUSTODIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 09:14 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005426-98.2017.8.26.0577 - lauda  2\nO\n pedido  prospera  em  parte.\nCom  efeito,  reconhece  o  r\u00e9u  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  de  compensa\u00e7\u00e3o  de  \ncheques,  o  que  torna  inafast\u00e1vel  o  acolhimento  do  pedido  declarat\u00f3rio  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  na  \nquantia  de  R$  5.797,00.\nDe  outro  lado,  n\u00e3o  cuidou  a  autora  de  rebater  em  r\u00e9plica  os  argumentos  da  defesa  \nde  que  saldo  inexistia  para  compensa\u00e7\u00e3o  da  quantia  de  R$  284,00.  \u00c9  dizer,  por  um  ou  outro  valor,  \nsofreria  a  autora  as  consequ\u00eancias  advindas  da  devolu\u00e7\u00e3o  de  cheque  por  ela  emitido.\nVejamos.\nO  saldo  da  autora  em  14\/09\/2016  era  de  R$  245,37,  de  modo  que  a  compensa\u00e7\u00e3o  \ndo  cheque  no  dia  15\/09\/2016,  ainda  que  pelo  valor  correto  de  R$  284,00,  seria  devolvido  pelo  \nbanco.  Ademais,  n\u00e3o  impugna  a  autora  a  alega\u00e7\u00e3o  da  defesa  de  que  n\u00e3o  possu\u00eda  cheque  especial  \npara  cobrir  a  despesa.\nNote-se  que  houve  reapresenta\u00e7\u00e3o  do  t\u00edtulo  ao  banco  em  19\/09\/2016,  o  qual  \nnovamente  foi  devolvido  por  aus\u00eancia  de  fundos.  E  de  fato,  o  saldo  de  R$  161,24  era  insuficiente  \npara  compensar  at\u00e9  mesmo  o  valor  de  R$  284,00.\nAs  tarifas  banc\u00e1rias,  portanto,  incidiriam  mesmo  se  a  falha  do  banco  n\u00e3o  tivesse  \nocorrido,  raz\u00e3o  pela  qual  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  reembolso.\nPertinente  aos  danos,  pelas  raz\u00f5es  j\u00e1  expostas,  n\u00e3o  ficaram  configurados.  A  autora  \nn\u00e3o  possu\u00eda  saldo  suficiente  para  compensa\u00e7\u00e3o  do  cheque,  fosse  ele  lan\u00e7ado  pelo  valor  de  R$  \n5.797,00  ou  R$  284,00.  Assim,  o  lan\u00e7amento  do  nome  da  autora  no  Cadastro  de  Emitentes  de  \nCheque  sem  Fundo  \u2013  CCF  \u00e9  leg\u00edtimo.\nPor  fim,  respeitada  as  raz\u00f5es  expostas  na  inicial,  o  comprovante  de  dep\u00f3sito  de  fls.  \n30  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  para  a  baixa  do  apontamento,  mormente  porque  n\u00e3o  alude  que  referido  \npagamento  visa  saldar  d\u00e9bito  representado  no  cheque  n.  UA  \u2013  000838.  Ademais,  limitou-se  a  \napresentar  a  microfilmagem  do  cheque  (fls.  21),  mas  n\u00e3o  a  c\u00e1rtula  em  seu  original,  levando  ao  \nentendimento  de  que,  at\u00e9  o  momento,  n\u00e3o  houve  o  resgate  do  t\u00edtulo.\nDeste  modo,  como  bem  pontuado  pelo  r\u00e9u,  para  baixa  do  apontamento,  necess\u00e1rio  \nque  a  autora  apresente  o  cheque  em  seu  original  ou  declara\u00e7\u00e3o  do  favorecido  de  quita\u00e7\u00e3o,  \nrealizando  solicita\u00e7\u00e3o  formal  para  que  seu  nome  seja  baixado  do  CCF.\nCentrado  nestes  fundamentos,  revogo  a  tutela  de  urg\u00eancia  e  julgo  parcialmente  \nprocedente  o  pedido,  apenas  para  declarar  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  no  valor  de  R$  5.797,00.\nReciprocamente  sucumbentes  as  partes,  mas  sendo  mais  intenso  o  decaimento  da  \nautora,  responder\u00e1  ela  por  2\/3  (dois  ter\u00e7os)  das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005426-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 26C2774. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO JOSE CUSTODIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 09:14 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  12246-260\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005426-98.2017.8.26.0577 - lauda  3\nadvocat\u00edcios\n que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos , 25  de  maio  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005426-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 26C2774. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO JOSE CUSTODIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 09:14 . fls. 96"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70114952-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/05\/2017 20:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 1660\/1678","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a requerente acerca da contesta\u00e7\u00e3o\/reconven\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Fabiola de Castro Melo Souza (OAB 274965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a requerente acerca da contesta\u00e7\u00e3o\/reconven\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70093447-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/04\/2017 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643511515JJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 29\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2310 P\u00e1gina: 1917\/1929","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2017 Teor do ato: Inicialmente, anoto que a natureza da lide retrata rela\u00e7\u00e3o de consumo, mesmo que de forma equiparada. Assim, desde j\u00e1 ficam as partes cientes de que o caso em comento reclama aplica\u00e7\u00e3o especial do regramento jur\u00eddico previsto no C\u00f3digo de Defesa do consumidor, sem preju\u00edzo das demais fontes.Ademais, observando-se a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do consumidor, de se aplicar a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC. Destarte, a not\u00edcia de apresenta\u00e7\u00e3o junto ao r\u00e9u de c\u00e1rtula (cheque) no valor de R$ 5.797,00 a qual a requerente nega ter emitido e que deu origem \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o e, nada obstante a isso, compensa\u00e7\u00e3o de suposto t\u00edtulo com devolu\u00e7\u00e3o e inscri\u00e7\u00e3o do nome da autora nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o, traduz, a princ\u00edpio, elemento ensejador de cautela e provid\u00eancias urgentes.Assim, estando presentes os requisitos legais como a probabilidade do direito invocado e perigo da demora, defiro a tutela provis\u00f3ria para suspender as inscri\u00e7\u00f5es negativas em nome da requerente, em raz\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o realizada pelo requerido e mencionada na inicial, oficiando-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, como pleiteado. A despeito do disposto no artigo 334, CPC, o caso concreto indica que a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia neste momento processual se mostra contraproducente, haja vista reiterados revezes nas tentativas de composi\u00e7\u00e3o nesta modalidade de demanda, tanto em fun\u00e7\u00e3o da persist\u00eancia de uma das partes quanto \u00e0 tese defendida, quanto diante da insufici\u00eancia de elementos que a conven\u00e7am do contr\u00e1rio.Deste modo, considerando a dilata\u00e7\u00e3o temporal que seria imposta de maneira in\u00f3cua ao processo com a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia inaugural, bem como a necessidade de observ\u00e2ncia da garantia constitucional de dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (art. 5\u00ba, LXXVIII, CF), posterga-se para depois da r\u00e9plica sua realiza\u00e7\u00e3o, se o caso, propiciando que a antecipa\u00e7\u00e3o na oferta de elementos de convic\u00e7\u00e3o pelas partes, na forma do artigo 139, VI, CPC, torne a tentativa de composi\u00e7\u00e3o mais vi\u00e1vel.Cuida-se, por fim, de observar os princ\u00edpios da razoabilidade e da efici\u00eancia na aplica\u00e7\u00e3o da lei processual, a teor do disposto no artigo 8\u00ba, CPC, bem assim imprimir cumprimento \u00e0 garantia do devido processo legal em sua concep\u00e7\u00e3o material, ajustando o melhor do procedimento \u00e0s peculiaridades do caso concreto.Cite-se para resposta em 15 dias, sob pena de ser considerado revel e presumir-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pelo autor (artigo 344, do NCPC). O termo inicial para contagem do prazo ser\u00e1 a data prevista no art. 231 do NCPC, de acordo como for feita a cita\u00e7\u00e3o. Outrossim, intime-se acerca da tutela concedida.Int. Advogados(s): Fabiola de Castro Melo Souza (OAB 274965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Inicialmente, anoto que a natureza da lide retrata rela\u00e7\u00e3o de consumo, mesmo que de forma equiparada. Assim, desde j\u00e1 ficam as partes cientes de que o caso em comento reclama aplica\u00e7\u00e3o especial do regramento jur\u00eddico previsto no C\u00f3digo de Defesa do consumidor, sem preju\u00edzo das demais fontes.Ademais, observando-se a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do consumidor, de se aplicar a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, nos termos do artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC. Destarte, a not\u00edcia de apresenta\u00e7\u00e3o junto ao r\u00e9u de c\u00e1rtula (cheque) no valor de R$ 5.797,00 a qual a requerente nega ter emitido e que deu origem \u00e0 negativa\u00e7\u00e3o e, nada obstante a isso, compensa\u00e7\u00e3o de suposto t\u00edtulo com devolu\u00e7\u00e3o e inscri\u00e7\u00e3o do nome da autora nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o, traduz, a princ\u00edpio, elemento ensejador de cautela e provid\u00eancias urgentes.Assim, estando presentes os requisitos legais como a probabilidade do direito invocado e perigo da demora, defiro a tutela provis\u00f3ria para suspender as inscri\u00e7\u00f5es negativas em nome da requerente, em raz\u00e3o da negativa\u00e7\u00e3o realizada pelo requerido e mencionada na inicial, oficiando-se aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, como pleiteado. A despeito do disposto no artigo 334, CPC, o caso concreto indica que a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia neste momento processual se mostra contraproducente, haja vista reiterados revezes nas tentativas de composi\u00e7\u00e3o nesta modalidade de demanda, tanto em fun\u00e7\u00e3o da persist\u00eancia de uma das partes quanto \u00e0 tese defendida, quanto diante da insufici\u00eancia de elementos que a conven\u00e7am do contr\u00e1rio.Deste modo, considerando a dilata\u00e7\u00e3o temporal que seria imposta de maneira in\u00f3cua ao processo com a designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia inaugural, bem como a necessidade de observ\u00e2ncia da garantia constitucional de dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (art. 5\u00ba, LXXVIII, CF), posterga-se para depois da r\u00e9plica sua realiza\u00e7\u00e3o, se o caso, propiciando que a antecipa\u00e7\u00e3o na oferta de elementos de convic\u00e7\u00e3o pelas partes, na forma do artigo 139, VI, CPC, torne a tentativa de composi\u00e7\u00e3o mais vi\u00e1vel.Cuida-se, por fim, de observar os princ\u00edpios da razoabilidade e da efici\u00eancia na aplica\u00e7\u00e3o da lei processual, a teor do disposto no artigo 8\u00ba, CPC, bem assim imprimir cumprimento \u00e0 garantia do devido processo legal em sua concep\u00e7\u00e3o material, ajustando o melhor do procedimento \u00e0s peculiaridades do caso concreto.Cite-se para resposta em 15 dias, sob pena de ser considerado revel e presumir-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pelo autor (artigo 344, do NCPC). O termo inicial para contagem do prazo ser\u00e1 a data prevista no art. 231 do NCPC, de acordo como for feita a cita\u00e7\u00e3o. Outrossim, intime-se acerca da tutela concedida.Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, Jardim  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: 12 \n3878-7128,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos1cv@tjsp.jus.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nE m  16  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  \nDr.  Jo\u00e3o  Jos\u00e9  Cust\u00f3dio  da  Silveira,  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  nesta  \n1\u00aa  Vara  C\u00edvel.  Eu,    (FM),  Oficial  Maior,  digitei.\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005426-98.2017.8.26.0577  \nC lasse  - Assunto Procedimento Comum - Adimplemento  e Extin\u00e7\u00e3o\nRequerente : Eneida de Alcantara  Silva Roupas  Me\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jo\u00e3o   Jos\u00e9   Custodio   da   Silveira\nI nicialmente,   anoto   que   a   natureza   da   lide   retrata   rela\u00e7\u00e3o   de   consumo,   mesmo   que  \nde   forma   equiparada.   Assim,   desde   j\u00e1   ficam   as   partes   cientes   de   que   o   caso   em   comento   reclama  \naplica\u00e7\u00e3o   especial     do   regramento   jur\u00eddico   previsto   no   C\u00f3digo   de   Defesa   do   consumidor,   sem  \npreju\u00edzo   das   demais   fontes.\nA demais,   observando-se   a   verossimilhan\u00e7a   das   alega\u00e7\u00f5es   do   consumidor,   de   se  \naplicar   a   invers\u00e3o   do   \u00f4nus   da   prova,   nos   termos   do   artigo   6\u00ba,   inciso   VIII,   do   CDC.    \nD estarte,   a   not\u00edcia   de   apresenta\u00e7\u00e3o   junto   ao   r\u00e9u   de   c\u00e1rtula   (cheque)   no   valor   de                              \nR$   5.797,00   a   qual   a   requerente   nega   ter   emitido   e   que   deu   origem   \u00e0   negativa\u00e7\u00e3o   e,   nada   obstante   a  \nisso,     compensa\u00e7\u00e3o   de   suposto   t\u00edtulo   com   devolu\u00e7\u00e3o   e   inscri\u00e7\u00e3o   do   nome   da   autora   nos   \u00f3rg\u00e3os   de  \nprote\u00e7\u00e3o,   traduz,   a   princ\u00edpio,   elemento   ensejador   de   cautela   e   provid\u00eancias   urgentes.\nA ssim,   estando   presentes   os   requisitos   legais   como   a   probabilidade   do   direito  \ninvocado   e   perigo   da   demora,   defiro   a   tutela   provis\u00f3ria   para   suspender   as   inscri\u00e7\u00f5es   negativas   em  \nnome   da   requerente,   em   raz\u00e3o   da   negativa\u00e7\u00e3o   realizada   pelo   requerido   e   mencionada   na   inicial,  \noficiando-se   aos   \u00f3rg\u00e3os   de   prote\u00e7\u00e3o   ao   cr\u00e9dito,   como   pleiteado.  \nA despeito  do  disposto  no  artigo  334,  CPC,  o  caso  concreto  indica  que  a \ndesigna\u00e7\u00e3o de  audi\u00eancia  neste  momento  processual  se  mostra  contraproducente,  haja  vista  \nreiterados revezes  nas  tentativas  de  composi\u00e7\u00e3o  nesta  modalidade  de  demanda,  tanto  em  fun\u00e7\u00e3o  da  \npersist\u00eancia de  uma  das  partes  quanto  \u00e0  tese  defendida,  quanto  diante  da  insufici\u00eancia  de  elementos  \nque a  conven\u00e7am  do  contr\u00e1rio.\nDeste  modo,  considerando  a  dilata\u00e7\u00e3o  temporal  que  seria  imposta  de  maneira  \nin\u00f3cua ao  processo  com  a  designa\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  inaugural,  bem  como  a  necessidade  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005426-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 21449E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO JOSE CUSTODIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 09:28 . fls. 49\n\nTRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, Jardim  Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: 12 \n3878-7128,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  sjcampos1cv@tjsp.jus.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nobserv\u00e2ncia da  garantia  constitucional  de  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  (art.  5\u00ba,  LXXVIII,  CF),  \nposterga-se para  depois  da  r\u00e9plica  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  se  o  caso,  propiciando  que  a  antecipa\u00e7\u00e3o  na  \noferta de  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o  pelas  partes,  na  forma  do  artigo  139,  VI,  CPC,  torne  a  tentativa  \nde composi\u00e7\u00e3o  mais  vi\u00e1vel.\nCuida-se,  por  fim,  de  observar  os  princ\u00edpios  da  razoabilidade  e  da  efici\u00eancia  na  \naplica\u00e7\u00e3o da  lei  processual,  a  teor  do  disposto  no  artigo  8\u00ba,  CPC,  bem  assim  imprimir  cumprimento  \n\u00e0  garantia  do  devido  processo  legal  em  sua  concep\u00e7\u00e3o  material,  ajustando  o  melhor  do  \nprocedimento \u00e0s  peculiaridades  do  caso  concreto.\nCite-se  para  resposta  em  15  dias,  sob  pena  de  ser  considerado  revel  e  presumir-se  \nverdadeiras as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  formuladas  pelo  autor  (artigo  344,  do  NCPC).  O  termo  inicial  para  \ncontagem do  prazo  ser\u00e1  a  data  prevista  no  art.  231  do  NCPC,  de  acordo  como  for  feita  a  cita\u00e7\u00e3o.  \nOutrossim, intime-se  acerca  da  tutela  concedida.\nI nt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 16  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005426-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 21449E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOAO JOSE CUSTODIO DA SILVEIRA, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 09:28 . fls. 50"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70051413-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/03\/2017 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 2151\/2162","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2017 Teor do ato: Providencie o autor o recolhimento da taxa de cita\u00e7\u00e3o postal no valor de R$ 15,00 (c\u00f3digo 120-1 FEDTJ). Advogados(s): Fabiola de Castro Melo Souza (OAB 274965\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o autor o recolhimento da taxa de cita\u00e7\u00e3o postal no valor de R$ 15,00 (c\u00f3digo 120-1 FEDTJ).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692365786","codPublicacaoOrigem":"1155753424","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005426-98.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005426-98.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Eneida de Alcantara Silva Roupas Me - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Em fase de cumprimento de senten\u00e7a, homologo o acordo de fls.94\/96 para que surta seus jur\u00eddicos efeitos de direito.Aguarde-se em cart\u00f3rio o cumprimento da aven\u00e7a, o que dever\u00e1 ser informado nos autos pelo(a) requerente. Fica a autora ciente de que o seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como cumprido o acordo, autorizando a extin\u00e7\u00e3o e arquivamento definitivo dos autos.Intime-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), FABIOLA DE CASTRO MELO SOUZA (OAB 274965\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0232\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O JOS\u00c9 CUSTODIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA PRADO ALEIXO SOARES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1808","paginaFinal":"1808","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"884238","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23226630","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 11:17:00:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005426-98.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005426-98.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750231457","codPublicacaoOrigem":"1197113005","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005426-98.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005426-98.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Eneida de Alcantara Silva Roupas Me - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Diante do presumido cumprimento da aven\u00e7a, conforme alertado \u00e0s partes, resta satisfeita a execu\u00e7\u00e3o. Motivos pelos quais, JULGO EXTINTA a presente em sua fase de cumprimento de senten\u00e7a, com fulcro no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ausente interesse recursal das partes, certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a e arquivem-se os autos, promovendo-se anota\u00e7\u00f5es e baixa de estilo.P.R.I.C. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), FABIOLA DE CASTRO MELO SOUZA (OAB 274965\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0373\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BRENNO GIMENES CESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA PRADO ALEIXO SOARES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2237","paginaFinal":"2237","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922496","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032503","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:41:53:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005426-98.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005426-98.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668886373","codPublicacaoOrigem":"1136076919","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005426-98.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005426-98.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Eneida de Alcantara Silva Roupas Me - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se a requerente acerca da contesta\u00e7\u00e3o\/reconven\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: FABIOLA DE CASTRO MELO SOUZA (OAB 274965\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O JOS\u00c9 CUSTODIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA PRADO ALEIXO SOARES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1665","paginaFinal":"1665","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"866577","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22048129","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Apr 28 2017 12:04:56:607AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005426-98.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005426-98.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685912884","codPublicacaoOrigem":"1150895684","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005426-98.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005426-98.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Eneida de Alcantara Silva Roupas Me - Ita\u00fa Unibanco S\/A - O pedido prospera em parte.Com efeito, reconhece o r\u00e9u falha na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de compensa\u00e7\u00e3o de cheques, o que torna inafast\u00e1vel o acolhimento do pedido declarat\u00f3rio de inexist\u00eancia de d\u00e9bito na quantia de R$ 5.797,00.De outro lado, n\u00e3o cuidou a autora de rebater em r\u00e9plica os argumentos da defesa de que saldo inexistia para compensa\u00e7\u00e3o da quantia de R$ 284,00. \u00c9 dizer, por um ou outro valor, sofreria a autora as consequ\u00eancias advindas da devolu\u00e7\u00e3o de cheque por ela emitido.Vejamos.O saldo da autora em 14\/09\/2016 era de R$ 245,37, de modo que a compensa\u00e7\u00e3o do cheque no dia 15\/09\/2016, ainda que pelo valor correto de R$ 284,00, seria devolvido pelo banco. Ademais, n\u00e3o impugna a autora a alega\u00e7\u00e3o da defesa de que n\u00e3o possu\u00eda cheque especial para cobrir a despesa.Note-se que houve reapresenta\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo ao banco em 19\/09\/2016, o qual novamente foi devolvido por aus\u00eancia de fundos. E de fato, o saldo de R$ 161,24 era insuficiente para compensar at\u00e9 mesmo o valor de R$ 284,00.As tarifas banc\u00e1rias, portanto, incidiriam mesmo se a falha do banco n\u00e3o tivesse ocorrido, raz\u00e3o pela qual n\u00e3o h\u00e1 que se falar em reembolso.Pertinente aos danos, pelas raz\u00f5es j\u00e1 expostas, n\u00e3o ficaram configurados. A autora n\u00e3o possu\u00eda saldo suficiente para compensa\u00e7\u00e3o do cheque, fosse ele lan\u00e7ado pelo valor de R$ 5.797,00 ou R$ 284,00. Assim, o lan\u00e7amento do nome da autora no Cadastro de Emitentes de Cheque sem Fundo - CCF \u00e9 leg\u00edtimo.Por fim, respeitada as raz\u00f5es expostas na inicial, o comprovante de dep\u00f3sito de fls. 30 n\u00e3o \u00e9 suficiente para a baixa do apontamento, mormente porque n\u00e3o alude que referido pagamento visa saldar d\u00e9bito representado no cheque n. UA - 000838. Ademais, limitou-se a apresentar a microfilmagem do cheque (fls. 21), mas n\u00e3o a c\u00e1rtula em seu original, levando ao entendimento de que, at\u00e9 o momento, n\u00e3o houve o resgate do t\u00edtulo.Deste modo, como bem pontuado pelo r\u00e9u, para baixa do apontamento, necess\u00e1rio que a autora apresente o cheque em seu original ou declara\u00e7\u00e3o do favorecido de quita\u00e7\u00e3o, realizando solicita\u00e7\u00e3o formal para que seu nome seja baixado do CCF.Centrado nestes fundamentos, revogo a tutela de urg\u00eancia e julgo parcialmente procedente o pedido, apenas para declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito no valor de R$ 5.797,00.Reciprocamente sucumbentes as partes, mas sendo mais intenso o decaimento da autora, responder\u00e1 ela por 2\/3 (dois ter\u00e7os) das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da causa.P.R.I. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), FABIOLA DE CASTRO MELO SOUZA (OAB 274965\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0217\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O JOS\u00c9 CUSTODIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA PRADO ALEIXO SOARES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1807","paginaFinal":"1807","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879717","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22922689","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 29 2017 08:07:23:673AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005426-98.2017.8.26.0577","numeroAntigo":"000838","numeroUnificado":"1005426-98.2017.8.26.0577|000838","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725122913","codPublicacaoOrigem":"1179904169","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005426-98.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005426-98.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adimplemento e Extin\u00e7\u00e3o - Eneida de Alcantara Silva Roupas Me - Ita\u00fa Unibanco S\/A - 1.Diga o(a) credor(a), no prazo de cinco dias, se houve integral cumprimento do acordo.2.Fica o(a) credor(a) ciente de que seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como quitado o d\u00e9bito; e, os autos ser\u00e3o encaminhados \u00e0 conclus\u00e3o para extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), FABIOLA DE CASTRO MELO SOUZA (OAB 274965\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O JOS\u00c9 CUSTODIO DA SILVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA PRADO ALEIXO SOARES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2048","paginaFinal":"2048","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906858","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24744904","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 10:00:23:893AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005426-98.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005426-98.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655305427","codPublicacaoOrigem":"1124088470","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005426-98.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 1005426-98.2017.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Eneida de Alcantara Silva Roupas Me ADVOGADO : 274965\/SP - Fabiola de Castro Melo Souza REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA : 1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 09\/03\/2017","paginaInicial":"2655","paginaFinal":"2655","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"857476","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21448680","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:47:46:623PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005426-98.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005426-98.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}