{"numero":"1005396-11.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"1005396-11.2017.8.26.0562","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/02\/2017 \u00e0s 17:08 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Luiz Francisco Tromboni","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Daniel Monteiro de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel Monteiro de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: DJE2431 P\u00e1gina: 986\/1013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: DJE2431 P\u00e1gina: 986\/1013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2017 Teor do ato: Pelo exposto e diante do mais que dos autos consta JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil (Lei 13.105\/15). Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55 da Lei n\u00b0 9099\/95). Para fins de recurso inominado, o prazo para recurso \u00e9 de 10 (DEZ) dias, contados da ci\u00eancia da senten\u00e7a. O recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado e dever\u00e1 vir acompanhado do preparo e do porte de remessa, recolhimentos feitos nas 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o (independentemente de intima\u00e7\u00e3o para tal fim), n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o. O valor do preparo, nos termos da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, regulamentada pelos Provimentos CSM n\u00b0 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 1% sobre o valor da causa, relativo \u00e0s custas dispensadas em primeira inst\u00e2ncia nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, ressalvando-se o fato de a parte recorrente ser benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita. Valor do preparo: R$ 525,35.P.R.I. Arquivando-se oportunamente. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Daniel Monteiro de Oliveira (OAB 245799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Pelo exposto e diante do mais que dos autos consta JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil (Lei 13.105\/15). Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55 da Lei n\u00b0 9099\/95). Para fins de recurso inominado, o prazo para recurso \u00e9 de 10 (DEZ) dias, contados da ci\u00eancia da senten\u00e7a. O recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado e dever\u00e1 vir acompanhado do preparo e do porte de remessa, recolhimentos feitos nas 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o (independentemente de intima\u00e7\u00e3o para tal fim), n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o. O valor do preparo, nos termos da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, regulamentada pelos Provimentos CSM n\u00b0 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 1% sobre o valor da causa, relativo \u00e0s custas dispensadas em primeira inst\u00e2ncia nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, ressalvando-se o fato de a parte recorrente ser benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita. Valor do preparo: R$ 525,35.P.R.I. Arquivando-se oportunamente.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  S\u00c3O  FRANCISCO,  242, Santos  - SP  - CEP  11013-202\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1005396-11.2017.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005396-11.2017.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Daniel Monteiro  de Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thais   Caroline   Brecht   Esteves\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado  a  teor  do  artigo  38  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95.\nDefiro  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  polo  passivo  pretendida  em  contesta\u00e7\u00e3o,  de  modo  que  passe  \na  constar  como  R\u00e9u  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  no  lugar  de  Ita\u00fa  Unibanco  Holding  S\/A,  nos  termos  da  \ndocumenta\u00e7\u00e3o  que  instrui  a  contesta\u00e7\u00e3o.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nPretende  o  Autor  o  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  raz\u00e3o  do  \ncancelamento  unilateral  da  conta  corrente  mantida  com  o  banco  R\u00e9u,  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  \nhavia  raz\u00e3o  h\u00e1bil  a  justificar  a  rescis\u00e3o  que,  conforme  afirmado  pelo  pr\u00f3prio  R\u00e9u,  ocorreu  por  \ndesinteresse  comercial.\nNo entanto,  em  que  pese  se  reconhe\u00e7a  que  a  rela\u00e7\u00e3o  travada  entre  as  partes  pe  \nindubitavelmente  de  consumo,  sendo  perfeitamente  aplic\u00e1veis  ao  caso,  portanto,  as  disposi\u00e7\u00f5es  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  reconhecer  qualquer  abusividade  na  a\u00e7\u00e3o  \npraticada  pelo  banco  R\u00e9u.\nIsso  porque,  de  acordo  com  as  pr\u00f3prias  alega\u00e7\u00f5es  vestibulares,  o  Autor  confirma  \nque  foi  previamente  notificado  pelo  banco  R\u00e9u  sobre  o  desinteresse  desse  \u00faltimo  na  manuten\u00e7\u00e3o  \nda  conta  corrente,  tendo  tempo  suficiente  para  o  levantamento  de  suas  aplica\u00e7\u00f5es  financeiras  e  \nreorganiza\u00e7\u00e3o  de  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias,  o  que  \u00e9  comprovado  pelos  pr\u00f3prios  documentos  que  \ninstruem  a  inicial.\nE sobre  a  alega  abusividade  de  cl\u00e1usula  que  prev\u00ea  a  hip\u00f3tese  de  cancelamento  \nunilateral,  h\u00e1  que  se  considerar  o  entendimento  firmado  pelo  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  in  \nverbis:\n\"RECURSO ESPECIAL.  CIVIL  E  CONSUMIDOR.  CONTRATO  BANC\u00c1RIO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005396-11.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 17C284D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CAROLINE BRECHT ESTEVES FISCHMANN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:59 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  S\u00c3O  FRANCISCO,  242, Santos  - SP  - CEP  11013-202\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1005396-11.2017.8.26.0562 - lauda  2\nCONTA-CORRENTE\n E  SERVI\u00c7OS  RELACIONADOS.  RESCIS\u00c3O  PELA  \nINSTITUI\u00c7\u00c3O  FINANCEIRA.  ENCERRAMENTO  DE  CONTA-CORRENTE  \nAP\u00d3S  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  PR\u00c9VIA  (RESOLU\u00c7\u00c3O  BACEN  2.025\/93,  ART.  12).  \nCAR\u00c1TER  ABUSIVO.  N\u00c3O  CARACTERIZA\u00c7\u00c3O  (CC\/2002,  ART.  473).  \nINEXIST\u00caNCIA  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  CONTRATAR.  N\u00c3O  INCID\u00caNCIA  DO  \nART.  39,  IX,  DO  CDC.  RECURSO  PROVIDO.\n1.  Em  regra,  nos  contratos  banc\u00e1rios,  envolvendo  rela\u00e7\u00f5es  din\u00e2micas  e \ndur\u00e1veis,  de  execu\u00e7\u00e3o  continuada,  intuito  personae  -  como  nos  casos  de  conta-\ncorrente  banc\u00e1ria  e  de  cheque  especial  -,  que  exigem  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \nfrequentes  pesquisa  cadastral  e  an\u00e1lise  de  riscos,  entre  outras  peculiaridades,  \nn\u00e3o  h\u00e1  como  se  impor,  como  aos  demais  fornecedores  de  produtos  e  servi\u00e7os  de  \npronto  pagamento  pelo  consumidor,  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  contratar  prevista  no  inciso  \nIX  do  art.\n39  do  CDC.\n2.  Conforme  a  Resolu\u00e7\u00e3o  BACEN\/CMN  n\u00ba  2.025\/1993,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  dada  \npela  Resolu\u00e7\u00e3o  BACEN\/CMN  n\u00ba  2.747\/2000,  podem  as  partes  contratantes  \nrescindir  unilateralmente  os  contratos  de  conta-corrente  e  de  outros  servi\u00e7os  \nbanc\u00e1rios  (CC\/2002,  art.  473).\n3.  Recurso  especial  provido.\"\n(REsp  1538831\/DF,  Rel.  Ministro  RAUL  ARA\u00daJO,  QUARTA  TURMA,  julgado  \nem  04\/08\/2015,  DJe  17\/08\/2015)\nAdemais,  em  caso  an\u00e1logo,  assim  j\u00e1  decidiu  o  E  TJSP.  Confira-se:\n\"A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  DE  INEXIGIBIILIDADE  DE  D\u00c9BITO  C.C  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANO  MORAL.  ENCERRAMENTO  UNILATERAL  DE  \nCONTA  CORRENTE  PELA  INSTITUI\u00c7\u00c3O  FINANCEIRA.  POSSIBILIDADE  \nMEDIANTE  PR\u00c9VIA  COMUNICA\u00c7\u00c3O  ESCRITA  AO  CLIENTE.  In  casu,  as  \npartes  n\u00e3o  ignoram  a  exist\u00eancia  da  cl\u00e1usula  contratual  que  autoriza  o \nencerramento  da  conta  seja  pelo  pr\u00f3prio  autor  seja  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \n(fl.  52v\u00ba),  sendo  certo  que  no  caso  do  r\u00e9u  deve  haver  pr\u00e9vio  aviso.  A \ncontrov\u00e9rsia  cinge-se,  portanto,  em  saber  se  o  encerramento  unilateral  \nobedeceu  ao  pactuado  entre  as  partes.  Nesse  ponto,  o  r\u00e9u  cumpriu  aos  \nrequisitos  legais  para  rescindir  o  contrato,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  \nabusividade  ou  irregularidade  no  ato  praticado.  Senten\u00e7a  mantida.  Apela\u00e7\u00e3o  \nn\u00e3o  provida.\"  \u00a0 \n(TJSP;  \u00a0Apela\u00e7\u00e3o  9228032-97.2008.8.26.0000;  Relator  (a):\u00a0Sandra  Galhardo  \nEsteves;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  12\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  de  Embu  das  \nArtes  -\u00a03\u00aa.  Vara  Judicial;  Data  do  Julgamento:  20\/02\/2013;  Data  de  Registro:  \n20\/02\/2013)\nLogo,  imperioso  reconhecer  que  em  n\u00e3o  se  considerando  o  encerramento  unilateral  \nda  conta  do  Autor  como  uma  conduta  abusiva  por  parte  do  Banco  R\u00e9u,  n\u00e3o  configurados  os  \nalegados  danos  morais,  de  modo  que  outra  solu\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  comporta  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  sen\u00e3o  sua  total  \nimproced\u00eancia,  dada  a  total  aus\u00eancia  de  elementos  que  indiquem  qualquer  razoabilidade  ou  \nmesmo  justifiquem  os  pedidos  iniciais.\nPelo  exposto  e  diante  do  mais  que  dos  autos  consta  JULGO  IMPROCEDENTE  \no  pedido  inicial,  extinguindo  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  (Lei  13.105\/15).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005396-11.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 17C284D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CAROLINE BRECHT ESTEVES FISCHMANN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:59 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  S\u00c3O  FRANCISCO,  242, Santos  - SP  - CEP  11013-202\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1005396-11.2017.8.26.0562 - lauda  3\nSem\n custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  55  da  Lei  n\u00b0  9099\/95).  \nPara  fins  de  recurso  inominado,  o  prazo  para  recurso  \u00e9  de  10  (DEZ)  dias,  contados  \nda  ci\u00eancia  da  senten\u00e7a.  O  recurso  dever\u00e1  ser  interposto  por  advogado  e  dever\u00e1  vir  acompanhado  do  \npreparo  e  do  porte  de  remessa,  recolhimentos  feitos  nas  48  horas  seguintes  \u00e0  interposi\u00e7\u00e3o  \n(independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o  para  tal  fim),  n\u00e3o  havendo  prazo  suplementar  para  sua  \napresenta\u00e7\u00e3o  ou  complementa\u00e7\u00e3o.  \nO  valor  do  preparo,  nos  termos  da  Lei  Estadual  n\u00ba  11.608\/2003,  regulamentada  \npelos  Provimentos  CSM  n\u00b0  831  e  833,  ambos  de  2004,  englobando  as  custas  do  pr\u00f3prio  recurso  e  \nainda  aquelas  dispensadas  em  primeiro  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o  corresponde,  em  S\u00e3o  Paulo,  a  1%  sobre  \no  valor  da  causa,  relativo  \u00e0s  custas  dispensadas  em  primeira  inst\u00e2ncia  nos  termos  do  art.  54,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  da  Lei  n\u00b0  9.099\/95,  desde  que  n\u00e3o  seja  inferior  a  5  UFESPs,  acrescido  de  4%  \nsobre  o  valor  da  causa,  tamb\u00e9m  respeitando  o  valor  m\u00ednimo  de  5  UFESPs,  tudo  nos  termos  do  art.  \n4\u00ba,  incisos  I  e  II  e  par\u00e1grafo  primeiro  e  segundo,  da  Lei  supra  citada,  ressalvando-se  o  fato  de  a  \nparte  recorrente  ser  benefici\u00e1ria  da  justi\u00e7a  gratuita.  Valor  do  preparo:  R$  525,35.\nP.R.I.  Arquivando-se  oportunamente.  \nSantos , 22  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005396-11.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 17C284D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THAIS CAROLINE BRECHT ESTEVES FISCHMANN, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:59 . fls. 95"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70242432-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/08\/2017 19:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: DJE2397 P\u00e1gina: 1159\/1184","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: DJE2397 P\u00e1gina: 1159\/1184","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2017 Teor do ato: D\u00ea-se ci\u00eancia ao(\u00e0)(s) autor(a)(s) quanto aos termos da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00e7\u00f5es) juntada(s) ; bem como, dos documentos. O processo est\u00e1 aguardando julgamento antecipado. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Daniel Monteiro de Oliveira (OAB 245799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    D\u00ea-se ci\u00eancia ao(\u00e0)(s) autor(a)(s) quanto aos termos da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00e7\u00f5es) juntada(s) ; bem como, dos documentos. O processo est\u00e1 aguardando julgamento antecipado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70217950-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2017 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3O INFRUT\u00cdFERAProcesso n\u00ba:1005396-11.2017.8.26.0562Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano MoralRequerente:Daniel Monteiro de Oliveira, CPF 219.635.028-17Requerido:Preposto:Advogado:Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A, CNPJ 60.872.504\/0001-23Arlindo Carlos Prates, CPF 732289408-10Roberto Hadid Rosa, OAB 201747\/SPData da audi\u00eancia:04\/07\/2017 \u00e0s 09:30h No 04 de julho de 2017, na sala de audi\u00eancias deste Juizado Especial C\u00edvel da Universidade Cat\u00f3lica de Santos, sob a presid\u00eancia da conciliadora abaixo assinada, foi aberta audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, nos autos da presente a\u00e7\u00e3o. Apregoadas as partes verificou-se a presen\u00e7a do autor e do r\u00e9u acima qualificado. Tentada a concilia\u00e7\u00e3o, esta restou INFRUT\u00cdFERA. Fica o r\u00e9u ciente que, em caso ainda n\u00e3o tenha sido apresentada contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 apresentar sua defesa escrita no prazo de 15 dias, sob as penas da Lei (art. 335 do CPC c\/c art. 4\u00ba da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u00f3digo Civil, arts. 30, parte final, 51 caput e 52 da Lei 9.099\/95), nos exatos termos do art. 335, I, II e III do CPC ( contado o prazo PARA CONTESTAR da data desta audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, ficando consignado que n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados pela parte requerente ( art.20 da Lei 9.099\/95 e arts. 334 e 344 do CPC). Foi dada a palavra \u00e0s partes para que pleiteassem as provas que pretendiam produzir em audi\u00eancia. Por elas foi dito que: n\u00e3o tem provas a produzir em audi\u00eancia. Saem os presentes cientes e intimados. Nada mais. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado. Eu, Laura dos Santos Farias, estagi\u00e1ria, digitei, imprimi e subscrevi (9:40).LUIZ FRANCISCO TROMBONIJuiz de DireitoConciliadora: Elaine Aparecida Eduardo Lemos dos SantosDaniel Monteiro de OliveiraArlindo Carlos PratesRoberto Hadid Rosa","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70196555-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 18:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643796472TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A Dilig\u00eancia : 28\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0047\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: DJE2315 P\u00e1gina: fl1362\/138","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0047\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: DJE2315 P\u00e1gina: fl1362\/138","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0047\/2017 Teor do ato: Vistos Concedo os benef\u00edcios da gratuidade.Nos termos do artigo 334 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil e do artigo 21 e seguintes da Lei 9.099\/95, designo o dia 04 de julho de 2017, \u00e0s 9 horas e 30 minutos, para audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O que se realizar\u00e1 no Anexo do Juizado Especial C\u00edvel, situado na Rua Joaquim Nabuco, n\u00ba 09, Vila Mathias, Santos\/SP. Em caso do autor j\u00e1 ter manifestado o seu desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, nos termos do \u00a7 5\u00ba do artigo supramencionado (na peti\u00e7\u00e3o inicial), o r\u00e9u dever\u00e1 faz\u00ea-lo por peti\u00e7\u00e3o apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia. Havendo litiscons\u00f3rcio ativo ou passivo, todos dever\u00e3o manifestar o desinteresse.O patrono dever\u00e1 trazer a parte para o ato designado. O n\u00e3o comparecimento injustificado das partes implicar\u00e1 em ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e na aplica\u00e7\u00e3o da multa estabelecida mo \u00a7 8\u00ba, bem como, nos termos da Lei 9.099\/95, na extin\u00e7\u00e3o do processo com rela\u00e7\u00e3o ao autor e em revelia com rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u. Cite-se a requerida para responder, no prazo de 15 (quinze) dias, sob as penas da Lei(art. 335 do CPC c.c. 4\u00ba da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u00f3digo Civil, arts. 30, parte final 51, \"caput\", e 52 da Lei n\u00ba 9.099\/95), nos exatos termos do art.335, I ,II e III do CPC (contado o prazo PARA CONTESTAR da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o ou do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia). Consigne-se no mandado\/despacho que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados pela parte requerente (art. 20 da Lei n\u00ba 9.099\/95 e art. 344 do CPC).As partes requerente e requerida dever\u00e3o apresentar os documentos digitalizados, que dever\u00e3o acompanhar necessariamente a inicial e a resposta, sob pena de preclus\u00e3o (art. 434 do CPC). Ap\u00f3s a resposta, as partes dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, fundamentadamente, sob pena de preclus\u00e3o, n\u00e3o servindo o protesto gen\u00e9rico pela produ\u00e7\u00e3o de todas as provas para a finalidade pretendida, o que acarretar\u00e1 tamb\u00e9m em preclus\u00e3o.Servir\u00e1 o presente despacho como mandado.Int. Advogados(s): Daniel Monteiro de Oliveira (OAB 245799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos Concedo os benef\u00edcios da gratuidade.Nos termos do artigo 334 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil e do artigo 21 e seguintes da Lei 9.099\/95, designo o dia 04 de julho de 2017, \u00e0s 9 horas e 30 minutos, para audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O que se realizar\u00e1 no Anexo do Juizado Especial C\u00edvel, situado na Rua Joaquim Nabuco, n\u00ba 09, Vila Mathias, Santos\/SP. Em caso do autor j\u00e1 ter manifestado o seu desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, nos termos do \u00a7 5\u00ba do artigo supramencionado (na peti\u00e7\u00e3o inicial), o r\u00e9u dever\u00e1 faz\u00ea-lo por peti\u00e7\u00e3o apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia. Havendo litiscons\u00f3rcio ativo ou passivo, todos dever\u00e3o manifestar o desinteresse.O patrono dever\u00e1 trazer a parte para o ato designado. O n\u00e3o comparecimento injustificado das partes implicar\u00e1 em ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e na aplica\u00e7\u00e3o da multa estabelecida mo \u00a7 8\u00ba, bem como, nos termos da Lei 9.099\/95, na extin\u00e7\u00e3o do processo com rela\u00e7\u00e3o ao autor e em revelia com rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u. Cite-se a requerida para responder, no prazo de 15 (quinze) dias, sob as penas da Lei(art. 335 do CPC c.c. 4\u00ba da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u00f3digo Civil, arts. 30, parte final 51, \"caput\", e 52 da Lei n\u00ba 9.099\/95), nos exatos termos do art.335, I ,II e III do CPC (contado o prazo PARA CONTESTAR da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o ou do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia). Consigne-se no mandado\/despacho que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados pela parte requerente (art. 20 da Lei n\u00ba 9.099\/95 e art. 344 do CPC).As partes requerente e requerida dever\u00e3o apresentar os documentos digitalizados, que dever\u00e3o acompanhar necessariamente a inicial e a resposta, sob pena de preclus\u00e3o (art. 434 do CPC). Ap\u00f3s a resposta, as partes dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, fundamentadamente, sob pena de preclus\u00e3o, n\u00e3o servindo o protesto gen\u00e9rico pela produ\u00e7\u00e3o de todas as provas para a finalidade pretendida, o que acarretar\u00e1 tamb\u00e9m em preclus\u00e3o.Servir\u00e1 o presente despacho como mandado.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  S\u00c3O  FRANCISCO,  242, SANTOS -SP  - CEP  11013-202\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005396-11.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Daniel Monteiro  de Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\n                                                             CONCLUS\u00c3O  \n            \nAos  16\/03\/2017   ,    fa\u00e7o  conclus\u00e3o  dos presentes  autos ao MM  Juiz de Direito  da 1\u00aa  Vara  do Juizado  Especial  Civel . \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Francisco   Tromboni\nEu  , Waldice  Souza Moura   ,  Escrevente  M817218 .\nVistos\n Concedo  os  benef\u00edcios  da  gratuidade.\nNos termos  do  artigo  334  e  seguintes  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  do  artigo  21  e \nseguintes da  Lei  9.099\/95,  designo  o  dia   04  de  julho  de  2017,  \u00e0s  9  horas  e  30  minutos ,  para  audi\u00eancia  de  \nCONCILIA\u00c7\u00c3O que  se  realizar\u00e1  no  Anexo  do  Juizado  Especial  C\u00edvel,  situado  na  Rua  Joaquim  Nabuco,  n\u00ba  09,  \nVila Mathias,  Santos\/SP.  Em  caso  do  autor  j\u00e1  ter  manifestado  o  seu  desinteresse  na  autocomposi\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  \u00a7  5\u00ba  \ndo artigo  supramencionado  (na  peti\u00e7\u00e3o  inicial),  o  r\u00e9u  dever\u00e1  faz\u00ea-lo  por  peti\u00e7\u00e3o  apresentada  com  10  (dez)  dias  de  \nanteced\u00eancia, contados  da  data  da  audi\u00eancia.  Havendo  litiscons\u00f3rcio  ativo  ou  passivo,  todos  dever\u00e3o  manifestar  o  \ndesinteresse.O patrono  dever\u00e1  trazer  a  parte  para  o  ato  designado.  O  n\u00e3o  comparecimento  injustificado  das  partes  \nimplicar\u00e1 em  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  na  aplica\u00e7\u00e3o  da  multa  estabelecida  mo  \u00a7  8\u00ba,  bem  como,  nos  termos  \nda Lei  9.099\/95,  na  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  autor  e  em  revelia  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  r\u00e9u.    \nCite-se a  requerida  para  responder,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob   as  penas  da  Lei(art.  \n335 do  CPC  c.c.  4\u00ba  da  Lei  de  Introdu\u00e7\u00e3o  ao  C\u00f3digo  Civil,  arts.  30,  parte  final  51,  \"caput\",  e  52  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95),  nos  \nexatos termos  do  art.335,  I  ,II  e  III  do  CPC  (contado  o  prazo  PARA  CONTESTAR  da  data  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o ou  do  protocolo  do  pedido  de  cancelamento  da  audi\u00eancia).  Consigne-se  no  mandado\/despacho  que,  \nn\u00e3o sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e3o  aceitos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  pela  parte  requerente  (art.  20  \nda Lei  n\u00ba  9.099\/95  e  art.  344  do  CPC).\nAs partes  requerente  e  requerida  dever\u00e3o  apresentar   os  documentos  digitalizados,  que  \ndever\u00e3o acompanhar  necessariamente  a  inicial  e  a  resposta,  sob  pena  de  preclus\u00e3o  (art.  434  do  CPC).  Ap\u00f3s  a  resposta,  as  \npartes dever\u00e3o  especificar  as  provas  que  pretendem  produzir,  fundamentadamente,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  n\u00e3o  servindo  o  \nprotesto gen\u00e9rico  pela  produ\u00e7\u00e3o  de  todas  as  provas  para  a  finalidade  pretendida,  o  que  acarretar\u00e1  tamb\u00e9m  em  preclus\u00e3o.\nServir\u00e1 o  presente  despacho  como  mandado.\nInt.Santos , 16  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nLuiz  Francisco  Tromboni\n           Juiz  de  Direito  \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005396-11.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1170805. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FRANCISCO TROMBONI, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 15:33 . fls. 35"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/07\/2017 Hora 09:30 Local: Sala de audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo Unisantos Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: DJE 2305 P\u00e1gina: fl.1144\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: DJE 2305 P\u00e1gina: fl.1144\/11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2017 Teor do ato: Vistos.Primeiramente, junte(m) o(a)(s) autor(a)(es), comprovante de resid\u00eancia do(s) mesmo(s) e ap\u00f3s tornem conclusos.Int. Advogados(s): Daniel Monteiro de Oliveira (OAB 245799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70056044-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/03\/2017 17:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Primeiramente, junte(m) o(a)(s) autor(a)(es), comprovante de resid\u00eancia do(s) mesmo(s) e ap\u00f3s tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  S\u00c3O  FRANCISCO,  242, Santos -SP  - CEP  11013-202\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005396-11.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Daniel Monteiro  de Oliveira\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nAos   02  de mar\u00e7o  de 2017,    fa\u00e7o  a conclus\u00e3o  destes autos ao MM.  Juiz de Direito   da   1a.   Vara  do  \nJuizado   Especial   C\u00edvel  da Comarca  de Santos,  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Francisco   Tromboni\nEu,  (Waldice  Sousa Moura - mat.817218),  escr.\nVistos.\nPrimeiramente,  junte(m)  o(a)(s)  autor(a)(es),  comprovante  de  \nresid\u00eancia  do(s)  mesmo(s)  e  ap\u00f3s  tornem  conclusos.\nInt.\nSantos , 02  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005396-11.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 10DFC3D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FRANCISCO TROMBONI, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 09:37 . fls. 31"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721686875","codPublicacaoOrigem":"1178421916","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005396-11.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1005396-11.2017.8.26.0562 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Daniel Monteiro de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A - Daniel Monteiro de Oliveira - D\u00ea-se ci\u00eancia ao(\u00e0)(s) autor(a)(s) quanto aos termos da(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00e7\u00f5es) juntada(s) ; bem como, dos documentos. O processo est\u00e1 aguardando julgamento antecipado. - ADV: DANIEL MONTEIRO DE OLIVEIRA (OAB 245799\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0087\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FRANCISCO TROMBONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PRISCILLA CAROLINA MARQUES SERTEK C\u00c2MARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1169","paginaFinal":"1169","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"905758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24599017","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 11:48:04:057PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005396-11.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005396-11.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"633656153","codPublicacaoOrigem":"1100126640","dataDivulgacao":"Mar  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005396-11.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2297","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1005396-11.2017.8.26.0562 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Daniel Monteiro de Oliveira ADVOGADO : 245799\/SP - Daniel Monteiro de Oliveira REQDO : Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTOS EM 23\/02\/2017","paginaInicial":"747","paginaFinal":"747","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"842677","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20253712","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 09:38:47:967AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005396-11.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005396-11.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649667353","codPublicacaoOrigem":"1117537613","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005396-11.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1005396-11.2017.8.26.0562 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Daniel Monteiro de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A - Daniel Monteiro de Oliveira - Vistos Concedo os benef\u00edcios da gratuidade.Nos termos do artigo 334 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil e do artigo 21 e seguintes da Lei 9.099\/95, designo o dia 04 de julho de 2017, \u00e0s 9 horas e 30 minutos, para audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O que se realizar\u00e1 no Anexo do Juizado Especial C\u00edvel, situado na Rua Joaquim Nabuco, n\u00ba 09, Vila Mathias, Santos\/SP. Em caso do autor j\u00e1 ter manifestado o seu desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, nos termos do \u00a7 5\u00ba do artigo supramencionado (na peti\u00e7\u00e3o inicial), o r\u00e9u dever\u00e1 faz\u00ea-lo por peti\u00e7\u00e3o apresentada com 10 (dez) dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia. Havendo litiscons\u00f3rcio ativo ou passivo, todos dever\u00e3o manifestar o desinteresse.O patrono dever\u00e1 trazer a parte para o ato designado. O n\u00e3o comparecimento injustificado das partes implicar\u00e1 em ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e na aplica\u00e7\u00e3o da multa estabelecida mo \u00a7 8\u00ba, bem como, nos termos da Lei 9.099\/95, na extin\u00e7\u00e3o do processo com rela\u00e7\u00e3o ao autor e em revelia com rela\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u. Cite-se a requerida para responder, no prazo de 15 (quinze) dias, sob as penas da Lei(art. 335 do CPC c.c. 4\u00ba da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u00f3digo Civil, arts. 30, parte final 51, \"caput\", e 52 da Lei n\u00ba 9.099\/95), nos exatos termos do art.335, I ,II e III do CPC (contado o prazo PARA CONTESTAR da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o ou do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia). Consigne-se no mandado\/despacho que, n\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados pela parte requerente (art. 20 da Lei n\u00ba 9.099\/95 e art. 344 do CPC).As partes requerente e requerida dever\u00e3o apresentar os documentos digitalizados, que dever\u00e3o acompanhar necessariamente a inicial e a resposta, sob pena de preclus\u00e3o (art. 434 do CPC). Ap\u00f3s a resposta, as partes dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, fundamentadamente, sob pena de preclus\u00e3o, n\u00e3o servindo o protesto gen\u00e9rico pela produ\u00e7\u00e3o de todas as provas para a finalidade pretendida, o que acarretar\u00e1 tamb\u00e9m em preclus\u00e3o.Servir\u00e1 o presente despacho como mandado.Int. - ADV: DANIEL MONTEIRO DE OLIVEIRA (OAB 245799\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0047\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FRANCISCO TROMBONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PRISCILLA CAROLINA MARQUES SERTEK C\u00c2MARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1373","paginaFinal":"1373","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853824","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21075573","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 08:39:38:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005396-11.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005396-11.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755798694","codPublicacaoOrigem":"1200694390","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005396-11.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1005396-11.2017.8.26.0562 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Daniel Monteiro de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A - Daniel Monteiro de Oliveira - Pelo exposto e diante do mais que dos autos consta JULGO IMPROCEDENTE o pedido inicial, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil (Lei 13.105\/15). Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 55 da Lei n\u00b0 9099\/95). Para fins de recurso inominado, o prazo para recurso \u00e9 de 10 (DEZ) dias, contados da ci\u00eancia da senten\u00e7a. O recurso dever\u00e1 ser interposto por advogado e dever\u00e1 vir acompanhado do preparo e do porte de remessa, recolhimentos feitos nas 48 horas seguintes \u00e0 interposi\u00e7\u00e3o (independentemente de intima\u00e7\u00e3o para tal fim), n\u00e3o havendo prazo suplementar para sua apresenta\u00e7\u00e3o ou complementa\u00e7\u00e3o. O valor do preparo, nos termos da Lei Estadual n\u00ba 11.608\/2003, regulamentada pelos Provimentos CSM n\u00b0 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 1% sobre o valor da causa, relativo \u00e0s custas dispensadas em primeira inst\u00e2ncia nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00b0 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, ressalvando-se o fato de a parte recorrente ser benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita. Valor do preparo: R$ 525,35.P.R.I. Arquivando-se oportunamente. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), DANIEL MONTEIRO DE OLIVEIRA (OAB 245799\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0102\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FRANCISCO TROMBONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PRISCILLA CAROLINA MARQUES SERTEK C\u00c2MARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"998","paginaFinal":"998","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925736","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26259532","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 01:04:53:823AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005396-11.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005396-11.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640347407","codPublicacaoOrigem":"1108368947","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005396-11.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1005396-11.2017.8.26.0562 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Daniel Monteiro de Oliveira - Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A - Daniel Monteiro de Oliveira - Vistos.Primeiramente, junte(m) o(a)(s) autor(a) (es), comprovante de resid\u00eancia do(s) mesmo(s) e ap\u00f3s tornem conclusos.Int. - ADV: DANIEL MONTEIRO DE OLIVEIRA (OAB 245799\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0040\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FRANCISCO TROMBONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PRISCILLA CAROLINA MARQUES SERTEK C\u00c2MARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1159","paginaFinal":"1159","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"847481","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20589183","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 11:45:44:800AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005396-11.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005396-11.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}