{"numero":"1005066-62.2013.8.26.0462","processos":[{"processo":"1005066-62.2013.8.26.0462","classe":"Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/12\/2013 \u00e0s 16:11 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Po\u00e1","juiz":"Ana Claudia de Moura Oliveira Querido","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 92.334,87","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Exectdo","nome":"QUALINTER ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA"},{"tipo":"Exectdo","nome":"PAULO RAFAEL DA SILVA"},{"tipo":"Exectda","nome":"MAGDA GON\u00c7ALVES"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alessandro Alcantara Couceiro"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0802\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 3157","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0802\/2017 Teor do ato: Vistos,Diante da noticia que verifica o pagamento integral do d\u00e9bito, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Levante-se a condi\u00e7\u00e3o de suspenso, procedendo-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es.Sem preju\u00edzo, comprove o(a,s) requerente(s) o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria da OAB, em cinco dias R$ 18,74 por mandante e por ato, ou seja, R$ 37,44, sob pena de representa\u00e7\u00e3o perante o \u00f3rg\u00e3o administrativo competente.Quanto ao recolhimento, atente-se aos termos do Provimento 33\/2013, da CG, de 31\/10\/2013.No sil\u00eancio, oficie-se ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis.P. R. I. arquivando-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es de estilo. Advogados(s): Alessandro Alcantara Couceiro (OAB 177274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos,Diante da noticia que verifica o pagamento integral do d\u00e9bito, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Levante-se a condi\u00e7\u00e3o de suspenso, procedendo-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es.Sem preju\u00edzo, comprove o(a,s) requerente(s) o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria da OAB, em cinco dias R$ 18,74 por mandante e por ato, ou seja, R$ 37,44, sob pena de representa\u00e7\u00e3o perante o \u00f3rg\u00e3o administrativo competente.Quanto ao recolhimento, atente-se aos termos do Provimento 33\/2013, da CG, de 31\/10\/2013.No sil\u00eancio, oficie-se ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis.P. R. I. arquivando-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es de estilo.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV  NOVE  DE JULHO,  478, Po\u00e1  - SP  - CEP  08550-100  \n      \n1005066-62.2013.8.26.0462 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nMP-  CONCLUS\u00c3O:  23\/08\/2017\nProcesso  n\u00ba: 1005066-62.2013.8.26.0462\nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : QUALINTER  ASSESSORIA  EMPRESARIAL  LTDA e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   ANA   CLAUDIA   DE   MOURA   OLIVEIRA   QUERIDO\nVistos,\nDiante  da  noticia  que  verifica  o  pagamento  integral  do  d\u00e9bito,  JULGO  EXTINTA  A  \nEXECU\u00c7\u00c3O,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nLevante-se  a  condi\u00e7\u00e3o  de  suspenso,  procedendo-se  \u00e0s  devidas  anota\u00e7\u00f5es.\nSem  preju\u00edzo,  comprove  o(a,s)   requerente(s)  o  recolhimento  da   taxa  previdenci\u00e1ria  \nda  OAB,  em  cinco  dias  \n R$  18,74\n por  mandante  e  por  ato,  ou  seja,  R$  37,44,  sob  pena  de  \nrepresenta\u00e7\u00e3o  perante  o  \u00f3rg\u00e3o  administrativo  competente.\nQuanto  ao  recolhimento,  atente-se  aos  termos  do  Provimento  33\/2013,  da  CG,  de  \n31\/10\/2013. No sil\u00eancio,  oficie-se  ao  IPESP  para  as  provid\u00eancias  cab\u00edveis.\nP.  R.  I.  arquivando-se  os  autos  com  as  comunica\u00e7\u00f5es  de  estilo.\nPo\u00e1 , 23  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005066-62.2013.8.26.0462 e c\u00f3digo FD3DC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:58 . fls. 69"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPOA.17.70021477-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 15\/08\/2017 12:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0064\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0064\/2015 Teor do ato: Vistos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, aguardem-se not\u00edcias acerca de seu integral cumprimento com os autos no arquivo, uma vez que o desarquivamento dos autos n\u00e3o onera as parte e n\u00e3o demanda outra provid\u00eancia sen\u00e3o o peticionamento. Intime-se. Advogados(s): Paulo Estev\u00e3o Meneguetti (OAB 85558\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, aguardem-se not\u00edcias acerca de seu integral cumprimento com os autos no arquivo, uma vez que o desarquivamento dos autos n\u00e3o onera as parte e n\u00e3o demanda outra provid\u00eancia sen\u00e3o o peticionamento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV  NOVE  DE JULHO,  478, 1\u00ba andar,  CENTRO-  Po\u00e1 - CEP  08550-100,  Fone: \n(11)4638-3433,  Po\u00e1-SP - E-mail:  poa1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1005066-62.2013.8.26.0462  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005066-62.2013.8.26.0462  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : QUALINTER ASSESSORIA  EMPRESARIAL  LTDA e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Claudia   de   Moura   Oliveira   Querido\nCONCLUS\u00c3O\nAos  09\/02\/2015  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  \n1\u00aa  Vara,  Exma.  Sr\u00aa.  Dr\u00aa.  ANA  CLAUDIA  DE  MOURA  OLIVEIRA  \nQUERIDO.  Eu,  Suely  Almeida  Freitas  Silva,  Matr.  315361-0,  \nsubscrevi.\nVistos.\nTratando-se de  processo  eletr\u00f4nico,  aguardem-se  not\u00edcias  acerca  de  seu  integral  \ncumprimento com  os  autos  no  arquivo,  uma  vez  que  o  desarquivamento  dos  autos  n\u00e3o  onera  as  \nparte e  n\u00e3o  demanda  outra  provid\u00eancia  sen\u00e3o  o  peticionamento.\nIntime-se.\nPo\u00e1 , 09  de  fevereiro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005066-62.2013.8.26.0462 e c\u00f3digo 22F872. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO, liberado nos autos em 18\/02\/2015 \u00e0s 16:21 . fls. 59"}},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0526\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1714 P\u00e1gina: 2290","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0526\/2014 Teor do ato: Vistos. HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos, o acordo formulado a fls. 53\/54. e, em consequ\u00eancia, SUSPENDO A EXECU\u00c7\u00c3O nos termos do artigo 792, do C\u00f3digo de Processo Civil. Findo o prazo, com ou sem cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, manifeste-se o exeq\u00fcente a fim de fornecer regular andamento ao feito, sob pena de reconhecimento t\u00e1cito de cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, gerando a extin\u00e7\u00e3o do processo, na forma do artigo 794, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. Advogados(s): Paulo Estev\u00e3o Meneguetti (OAB 85558\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos, o acordo formulado a fls. 53\/54. e, em consequ\u00eancia, SUSPENDO A EXECU\u00c7\u00c3O nos termos do artigo 792, do C\u00f3digo de Processo Civil. Findo o prazo, com ou sem cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, manifeste-se o exeq\u00fcente a fim de fornecer regular andamento ao feito, sob pena de reconhecimento t\u00e1cito de cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, gerando a extin\u00e7\u00e3o do processo, na forma do artigo 794, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV  NOVE  DE JULHO,  478, 1\u00ba andar,  CENTRO-  Po\u00e1 - CEP  08550-100,  Fone: \n(11)4638-3433,  Po\u00e1-SP - E-mail:  poa1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1005066-62.2013.8.26.0462  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005066-62.2013.8.26.0462  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : QUALINTER ASSESSORIA  EMPRESARIAL  LTDA e outros\nCONCLUS\u00c3O\nAos  14  de  agosto  de  2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  \nDireito  Exma.  Sra.  Dra .  Ana  Cl\u00e1udia  de  Moura  Oliveira  Querido .  Eu,  \n_________  (Carlos  Eduardo  Nogueira),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \nMatr.  356.748-9,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Claudia   de   Moura   Oliveira   Querido\nVistos.\nHOMOLOGO, para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  regulares  efeitos,  o  acordo  \nformulado  a  fls.  53\/54 .  e,  em  consequ\u00eancia,  SUSPENDO  A  EXECU\u00c7\u00c3O  nos  termos  do  artigo  792,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFindo  o  prazo,  com  ou  sem  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o,  manifeste-se  o \nexeq\u00fcente  a  fim  de  fornecer  regular  andamento  ao  feito,  sob  pena  de  reconhecimento  t\u00e1cito  de  \ncumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o,  gerando  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  na  forma  do  artigo  794,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nPo\u00e1 , 15  de  agosto  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005066-62.2013.8.26.0462 e c\u00f3digo 178D7A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO, liberado nos autos em 15\/08\/2014 \u00e0s 18:44 . fls. 56"}},{"data":"15\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPOA.14.40008274-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 05\/08\/2014 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0483\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1703 P\u00e1gina: 2736","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0483\/2014 Teor do ato: Vistos. N\u00e3o obstante a decis\u00e3o proferida \u00e0s fls. 46\/48, verifico que as partes se compuseram nos termos do instrumento de fls. 43\/45. Para fins de homologa\u00e7\u00e3o do referido acordo, providenciem os executados a regulariza\u00e7\u00e3o de sua representa\u00e7\u00e3o processual ou o reconhecimento das firmas que lhes s\u00e3o atribu\u00eddas, no prazo legal. Intime-se. Advogados(s): Paulo Estev\u00e3o Meneguetti (OAB 85558\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. N\u00e3o obstante a decis\u00e3o proferida \u00e0s fls. 46\/48, verifico que as partes se compuseram nos termos do instrumento de fls. 43\/45. Para fins de homologa\u00e7\u00e3o do referido acordo, providenciem os executados a regulariza\u00e7\u00e3o de sua representa\u00e7\u00e3o processual ou o reconhecimento das firmas que lhes s\u00e3o atribu\u00eddas, no prazo legal. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV  NOVE  DE JULHO,  478, 1\u00ba andar,  CENTRO-  Po\u00e1 - CEP  08550-100,  \nFone:  (11)4638-3433,  Po\u00e1-SP - E-mail:  poa1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005066-62.2013.8.26.0462  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : QUALINTER ASSESSORIA  EMPRESARIAL  LTDA e outros\nCONCLUS\u00c3O\nAos  29  de  julho  de  2014  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  \nExma.  Sra.  Dra .  Ana  Cl\u00e1udia  de  Moura  Oliveira  Querido .  Eu,  _________  \n(Carlos  Eduardo  Nogueira),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  Matr.  356.748-9,  \nsubscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Claudia   de   Moura   Oliveira   Querido\nVistos.\nN\u00e3o   obstante   a   decis\u00e3o   proferida   \u00e0s   fls.   46\/48,   verifico   que   as   partes   se  \ncompuseram   nos   termos   do   instrumento   de   fls.   43\/45.\nP ara   fins   de   homologa\u00e7\u00e3o   do   referido   acordo,   providenciem   os   executados   a  \nregulariza\u00e7\u00e3o   de   sua   representa\u00e7\u00e3o   processual   ou   o   reconhecimento   das   firmas   que   lhes   s\u00e3o  \natribu\u00eddas ,   no   prazo   legal .\nIntime-se.\nPo\u00e1 , 29  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005066-62.2013.8.26.0462 e c\u00f3digo 1672CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO, liberado nos autos em 30\/07\/2014 \u00e0s 12:49 . fls. 51"}},{"data":"29\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0410\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1684 P\u00e1gina: 2835","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0410\/2014 Teor do ato: Vistos. Considerando que a GARE foi preenchida de modo que cumpriu o fim a que se destina, excepcionalmente, dou por regularizado o recolhimento. No entanto, advirta-se o patrono que os pr\u00f3ximos recolhimentos devem obedecer ao Provimento n\u00ba 33\/2013 e, inclusive, no que se refere \u00e0 Comarca e \u00e0 natureza da a\u00e7\u00e3o. Observo a exist\u00eancia dos requisitos espec\u00edficos que autorizam a execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. Determino a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o comercial, para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o encontre bens, ou estes sejam insuficientes para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, o oficial intimar\u00e1 o executado para, no prazo de 5 (cinco) dias, indicar quais s\u00e3o e onde se encontram os bens pass\u00edveis de penhora, observados os requisitos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 668, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ressalto que a inatividade injustificada do devedor enseja aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20% (vinte por cento) sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 600, IV). \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). Se negativa a dilig\u00eancia no endere\u00e7o comercial, depreque-se a cita\u00e7\u00e3o nos endere\u00e7os dos avalistas, na forma requerida, com as advert\u00eancias de estilo, que estar\u00e1 dispon\u00edvel na pasta digital para impress\u00e3o e encaminhamento pela requerente, que dever\u00e1 ser comprovado nos autos em quinze dias. Feito isso, aguarde-se resposta por noventa dias. Decorrido o prazo sem resposta, diligencie o autor o cumprimento da mesma, informando nos autos. Caso reste configurada hip\u00f3tese de arresto, ou se executado n\u00e3o cumprir voluntariamente a obriga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo, pois, seguran\u00e7a do Ju\u00edzo ou pagamento, realize-se o bloqueio on line. Para tanto, providencie o exequente, oportunamente, mem\u00f3ria discriminada do d\u00e9bito atualizado bem como, nos termos do Comunicado 170\/2011 e Provimento 1864\/2011, do Conselho Superior da Magistratura, datados, respectivamente, de 26\/04\/2011 e 03\/03\/2011, se faz necess\u00e1rio o recolhimento da import\u00e2ncia de R$ 11,00 por pesquisa, por CPF ou CPNJ e em cada processo, para solicita\u00e7\u00e3o de busca de ativos financeiros de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, inclu\u00eddos atos sequenciais de bloqueio, penhora e transfer\u00eancia, para os Sistemas Bacenjud\/Renajud e Infojud. (Guia FEDTJ c\u00f3digo 434-1 Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema INFOJUD\/BACENJUD\/RENAJUD). Providencie o exequente, comprovando nos autos. Feito isso, tornem conclusos. Intime-se. Advogados(s): Paulo Estev\u00e3o Meneguetti (OAB 85558\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Considerando que a GARE foi preenchida de modo que cumpriu o fim a que se destina, excepcionalmente, dou por regularizado o recolhimento. No entanto, advirta-se o patrono que os pr\u00f3ximos recolhimentos devem obedecer ao Provimento n\u00ba 33\/2013 e, inclusive, no que se refere \u00e0 Comarca e \u00e0 natureza da a\u00e7\u00e3o. Observo a exist\u00eancia dos requisitos espec\u00edficos que autorizam a execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. Determino a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o comercial, para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652-A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o encontre bens, ou estes sejam insuficientes para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, o oficial intimar\u00e1 o executado para, no prazo de 5 (cinco) dias, indicar quais s\u00e3o e onde se encontram os bens pass\u00edveis de penhora, observados os requisitos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 668, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ressalto que a inatividade injustificada do devedor enseja aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20% (vinte por cento) sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 600, IV). \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exeq\u00fcente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745-A). Se negativa a dilig\u00eancia no endere\u00e7o comercial, depreque-se a cita\u00e7\u00e3o nos endere\u00e7os dos avalistas, na forma requerida, com as advert\u00eancias de estilo, que estar\u00e1 dispon\u00edvel na pasta digital para impress\u00e3o e encaminhamento pela requerente, que dever\u00e1 ser comprovado nos autos em quinze dias. Feito isso, aguarde-se resposta por noventa dias. Decorrido o prazo sem resposta, diligencie o autor o cumprimento da mesma, informando nos autos. Caso reste configurada hip\u00f3tese de arresto, ou se executado n\u00e3o cumprir voluntariamente a obriga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo, pois, seguran\u00e7a do Ju\u00edzo ou pagamento, realize-se o bloqueio on line. Para tanto, providencie o exequente, oportunamente, mem\u00f3ria discriminada do d\u00e9bito atualizado bem como, nos termos do Comunicado 170\/2011 e Provimento 1864\/2011, do Conselho Superior da Magistratura, datados, respectivamente, de 26\/04\/2011 e 03\/03\/2011, se faz necess\u00e1rio o recolhimento da import\u00e2ncia de R$ 11,00 por pesquisa, por CPF ou CPNJ e em cada processo, para solicita\u00e7\u00e3o de busca de ativos financeiros de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, inclu\u00eddos atos sequenciais de bloqueio, penhora e transfer\u00eancia, para os Sistemas Bacenjud\/Renajud e Infojud. (Guia FEDTJ c\u00f3digo 434-1 Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema INFOJUD\/BACENJUD\/RENAJUD). Providencie o exequente, comprovando nos autos. Feito isso, tornem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV  NOVE  DE JULHO,  478 - Po\u00e1 -SP  - CEP  08550-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005066-62.2013.8.26.0462  \nClasse  - Assunto Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo  Extrajudicial  - Contratos  Banc\u00e1rios\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPessoa  a ser  citada: QUALINTER ASSESSORIA  EMPRESARIAL  LTDA, Deputado  \nGuaracy  Silveira,  143, CJ 2050,  Centro  - CEP  08562-020,  Po\u00e1-SP, CNPJ \n02.508.850\/0001-20  \nPAULO  RAFAEL  DA SILVA,  Marcos Penteado  de Ulhoa  Rodrigues,  \n1001,  apto.  91 C, Tambore  - CEP  06543-001,  Santana de Parnaiba-SP,  \nCPF  061.352.758-52,  Brasileiro  \nMAGDA  GON\u00c7ALVES,  Marcos Penteado  de Ulhoa  Rodrigues,  1001, \napto.  91 C, Tambore  - CEP  06543-001,  Santana de Parnaiba-SP,  CPF \n107.053.558-37,  Brasileiro  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Claudia   de   Moura   Oliveira   Querido\nValor do  d\u00e9bito:  R$  R$  92.334,87\nHonor\u00e1rios  advocat\u00edcios:  10%  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito\nCustas  e  despesas:  R$  *\nVistos.\nConsiderando  que  a  GARE  foi  preenchida  de  modo  que  cumpriu  o  fim  a  que  se  \ndestina,  excepcionalmente,  dou  por  regularizado  o  recolhimento.\nNo  entanto,  advirta-se  o  patrono  que  os  pr\u00f3ximos  recolhimentos  devem  obedecer  \nao  Provimento  n\u00ba  33 \/201 3 e,  inclusive,  no  que  se  refere  \u00e0  Comarca  e  \u00e0  natureza  da  a\u00e7\u00e3o.\nO bservo  a  exist\u00eancia  dos  requisitos  espec\u00edficos  que  autorizam  a  execu\u00e7\u00e3o  for\u00e7ada.\nDetermino  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  no  endere\u00e7o  comercial,\n para  \npossibilitar  o cumprimento  volunt\u00e1rio  da  obriga\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  3 (tr\u00eas)  dias,  sob  pena  de  \npenhora.  Arbitro  os  honor\u00e1rios  de  advogado  em  10%  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  20,  \u00a7  \n3.\u00ba),  com  a  advert\u00eancia  de  que  esta  verba  ser\u00e1  reduzida  pela  metade  na  hip\u00f3tese  de  integral  \npagamento  no  prazo  supramencionado  (CPC,  art.  652-A,  par.  \u00fan.),  assegurada  a  possibilidade  de  \naltera\u00e7\u00e3o,  secundum  eventum  litis ,  no  julgamento  dos  eventuais  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.  Advirto  \nque  eventual  insucesso  na  concreta  tentativa  de  localiza\u00e7\u00e3o  do  devedor  dever\u00e1  ser  certificado  \n(CPC,  art.652,  \u00a7  5.\u00ba),  para  que,  havendo  patrim\u00f4nio,  seja  efetuado  o  arresto  ex  officio , na  forma  do  \nartigo  653  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  O  edital  deve  conter  a  advert\u00eancia  do  prazo  de  3  dias  \npara  pagamento  e  de  15  dias  para  oferta  de  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.\nCaso  n\u00e3o  encontre  bens,  ou  estes  sejam  insuficientes  para  a  garantia  da  execu\u00e7\u00e3o,  \no  oficial  intimar\u00e1  o  executado  para,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  indicar  quais  s\u00e3o  e onde  se  \nencontram  os  bens  pass\u00edveis  de  penhora,  observados  os  requisitos  do  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  artigo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005066-62.2013.8.26.0462 e c\u00f3digo 11C6BC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO, liberado nos autos em 04\/07\/2014 \u00e0s 08:19 . fls. 46\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV  NOVE  DE JULHO,  478 - Po\u00e1 -SP  - CEP  08550-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n668, do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Ressalto  que  a  inatividade  injustificada  do  devedor  enseja  \naplica\u00e7\u00e3o  de  multa  de  at\u00e9  20%  (vinte  por  cento)  sobre  o  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  600,  IV).\n\u00c9  defeso  ao  oficial  devolver  o  mandado  com  a  mera  alega\u00e7\u00e3o  do  devedor  acerca  \nde  eventual  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel.  O  executado  poder\u00e1  apresentar  defesa  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  contado  da  data  da  juntada  aos  autos,  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o,  com  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  \nmediante  distribui\u00e7\u00e3o  por  depend\u00eancia  (CPC,  art.  738).  No  caso  de  embargos  manifestamente  \nprotelat\u00f3rios,  o devedor  sujeitar-se-\u00e1  ao  pagamento  de  multa  de  at\u00e9  20%  sobre  o valor  em  \nexecu\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  740,  par.  \u00fan.).  O  reconhecimento  do  cr\u00e9dito  do  exeq\u00fcente  e  o  dep\u00f3sito  de  \n30%  do  valor  em  execu\u00e7\u00e3o  (incluindo  custas  e  honor\u00e1rios  de  advogado),  no  prazo  para  oferta  de  \nembargos,  permitir\u00e1  ao  executado  requerer  seja  admitido  o  pagamento  do  saldo  remanescente  em  \nat\u00e9  6  (seis)  parcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  1%  (um  por  cento)  ao  \nm\u00eas  (CPC,  art.  745-A).  \nSe  negativa  a  dilig\u00eancia  no  endere\u00e7o  comercial,  depreque-se  a  cita\u00e7\u00e3o  no s \nendere\u00e7o s dos  avalistas,  na  forma  requerida,  com  as  advert\u00eancias  de  estilo,  que  estar\u00e1  dispon\u00edvel  \nna  pasta  digital  para  impress\u00e3o  e  encaminhamento  pela  requerente,  que  dever\u00e1  ser  comprovado  \nnos  autos  em  quinze  dias.\nFeito  isso,  aguarde-se  resposta  por  noventa  dias.\nDecorrido  o  prazo  sem  resposta,  diligencie  o  autor  o  cumprimento  da  mesma,  \ninformando  nos  autos.\nCaso  reste  configurada  hip\u00f3tese  de  arresto,  ou  se  executado  n\u00e3o  cumprir  \nvoluntariamente  a  obriga\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo,  pois,  seguran\u00e7a  do  Ju\u00edzo  ou  pagamento,  realize-se  o  \nbloqueio  on  line.  \nPara  tanto,  providencie  o  exequente,  oportunamente,  mem\u00f3ria  discriminada  do  \nd\u00e9bito  atualizado  bem  como,  nos  termos  do  Comunicado  170\/2011  e  Provimento  1864\/2011,  do  \nConselho  Superior  da  Magistratura,  datados,  respectivamente,  de  26\/04\/2011  e  03\/03\/2011,  se  faz  \nnecess\u00e1rio  o  recolhimento  da  import\u00e2ncia  de  R$  11,00  \n por  pesquisa,  por  CPF  ou  CPNJ  e  em  \ncada  processo,  para  solicita\u00e7\u00e3o  de  busca  de  ativos  financeiros  de  pessoa  f\u00edsica  ou  jur\u00eddica,  \ninclu\u00eddos  atos  sequenciais  de  bloqueio,  penhora  e  transfer\u00eancia,  para  os  Sistemas  \nBacenjud\/Renajud  e  Infojud.  (Guia  FEDTJ  \n c\u00f3digo  434-1  \n Impress\u00e3o  de  Informa\u00e7\u00f5es  do  \nSistema  INFOJUD\/BACENJUD\/RENAJUD).  Providencie  o  exequente,  comprovando  nos  autos.\nFeito  isso,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nPo\u00e1 , 06  de  maio  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005066-62.2013.8.26.0462 e c\u00f3digo 11C6BC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO, liberado nos autos em 04\/07\/2014 \u00e0s 08:19 . fls. 47\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PO\u00c1\nFORO  DE PO\u00c1\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV  NOVE  DE JULHO,  478 - Po\u00e1 -SP  - CEP  08550-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005066-62.2013.8.26.0462 e c\u00f3digo 11C6BC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO, liberado nos autos em 04\/07\/2014 \u00e0s 08:19 . fls. 48"}},{"data":"27\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPOA.14.40006232-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 18\/06\/2014 11:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2013","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/06\/2014","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"05\/08\/2014","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"249353996","codPublicacaoOrigem":"561453623","dataDivulgacao":"Aug  4 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  5 2014 12:00:00:000AM","numero":"1005066-62.2013.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1703","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005066-62.2013.8.26.0462 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. N\u00e3o obstante a decis\u00e3o proferida \u00e0s fls. 46\/48, verifico que as partes se compuseram nos termos do instrumento de fls. 43\/45. Para fins de homologa\u00e7\u00e3o do referido acordo, providenciem os executados a regulariza\u00e7\u00e3o de sua representa\u00e7\u00e3o processual ou o reconhecimento das firmas que lhes s\u00e3o atribu\u00eddas, no prazo legal. Intime-se. - ADV: PAULO ESTEV\u00c3O MENEGUETTI (OAB 85558\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0483\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELY ALMEIDA FREITAS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2753","paginaFinal":"2753","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"425107","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3516266","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"593","usuarioCadastro":"jefferson.veiga","dataHoraCadastro":"Aug  4 2014 08:36:39:013AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005066-62.2013.8.26.0462","numeroAntigo":"46\/48","numeroUnificado":"1005066-62.2013.8.26.0462|46\/48|43\/45","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"242687916","codPublicacaoOrigem":"552157743","dataDivulgacao":"Jul  7 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"1005066-62.2013.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1684","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005066-62.2013.8.26.0462 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Considerando que a GARE foi preenchida de modo que cumpriu o fim a que se destina, excepcionalmente, dou por regularizado o recolhimento. No entanto, advirta-se o patrono que os pr\u00f3ximos recolhimentos devem obedecer ao Provimento n\u00ba 33\/2013 e, inclusive, no que se refere \u00e0 Comarca e \u00e0 natureza da a\u00e7\u00e3o. Observo a exist\u00eancia dos requisitos espec\u00edficos que autorizam a execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada. Determino a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o, no endere\u00e7o comercial, para possibilitar o cumprimento volunt\u00e1rio da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 3 (tr\u00eas) dias, sob pena de penhora. Arbitro os honor\u00e1rios de advogado em 10% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 20, \u00a7 3.\u00ba), com a advert\u00eancia de que esta verba ser\u00e1 reduzida pela metade na hip\u00f3tese de integral pagamento no prazo supramencionado (CPC, art. 652- A, par. \u00fan.), assegurada a possibilidade de altera\u00e7\u00e3o, secundum eventum litis, no julgamento dos eventuais embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Advirto que eventual insucesso na concreta tentativa de localiza\u00e7\u00e3o do devedor dever\u00e1 ser certificado (CPC, art.652, \u00a7 5.\u00ba), para que, havendo patrim\u00f4nio, seja efetuado o arresto ex officio, na forma do artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil. O edital deve conter a advert\u00eancia do prazo de 3 dias para pagamento e de 15 dias para oferta de embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o. Caso n\u00e3o encontre bens, ou estes sejam insuficientes para a garantia da execu\u00e7\u00e3o, o oficial intimar\u00e1 o executado para, no prazo de 5 (cinco) dias, indicar quais s\u00e3o e onde se encontram os bens pass\u00edveis de penhora, observados os requisitos do par\u00e1grafo \u00fanico, do artigo 668, do C\u00f3digo de Processo Civil. Ressalto que a inatividade injustificada do devedor enseja aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 20% (vinte por cento) sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 600, IV). \u00c9 defeso ao oficial devolver o mandado com a mera alega\u00e7\u00e3o do devedor acerca de eventual composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel. O executado poder\u00e1 apresentar defesa no prazo de 15 (quinze) dias, contado da data da juntada aos autos, do mandado de cita\u00e7\u00e3o, com oposi\u00e7\u00e3o de embargos mediante distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia (CPC, art. 738). No caso de embargos manifestamente protelat\u00f3rios, o devedor sujeitar-se-\u00e1 ao pagamento de multa de at\u00e9 20% sobre o valor em execu\u00e7\u00e3o (CPC, art. 740, par. \u00fan.). O reconhecimento do cr\u00e9dito do exequente e o dep\u00f3sito de 30% do valor em execu\u00e7\u00e3o (incluindo custas e honor\u00e1rios de advogado), no prazo para oferta de embargos, permitir\u00e1 ao executado requerer seja admitido o pagamento do saldo remanescente em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas (CPC, art. 745- A). Se negativa a dilig\u00eancia no endere\u00e7o comercial, depreque-se a cita\u00e7\u00e3o nos endere\u00e7os dos avalistas, na forma requerida, com as advert\u00eancias de estilo, que estar\u00e1 dispon\u00edvel na pasta digital para impress\u00e3o e encaminhamento pela requerente, que dever\u00e1 ser comprovado nos autos em quinze dias. Feito isso, aguarde-se resposta por noventa dias. Decorrido o prazo sem resposta, diligencie o autor o cumprimento da mesma, informando nos autos. Caso reste configurada hip\u00f3tese de arresto, ou se executado n\u00e3o cumprir voluntariamente a obriga\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo, pois, seguran\u00e7a do Ju\u00edzo ou pagamento, realize-se o bloqueio on line. Para tanto, providencie o exequente, oportunamente, mem\u00f3ria discriminada do d\u00e9bito atualizado bem como, nos termos do Comunicado 170\/2011 e Provimento 1864\/2011, do Conselho Superior da Magistratura, datados, respectivamente, de 26\/04\/2011 e 03\/03\/2011, se faz necess\u00e1rio o recolhimento da import\u00e2ncia de R$ 11,00 por pesquisa, por CPF ou CPNJ e em cada processo, para solicita\u00e7\u00e3o de busca de ativos financeiros de pessoa f\u00edsica ou jur\u00eddica, inclu\u00eddos atos sequenciais de bloqueio, penhora e transfer\u00eancia, para os Sistemas Bacenjud\/Renajud e Infojud. (Guia FEDTJ c\u00f3digo 434-1 Impress\u00e3o de Informa\u00e7\u00f5es do Sistema INFOJUD\/BACENJUD\/RENAJUD). Providencie o exequente, comprovando nos autos. Feito isso, tornem conclusos. Intime-se. - ADV: PAULO ESTEV\u00c3O MENEGUETTI (OAB 85558\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0410\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELY ALMEIDA FREITAS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2838","paginaFinal":"2838","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"417626","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3373034","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jul  7 2014 07:36:20:417AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005066-62.2013.8.26.0462","numeroAntigo":"33\/2013","numeroUnificado":"1005066-62.2013.8.26.0462|33\/2013|170\/2011|1864\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751348705","codPublicacaoOrigem":"1197883531","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005066-62.2013.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005066-62.2013.8.26.0462 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos,Diante da noticia que verifica o pagamento integral do d\u00e9bito, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Levante-se a condi\u00e7\u00e3o de suspenso, procedendo-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es.Sem preju\u00edzo, comprove o(a,s) requerente(s) o recolhimento da taxa previdenci\u00e1ria da OAB, em cinco dias R$ 18,74 por mandante e por ato, ou seja, R$ 37,44, sob pena de representa\u00e7\u00e3o perante o \u00f3rg\u00e3o administrativo competente.Quanto ao recolhimento, atente-se aos termos do Provimento 33\/2013, da CG, de 31\/10\/2013.No sil\u00eancio, oficie-se ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis.P. R. I. arquivando-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es de estilo. - ADV: ALESSANDRO ALCANTARA COUCEIRO (OAB 177274\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0802\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELY ALMEIDA FREITAS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3191","paginaFinal":"3191","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923115","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26070602","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:05:09:443AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005066-62.2013.8.26.0462","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1005066-62.2013.8.26.0462|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"252590679","codPublicacaoOrigem":"567272052","dataDivulgacao":"Aug 19 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 20 2014 12:00:00:000AM","numero":"1005066-62.2013.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1714","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005066-62.2013.8.26.0462 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. HOMOLOGO, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos, o acordo formulado a fls. 53\/54. e, em consequ\u00eancia, SUSPENDO A EXECU\u00c7\u00c3O nos termos do artigo 792, do C\u00f3digo de Processo Civil. Findo o prazo, com ou sem cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, manifeste-se o exequente a fim de fornecer regular andamento ao feito, sob pena de reconhecimento t\u00e1cito de cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, gerando a extin\u00e7\u00e3o do processo, na forma do artigo 794, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: PAULO ESTEV\u00c3O MENEGUETTI (OAB 85558\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0526\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELY ALMEIDA FREITAS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2297","paginaFinal":"2297","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"429186","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3596428","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 18 2014 10:01:29:707PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005066-62.2013.8.26.0462","numeroAntigo":"53\/54","numeroUnificado":"1005066-62.2013.8.26.0462|53\/54","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2013","codPublicacao":"202273267","codPublicacaoOrigem":"492859332","dataDivulgacao":"Dec 17 2013 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 18 2013 12:00:00:000AM","numero":"1005066-62.2013.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1562","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1005066-62.2013.8.26.0462 CLASSE :EXECU\u00c7\u00c3O DE T\u00cdTULO EXTRAJUDICIAL EXEQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 85558\/SP - Paulo Estev\u00e3o Meneguetti EXECTDO : QUALINTER ASSESSORIA EMPRESARIAL LTDA VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE PO\u00c1 EM 09\/12\/2013","paginaInicial":"2210","paginaFinal":"2210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"373547","buscaLoteAno":"2013","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"2429428","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"786","usuarioCadastro":"felipe.leme","dataHoraCadastro":"Dec 17 2013 03:52:38:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005066-62.2013.8.26.0462","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1005066-62.2013.8.26.0462","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"298279558","codPublicacaoOrigem":"630154593","dataDivulgacao":"Feb 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1005066-62.2013.8.26.0462","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1834","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PO\u00c1","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005066-62.2013.8.26.0462 - Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, aguardem-se not\u00edcias acerca de seu integral cumprimento com os autos no arquivo, uma vez que o desarquivamento dos autos n\u00e3o onera as parte e n\u00e3o demanda outra provid\u00eancia sen\u00e3o o peticionamento. Intime-se. - ADV: PAULO ESTEV\u00c3O MENEGUETTI (OAB 85558\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0064\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CLAUDIA DE MOURA OLIVEIRA QUERIDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELY ALMEIDA FREITAS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2657","paginaFinal":"2657","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"475025","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4975861","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Feb 25 2015 10:35:26:343PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005066-62.2013.8.26.0462","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005066-62.2013.8.26.0462","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}