{"numero":"1005661-88.2016.8.26.0322","processos":[{"processo":"1005661-88.2016.8.26.0322    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Loca\u00e7\u00e3o de Im\u00f3vel","outros_assuntos":"Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo","local_fisico":null,"distribuicao":"14\/09\/2016 \u00e0s 19:17 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Lins","juiz":"Antonio Fernando Bittencourt Le\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.164,40","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Mauricio Godinho Lourenco"},{"tipo":"Reqda","nome":"Precila Sales Cisotto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Francisco Cisotto"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Helio Patricio Ruiz"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Terezinha Moretti"},{"tipo":"Advogado","nome":"Felipe Moretti Baccili"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 318 transitou em julgado em 20\/09\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70057650-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 06\/10\/2017 09:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70052474-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 13\/09\/2017 17:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR686265905TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : MISLAINE MACEDO DA SILVA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Concilia\u00e7\u00e3o frut\u00edfera. Concordou o autor em receber dos requeridos a quantia de R$ 1.000,00, para quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito reclamado na inicial, cujo pagamento ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 10 de setembro, mediante dep\u00f3sito na conta banc\u00e1ria do credor na ag\u00eancia em Rio Preto do Banco Ita\u00fa, sob n\u00ba 5195 - 23.984-2, servindo o comprovante de dep\u00f3sito como recibo. Em seguida, pelo MM. Juiz foi dito que homologava o acordo supra, para que produzisse os efeitos legais e, via de consequ\u00eancia declarou extinto o processo, com julgamento do m\u00e9rito, arquivando-se os autos.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70048061-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 10:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0679\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2412 P\u00e1gina: 1519\/1522","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0679\/2017 Teor do ato: Manifestem-se os requeridos acerca da certid\u00e3o negativa de fls. 307, tendo em vista qu a testemunha arrolada Mislaine Macedo da Silva n\u00e3o foi intimada para comparecer \u00e0 audi\u00eancia designada. Int. Advogados(s): Maria Terezinha Moretti (OAB 147293\/SP), Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP), Felipe Moretti Baccili (OAB 317319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifestem-se os requeridos acerca da certid\u00e3o negativa de fls. 307, tendo em vista qu a testemunha arrolada Mislaine Macedo da Silva n\u00e3o foi intimada para comparecer \u00e0 audi\u00eancia designada. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 322.2017\/015727-1, dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Nossa Senhora Auxiliadora n\u00ba 1030, onde deixei de proceder a INTIMA\u00c7\u00c3O da testemunha MISLAINE MACEDO DA SILVA, por n\u00e3o t\u00ea-la encontrado, tendo constatado que naquele local existe um CONDOM\u00cdNIO RESIDENCIAL com v\u00e1rios apartamentos, onde a mencionada testemunha \u00e9 pessoa desconhecida. Certifico ainda, haver diligenciado junto a Imobili\u00e1ria Remate Im\u00f3veis, empresa administradora daquele Condom\u00ednio Residencial, tendo sido informado que a testemunha Mislaine M. da Silva, \"N\u00c3O RESIDE MAIS NAQUELE ENDERE\u00c7O\", sendo desconhecido o seu paradeiro. Face ao exposto, procedo a baixa do MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O em Cart\u00f3rio, para os devidos fins. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Lins, 14 de agosto de 2017.N\u00famero de Cotas: 01 COTA (R$ 75,21)","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR686265919TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : FABIO RICARDO GON\u00c7ALVES DA COSTA Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 322.2017\/015727-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 14\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Despacho    Expe\u00e7a-se mandado de intima\u00e7\u00e3o da testemunha Mislaine da Silva, conforme requerido \u00e0s fls. 291.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins -SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005661-88.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Mauricio Godinho  Lourenco\nRequerido : Precila Sales Cisotto  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Fernando   Bittencourt   Le\u00e3o\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  intima\u00e7\u00e3o  da  testemunha  Mislaine  da  Silva,  conforme  \nrequerido  \u00e0s  fls.  291.\nLins , 04  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005661-88.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 23B14A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO FERNANDO BITTENCOURT LEAO, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 10:15 . fls. 303"}},{"data":"05\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR686265953TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : MISLAINE MACEDO DA SILVA Dilig\u00eancia : 03\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70043046-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - Depoimento Pessoal - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0510\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 1266\/1268","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0510\/2017 Teor do ato: Vistos.Compulsando os autos, verifico que foi deferida a produ\u00e7\u00e3o da prova oral pleiteada pela requerida, tendo sido expedida carta precat\u00f3ria para a oitiva das testemunhas residentes fora da comarca, remanescendo apenas a necessidade de oitiva das testemunhas Mislaine Marcedo da Silva e Fabio Ricardo Gon\u00e7alves da Costa. Diante da localiza\u00e7\u00e3o dos seus endere\u00e7os, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 191\/192, determino a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 28 de agosto de 2017, \u00e0s 14:00 horas, oportunidade em que ser\u00e3o ouvidas as testemunhas previamente arroladas.Advirto as parte que, nos termos do art. 455, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, \"Cabe ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo\".Int. Advogados(s): Maria Terezinha Moretti (OAB 147293\/SP), Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP), Felipe Moretti Baccili (OAB 317319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 28\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Audi\u00eancias da 3\u00aa Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Compulsando os autos, verifico que foi deferida a produ\u00e7\u00e3o da prova oral pleiteada pela requerida, tendo sido expedida carta precat\u00f3ria para a oitiva das testemunhas residentes fora da comarca, remanescendo apenas a necessidade de oitiva das testemunhas Mislaine Marcedo da Silva e Fabio Ricardo Gon\u00e7alves da Costa. Diante da localiza\u00e7\u00e3o dos seus endere\u00e7os, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 191\/192, determino a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 28 de agosto de 2017, \u00e0s 14:00 horas, oportunidade em que ser\u00e3o ouvidas as testemunhas previamente arroladas.Advirto as parte que, nos termos do art. 455, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, \"Cabe ao advogado da parte informar ou intimar a testemunha por ele arrolada do dia, da hora e do local da audi\u00eancia designada, dispensando-se a intima\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo\".Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins -SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005661-88.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Mauricio Godinho  Lourenco\nRequerido : Precila Sales Cisotto  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Pedro   de   Castro   e   Sousa\nVistos.\nCompulsando  os  autos,  verifico  que  foi  deferida  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  oral  \npleiteada  pela  requerida,  tendo  sido  expedida  carta  precat\u00f3ria  para  a  oitiva  das  testemunhas  \nresidentes  fora  da  comarca,  remanescendo  apenas  a  necessidade  de  oitiva  das  testemunhas  \nMislaine  Marcedo  da  Silva  e  Fabio  Ricardo  Gon\u00e7alves  da  Costa . \nDiante  da  localiza\u00e7\u00e3o  dos  seus  endere\u00e7os,  conforme  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  191\/192,  \ndetermino  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o,  debates  e  julgamento  para  o  dia  28  de  agosto  \nde  2017,  \u00e0s  14:00  horas ,  oportunidade  em  que  ser\u00e3o  ouvidas  as  testemunhas  previamente  \narroladas. Advirto as  parte  que,  nos  termos  do  art.  455,  caput ,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \n\u201c Cabe  ao  advogado  da  parte  informar  ou  intimar  a  testemunha  por  ele  arrolada  do  dia,  da  hora  e  \ndo  local  da  audi\u00eancia  designada,  dispensando-se  a  intima\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo \u201d.\nInt.\nLins , 27  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005661-88.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 2107FC0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO DE CASTRO E SOUSA, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 13:19 . fls. 235"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70033611-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 16:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0489\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 1386\/1388","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0489\/2017 Teor do ato: Fls.183\/184 : Observo que a subscritora reitera pedido formulado \u00e0s fls.70. Ocorre que n\u00e3o h\u00e1 requerimento de pesquisa eletr\u00f4nica na folha mencionada.Outrossim, para realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa \u00e9 necess\u00e1rio o fornecimento dos dados pessoais e o recolhimento das despesas, medida que n\u00e3o foi prestada pelos interessados em seu pedido. E mais, as pessoas indicadas s\u00e3o suas testemunhas, devendo, portanto, fornecer seus endere\u00e7os.Verificando os autos, constato que n\u00e3o foi marcada audi\u00eancia no dia 18\/07\/2017 nestes autos. Int. Advogados(s): Maria Terezinha Moretti (OAB 147293\/SP), Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP), Felipe Moretti Baccili (OAB 317319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Despacho    Fls.183\/184 : Observo que a subscritora reitera pedido formulado \u00e0s fls.70. Ocorre que n\u00e3o h\u00e1 requerimento de pesquisa eletr\u00f4nica na folha mencionada.Outrossim, para realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa \u00e9 necess\u00e1rio o fornecimento dos dados pessoais e o recolhimento das despesas, medida que n\u00e3o foi prestada pelos interessados em seu pedido. E mais, as pessoas indicadas s\u00e3o suas testemunhas, devendo, portanto, fornecer seus endere\u00e7os.Verificando os autos, constato que n\u00e3o foi marcada audi\u00eancia no dia 18\/07\/2017 nestes autos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins -SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005661-88.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Mauricio Godinho  Lourenco\nRequerido : Precila Sales Cisotto  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Fernando   Bittencourt   Le\u00e3o\nVistos.\nFls.183\/184  : Observo  que  a  subscritora  reitera  pedido  formulado  \u00e0s  fls.70.  Ocorre  \nque  n\u00e3o  h\u00e1  requerimento  de  pesquisa  eletr\u00f4nica  na  folha  mencionada.\nOutrossim,  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisa  \u00e9 necess\u00e1rio  o  fornecimento  dos  dados  \npessoais  e  o  recolhimento  das  despesas,  medida  que  n\u00e3o  foi  prestada  pelos  interessados  em  seu  \npedido.  E  mais,  as  pessoas  indicadas  s\u00e3o  suas  testemunhas,  devendo,  portanto,  fornecer  seus  \nendere\u00e7os. Verificando os  autos,  constato  que  n\u00e3o  foi  marcada  audi\u00eancia  no  dia  18\/07\/2017  \nnestes  autos.  Int.\nLins , 20  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005661-88.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 2091881. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO FERNANDO BITTENCOURT LEAO, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 11:27 . fls. 189"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70030205-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/06\/2017 12:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0386\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2347 P\u00e1gina: 768\/","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0386\/2017 Teor do ato: Intimem-se as partes de que foi designado o dia 18 de julho de 2017, \u00e0s 15:30 h para realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de oitiva da testemunha arrolada, no Ju\u00edzo do 3\u00ba Of\u00edcio Judicial da Comarca de Andradina\/SP, conforme informado \u00e0s fls. 180. Advogados(s): Maria Terezinha Moretti (OAB 147293\/SP), Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP), Felipe Moretti Baccili (OAB 317319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Intimem-se as partes de que foi designado o dia 18 de julho de 2017, \u00e0s 15:30 h para realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de oitiva da testemunha arrolada, no Ju\u00edzo do 3\u00ba Of\u00edcio Judicial da Comarca de Andradina\/SP, conforme informado \u00e0s fls. 180.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2338 P\u00e1gina: 1526\/1528","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2017 Teor do ato: Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o das carta precat\u00f3rias expedidas. Advogados(s): Maria Terezinha Moretti (OAB 147293\/SP), Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP), Felipe Moretti Baccili (OAB 317319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Despacho    Aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o das carta precat\u00f3rias expedidas.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins -SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005661-88.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Mauricio Godinho  Lourenco\nRequerido : Precila Sales Cisotto  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Fernando   Bittencourt   Le\u00e3o\nVistos.\nAguarde-se  a  devolu\u00e7\u00e3o  da s carta  precat\u00f3rias  expedidas.\nLins , 27  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005661-88.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 1C82DB9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO FERNANDO BITTENCOURT LEAO, liberado nos autos em 28\/04\/2017 \u00e0s 14:05 . fls. 178"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70021217-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 27\/04\/2017 12:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 1253","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2017 Teor do ato: Intime-se a parte requerida de que as cartas precat\u00f3rias para inquiri\u00e7\u00e3o das testemunhas arroladas est\u00e3o disponibilizadas no sistema SAJ para impress\u00e3o , devendo ser comprovado nos autos a distribui\u00e7\u00e3o das mesmas, tudo conforme o Comunicado CG n 2290\/2016. Advogados(s): Maria Terezinha Moretti (OAB 147293\/SP), Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP), Felipe Moretti Baccili (OAB 317319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intime-se a parte requerida de que as cartas precat\u00f3rias para inquiri\u00e7\u00e3o das testemunhas arroladas est\u00e3o disponibilizadas no sistema SAJ para impress\u00e3o , devendo ser comprovado nos autos a distribui\u00e7\u00e3o das mesmas, tudo conforme o Comunicado CG n 2290\/2016.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 1551\/1554","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2017 Teor do ato: Vistos.Indefiro o pedido de chamamento ao processo da imobili\u00e1ria Remate, por n\u00e3o se enquadrar a hip\u00f3tese dos autos em qualquer dos itens expressamente previstos no artigo 130 do CPC. Conforme se sabe, o instituto \u00e9 um incidente no qual o devedor demandado chama para integrar o mesmo processo os coobrigados pela d\u00edvida e no caso n\u00e3o foi sequer aventada a possibilidade de que a imobili\u00e1ria seria correspons\u00e1vel pelo pagamento do d\u00e9bito. Defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova oral requerida pelos requeridos, expedindo-se precat\u00f3rias, vez que todas as testemunhas arroladas moram fora, devendo a parte interessada providenciar a distribui\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias, conforme consta do Comunicado n\u00ba 2290\/2016 da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral, comprovando-se nos autos no prazo de 15 dias. Int. Advogados(s): Maria Terezinha Moretti (OAB 147293\/SP), Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP), Felipe Moretti Baccili (OAB 317319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Indefiro o pedido de chamamento ao processo da imobili\u00e1ria Remate, por n\u00e3o se enquadrar a hip\u00f3tese dos autos em qualquer dos itens expressamente previstos no artigo 130 do CPC. Conforme se sabe, o instituto \u00e9 um incidente no qual o devedor demandado chama para integrar o mesmo processo os coobrigados pela d\u00edvida e no caso n\u00e3o foi sequer aventada a possibilidade de que a imobili\u00e1ria seria correspons\u00e1vel pelo pagamento do d\u00e9bito. Defiro a produ\u00e7\u00e3o da prova oral requerida pelos requeridos, expedindo-se precat\u00f3rias, vez que todas as testemunhas arroladas moram fora, devendo a parte interessada providenciar a distribui\u00e7\u00e3o das precat\u00f3rias, conforme consta do Comunicado n\u00ba 2290\/2016 da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral, comprovando-se nos autos no prazo de 15 dias. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins -SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005661-88.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Mauricio Godinho  Lourenco\nRequerido : Precila Sales Cisotto  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Fernando   Bittencourt   Le\u00e3o\nVistos.\nIndefiro  o  pedido  de  chamamento  ao  processo  da  imobili\u00e1ria  Remate,  por  n\u00e3o  se  \nenquadrar  a  hip\u00f3tese  dos  autos  em  qualquer  dos  itens  expressamente  previstos  no  artigo  130  do  \nCPC.  Conforme  se  sabe,  o  instituto  \u00e9  um  incidente  no  qual  o  devedor  demandado  chama  para  \nintegrar  o  mesmo  processo  os  coobrigados  pela  d\u00edvida  e  no  caso  n\u00e3o  foi  sequer  aventada  a \npossibilidade  de  que  a  imobili\u00e1ria  seria  correspons\u00e1vel  pelo  pagamento  do  d\u00e9bito.  \nDefiro  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  oral  requerida  pelos  requeridos,  expedindo-se  \nprecat\u00f3rias,  vez  que  todas  as  testemunhas  arroladas  moram  fora,  devendo  a  parte  interessada  \nprovidenciar  a  distribui\u00e7\u00e3o  das  precat\u00f3rias,  conforme  consta  do  Comunicado  n\u00ba  2290\/2016  da  \nEgr\u00e9gia  Corregedoria  Geral,  comprovando-se  nos  autos  no  prazo  de  15  dias.  Int.  \nLins , 22  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005661-88.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 1A3237C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO FERNANDO BITTENCOURT LEAO, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 17:08 . fls. 164"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70006590-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 14\/02\/2017 11:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70005168-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 07\/02\/2017 15:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2283 P\u00e1gina: 1573\/1574","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2017 Teor do ato: Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, esclare\u00e7am as partes se pretendem produzir provas, justificando e especificando-as em caso positivo, inclusive com indica\u00e7\u00e3o das testemunhas. Intime-se. Advogados(s): Maria Terezinha Moretti (OAB 147293\/SP), Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP), Felipe Moretti Baccili (OAB 317319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Despacho    Sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado da lide, esclare\u00e7am as partes se pretendem produzir provas, justificando e especificando-as em caso positivo, inclusive com indica\u00e7\u00e3o das testemunhas. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins -SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005661-88.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Mauricio Godinho  Lourenco\nRequerido : Precila Sales Cisotto  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Fernando   Bittencourt   Le\u00e3o\nVistos.\nSem  preju\u00edzo  de  eventual  julgamento  antecipado  da  lide,  esclare\u00e7am  as  partes  se  \npretendem  produzir  provas,  justificando  e  especificando-as  em  caso  positivo,  inclusive  com  \nindica\u00e7\u00e3o  das  testemunhas.  Intime-se.\nLins , 02  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005661-88.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 17C0E89. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO FERNANDO BITTENCOURT LEAO, liberado nos autos em 06\/02\/2017 \u00e0s 11:48 . fls. 157"}},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70000609-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/01\/2017 11:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1165\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2260 P\u00e1gina: 1794\/1796","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1165\/2016 Teor do ato: Sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados, manifeste-se a parte contr\u00e1ria. Int. Advogados(s): Maria Terezinha Moretti (OAB 147293\/SP), Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP), Felipe Moretti Baccili (OAB 317319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Despacho    Sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados, manifeste-se a parte contr\u00e1ria. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins -SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005661-88.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Mauricio Godinho  Lourenco\nRequerido : Precila Sales Cisotto  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Fernando   Bittencourt   Le\u00e3o\nVistos.\nSobre  a  cont esta\u00e7\u00e3o  e  documentos  apresentados,  manifeste-se  a  parte  contr\u00e1ria.  \nInt.\nLins, 09  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005661-88.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 1618DD3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO FERNANDO BITTENCOURT LEAO, liberado nos autos em 13\/12\/2016 \u00e0s 13:04 . fls. 140"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.16.70051446-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/12\/2016 12:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1098\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2242 P\u00e1gina: 1599\/1601","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1098\/2016 Teor do ato: Publique-se novamente o despacho de fls. 58 por n\u00e3o ter constado o nome dos procuradores dos requeridos na publica\u00e7\u00e3o anterior (\"Vistos. N\u00e3o se interessando os requeridos pela solu\u00e7\u00e3o conciliat\u00f3ria, tanto que requerem na peti\u00e7\u00e3o de fls. 53\/5 o cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, defiro o pedido e abro o prazo legal de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, a contar da intima\u00e7\u00e3o da data deste despacho. Int.\") Advogados(s): Maria Terezinha Moretti (OAB 147293\/SP), Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP), Felipe Moretti Baccili (OAB 317319\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Publique-se novamente o despacho de fls. 58 por n\u00e3o ter constado o nome dos procuradores dos requeridos na publica\u00e7\u00e3o anterior (\"Vistos. N\u00e3o se interessando os requeridos pela solu\u00e7\u00e3o conciliat\u00f3ria, tanto que requerem na peti\u00e7\u00e3o de fls. 53\/5 o cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, defiro o pedido e abro o prazo legal de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, a contar da intima\u00e7\u00e3o da data deste despacho. Int.\")","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1063\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2235 P\u00e1gina: 1360\/1361","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1063\/2016 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o se interessando os requeridos pela solu\u00e7\u00e3o conciliat\u00f3ria, tanto que requerem na peti\u00e7\u00e3o de fls. 53\/5 o cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, defiro o pedido e abro o prazo legal de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, a contar da intima\u00e7\u00e3o da data deste despacho. Int. Advogados(s): Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.N\u00e3o se interessando os requeridos pela solu\u00e7\u00e3o conciliat\u00f3ria, tanto que requerem na peti\u00e7\u00e3o de fls. 53\/5 o cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, defiro o pedido e abro o prazo legal de 15 dias para apresenta\u00e7\u00e3o da contesta\u00e7\u00e3o, a contar da intima\u00e7\u00e3o da data deste despacho. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins -SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005661-88.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Mauricio Godinho  Lourenco\nRequerido : Precila Sales Cisotto  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Fernando   Bittencourt   Le\u00e3o\nVistos. N\u00e3o  se  interessando  os  requeridos  pela  solu\u00e7\u00e3o  conciliat\u00f3ria,  tanto  que  requerem  \nna  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  53\/5  o  cancelamento  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada,  defiro  o  pedido  e  \nabro  o  prazo  legal  de  15  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  da  contesta\u00e7\u00e3o,  a  contar  da  intima\u00e7\u00e3o  da  data  deste  \ndespacho.  Int.  \nLins , 01  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005661-88.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 145B5ED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO FERNANDO BITTENCOURT LEAO, liberado nos autos em 03\/11\/2016 \u00e0s 16:53 . fls. 58"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.16.70044872-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/10\/2016 10:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0900\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2206 P\u00e1gina: 1333\/1334","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0900\/2016 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11\/11\/2016, \u00e0s 14:30 horas.Cite(m)-se e intime(m)-se o(s) requerido(s), com as advert\u00eancias legais, devendo constar no mandado que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, de 15 dias, ser\u00e1 contado a partir da data da audi\u00eancia ora designada, caso n\u00e3o haja acordo; intimando-se as partes para comparecimento. Advogados(s): Helio Patricio Ruiz (OAB 255513\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/11\/2016 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancias da 3\u00aa Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Despacho    Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11\/11\/2016, \u00e0s 14:30 horas.Cite(m)-se e intime(m)-se o(s) requerido(s), com as advert\u00eancias legais, devendo constar no mandado que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, de 15 dias, ser\u00e1 contado a partir da data da audi\u00eancia ora designada, caso n\u00e3o haja acordo; intimando-se as partes para comparecimento.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins -SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005661-88.2016.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Loca\u00e7\u00e3o  de Im\u00f3vel\nRequerente : Mauricio Godinho  Lourenco\nRequerido : Precila Sales Cisotto  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Fernando   Bittencourt   Le\u00e3o\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  11 \/11\/2016,  \u00e0s  14:30  horas.\nCite(m)-se e  intime(m)-se  o(s)  requerido(s),  com  as  advert\u00eancias  legais,   devendo  \nconstar no  mandado  que  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  de  15  dias\n,  ser\u00e1  contado  a  partir  da  data  da  \naudi\u00eancia ora  designada,  caso  n\u00e3o  haja  acordo;  intimando-se  as  partes  para  comparecimento.\nLins, 19  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005661-88.2016.8.26.0322 e c\u00f3digo 1276080. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO FERNANDO BITTENCOURT LEAO, liberado nos autos em 20\/09\/2016 \u00e0s 16:22 . fls. 46"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/01\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/11\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 2"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":86,"total_andamentos":86}],"publicacoes":[]}