{"numero":"1005722-18.2017.8.26.0223","processos":[{"processo":"1005722-18.2017.8.26.0223","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/05\/2017 \u00e0s 11:01 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Guaruj\u00e1","juiz":"Gustavo Gon\u00e7alves Alvarez","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 37.610,03","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Itau Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Reinaldo de Souto Lima"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Carla Cristina Lopes Scortecci"},{"tipo":"Advogado","nome":"Egberto Hernandes Blanco"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0278\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 3438\/3461","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0278\/2017 Teor do ato: Vistos.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, apresentando demonstrativo atualizado do d\u00e9bito, nos termos do art. 524, do C\u00f3digo de Processo Civil.Nada sendo requerido no prazo de dez dias, arquivem-se os autos, com as cautelas de estilo. Int. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, apresentando demonstrativo atualizado do d\u00e9bito, nos termos do art. 524, do C\u00f3digo de Processo Civil.Nada sendo requerido no prazo de dez dias, arquivem-se os autos, com as cautelas de estilo. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua:  Silvio  Daige,  280, ., Jd.  Tejereba  - CEP  11440-550,  Fone: (13) \n3386-2950,  Guaruja-SP  - E-mail:  guaruja3cv@tjsp.jus.br\n DESPACHO \nProcesso  n\u00ba: 1005722-18.2017.8.26.0223\nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Unibanco  S\/A\nRequerido : Reinaldo de Souto  Lima\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Gustavo  Gon\u00e7alves  Alvarez\nVistos.\nCertificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  manifeste-se  o  exequente  em  termos  de  \nprosseguimento,  apresentando  demonstrativo  atualizado  do  d\u00e9bito,  nos  termos  do  art.  524,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNada  sendo  requerido  no  prazo  de  dez  dias,  arquivem-se  os  autos,  com  as  cautelas  \nde  estilo.  \nInt.\nGuaruja , 09  de  outubro  de  2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005722-18.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 195F82C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 14:08 . fls. 66"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 3780\/3791","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e considerando tudo o mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido inicial para declarar resolvido o contrato firmado e consolidar a posse e propriedade plena e exclusiva do bem alienado fiduciariamente descrito na inicial em favor do autor, para posterior venda, tornando definitiva a liminar deferida, condenando-se a r\u00e9 no pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) do valor dado \u00e0 causa, atualizado desde a data da propositura da demanda. P.R.I. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e considerando tudo o mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido inicial para declarar resolvido o contrato firmado e consolidar a posse e propriedade plena e exclusiva do bem alienado fiduciariamente descrito na inicial em favor do autor, para posterior venda, tornando definitiva a liminar deferida, condenando-se a r\u00e9 no pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) do valor dado \u00e0 causa, atualizado desde a data da propositura da demanda. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua:   Silvio   Daige,   280 ,   .   -   Jd.   Tejereba\nCEP:   11440-550   -   Guaruja   -   SP\nTelefone:   (13)   3386-2950   -   E-mail:   guaruja3cv@tjsp.jus.br      \n1005722-18.2017.8.26.0223 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1005722-18.2017.8.26.0223\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Unibanco  S\/A\nRequerido : Reinaldo de Souto  Lima\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Gon\u00e7alves   Alvarez\nVistos,\nItau  Unibanco  S\/A ,  com  qualifica\u00e7\u00e3o  nos  autos,  ajuizou  a  presente  \nA\u00c7\u00c3O  DE  BUSCA  E  APREENS\u00c3O ,  com  pedido  liminar,  em  face  de  Reinaldo  de  \nSouto  Lima ,  igualmente  qualificado,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  concedeu  financiamento  \npara  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo,  alienado  fiduciariamente  ao  requerente.  Afirmou,  ainda,  que  o  \nr\u00e9u  deixou  de  efetuar  o  pagamento  das  parcelas  vencidas  e,  estando  caracterizada  e \ncomprovada  a  mora,  postulou  a  concess\u00e3o  de  liminar  de  busca  e  apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo,  bem  \ncomo  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  consolidando  o  dom\u00ednio  e  a  posse  do  bem  em  m\u00e3os  do  autor.  \nA  liminar  foi  deferida.\nEmbora  devidamente  citado  ap\u00f3s  cumprimento  da  medida  liminar,  \no  requerido  n\u00e3o  apresentou  resposta  no  prazo  legal  (certid\u00e3o  de  fls.  57  ).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O.\nCab\u00edvel  o  julgamento  da  lide  no  estado  em  que  se  encontra,  a  teor  \ndo  que  disp\u00f5e  o  art.  355,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  revelia  do  r\u00e9u,  no  presente  caso,  consistente  na  n\u00e3o  apresenta\u00e7\u00e3o  \nde  defesa  no  prazo  legal,  faz  com  que  se  presumam  verdadeiros  os  fatos  alegados  na  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  nos  termos  do  art.  344,  do  CPC.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005722-18.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 184B961. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:27 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua:   Silvio   Daige,   280 ,   .   -   Jd.   Tejereba\nCEP:   11440-550   -   Guaruja   -   SP\nTelefone:   (13)   3386-2950   -   E-mail:   guaruja3cv@tjsp.jus.br      \n1005722-18.2017.8.26.0223 - lauda  2\nAl\u00e9m\n disso,  tratando-se  de  contrato  de  m\u00fatuo  fenerat\u00edcio  com  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia  e  havendo  comprova\u00e7\u00e3o  da  mora  por  meio  da  notifica\u00e7\u00e3o  \nencaminhada  \u00e0  requerida,  sem  pedido  de  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  ou  qualquer  outra  alega\u00e7\u00e3o  de  \npagamento  do  d\u00e9bito  ou  cumprimento  das  obriga\u00e7\u00f5es  contratuais,  evidente  a  proced\u00eancia  \ndo  pedido.   \nDiante do  exposto  e  considerando  tudo  o  mais  que  dos  autos  \nconsta,  julgo  PROCEDENTE  o  pedido  inicial  para  declarar  resolvido  o  contrato  firmado  e  \nconsolidar  a  posse  e  propriedade  plena  e  exclusiva  do  bem  alienado  fiduciariamente  \ndescrito  na  inicial  em  favor  do  autor,  para  posterior  venda,  tornando  definitiva  a  liminar  \ndeferida,  condenando-se  a  r\u00e9  no  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  (dez  por  cento)  do  valor  dado  \u00e0  causa,  atualizado  desde  a  \ndata  da  propositura  da  demanda.  \nP.R.I.\nGuaruja , 11  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005722-18.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 184B961. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:27 . fls. 63"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70093784-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/09\/2017 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0241\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3701\/3711","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0241\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento, requerendo o que de direito no prazo de 05 dias. Nada Mais. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento, requerendo o que de direito no prazo de 05 dias. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0184\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 3966\/3978","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0184\/2017 Teor do ato: Vistos.Fl.45\/46: ADITE-SE o mandado de fls.33\/34, a fim de dar total cumprimento, procedendo-se a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, observando-se o novo endere\u00e7o fornecido, ficando autorizado o cumprimento das dilig\u00eancias com as prerrogativas do artigo 212 e seguintes, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, aprovo a indica\u00e7\u00e3o dos deposit\u00e1rios mencionados Wanderlei Sid\u00f4nio de Oliveira RG n\u00ba 16.700.310-0; CPF: 18.038.358-26; Reginaldo Fran\u00e7a - RG n\u00ba 18.273.269-1; CPF: 087.162.738-85; Claudiano Oliveira da Cunha - RG n\u00ba 345065451; CPF: 303.053.338-79.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP), Egberto Hernandes Blanco (OAB 89457\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2017\/021019-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 10\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fl.45\/46: ADITE-SE o mandado de fls.33\/34, a fim de dar total cumprimento, procedendo-se a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, observando-se o novo endere\u00e7o fornecido, ficando autorizado o cumprimento das dilig\u00eancias com as prerrogativas do artigo 212 e seguintes, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, aprovo a indica\u00e7\u00e3o dos deposit\u00e1rios mencionados Wanderlei Sid\u00f4nio de Oliveira RG n\u00ba 16.700.310-0; CPF: 18.038.358-26; Reginaldo Fran\u00e7a - RG n\u00ba 18.273.269-1; CPF: 087.162.738-85; Claudiano Oliveira da Cunha - RG n\u00ba 345065451; CPF: 303.053.338-79.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA:  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja -SP  - CEP  11440-550\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005722-18.2017.8.26.0223\nClasse  \u2013 Assunto: Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Unibanco  S\/A\nRequerido : Reinaldo de Souto  Lima\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Gon\u00e7alves   Alvarez\nVistos.\nFl. 45\/46 :  ADITE-SE  o  mandado  de  fls.33\/34,  a  fim  de  dar  total  \ncumprimento,  procedendo-se  a  cita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  observando-se  o  novo  endere\u00e7o  fornecido , \nficando  autorizado  o  cumprimento  das  dilig\u00eancias  com  as  prerrogativas  do  artigo  212  e  seguintes,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n  Sem  preju\u00edzo,  aprovo  a  indica\u00e7\u00e3o  dos  deposit\u00e1rios  mencionados  Wanderlei  \nSid\u00f4nio  de  Oliveira  RG  n\u00ba  16.700.310-0;  CPF:  18.038.358-26;  Reginaldo  Fran\u00e7a  \u2013  RG  n\u00ba  \n18.273.269-1;  CPF:  087.162.738-85;  Claudiano  Oliveira  da  Cunha  \u2013  RG  n\u00ba  345065451;  \nCPF:  303.053.338-79.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada .  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  \nLei.\nIntime-se.\nGuaruja , 12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005722-18.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 15EF380. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 50"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70068607-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/07\/2017 10:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 3228\/3243","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2017 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado de cita\u00e7\u00e3o. Nada Mais. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado de cita\u00e7\u00e3o. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0127\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 3198\/3212","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 223.2017\/015295-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 12\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0127\/2017 Teor do ato: Vistos,Presentes os requisitos legais, DEFIRO a medida liminar de Busca e Apreens\u00e3o do bem m\u00f3vel e ap\u00f3s cite-se o devedor. No prazo de 5 (cinco) dias ap\u00f3s executada a liminar mencionada no caput do art. 3\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, consolidar-se-\u00e3o a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, cabendo \u00e0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria. No mesmo prazo, o devedor fiduciante poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus. Caso exer\u00e7a essa prerrogativa, fica desde j\u00e1 determinada a intima\u00e7\u00e3o do autor para se manifestar em 5 dias sobre o dep\u00f3sito realizado, em especial se \u00e9 suficiente para quitar integralmente o d\u00e9bito pendente.O devedor fiduciante apresentar\u00e1 defesa no prazo de 15 (quinze) dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar, sob pena de o feito seguir \u00e0 sua revelia. Se o bem n\u00e3o for encontrado no local, o Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 esclarecer as circunst\u00e2ncias da dilig\u00eancia, inclusive se o r\u00e9u reside no local. Desde j\u00e1 autorizo o uso de for\u00e7a policial e ordem de arrombamento. N\u00e3o sendo localizado o bem, certificado em mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a, fica desde j\u00e1 determinada a intima\u00e7\u00e3o do autor para que, em 5 dias, diga em termos de seguimento da a\u00e7\u00e3o, indicando novo endere\u00e7o a ser diligenciado, devendo, nesse caso, j\u00e1 proceder no mesmo prazo ao recolhimento das respectivas custas sob pena de extin\u00e7\u00e3o, ou informando se pretende exercer a faculdade constante do art. 4\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, apresentando corretamente seu pedido de convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, observando-se exig\u00eancias legais inerentes \u00e0 tramita\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00f5es de t\u00edtulos extrajudiciais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 485, X do CPC. Fica desde j\u00e1 autorizada a consulta ao sistema INFOSEG para verifica\u00e7\u00e3o da localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os do r\u00e9u, suficiente para tal mister, caso o autor n\u00e3o exer\u00e7a a faculdade constante do art. 4'\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69. Consigna-se, ainda, que n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o do autor no prazo concedido, HAVER\u00c1 AUTOM\u00c1TICA CONVERS\u00c3O DO FEITO em execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo EXTRAJUDICIAL. O autor solicitou forma de tramita\u00e7\u00e3o do processo \"EXPRESSA\", de modo que, nos termos do art. 191, caput e \u00a71\u00ba do CPC, de modo que, decorrido o prazo acima mencionado, sujeita-se \u00e0s consequ\u00eancias estipuladas neste despacho inicial.Dever\u00e1 o autor entrar em contato com o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para fornecer os meios necess\u00e1rios \u00e0 dilig\u00eancia (deposit\u00e1rio\/localizador). Se o endere\u00e7o preciso n\u00e3o for localizado pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a, fica desde j\u00e1 o autor intimado a fornecer croqui\/mapa de localiza\u00e7\u00e3o, bem como verba para novas dilig\u00eancias, em 5 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. ALERTO que requerimentos gen\u00e9ricos, que n\u00e3o indicam precisamente endere\u00e7os a serem diligenciados (por exemplo: \"todos os endere\u00e7os n\u00e3o diligenciados\"), partes a serem inclu\u00eddas no polo passivo (por exemplo: \"os herdeiros do r\u00e9u\"), dentre outros exemplos an\u00e1logos, n\u00e3o cumprem a fun\u00e7\u00e3o de dar regular andamento ao feito (art. 485 do CPC), podendo ensejar a extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 485 do CPC.Havendo interesse do autor, c\u00f3pia desta decis\u00e3o servir\u00e1 para fins de bloqueio de transfer\u00eancia do ve\u00edculo supramencionado junto ao \u00f3rg\u00e3o competente. Em atendimento ao disposto no art. 3\u00ba, \u00a79 do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, registre-se no RENAJUD o gravame correspondente \u00e0 presente decis\u00e3o. Diante do advento da Lei 13.043\/2014, \"a parte interessada poder\u00e1 requerer diretamente ao ju\u00edzo da comarca onde foi localizado o ve\u00edculo com vistas \u00e0 sua apreens\u00e3o, sempre que o bem estiver em comarca distinta daquela da tramita\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, bastando que em tal requerimento conste a c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial da a\u00e7\u00e3o e, quando for o caso, a c\u00f3pia do despacho que concedeu a busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo.\". Nessa hip\u00f3tese, tendo em vista dever constante no art. 5\u00ba do CPC, dever\u00e1 comunicar a apresenta\u00e7\u00e3o de tal requerimento perante o ju\u00edzo da tramita\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, comprovando, em 5 dias.ADVERT\u00caNCIA: Este processo, cujo n\u00famero encontra-se acima, tramita eletronicamente. A \u00edntegra do processo (peti\u00e7\u00e3o inicial, documentos e decis\u00f5es) poder\u00e1 ser visualizada na internet, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo (dispon\u00edvel no alto deste documento) e a senha, a qual segue anexa, em documento separado. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico.Considerando o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legaisInt. Advogados(s): Carla Cristina Lopes Scortecci (OAB 248970\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos,Presentes os requisitos legais, DEFIRO a medida liminar de Busca e Apreens\u00e3o do bem m\u00f3vel e ap\u00f3s cite-se o devedor. No prazo de 5 (cinco) dias ap\u00f3s executada a liminar mencionada no caput do art. 3\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, consolidar-se-\u00e3o a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, cabendo \u00e0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria. No mesmo prazo, o devedor fiduciante poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus. Caso exer\u00e7a essa prerrogativa, fica desde j\u00e1 determinada a intima\u00e7\u00e3o do autor para se manifestar em 5 dias sobre o dep\u00f3sito realizado, em especial se \u00e9 suficiente para quitar integralmente o d\u00e9bito pendente.O devedor fiduciante apresentar\u00e1 defesa no prazo de 15 (quinze) dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar, sob pena de o feito seguir \u00e0 sua revelia. Se o bem n\u00e3o for encontrado no local, o Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 esclarecer as circunst\u00e2ncias da dilig\u00eancia, inclusive se o r\u00e9u reside no local. Desde j\u00e1 autorizo o uso de for\u00e7a policial e ordem de arrombamento. N\u00e3o sendo localizado o bem, certificado em mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a, fica desde j\u00e1 determinada a intima\u00e7\u00e3o do autor para que, em 5 dias, diga em termos de seguimento da a\u00e7\u00e3o, indicando novo endere\u00e7o a ser diligenciado, devendo, nesse caso, j\u00e1 proceder no mesmo prazo ao recolhimento das respectivas custas sob pena de extin\u00e7\u00e3o, ou informando se pretende exercer a faculdade constante do art. 4\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, apresentando corretamente seu pedido de convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, observando-se exig\u00eancias legais inerentes \u00e0 tramita\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00f5es de t\u00edtulos extrajudiciais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 485, X do CPC. Fica desde j\u00e1 autorizada a consulta ao sistema INFOSEG para verifica\u00e7\u00e3o da localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os do r\u00e9u, suficiente para tal mister, caso o autor n\u00e3o exer\u00e7a a faculdade constante do art. 4'\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69. Consigna-se, ainda, que n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o do autor no prazo concedido, HAVER\u00c1 AUTOM\u00c1TICA CONVERS\u00c3O DO FEITO em execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo EXTRAJUDICIAL. O autor solicitou forma de tramita\u00e7\u00e3o do processo \"EXPRESSA\", de modo que, nos termos do art. 191, caput e \u00a71\u00ba do CPC, de modo que, decorrido o prazo acima mencionado, sujeita-se \u00e0s consequ\u00eancias estipuladas neste despacho inicial.Dever\u00e1 o autor entrar em contato com o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para fornecer os meios necess\u00e1rios \u00e0 dilig\u00eancia (deposit\u00e1rio\/localizador). Se o endere\u00e7o preciso n\u00e3o for localizado pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a, fica desde j\u00e1 o autor intimado a fornecer croqui\/mapa de localiza\u00e7\u00e3o, bem como verba para novas dilig\u00eancias, em 5 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. ALERTO que requerimentos gen\u00e9ricos, que n\u00e3o indicam precisamente endere\u00e7os a serem diligenciados (por exemplo: \"todos os endere\u00e7os n\u00e3o diligenciados\"), partes a serem inclu\u00eddas no polo passivo (por exemplo: \"os herdeiros do r\u00e9u\"), dentre outros exemplos an\u00e1logos, n\u00e3o cumprem a fun\u00e7\u00e3o de dar regular andamento ao feito (art. 485 do CPC), podendo ensejar a extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 485 do CPC.Havendo interesse do autor, c\u00f3pia desta decis\u00e3o servir\u00e1 para fins de bloqueio de transfer\u00eancia do ve\u00edculo supramencionado junto ao \u00f3rg\u00e3o competente. Em atendimento ao disposto no art. 3\u00ba, \u00a79 do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, registre-se no RENAJUD o gravame correspondente \u00e0 presente decis\u00e3o. Diante do advento da Lei 13.043\/2014, \"a parte interessada poder\u00e1 requerer diretamente ao ju\u00edzo da comarca onde foi localizado o ve\u00edculo com vistas \u00e0 sua apreens\u00e3o, sempre que o bem estiver em comarca distinta daquela da tramita\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, bastando que em tal requerimento conste a c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial da a\u00e7\u00e3o e, quando for o caso, a c\u00f3pia do despacho que concedeu a busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo.\". Nessa hip\u00f3tese, tendo em vista dever constante no art. 5\u00ba do CPC, dever\u00e1 comunicar a apresenta\u00e7\u00e3o de tal requerimento perante o ju\u00edzo da tramita\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, comprovando, em 5 dias.ADVERT\u00caNCIA: Este processo, cujo n\u00famero encontra-se acima, tramita eletronicamente. A \u00edntegra do processo (peti\u00e7\u00e3o inicial, documentos e decis\u00f5es) poder\u00e1 ser visualizada na internet, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo (dispon\u00edvel no alto deste documento) e a senha, a qual segue anexa, em documento separado. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico.Considerando o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legaisInt.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guaruj\u00e1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua:  Silvio  Daige,  280 - Guaruja -SP  - CEP  11440-550\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005722-18.2017.8.26.0223\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Itau Unibanco  S\/A\nPessoa  a ser  citada: Reinaldo de Souto  Lima,  Joao Ruiz,  200, Zelador,  Jardim Las Palmas  - \nCEP  11420-350,  Guaruja-SP,  CPF 389.125.018-52,  Brasileiro \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Gon\u00e7alves   Alvarez\nVistos,\nPresentes  os  requisitos  legais,  DEFIRO  a  medida  liminar  de  Busca  e  Apreens\u00e3o  \ndo  bem  m\u00f3vel  e  ap\u00f3s  cite-se  o  devedor.   No  prazo  de  5  (cinco)  dias  ap\u00f3s  executada  a  liminar  \nmencionada  no  caput  do  art.  3\u00ba  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/69,  consolidar-se-\u00e3o  a  propriedade  e  a  \nposse  plena  e  exclusiva  do  bem  no  patrim\u00f4nio  do  credor  fiduci\u00e1rio,  cabendo  \u00e0s  reparti\u00e7\u00f5es  \ncompetentes,  quando  for  o  caso,  expedir  novo  certificado  de  registro  de  propriedade  em  nome  do  \ncredor,  ou  de  terceiro  por  ele  indicado,  livre  do  \u00f4nus  da  propriedade  fiduci\u00e1ria.  \nNo  mesmo  prazo,  o  devedor  fiduciante  poder\u00e1  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  \npendente,  segundo  os  valores  apresentados  pelo  credor  fiduci\u00e1rio  na  inicial,  hip\u00f3tese  na  qual  o  \nbem  lhe  ser\u00e1  restitu\u00eddo  livre  do  \u00f4nus.  Caso  exer\u00e7a  essa  prerrogativa,  fica  desde  j\u00e1  determinada  a  \nintima\u00e7\u00e3o  do  autor  para  se  manifestar  em  5  dias  sobre  o  dep\u00f3sito  realizado,  em  especial  se  \u00e9  \nsuficiente  para  quitar  integralmente  o  d\u00e9bito  pendente.\nO  devedor  fiduciante  apresentar\u00e1  defesa  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  da  execu\u00e7\u00e3o  \nda  liminar,  sob  pena  de  o  feito  seguir  \u00e0  sua  revelia.  \nSe  o  bem  n\u00e3o  for  encontrado  no  local,  o  Oficial  de  Justi\u00e7a  dever\u00e1  esclarecer  as  \ncircunst\u00e2ncias  da  dilig\u00eancia,  inclusive  se  o  r\u00e9u  reside  no  local.  Desde  j\u00e1  autorizo  o  uso  de  for\u00e7a  \npolicial  e  ordem  de  arrombamento.  \nN\u00e3o  sendo  localizado  o  bem,  certificado  em  mandado  pelo  Oficial  de  Justi\u00e7a,  fica  \ndesde  j\u00e1  determinada  a  intima\u00e7\u00e3o  do  autor  para  que,  em  5  dias,  diga  em  termos  de  seguimento  da  \na\u00e7\u00e3o,  indicando  novo  endere\u00e7o  a  ser  diligenciado,  devendo,  nesse  caso,  j\u00e1  proceder  no  mesmo  \nprazo  ao  recolhimento  das  respectivas  custas  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,  ou  informando  se  pretende  \nexercer  a  faculdade  constante  do  art.  4\u00ba  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/69,  apresentando  corretamente  seu  \npedido  de  convers\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  observando-se  exig\u00eancias  legais  inerentes  \u00e0  tramita\u00e7\u00e3o  de  \nexecu\u00e7\u00f5es  de  t\u00edtulos  extrajudiciais,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  \nart.  485,  X  do  CPC.  Fica  desde  j\u00e1  autorizada  a  consulta  ao  sistema  INFOSEG  para  verifica\u00e7\u00e3o  da  \nlocaliza\u00e7\u00e3o  de  endere\u00e7os  do  r\u00e9u,  suficiente  para  tal  mister,  caso  o  autor  n\u00e3o  exer\u00e7a  a  faculdade  \nconstante  do  art.  4'\u00ba  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/69.   Consigna-se,  ainda,  que  n\u00e3o  havendo  manifesta\u00e7\u00e3o  \ndo  autor  no  prazo  concedido,  HAVER\u00c1  AUTOM\u00c1TICA  CONVERS\u00c3O  DO  FEITO  em  \nexecu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  EXTRAJUDICIAL.  O  autor  solicitou  forma  de  tramita\u00e7\u00e3o  do  processo  \n\"EXPRESSA\",  de  modo  que,  nos  termos  do  art.  191,  caput  e  \u00a71\u00ba  do  CPC,  de  modo  que,  decorrido  \no  prazo  acima  mencionado,  sujeita-se  \u00e0s  consequ\u00eancias  estipuladas  neste  despacho  inicial.\nDever\u00e1  o  autor  entrar  em  contato  com  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  para  fornecer  os  \nmeios  necess\u00e1rios  \u00e0  dilig\u00eancia  (deposit\u00e1rio\/localizador).  Se  o  endere\u00e7o  preciso  n\u00e3o  for  localizado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005722-18.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 13AC70F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 11:38 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guaruj\u00e1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua:  Silvio  Daige,  280 - Guaruja -SP  - CEP  11440-550\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\npelo Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  fica  desde  j\u00e1  o  autor  intimado  a  fornecer  croqui\/mapa  de  localiza\u00e7\u00e3o,  \nbem  como  verba  para  novas  dilig\u00eancias,  em  5  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.  \nALERTO  que  requerimentos  gen\u00e9ricos,  que  n\u00e3o  indicam  precisamente  endere\u00e7os  \na  serem  diligenciados  (por  exemplo:  \"todos  os  endere\u00e7os  n\u00e3o  diligenciados\"),  partes  a serem  \ninclu\u00eddas  no  polo  passivo  (por  exemplo:  \"os  herdeiros  do  r\u00e9u\"),  dentre  outros  exemplos  an\u00e1logos,  \nn\u00e3o  cumprem  a  fun\u00e7\u00e3o  de  dar  regular  andamento  ao  feito  (art.  485  do  CPC),  podendo  ensejar  a  \nextin\u00e7\u00e3o  do  feito,  nos  termos  do  artigo  485  do  CPC.\nHavendo  interesse  do  autor,  c\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  servir\u00e1  para  fins  de  bloqueio  de  \ntransfer\u00eancia  do  ve\u00edculo  supramencionado  junto  ao  \u00f3rg\u00e3o  competente.  Em  atendimento  ao  \ndisposto  no  art.  3\u00ba,  \u00a79  do  Decreto-Lei  n\u00ba  911\/69,  registre-se  no  RENAJUD  o  gravame  \ncorrespondente  \u00e0  presente  decis\u00e3o.  \nDiante  do  advento  da  Lei  13.043\/2014,  \"a  parte  interessada  poder\u00e1  requerer  \ndiretamente  ao  ju\u00edzo  da  comarca  onde  foi  localizado  o  ve\u00edculo  com  vistas  \u00e0  sua  apreens\u00e3o,  sempre  \nque  o  bem  estiver  em  comarca  distinta  daquela  da  tramita\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  bastando  que  em  tal  \nrequerimento  conste  a  c\u00f3pia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  da  a\u00e7\u00e3o  e,  quando  for  o  caso,  a  c\u00f3pia  do  despacho  \nque  concedeu  a  busca  e  apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo.\".  Nessa  hip\u00f3tese,  tendo  em  vista  dever  constante  no  \nart.  5\u00ba  do  CPC,  dever\u00e1  comunicar  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  tal  requerimento  perante  o  ju\u00edzo  da  \ntramita\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  comprovando,  em  5  dias.\nADVERT\u00caNCIA:  Este  processo,  cujo  n\u00famero  encontra-se  acima,  tramita  \neletronicamente.  A  \u00edntegra  do  processo  (peti\u00e7\u00e3o  inicial,  documentos  e  decis\u00f5es)  poder\u00e1  ser  \nvisualizada  na  internet,  sendo  considerado  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  \n11.419\/2006)  que  desobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o.  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  www.tjsp.jus.br,  informe  \no  n\u00famero  do  processo  (dispon\u00edvel  no  alto  deste  documento)  e  a  senha,  a  qual  segue  anexa,  em  \ndocumento  separado.  Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  defesas  etc,  devem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  por  \npeticionamento  eletr\u00f4nico.\nConsiderando  o  m\u00ednimo  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  prestando  servi\u00e7os  no  Cart\u00f3rio  e  \nbuscando  atender  a  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45  (reforma  do  Judici\u00e1rio),  \no  presente  servir\u00e1  de  mandado,  instru\u00eddo  com  a  contraf\u00e9,  devendo  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a,  atender  \nos  ditames  legais\nInt.\nGuaruja , 25  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005722-18.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 13AC70F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 11:38 . fls. 34"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685429416","codPublicacaoOrigem":"1150515766","dataDivulgacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005722-18.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2355","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005722-18.2017.8.26.0223 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vistos,Presentes os requisitos legais, DEFIRO a medida liminar de Busca e Apreens\u00e3o do bem m\u00f3vel e ap\u00f3s cite-se o devedor. No prazo de 5 (cinco) dias ap\u00f3s executada a liminar mencionada no caput do art. 3\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, consolidar-se\u00e3o a propriedade e a posse plena e exclusiva do bem no patrim\u00f4nio do credor fiduci\u00e1rio, cabendo \u00e0s reparti\u00e7\u00f5es competentes, quando for o caso, expedir novo certificado de registro de propriedade em nome do credor, ou de terceiro por ele indicado, livre do \u00f4nus da propriedade fiduci\u00e1ria. No mesmo prazo, o devedor fiduciante poder\u00e1 pagar a integralidade da d\u00edvida pendente, segundo os valores apresentados pelo credor fiduci\u00e1rio na inicial, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo livre do \u00f4nus. Caso exer\u00e7a essa prerrogativa, fica desde j\u00e1 determinada a intima\u00e7\u00e3o do autor para se manifestar em 5 dias sobre o dep\u00f3sito realizado, em especial se \u00e9 suficiente para quitar integralmente o d\u00e9bito pendente.O devedor fiduciante apresentar\u00e1 defesa no prazo de 15 (quinze) dias da execu\u00e7\u00e3o da liminar, sob pena de o feito seguir \u00e0 sua revelia. Se o bem n\u00e3o for encontrado no local, o Oficial de Justi\u00e7a dever\u00e1 esclarecer as circunst\u00e2ncias da dilig\u00eancia, inclusive se o r\u00e9u reside no local. Desde j\u00e1 autorizo o uso de for\u00e7a policial e ordem de arrombamento. N\u00e3o sendo localizado o bem, certificado em mandado pelo Oficial de Justi\u00e7a, fica desde j\u00e1 determinada a intima\u00e7\u00e3o do autor para que, em 5 dias, diga em termos de seguimento da a\u00e7\u00e3o, indicando novo endere\u00e7o a ser diligenciado, devendo, nesse caso, j\u00e1 proceder no mesmo prazo ao recolhimento das respectivas custas sob pena de extin\u00e7\u00e3o, ou informando se pretende exercer a faculdade constante do art. 4\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, apresentando corretamente seu pedido de convers\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, observando-se exig\u00eancias legais inerentes \u00e0 tramita\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00f5es de t\u00edtulos extrajudiciais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 485, X do CPC. Fica desde j\u00e1 autorizada a consulta ao sistema INFOSEG para verifica\u00e7\u00e3o da localiza\u00e7\u00e3o de endere\u00e7os do r\u00e9u, suficiente para tal mister, caso o autor n\u00e3o exer\u00e7a a faculdade constante do art. 4'\u00ba do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69. Consigna-se, ainda, que n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o do autor no prazo concedido, HAVER\u00c1 AUTOM\u00c1TICA CONVERS\u00c3O DO FEITO em execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo EXTRAJUDICIAL. O autor solicitou forma de tramita\u00e7\u00e3o do processo \"EXPRESSA\", de modo que, nos termos do art. 191, caput e \u00a71\u00ba do CPC, de modo que, decorrido o prazo acima mencionado, sujeita-se \u00e0s consequ\u00eancias estipuladas neste despacho inicial.Dever\u00e1 o autor entrar em contato com o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para fornecer os meios necess\u00e1rios \u00e0 dilig\u00eancia (deposit\u00e1rio\/localizador). Se o endere\u00e7o preciso n\u00e3o for localizado pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a, fica desde j\u00e1 o autor intimado a fornecer croqui\/mapa de localiza\u00e7\u00e3o, bem como verba para novas dilig\u00eancias, em 5 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. ALERTO que requerimentos gen\u00e9ricos, que n\u00e3o indicam precisamente endere\u00e7os a serem diligenciados (por exemplo: \"todos os endere\u00e7os n\u00e3o diligenciados\"), partes a serem inclu\u00eddas no polo passivo (por exemplo: \"os herdeiros do r\u00e9u\"), dentre outros exemplos an\u00e1logos, n\u00e3o cumprem a fun\u00e7\u00e3o de dar regular andamento ao feito (art. 485 do CPC), podendo ensejar a extin\u00e7\u00e3o do feito, nos termos do artigo 485 do CPC.Havendo interesse do autor, c\u00f3pia desta decis\u00e3o servir\u00e1 para fins de bloqueio de transfer\u00eancia do ve\u00edculo supramencionado junto ao \u00f3rg\u00e3o competente. Em atendimento ao disposto no art. 3\u00ba, \u00a79 do Decreto-Lei n\u00ba 911\/69, registre-se no RENAJUD o gravame correspondente \u00e0 presente decis\u00e3o. Diante do advento da Lei 13.043\/2014, \"a parte interessada poder\u00e1 requerer diretamente ao ju\u00edzo da comarca onde foi localizado o ve\u00edculo com vistas \u00e0 sua apreens\u00e3o, sempre que o bem estiver em comarca distinta daquela da tramita\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, bastando que em tal requerimento conste a c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial da a\u00e7\u00e3o e, quando for o caso, a c\u00f3pia do despacho que concedeu a busca e apreens\u00e3o do ve\u00edculo.\". Nessa hip\u00f3tese, tendo em vista dever constante no art. 5\u00ba do CPC, dever\u00e1 comunicar a apresenta\u00e7\u00e3o de tal requerimento perante o ju\u00edzo da tramita\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, comprovando, em 5 dias.ADVERT\u00caNCIA: Este processo, cujo n\u00famero encontra-se acima, tramita eletronicamente. A \u00edntegra do processo (peti\u00e7\u00e3o inicial, documentos e decis\u00f5es) poder\u00e1 ser visualizada na internet, sendo considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006) que desobriga a anexa\u00e7\u00e3o. Para visualiza\u00e7\u00e3o, acesse o site www.tjsp.jus.br, informe o n\u00famero do processo (dispon\u00edvel no alto deste documento) e a senha, a qual segue anexa, em documento separado. Peti\u00e7\u00f5es, procura\u00e7\u00f5es, defesas etc, devem ser trazidos ao Ju\u00edzo por peticionamento eletr\u00f4nico.Considerando o m\u00ednimo n\u00famero de funcion\u00e1rios prestando servi\u00e7os no Cart\u00f3rio e buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legaisInt. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0127\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA ZANELLA CARAMELO DAMIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3208","paginaFinal":"3208","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879287","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22894375","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 26 2017 01:19:58:980AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687234084","codPublicacaoOrigem":"1151810739","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005722-18.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1005722-18.2017.8.26.0223 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Itau Unibanco S\/A ADVOGADO : 248970\/SP - Carla Cristina Lopes Scortecci REQDO : Reinaldo de Souto Lima VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE GUARUJ\u00c1 EM 25\/05\/2017","paginaInicial":"3422","paginaFinal":"3422","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"880586","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22974648","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"May 30 2017 09:39:28:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714532107","codPublicacaoOrigem":"1173160628","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005722-18.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005722-18.2017.8.26.0223 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Fl.45\/46: ADITE-SE o mandado de fls.33\/34, a fim de dar total cumprimento, procedendo-se a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, observando-se o novo endere\u00e7o fornecido, ficando autorizado o cumprimento das dilig\u00eancias com as prerrogativas do artigo 212 e seguintes, do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem preju\u00edzo, aprovo a indica\u00e7\u00e3o dos deposit\u00e1rios mencionados Wanderlei Sid\u00f4nio de Oliveira RG n\u00ba 16.700.310-0; CPF: 18.038.358-26; Reginaldo Fran\u00e7a - RG n\u00ba 18.273.269-1; CPF: 087.162.738-85; Claudiano Oliveira da Cunha - RG n\u00ba 345065451; CPF: 303.053.338-79.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0184\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA ZANELLA CARAMELO DAMIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3974","paginaFinal":"3974","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900529","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24238423","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 04:59:37:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753787281","codPublicacaoOrigem":"1199527957","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005722-18.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005722-18.2017.8.26.0223 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Diante do exposto e considerando tudo o mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido inicial para declarar resolvido o contrato firmado e consolidar a posse e propriedade plena e exclusiva do bem alienado fiduciariamente descrito na inicial em favor do autor, para posterior venda, tornando definitiva a liminar deferida, condenando-se a r\u00e9 no pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% (dez por cento) do valor dado \u00e0 causa, atualizado desde a data da propositura da demanda. P.R.I. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0247\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA ZANELLA CARAMELO DAMIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3786","paginaFinal":"3786","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924602","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167796","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:24:41:920AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748454804","codPublicacaoOrigem":"1195917946","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005722-18.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005722-18.2017.8.26.0223 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Manifeste-se o autor em termos de prosseguimento, requerendo o que de direito no prazo de 05 dias. Nada Mais. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP), EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0241\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MONICA BARRETO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3707","paginaFinal":"3707","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921249","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25952152","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 12:36:02:630PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696810983","codPublicacaoOrigem":"1159335898","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005722-18.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005722-18.2017.8.26.0223 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vista dos autos ao autor para manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado de cita\u00e7\u00e3o. Nada Mais. - ADV: CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0143\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA ZANELLA CARAMELO DAMIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3236","paginaFinal":"3236","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"887506","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23443842","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 11:30:24:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775647977","codPublicacaoOrigem":"1213657507","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005722-18.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005722-18.2017.8.26.0223 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, apresentando demonstrativo atualizado do d\u00e9bito, nos termos do art. 524, do C\u00f3digo de Processo Civil.Nada sendo requerido no prazo de dez dias, arquivem-se os autos, com as cautelas de estilo. Int. - ADV: EGBERTO HERNANDES BLANCO (OAB 89457\/SP), CARLA CRISTINA LOPES SCORTECCI (OAB 248970\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0278\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA ZANELLA CARAMELO DAMIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3446","paginaFinal":"3446","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"937079","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27139110","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 04:28:32:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005722-18.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}