{"numero":"1005895-63.2015.8.26.0271","processos":[{"processo":"1005895-63.2015.8.26.0271","classe":"Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o de Posse","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esbulho \/ Turba\u00e7\u00e3o \/ Amea\u00e7a","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral,Obriga\u00e7\u00f5es,Rescis\u00e3o \/ Resolu\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"27\/11\/2015 \u00e0s 13:26 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Itapevi","juiz":"Gustavo de Azevedo Marchi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 29.869,86","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jo\u00e3o Marcos Cantanhede Rego"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jhonata Bezerra Betun da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Dario Freitas dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Jos\u00e9 Morais de Lima"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 545\/556","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o e extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil para: a) reintegrar a parte autora na posse do autom\u00f3vel objeto da demana de forma definitiva, confirmando-se a liminar; b) condenar o requerido a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), corrigido monetariamente a partir da presente data (S\u00famula 362 do STJ) pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com incid\u00eancia de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o.Condeno o requerido ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7 2.\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C. Advogados(s): Dario Freitas dos Santos (OAB 353531\/SP), Leandro Jos\u00e9 Morais de Lima (OAB 357302\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o e extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil para: a) reintegrar a parte autora na posse do autom\u00f3vel objeto da demana de forma definitiva, confirmando-se a liminar; b) condenar o requerido a pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, no valor de R$ 5.000,00 (cinco mil reais), corrigido monetariamente a partir da presente data (S\u00famula 362 do STJ) pela Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com incid\u00eancia de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o.Condeno o requerido ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85, \u00a7 2.\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  B\u00c9LGICA,  405, Itapevi  - SP  - CEP  06660-280\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005895-63.2015.8.26.0271 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005895-63.2015.8.26.0271\nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Esbulho  \/ Turba\u00e7\u00e3o  \/ Amea\u00e7a\nRequerente : Jo\u00e3o Marcos  Cantanhede  Rego\nRequerido : Jhonata Bezerra  Betun da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   de   Azevedo   Marchi\nVistos.\nJO\u00c3O  MARCOS  CATANHEDE  REGO  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \ncom  pedido  de  tutela  antecipada  em  face  de  JHONATA  BEZERRA  BETUN  DA  \nSILVA ,  ambos  qualificados  na  inicial.  Alega  o  autor,  em  s\u00edntese,  que ,  em  meados  de  \noutubro  de  2014,  financiou  com  o  Banco  Ita\u00fa,  em  30\/10\/2014,  um  ve\u00edculo  Volkswagen  \nGol  G5,  placas  HNN-4666,  ano\/modelo  2010\/2011.  Na  mesma  oportunidade,  acordou  \nverbalmente  com  o  requerido  que  este  ficaria  na  posse  do  ve\u00edculo,  por\u00e9m,  assumiria  todos  \nos  d\u00e9bitos,  inclusive  o  financiamento  de  48  vezes  de  R$  694,74,  n\u00e3o  deixando  nada  em  \natraso.  Por\u00e9m,  o  contrato  verbal  n\u00e3o  foi  cumprido.  Ressalta  que  o  requerido  n\u00e3o  paga  as  \nparcelas  em  dia,  o  que  causa  grande  transtorno,  pois  recebe  diariamente  liga\u00e7\u00f5es  de  \ncobran\u00e7a  e  diversas  cartas  da  financeira,  do  SCPC  e  Serasa.  Aduz  que  seu  nome  foi  \ninserido  nos  cadastros  de  inadimplentes  do  SCPC  e  Serasa,  em  raz\u00e3o  do  n\u00e3o  pagamento  \ndas  parcelas  do  financiamento.  Al\u00e9m  disso,  o  requerido  n\u00e3o  paga  as  multas  referente  ao  \nve\u00edculo,  que  podem  gerar  pontos  em  sua  CNH  e  a  cassa\u00e7\u00e3o  do  direito  de  dirigir.  Ressalta  \nque  diversas  vezes  tentou  fazer  acordo,  mas  s\u00f3  obteve  promessas  que  n\u00e3o  foram  \ncumpridas.  Notificou  o  requerido  por  telegrama,  mas  ele  se  manteve  inerte.  Requer  a \nconcess\u00e3o  de  liminar  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse,  e  ao  final,  a  proced\u00eancia  do  pedido  da  a\u00e7\u00e3o  \npara  rescindir  o  contrato  verbal  celebrado  entre  as  partes,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  \nao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  na  quantia  equivalente  a  20  sal\u00e1rios  \nm\u00ednimos  (fls.  01\/12).  Juntou  documentos  (fls.  12\/31).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005895-63.2015.8.26.0271 e c\u00f3digo 2098586. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA HISPAGNOL LACOMBE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 09:42 . fls. 106\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  B\u00c9LGICA,  405, Itapevi  - SP  - CEP  06660-280\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005895-63.2015.8.26.0271 - lauda  2\nO\n pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  foi  deferido  (fls.  54\/55).  \nContudo,  n\u00e3o  foi  cumprida  a  ordem,  pois  a  parte  autora  e  seu  patrono  desistiram  do  \ncumprimento  naquela  ocasi\u00e3o  (fls.  64).  \n\u00c0s  fls.  65\/66,  a  parte  autora  noticiou  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  acordo  e \nrequereu  a  suspens\u00e3o  do  feito,  que  foi  deferida  \u00e0s  fls.  70.  O  autor  requereu  prazo  \nsuplementar,  que  foi  deferido  (fls.  74  e  75).  \nO  autor  requereu  o  prosseguimento  do  feito  com  o  cumprimento  da  \nantecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela,  ante  o  total  descumprimento  do  acordo  pelo  requerido  (fls.  77\/78).\nFoi  cumprida  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  \u00e0s  fls.  100\/103.\n  O  requerido  foi  citado,  mas  deixou  transcorrer  in  albis  o  prazo  para  \ncontestar  o  pedido  da  a\u00e7\u00e3o  (fls.  105).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO   feito  se  encontra  suficientemente  instru\u00eddo,  n\u00e3o  havendo  \nnecessidade  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  comportando,  pois,  julgamento  no  estado  em  que  se  \nencontra  nos  termos  do  art.  355,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  parte  requerida  n\u00e3o  contestou  o pedido  da  a\u00e7\u00e3o,  tornando-se  \nrevel.  Assim,  nos  termos  do  art.  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  os  fatos  afirmados  pela  \nparte-autora  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  reputam-se  verdadeiros.\nApenas  prova  inequ\u00edvoca  de  fato  extintivo,  modificativo  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005895-63.2015.8.26.0271 e c\u00f3digo 2098586. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA HISPAGNOL LACOMBE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 09:42 . fls. 107\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  B\u00c9LGICA,  405, Itapevi  - SP  - CEP  06660-280\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005895-63.2015.8.26.0271 - lauda  3\nimpeditivo\n do  direito  invocado  na  inicial  poderia  afastar  a  proced\u00eancia  do  pedido  \ncondenat\u00f3rio,  mas  podendo  faz\u00ea-lo,  posto  que  citada,  a  parte  r\u00e9  n\u00e3o  apresentou  qualquer  \ndefesa.  \nDestarte, procede  o  pedido  de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse.  \nNo  tocante  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  verifico  que  \ntamb\u00e9m  merece  ser  acolhido.\nIsto  porque  o  autor  recebeu  diversas  cobran\u00e7as,  inclusive  avisos  de  \ninclus\u00e3o  de  seu  nome  no  rol  de  inadimplentes  (fls.  32,  33,  36,  47)  em  raz\u00e3o  do  \ndescumprimento  do  ajuste  celebrado  com  o  requerido,  que  n\u00e3o  transferiu  o  financiamento  \npara  si,  tampouco  pagou  as  presta\u00e7\u00f5es  nos  respectivos  vencimentos.  \nAl\u00e9m  disso,  o  requerido  n\u00e3o  transferiu  a  documenta\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  \npara  seu  nome  (conf.  fls.  21)  e  recebeu  multas  de  tr\u00e2nsito  que  n\u00e3o  foram  pagas  nos  \nrespectivos  vencimentos.\nPor tais  raz\u00f5es,  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  procede,  \nmesmo  porque,  nesse  caso,  \u201c n\u00e3o  h\u00e1  falar  em  prova  do  dano  moral,  mas,  sim,  na  prova  do  \nfato  que  gerou  a  dor,  o  sofrimento,  sentimentos  \u00edntimos  que  o  ensejam \u201d  (RESP  n\u00ba  \n86.271\/SP,  3\u00aa  T.,  Rel.  Min.  Carlos  Alberto  Menezes  Direito,  julgado  em  09.12.97),  o  que  \nrestou  demonstrado  pelas  cobran\u00e7as  recebidas  pelo  autor  pelas  infra\u00e7\u00f5es  de  tr\u00e2nsito  \npraticadas  pelo  requerido ,  maculando  a  sua  identidade  e  gerando  sentimento  de  vergonha  e  \nintranquilidade.\nO arbitramento  da  condena\u00e7\u00e3o  a  t\u00edtulo  de  dano  moral,  como  \u00e9 \nsabido,  deve  operar-se  com  modera\u00e7\u00e3o,  proporcionalmente  ao  grau  de  culpa  e  ao  porte  \nempresarial\/pessoal  das  partes,  orientando-se  o  juiz  pelos  crit\u00e9rios  sugeridos  pela  doutrina  \ne  jurisprud\u00eancia,  com  razoabilidade,  valendo-se  da  experi\u00eancia  e  do  bom  senso,  atento  \u00e0  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005895-63.2015.8.26.0271 e c\u00f3digo 2098586. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA HISPAGNOL LACOMBE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 09:42 . fls. 108\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  B\u00c9LGICA,  405, Itapevi  - SP  - CEP  06660-280\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1005895-63.2015.8.26.0271 - lauda  4\nrealidade\n da  vida  e \u00e0s  peculiaridades  do  caso  concreto.  O  valor  n\u00e3o  deve  ser  nem  t\u00e3o  \ngrande  que  se  converta  em  fonte  de  enriquecimento,  nem  t\u00e3o  pequeno  que  se  torne  \ninexpressivo,  devendo-se  ser  observada,  al\u00e9m  dos  elementos  j\u00e1  apontados  e  dos  ditames  do  \nart.  944  do  C\u00f3digo  Civil,  a  denominada  teoria  do  desest\u00edmulo.\nNo  presente  caso,  diante  de  tais  premissas,  reputo  razo\u00e1vel  a \nquantia  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais)  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nDiante  do  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  da  a\u00e7\u00e3o  e  \nextinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  inc.  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  para:  a)  reintegrar  a  parte  autora  na  posse  do  autom\u00f3vel  objeto  da  demana  \nde  forma  definitiva,  confirmando-se  a  liminar ;  b)  condenar  o  requerido  a  pagar  ao  autor  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  no  valor  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais),  corrigido  \nmonetariamente  a partir  da  presente  data  (S\u00famula  362  do  STJ)  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nEgr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  com  incid\u00eancia  de  juros  de  mora  a  \npartir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nCondeno o  requerido  ao  pagamento  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  \ntermos  do  art.  85,  \u00a7  2.\u00ba,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.I.C.\nItapevi , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005895-63.2015.8.26.0271 e c\u00f3digo 2098586. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA HISPAGNOL LACOMBE, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 09:42 . fls. 109"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITV.17.70003510-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/02\/2017 14:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2260 P\u00e1gina: 471\/489","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2260 P\u00e1gina: 471\/489","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2016 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para: Mandado enviado \u00e0 Central de Mandados. Advogados(s): Dario Freitas dos Santos (OAB 353531\/SP), Leandro Jos\u00e9 Morais de Lima (OAB 357302\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2016 Teor do ato: Diante das manifesta\u00e7\u00f5es de fls. 87\/92, expe\u00e7a-se novo mandado para o Sr. Oficial de Justi\u00e7a na forma requerida, juntando c\u00f3pias das respectivas decis\u00f5es.Sem preju\u00edzo, intime-se o autor quanto ao encaminhamento do mandado \u00e0 Central. Advogados(s): Dario Freitas dos Santos (OAB 353531\/SP), Leandro Jos\u00e9 Morais de Lima (OAB 357302\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 271.2016\/021513-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 07\/02\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista dos autos ao autor para: Mandado enviado \u00e0 Central de Mandados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Diante das manifesta\u00e7\u00f5es de fls. 87\/92, expe\u00e7a-se novo mandado para o Sr. Oficial de Justi\u00e7a na forma requerida, juntando c\u00f3pias das respectivas decis\u00f5es.Sem preju\u00edzo, intime-se o autor quanto ao encaminhamento do mandado \u00e0 Central.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   B\u00e9lgica,   405 ,   .   -   Jd   Santa   Rita\nCEP:   06660-280   -   Itapevi   -   SP\nTelefone:   4141-6592   -   E-mail:   itapevi1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1005895-63.2015.8.26.0271  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm  13  de  dezembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM  (\u00aa)  Juiz(\u00aa)  de  Direito,  Dr(\u00aa).  Gustavo  de  Azevedo  Marchi . Eu  ( M\u00edrian  Maia  de  Morais ) digitei.  \nProcesso  n\u00ba: 1005895-63.2015.8.26.0271  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Esbulho  \/ Turba\u00e7\u00e3o  \/ \nAmea\u00e7a\nRequerente : Jo\u00e3o Marcos  Cantanhede  Rego\nRequerido : Jhonata Bezerra  Betun da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   de   Azevedo   Marchi\nVistos.\nDiante  das  manifesta\u00e7\u00f5es  de  fls.  87\/92,  expe\u00e7a-se  novo  mandado  \npara  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  na  forma  requerida,  juntando  c\u00f3pias  das  respectivas  decis\u00f5es.\nSem  preju\u00edzo,  intime-se  o  autor  quanto  ao  encaminhamento  do  \nmandado  \u00e0  Central.  \nIntime-se.\nItapevi , 13  de  dezembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005895-63.2015.8.26.0271 e c\u00f3digo 17062E9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DE AZEVEDO MARCHI, liberado nos autos em 13\/12\/2016 \u00e0s 20:04 . fls. 93"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WITV.16.70037433-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 09\/12\/2016 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITV.16.70034504-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/11\/2016 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 03\/02\/2017 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 271.2016\/016677-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 03\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0198\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2210 P\u00e1gina: 407\/418","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0198\/2016 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para: Mandado enviado \u00e0 Central de Mandados. Advogados(s): Dario Freitas dos Santos (OAB 353531\/SP), Leandro Jos\u00e9 Morais de Lima (OAB 357302\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vista dos autos ao autor para: Mandado enviado \u00e0 Central de Mandados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITV.16.70027563-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2016 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0132\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2148 P\u00e1gina: 330\/348","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0132\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 74, defiro. Ap\u00f3s manifeste-se independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Dario Freitas dos Santos (OAB 353531\/SP), Leandro Jos\u00e9 Morais de Lima (OAB 357302\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 74, defiro. Ap\u00f3s manifeste-se independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  B\u00c9LGICA,  405, Itapevi -SP  - CEP  06660-280\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005895-63.2015.8.26.0271\nClasse  \u2013 Assunto: Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Esbulho  \/ Turba\u00e7\u00e3o  \/ Amea\u00e7a\nRequerente : Jo\u00e3o Marcos  Cantanhede  Rego\nRequerido : Jhonata Bezerra  Betun da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Hispagnol   Lacombe\nVistos.\nFls.  74,  defiro.  \nAp\u00f3s  manifeste-se  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nItapevi , 28  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005895-63.2015.8.26.0271 e c\u00f3digo 10E4611. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA HISPAGNOL LACOMBE, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 09:51 . fls. 75"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Pedido de Suspens\u00e3o do Processo At\u00e9 180 Dias Juntado   N\u00ba Protocolo: WITV.16.70016651-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Suspens\u00e3o do Processo at\u00e9 180 dias Data: 27\/06\/2016 18:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0127\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2141 P\u00e1gina: 416\/427","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0127\/2016 Teor do ato: Intimem-se as partes para darem prosseguimento ao feito no prazo de 05 dias. Advogados(s): Dario Freitas dos Santos (OAB 353531\/SP), Leandro Jos\u00e9 Morais de Lima (OAB 357302\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intimem-se as partes para darem prosseguimento ao feito no prazo de 05 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 23\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 21\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0001\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2034 P\u00e1gina: 158-183","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0001\/2016 Teor do ato: Defiro ao autor, o sobrestamento do feito pelo prazo de 60 (sessenta) dias. Advogados(s): Dario Freitas dos Santos (OAB 353531\/SP), Leandro Jos\u00e9 Morais de Lima (OAB 357302\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Defiro ao autor, o sobrestamento do feito pelo prazo de 60 (sessenta) dias.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITV.15.70031017-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/12\/2015 12:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Pol\u00edcia Militar - Requisi\u00e7\u00e3o de For\u00e7a Policial","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 271.2015\/022327-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 10\/12\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITV.15.70029713-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/12\/2015 20:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2019 P\u00e1gina: 371\/384","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0175\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2019 P\u00e1gina: 371\/384","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2015 Teor do ato: RECOLHER TAXA DE IMPRESSAO NO PRAZO LEGAL Advogados(s): Dario Freitas dos Santos (OAB 353531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0175\/2015 Teor do ato: Ante o exposto, DEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para o fim de que o autor seja reintegrado na posse do ve\u00edculo qualificado na inicial. Expe\u00e7a-se mandado de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, autorizado refor\u00e7o policial caso necess\u00e1rio. Cite-se e intimem-se. Advogados(s): Dario Freitas dos Santos (OAB 353531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   RECOLHER TAXA DE IMPRESSAO NO PRAZO LEGAL","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante o exposto, DEFIRO o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para o fim de que o autor seja reintegrado na posse do ve\u00edculo qualificado na inicial. Expe\u00e7a-se mandado de reintegra\u00e7\u00e3o de posse, autorizado refor\u00e7o policial caso necess\u00e1rio. Cite-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  B\u00e9lgica,  405, ., Jd  Santa  Rita - CEP  06660-280,  Fone: 4141-6592,  \nItapevi-SP  - E-mail:  itapevi1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005895-63.2015.8.26.0271  \nClasse  - Assunto Reintegra\u00e7\u00e3o \/ Manuten\u00e7\u00e3o  de Posse  - Esbulho  \/ Turba\u00e7\u00e3o  \/ Amea\u00e7a\nRequerente : Jo\u00e3o Marcos  Cantanhede  Rego\nRequerido : Jhonata Bezerra  Betun da Silva\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   de   Azevedo   Marchi\nVistos.\nPara a  concess\u00e3o  da  medida  requerida,  imprescind\u00edvel  a  aferi\u00e7\u00e3o  de  \nprova inequ\u00edvoca  de  forma  a  convencer  o  juiz  da  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  do  \nrequerente, devendo  haver,  ainda,  fundado  receio  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  \nou, alternativamente,  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  abuso  de  direito  de  defesa  ou  manifesto  prop\u00f3sito  \nprotelat\u00f3rio do  requerido.\nConsiderando  que  o  suporte  probat\u00f3rio,  em  sede  de  cogni\u00e7\u00e3o  \nsum\u00e1ria  e  superficial,  aferida  por  meio  da  documenta\u00e7\u00e3o  trazida  aos  autos,  demonstra  a  \nplausibilidade  das  alega\u00e7\u00f5es  do  autor,  a  concess\u00e3o  da  medida  \u00e9  necess\u00e1ria.\nCom  efeito,  o  autor  demonstrou  que  o  ve\u00edculo  est\u00e1  registrado  em  \nseu  nome  e  a  utiliza\u00e7\u00e3o  temer\u00e1ria  por  parte  do  requerido  vem  lhe  causando  transtornos,  com  \no  lan\u00e7amento  de  tributos  e  multas  em  seu  nome  sem  o  respectivo  pagamento.\nAnte   o   exposto,   DEFIRO   o   pedido   de   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela   para   o  \nfim   de que  o  autor  seja  reintegrado  na  posse  do  ve\u00edculo  qualificado  na  inicial.  Expe\u00e7a-se  \nmandado de  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse,  autorizado  refor\u00e7o  policial  caso  necess\u00e1rio.\nCite-se  e  intimem-se.\nItapevi , 30  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005895-63.2015.8.26.0271 e c\u00f3digo AEF0CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DE AZEVEDO MARCHI, liberado nos autos em 30\/11\/2015 \u00e0s 14:01 . fls. 54\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  ITAPEVI\nFORO  DE ITAPEVI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  B\u00e9lgica,  405, ., Jd  Santa  Rita - CEP  06660-280,  Fone: 4141-6592,  \nItapevi-SP  - E-mail:  itapevi1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005895-63.2015.8.26.0271 e c\u00f3digo AEF0CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DE AZEVEDO MARCHI, liberado nos autos em 30\/11\/2015 \u00e0s 14:01 . fls. 55"}},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/06\/2016","tipo":"Pedido de Suspens\u00e3o do Processo at\u00e9 180 dias"},{"data":"22\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"02\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[]}