{"numero":"1005650-34.2016.8.26.0007","processos":[{"processo":"1005650-34.2016.8.26.0007","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/03\/2016 \u00e0s 23:10 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Alessander Marcondes Fran\u00e7a Ramos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 79.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Henrique Teixeira Sassi"},{"tipo":"Reqte","nome":"Aline Crivellar Moreira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Rafael de Freitas Barbosa"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Te\u00f3filo Mathias da Costa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Tadeu Aparecido Ragot"},{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0418\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED 2438 c3 P\u00e1gina: 2579\/2594","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0418\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 231\/233: Nos termos do artigo 1023, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o embargado para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias a respeito do conte\u00fado dos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s conclusos para decis\u00e3o.Int. Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 231\/233: Nos termos do artigo 1023, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o embargado para manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias a respeito do conte\u00fado dos embargos de declara\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s conclusos para decis\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  LBA  -  M805019\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1005650-34.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Henrique Teixeira Sassi e outros\nRequerido : Te\u00f3filo Mathias  da Costa\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Sueli  Juarez  Alonso\nVistos.\nFls.  231\/233:  N os  termos  do  artigo  1023,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  o  \nembargado  para  manifesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  05  dias  a  respeito  do  conte\u00fado  dos  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s conclusos  para  decis\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 22  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 4AEDECE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELI JUAREZ ALONSO, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 235"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70174968-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED 2421 c3 P\u00e1gina: 2924\/2938","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, e por tudo o mais o que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE os pedidos iniciais, a fim de: 1) determinar ao r\u00e9u, sob pena de multa di\u00e1ria supra indicada: a) suspender os s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; b) desativar os s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; c) n\u00e3o crie s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; d) suspenda o link http:\/\/cepcep.com.br www.teo.com.br\/fraudadores\/ e www.teo.com.br\/fraudadores\/emerso_batista_godoy.php e todos os correlacionados ao blog; e) se abstenham de reproduzir o conte\u00fado do blog mencionado no item d em qualquer m\u00eddia social. 2) reconhecer que o r\u00e9u denunciou, falsamente, o autor pela pr\u00e1tica de infra\u00e7\u00e3o penal que n\u00e3o existiu, bem como pela exposi\u00e7\u00e3o indevida da imagem dos autores na rede mundial de computadores e condeno-o ao pagamento de vinte mil reais em favor de cada autor, atualizados e com juros na forma supra descrita.Arcar\u00e1 o requerido com custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, devidamente atualizado, nos termos do artigo 85, do C\u00f3digo de Processo Civil dado tempo necess\u00e1rio para o julgamento da demanda e os temas abordados.P. R. I. C. Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, e por tudo o mais o que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE os pedidos iniciais, a fim de: 1) determinar ao r\u00e9u, sob pena de multa di\u00e1ria supra indicada: a) suspender os s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; b) desativar os s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; c) n\u00e3o crie s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; d) suspenda o link http:\/\/cepcep.com.br www.teo.com.br\/fraudadores\/ e www.teo.com.br\/fraudadores\/emerso_batista_godoy.php e todos os correlacionados ao blog; e) se abstenham de reproduzir o conte\u00fado do blog mencionado no item d em qualquer m\u00eddia social. 2) reconhecer que o r\u00e9u denunciou, falsamente, o autor pela pr\u00e1tica de infra\u00e7\u00e3o penal que n\u00e3o existiu, bem como pela exposi\u00e7\u00e3o indevida da imagem dos autores na rede mundial de computadores e condeno-o ao pagamento de vinte mil reais em favor de cada autor, atualizados e com juros na forma supra descrita.Arcar\u00e1 o requerido com custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, devidamente atualizado, nos termos do artigo 85, do C\u00f3digo de Processo Civil dado tempo necess\u00e1rio para o julgamento da demanda e os temas abordados.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1005650-34.2016.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1005650-34.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Henrique Teixeira Sassi e outros\nRequerido : Te\u00f3filo Mathias  da Costa\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  VII \u2013 Itaquera  \u2013 Comarca  da Capital \/SP\nProcesso  n\u00ba 604\/16  \n dano moral\nAutor:  Henrique  Teixeira Sassi e outros\nR\u00e9u:  Te\u00f3fiolo  Mathias da Costa  e outra\nVistos, etc.\nALINE  CRIVELAR  MOREIRA,  \nHENRIQUE  TEIXEIRA  SASSI,  e  RAFAEL  DE  FREITAS  BARBOSA  \ningressaram  com  a\u00e7\u00e3o  civil  contra  TEOFILO  MATHIAS  DA  COSTA  e \nPRISCILA  LUIZ  ALMEIDA ,  sustentando,  em  s\u00edntese,  que  celebraram  contrato  \ncom  os  requeridos  destinados  a  monitoramento,  ranking  e  venda  de  informa\u00e7\u00e3o  e  e-\ncommerce.  Alegam  ter  havido  desentendimento  na  rela\u00e7\u00e3o  comercial,  que  acabou  \npor  rescindida  e  os  requeridos  passaram  a  \u201cfazer  amea\u00e7as\u201d,  criando  \u201cblogs\u201d  e \np\u00e1ginas  da  internet  com  o  prop\u00f3sito  de  denegrir  a  imagem  dos  autores.  Pretendem  a  \nsuspens\u00e3o  definitiva  da  veicula\u00e7\u00e3o  das  p\u00e1ginas  e  sites  em  redes  sociais,  as  quais  \nmencionem  ou  fa\u00e7am  alus\u00e3o  aos  Autores,  bem  como  para  que  os  R\u00e9us  se  abstenham  \nde  mencionar  os  nomes  dos  Autores  em  qualquer  m\u00eddia  ou  rede  social  (whatsapp,  \nFacebook  e  outras),  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria.\nFoi  deferida  a tutela  de  urg\u00eancia  (fls.  76\/79)  a  \ninicial  foi  emendada  (fl.  84)  houve  audi\u00eancia  de  media\u00e7\u00e3o  infrut\u00edfera  (fl.  103),  \ndesist\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  Priscila  (fl.  134).\nO   r\u00e9u  remanescente  apresentou  defesa  (fls.  \n141\/188)  onde  alega:  a)  autores  patrocinaram  e  investiram  em  projeto  concebido  \npelo  requerido  pelo  valor  de  R$900,00  inicialmente;  b)  n\u00e3o  houve  quita\u00e7\u00e3o  integral  \ndo  pre\u00e7o  no  valor  de  R$3.000,00  perante  a  conta  corrente  de  n\u00ba  02362-2,  ag\u00eancia  \n7633,  Banco  Ita\u00fa;  c)  autores  Henrique  e  Rafael  foram  condenados  ao  pagamento  de  \nR$3.000,00  no  processo  0022271-26.2016.8.26.0007;  d)  publica\u00e7\u00f5es  foram  \nrealizadas  por  colega  de  trabalho  com  quem  o  r\u00e9u  comentou  o  ocorrido;  e)  \ninexist\u00eancia  de  dever  de  indenizar;  f)  houve  exerc\u00edcio  do  direito  de  indigna\u00e7\u00e3o,  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  e  pensamento;  g)  exist\u00eancia  de  \u201cculpa  rec\u00edproca\u201d;  h)  montante  da  \neventual  indeniza\u00e7\u00e3o  haveria  de  ser  comedido;  i)  formula  pedido  reconvencional  \nrelativo  a  frustra\u00e7\u00e3o  de  justas  expectativas,  gerando  les\u00e3o  moral;  j)  improced\u00eancia  \ndo  pleito  inicial  e  acolhimento  da  reconven\u00e7\u00e3o.\nHouve  r\u00e9plica  e  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o  (fls.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 48E4558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 218\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1005650-34.2016.8.26.0007 - lauda  2\n192\/199)\n onde  se  defende  o  acolhimento  da  pretens\u00e3o  inicial  e  rejei\u00e7\u00e3o  do  pedido  do  \nr\u00e9u.  \nO feito  foi  saneado  (fls.  200\/201),  os  autores  n\u00e3o  \nindicaram  provas  e  a  r\u00e9  omitiu-se  ap\u00f3s  o  prazo  concedido  (fl.  217).\n\u00c9  o  relato.\nD  E  C  I  D  O.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  destinada  a  constitui\u00e7\u00e3o  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  cumulada  com  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  e,  ainda,  \nreconven\u00e7\u00e3o  com  pedido  de  dano  moral.\nN\u00e3o  h\u00e1  preliminares  a  serem  analisadas.\nNo  m\u00e9rito  o  pedido  \u00e9  procedente.\nPercebe-se  que  houve  negocia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  \nsendo  claro  que  mesmo  havendo  disponibiliza\u00e7\u00e3o  de  informa\u00e7\u00e3o  na  forma  gratuita,  \nn\u00e3o  h\u00e1  impedimento  para  que  as  partes  celebram  contrato  remunerado  para  o \nfornecimento  de  tais  dados.\nIsso acontece,  n\u00e3o  raras  vezes.\nTempo  \u00e9  o  maior  ativo  existente  na  modernidade,  \npor  ser  absolutamente  inel\u00e1stico  e  escasso,  fazendo  com  que  se  contratem  servi\u00e7os  \npara  a  obten\u00e7\u00e3o  de  dados  de  forma  copilada  que,  sem  tal  atividade,  demandariam  \nmuito  tempo  em  sua  coleta  e  separa\u00e7\u00e3o.\nSe, por  outro  lado,  os  autores  n\u00e3o  realizaram  a  \npesquisa  necess\u00e1ria  para  saber  se  os  dados  pretendidos  eram  p\u00fablicos  ou  provados,  \nrespondem  pelo  contrato  inicialmente  celebrado  \n salvo  a  hip\u00f3tese  de  rescis\u00e3o  \nfundada  em  culpa  dos  contratados.\nN\u00e3o \u00e9  engodo  venda  de  informa\u00e7\u00e3o,  mesmo   que  \np\u00fablica,  desde  que  haja  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  projeto  acertado.\nO  desacerto  comercial  entre  as  partes,  entretanto,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 48E4558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 219\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1005650-34.2016.8.26.0007 - lauda  3\nn\u00e3o\n permite  que  haja  exposi\u00e7\u00e3o  da  imagem  dos  contratantes.\nMuito  embora  seja  l\u00edcita  a  manifesta\u00e7\u00e3o  relativa  \n\u00e0  um  fato  ou  uma  pessoa,  algumas  considera\u00e7\u00f5es  merecem  ser  formuladas.\nExtrapola  os  limites  da  manifesta\u00e7\u00e3o  pessoal  a \nforma\u00e7\u00e3o  de  \u201clinks\u201d,  blogs,  sites  ou  qualquer  outra  forma  de  hospedagem  de  dados  \nque  seja  destinada  a  macular  a  imagem.\nEvidentemente  que,  neste  conceito,  n\u00e3o  se  insere  \na   apresenta\u00e7\u00e3o  de  vers\u00e3o  de  fato  verdadeiro,  ocorrido,  mas  que  jamais  pode  ser  \natribu\u00edda  men\u00e7\u00e3o  sensacionalista  ou  tendenciosa  \u00e0  personifica\u00e7\u00e3o  de  qualidade  \ndesairosa.\nPelo  que  se  verifica  no  sitio \nh ttp :\/\/w ww.c ep cep .c o m .b r\/e n gan ad ore s\/a lin e_ criv ella r.h tm l\n h\u00e1  excesso  cometido  \npelos  r\u00e9us,  pois  indicam  j\u00e1  no  link  que  consideram  a  autora  \u201cenganadora\u201d.\nDefine-se  em  vern\u00e1culo:\nh ttp :\/\/w ww.d ic io nario in fo rm al.c o m .b r\/e n gan ad ora \/\n1.\u00a0E ngan ad ora s\nSig nif ic ad o d e\u00a0E ngan ad ora s\n\u00a0Por\u00a0Dic io n\u00e1rio  i n F orm al\u00a0( S P)\n\u00a0em\u00a013-11-2014\nPessoas que  enganam,  trapaceiras,  impostoras.\nAquelas senhoras  n\u00e3o  passam  de  umas\u00a0 enganadoras \u00a0que se  fazem  de  coitadas  para  \nsubornar os  outros.\nh ttp s:\/\/w ww.d ic io .c o m .b r\/e n gan ad ora \/\nenganadoraSig nif ic ad o  d e E ngan ad o ra\nEnganadora \u00a0\u00e9 o  feminino  de enganador.  O mesmo  que: ardilosa,  dolosa, embusteira,  \nenganosa,  impostora,  mentirosa, patranheira,  trai\u00e7oeira.\nh ttp s:\/\/w ww.p rib era m .p t\/d lp o\/e n gan ad ora\nen\u00b7ga\u00b7na\u00b7dor\u00a0|\u00f4|\u00a0\nadjetivo  e substantivo  masculinoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 48E4558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 220\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1005650-34.2016.8.26.0007 - lauda  4\nQue,\u00a0aquele\u00a0ou\u00a0aquilo\u00a0que\u00a0engana;\u00a0embusteiro.\n\"enganadora\", in  Dicion\u00e1rio  Priberam da L\u00edngua  Portuguesa  [em linha],  \n2008-2013,\u00a0http s:\/\/w ww.p rib era m .p t\/d lp o\/e n gan ad ora\n\u00a0[consultado em 28-08-2017].\nh ttp :\/\/m ic h aelis .u ol.c o m .b r\/b usc a?id = lq X m\nenganador\nen\u00b7ga\u00b7na\u00b7dor\nadj\u00a0sm\n1\u00a0Que  ou o que  engana;  tungador.\n2\u00a0Que  ou aquele  que trapaceia;  tapeador.\n3\u00a0Que  ou aquele  que trai a confian\u00e7a  do parceiro.\n4\u00a0FUT\u00a0Diz-se  de ou  jogador  que, durante  uma partida,  apenas simula grande  esfor\u00e7o.\nINFORMA\u00c7\u00d5ES  COMPLEMENTARESSIN:\u00a0grupista.\nETIMOLOGIA der\u00a0do\u00a0 part \u00a0de\u00a0enganar+or , como\u00a0 esp enga\u00f1ador\nespanhol enga\u00f1ador\nClaramente pejorativa  o  adjetivo,  destinado  a \ndesqualificar o  agente.\nNa p\u00e1gina  h\u00e1  diversos  \u201clinks\u201d  para  paginas  \npessoais  da  coautora  como  http s:\/\/w ww.f a ceb ook.c o m \/a lin e.c riv ella r? fre f= ts\n , \nh ttp s:\/\/tw itte r.c o m \/a lin ecriv ella r\n, \nh ttp s:\/\/p lu s.g oogle .c o m \/1 09104412806336063620\/p osts\n ,  al\u00e9m  de  diversas  outras  \nformas  de  localiza\u00e7\u00e3o.\nRafael teve  dedicado  um  sitio  semelhante  em  \nh ttp :\/\/w ww.c ep cep .c o m .b r\/e n gan ad ore s\/\n e \nh ttp :\/\/c ep cep .c o m .b r\/e n gan ad ore s\/r a fa el_ de_ fre ita s_ barb osa .h tm l\n , \n,   tamb\u00e9m  com  divulga\u00e7\u00e3o  de  sua  p\u00e1gina  no  facebook  \nh ttp s:\/\/w ww.f a ceb ook.c o m \/v am pers t\n ,  twitter  http s:\/\/tw itte r.c o m \/v am pers t\n ,  e \nyoutube  h ttp s:\/\/w ww.y outu be.c o m \/u se r\/v am pers t\n \nHenrique  n\u00e3o  foi  exce\u00e7\u00e3o \nh ttp :\/\/c ep cep .c o m .b r\/e n gan ad ore s\/h en riq ue_ sa ssi.h tm l\n,   no  facebook  temos  \nh ttp s:\/\/w ww.f a ceb ook.c o m \/h ts a ssi? fre f= ufi\n,  perfil  do  twitter \nh ttp s:\/\/tw itte r.c o m \/g ostile ew\n e  youtube \nh ttp s:\/\/w ww.y outu be.c o m \/r e su lts ? se arc h _query = H en riq ue+ Sassi\n+ Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 48E4558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 221\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1005650-34.2016.8.26.0007 - lauda  5\nH\u00e1\n  mais  ofensas  pessoais  nos  links  \nw ww.t e o .c o m .b r\/f ra u dad ore s\/\n  e \nw ww.t e o .c o m .b r\/f ra u dad ore s\/e m ers o _batis ta _ godoy.p hp\n.\nNo  sitio  n\u00e3o  h\u00e1  o  intuito  de  apenas  narrar  uma  \nexperi\u00eancia  \n ao  que  tudo  indica  frustrada  \n mas  destina-se  a  desnudar  a  intimidade  e  \nvida  privada  dos  autores,  misturando  o  direito  \u00e0  indigna\u00e7\u00e3o  com  a  indevida  \nexposi\u00e7\u00e3o  da  imagem,  com  clara  ofensa  pessoal  ao  imputar  crimes,  recheada  de  \nrecursos  gr\u00e1ficos  que  geram  clara  preven\u00e7\u00e3o  contra  os  autores.\nOra,  evidente  o  abuso  perpetrado.\nAs  p\u00e1ginas  criadas  destinavam-se  a  gerar  \npreven\u00e7\u00e3o  em  desfavor  dos  autores  em  raz\u00e3o  do  desacordo  comercial  existente.\nUltrapassado  \n em  muito  \n o  limite  da  narra\u00e7\u00e3o  \nda  experi\u00eancia,  destina-se  \u00e0  denegrir  a  imagem  dos  autores  perante  a  comunidade  \nvirtual,  onde  h\u00e1  acesso  \n evidentemente  \n por  todo  o  mundo.\nUtilizaram,  ainda,  mensagens  de  advert\u00eancia  e \nperigo  em  ingl\u00eas,  procurando  gerar  preven\u00e7\u00e3o  em  desfavor  dos  autores  (fls.  31,  36,  \n38\/39,  41\/43)  muitas  vezes  com  fotos  obtidas  em  redes  sociais  dos  pr\u00f3prios  autores,  \nmajorando  a  exposi\u00e7\u00e3o  \n inclusive  para  seus  c\u00edrculos  de  amizades  ou  conhecidos,  \nsem  falar  em  familiares.\nO blog  trazido  a  fls.  46\/70  n\u00e3o  faz  por  menos.\nTranscreve  toda  a  comunica\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  e  \nbusca  desqualificar  os  autores,  atribuindo-lhes  qualidades  negativas,  tendentes  a \nlesionar  sua  imagem  perante  terceiros,  a  fim  de  gerar  preven\u00e7\u00e3o  contra  contrata\u00e7\u00f5es  \nfuturas  e,  ainda  pressionar  para  ver  satisfeitos  seus  interesses  patrimoniais.\nN\u00e3o  h\u00e1  direito  \u00e0  exposi\u00e7\u00e3o  do  contratante,  \nmesmo  que  haja  situa\u00e7\u00e3o  de  conflito  com  o  contratado.\nNem  se  diga  que  as  publica\u00e7\u00f5es  foram  realizadas  \npor  colega  de  trabalho  do  r\u00e9u  remanescente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 48E4558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 222\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1005650-34.2016.8.26.0007 - lauda  6\nN\u00e3o\n h\u00e1  dados  sobre  a  pretensa  pessoa,  o  que  gera  \nd\u00favidas  sobre  sua  exist\u00eancia.\nAcres\u00e7a-se que  todos  os  elementos  trazidos  \ninclusive  na  fls.  46\/70  somente  estaria  a  disposi\u00e7\u00e3o  daqueles  que  fizeram  parte  do  \nneg\u00f3cio,  sendo  claro  que  foi  realizado  pelo  pr\u00f3prio  r\u00e9u  ou  sob  sua  orienta\u00e7\u00e3o  e \nsupervis\u00e3o.\nReconhe\u00e7o, assim,  que  h\u00e1  obriga\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u:  a)  \nsuspender  os  s\u00edtios,  blogs,  p\u00e1ginas  de  rede  social  e  similares  destinados  a  tecer  \nconsidera\u00e7\u00f5es  relativas  a  \u201cestelionato\u201d,  terem  sido  enganados  ou  \u201calertar\u201d  quanto  ao  \nrisco  para  contratar  com  os  autores;  b)  desativar  os  s\u00edtios,  blogs,  p\u00e1ginas  de  rede  \nsocial  e  similares  destinados  a  tecer  considera\u00e7\u00f5es  relativas  a  \u201cestelionato\u201d,  terem  \nsido  enganados  ou  \u201calertar\u201d  quanto  ao  risco  para  contratar  com  os  autores;  c)  proibir  \na  cria\u00e7\u00e3o  de  os  s\u00edtios,  blogs,  p\u00e1ginas  de  rede  social  e  similares  destinados  a  tecer  \nconsidera\u00e7\u00f5es  relativas  a  \u201cestelionato\u201d,  terem  sido  enganados  ou  \u201calertar\u201d  quanto  ao  \nrisco  para  contratar  com  os  autores;  d)  determinar  que  o  r\u00e9u  suspenda  o  link  \nh ttp :\/\/c ep cep .c o m .b r\n www.t e o .c o m .b r\/f ra u dad ore s\/\n e \nw ww.t e o .c o m .b r\/f ra u dad ore s\/e m ers o _batis ta _ godoy.p hp\n  e  todos  os  correlacionados  \nao  blog;  e)  determinar  que  o  r\u00e9u  se  abstenham  de  reproduzir  o  conte\u00fado  do  blog  \nmencionado  no  item  d  em  qualquer  m\u00eddia  social.\nO   descumprimento  gera  multa  di\u00e1ria  de \nR$1.000,00\nN\u00e3o h\u00e1  espa\u00e7o  para  falar  em  culpa  rec\u00edproca,  \nsendo  claro  que  as  ofensas  realizadas  com  o  \u00fanico  intuito  de  denegrir  os  autores  n\u00e3o  \ntem  amparo  jur\u00eddico  ou,  mesmo,  \u00e9tico.\nInexiste  dano  moral  do  r\u00e9u,  sendo  claro  que  sua  \nfrustra\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  contrato  n\u00e3o  passa  da  esfera  do  mero  aborrecimento,  \ncircunst\u00e2ncia  ordin\u00e1ria  e  que  a  maturidade  \u00e9  capaz  de  sanar.\nSomente  pessoas  imaturas  e  despreparadas  para  \natuar  no  mercado  podem  considerar  ofensa  \u00e0  personalidade  desaven\u00e7a  contratual  que  \nn\u00e3o  ultrapassaria  os  limites  dos  contratantes,  caso  o  r\u00e9u  n\u00e3o  resolvesse  expor  a \nimagem  deles  na  rede  mundial  de  computadores.\nN\u00e3o  h\u00e1  nenhum  fundamento  para  a  pretensa  \nalega\u00e7\u00e3o  de  dano  moral  do  r\u00e9u.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 48E4558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 223\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1005650-34.2016.8.26.0007 - lauda  7\nEm\n artigo  publicado  no  Repert\u00f3rio  de \nJurisprud\u00eancia  IOB,  o  jurista  Euclides  de  Oliveira 1\n define  o  dano  moral:\n\u201cEm  um  sentido  amplo  e  de  car\u00e1ter  distintivo,  pode  afirmar-se  que  dano  moral  \u00e9  todo  dano  \nn\u00e3o  patrimonial.  Acentua-se,  a\u00ed,  o  car\u00e1ter  extrapatrimonial  do  direito  lesionado,  podendo  \nocorrer  isoladamente  (ex.  -  no  crime  contra  a  honra,  sem  reflexos  de  outra  ordem  al\u00e9m  do  \nvexame  imposto  \u00e0  pessoa)  ou  em  conjunto  com  o  dano  material  (ex.  -  na  les\u00e3o  \u00e0  integridade  \nf\u00edsica  do  ofendido,  com  preju\u00edzo  \u00e0  sua  capacidade  laborativa  e  mais  o  preju\u00edzo  est\u00e9tico).\nSob  outro  aspecto,  pode  afirmar-se  que  o  dano  moral  implica  em  menoscabo  a  direitos  da  \npersonalidade, como  os  referentes  \u00e0  vida,  \u00e0  sa\u00fade,  \u00e0  liberdade,  \u00e0  honra  etc.  \nNesse sentido  \u00e9  \nque  se  firmaram  as  prote\u00e7\u00f5es  constitucionais  antes  analisadas  e  tidas  como  de  car\u00e1ter  \nmeramente  enunciativo.\nNuma  conceitua\u00e7\u00e3o  mais  elaborada,  modernos  doutrinadores  apontam  o  dano  moral  como  \ninerente aos  efeitos  negativos  que  a  les\u00e3o  provoca  na  pessoa.\n Ser\u00e1  preciso,  ent\u00e3o,  reparar  o  \npreju\u00edzo  decorrente  da  conseq\u00fc\u00eancia  desvaliosa,  do  menoscabo  \u00e0  personalidade.  Ou  seja,  o  \ndano moral  importa  em  diminui\u00e7\u00e3o  \u00e0  subjetividade  da  pessoa,  derivada  da  les\u00e3o  a  um  \ninteresse espiritual.\nNuma e  noutra  dessas  concep\u00e7\u00f5es  te\u00f3ricas,  enquadram-se  as  mais  variadas  situa\u00e7\u00f5es  de  fato  \nsubmetidas  ao  julgamento  dos  tribunais :  a  dor  pela  perda  de  um  ente  querido,  \nvergonha \ndecorrente  de  uma  deformidade  f\u00edsica,  o  constrangimento  de  quem  sofre  imputa\u00e7\u00e3o  ofensiva  \n\u00e0  sua  honra  ou  dignidade,  o  vexame  social  diante  da  execra\u00e7\u00e3o  por  um  cr\u00e9dito  negado  etc.\u201d  \nClara  a  exist\u00eancia  de  dano  moral  pela  acusa\u00e7\u00e3o  \n\u2013  falsa  \u2013  da  pr\u00e1tica  de  crime 2\n, no  caso  estelionato.\n_______________________________________________________________\n2)   RESPONSABILIDADE  CIVIL  \u2013  Denuncia\u00e7\u00e3o  caluniosa.  Abuso  de  autoridade.  Imputa\u00e7\u00e3o  a  policial  civil  \nde  conduta  abusiva  e  ilegal.  Abertura  de  processo  administrativo  disciplinar  e  processo  criminal.  Arquivamento  \ne  absolvi\u00e7\u00e3o.  Imputa\u00e7\u00e3o  grave.  Constrangimentos  e  vexames  ocorridos.  Comportamento  il\u00edcito  do  r\u00e9u.  Dano  \nmoral  configurado.  Fixa\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  de  acordo  com  os  princ\u00edpios  da  proporcionalidade  e  razoabilidade.  \nArt.  186  c\/c  o  art.  927  do  CCB\/02.  Recurso  conhecido  mas  improvido.  Un\u00e2nime.  1.  O  direito  deve  ser  garantido  \nem  sintonia  com  a  razoabilidade,  sob  pena  de  desviar-se  da  sua  finalidade;  deve  observar  ainda  as  limita\u00e7\u00f5es  \nimpostas  ao  seu  uso,  sob  pena  de  abuso  de  direito.  2.  A  imputa\u00e7\u00e3o  de  conduta  abusiva  e  ilegal  a  policial  civil,  \nno  estrito  exerc\u00edcio  do  dever  legal,  n\u00e3o  comprovada  ap\u00f3s  abertura  de  processo  administrativo  disciplinar  e  \nprocesso  criminal,  tendo  havido  rejei\u00e7\u00e3o  da  queixa-crime  e  arquivamento  do  processo  administrativo,  por  \nconstatada  a  regularidade  do  ato  guerreado;  efetivamente,  \u00e9  imputa\u00e7\u00e3o  a  causar  gravame  \u00e0  honra,  \nconstrangimentos  e  situa\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria,  configurando  o  dano  moral.  3.  O  quantum  fixado  na  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndano  moral  deve  atentar  para  as  circunst\u00e2ncias  espec\u00edficas  do  evento,  para  a  gravidade  da  repercuss\u00e3o  da  ofensa,  \natendido  o  car\u00e1ter  compensat\u00f3rio,  pedag\u00f3gico  e  punitivo  da  condena\u00e7\u00e3o,  sem  gerar  enriquecimento  sem  causa,  \nindevido  pelo  direito  vigente  (art.  884,  CCB\/02),  sempre  em  sintonia  com  os  princ\u00edpios  da  razoabilidade  e  \nproporcionalidade.  Senten\u00e7a  confirmada.  Recurso  conhecido  e  improvido.  Un\u00e2nime.  (TJDFT  \u2013  AC-JE  \n2003.01.1.092835-5  \u2013  (215245)  \u2013  2\u00aa  T.R.  \u2013  Rel.  Juiz  Alfeu  Machado  \u2013  DJU  06.06.2005)\nDANO  MORAL  \n O  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  que  encontra  amparo  no  art.  159,  do  CCB,  c\/c  o  art.  \n5\u00ba,  X,  da  CF,  submete-se  \u00e0  configura\u00e7\u00e3o  de  tr\u00eas  pressupostos:  erro  de  conduta  do  agente,  contr\u00e1rio  ao  direito;  \nofensa  a  um  bem  jur\u00eddico;  nexo  causal  entre  a  antijuridicidade  da  a\u00e7\u00e3o  e  o  dano  verificado.  Se  ao  empregado  \u00e9  \natribu\u00edda  a  pr\u00e1tica  de  crime  na  representa\u00e7\u00e3o  dirigida  \u00e0  autoridade  policial,  o  que  n\u00e3o  vem  a  ser  comprovado  no  \ninqu\u00e9rito,  isso  fere  sua  honra,  imagem  e  dignidade  pessoal,  deixando  m\u00e1cula  no  seu  patrim\u00f4nio  moral.  O  dano  \nmoral,  em  casos  como  este,  independe  de  qualquer  outra  prova,  encontrando-se  impl\u00edcito  no  procedimento  do  \n1  Dano  moral:  conceito  e  valor  para  fins  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  S\u00e3o  Paulo:  v.  III,  n.  12\/98,  \np.  248,  artigo  n.  3\/14483,  2\u00aa  quinzena  jun.  1998.\n2  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 48E4558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 224\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1005650-34.2016.8.26.0007 - lauda  8\nempregador.\n Por  imputar  crime  ao  dado  empregado,  de  forma  aprior\u00edstica,  sem  apura\u00e7\u00e3o  por  meio  de  \nsindic\u00e2ncia  interna,  o  empregador  age  com  abuso  e  deve  responder  pelo  ato  temer\u00e1rio  e  ofensivo  \u00e0  dignidade  da  \npessoa  acusada.  (TRT  03\u00aa  R.  \n RO  16810\/02  \n 4\u00aa  T.  \n Rel.  Juiz  Fernando  Luiz  G.  Rios  Neto  \n DJMG  \n22.03.2003)RST+168+2003+Jun+92v92\nDANO  MORAL  \n ACUSA\u00c7\u00c3O  DE  FURTO  \n REGISTRO  DE  BOLETIM  DE  OCORR\u00caNCIA  \n \nRECONHECIMENTO  \n A  comunica\u00e7\u00e3o  de  ocorr\u00eancia  pelo  empregador  junto  \u00e0  autoridade  policial  de  crime  de  \nfurto  com  a  indica\u00e7\u00e3o  do  empregado  como  suspeito  apenas  n\u00e3o  configura  ato  il\u00edcito  ou  abusivo  quando  \nverificado  que  a  suspeita  \u00e9,  a  princ\u00edpio,  justificada.  Todavia,  se  revestida  de  fid\u00facia  a  fun\u00e7\u00e3o  exercida  pelo  \nacusado  junto  \u00e0  empresa,  e  se,  mesmo  conhecedor  da  aus\u00eancia  da  pr\u00e1tica  de  furto,  o  empregador  insiste  no  \nregistro  do  boletim  de  ocorr\u00eancia,  a\u00ed  reside  o  abuso,  sendo  imperioso  reconhecer  como  incompat\u00edvel  postura  \nadotada  nesse  sentido.  A  exposi\u00e7\u00e3o,  no  caso,  \u00e9  patente  e,  bem  assim,  a  ofensa  \u00e0  honra  do  empregado,  porque  \nacusado  de  um  delito  que  n\u00e3o  praticou  por  pessoa  que  tinha  conhecimento  desse  fato.  (TRT  12\u00aa  R.  \n RO  \n0001491-54.2010.5.12.0027  \n 6\u00aa  C.  \n Rel.  Gracio  Ricardo  Barboza  Petrone  \n DJe  26.04.2012)\nINDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANO  MORAL  \n JUSTA  CAUSA:  A  simples  acusa\u00e7\u00e3o  de  crime  sem  prova  \u00e9  suficiente  \npara  configurar  a  ofensa  e  o  dano  de  ordem  moral,  dano  este  que  teve  sua  indeniza\u00e7\u00e3o  arbitrada  de  forma  \nmoderada  e  suficiente  no  valor  de  R$26.000,00.  N\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  justa  causa,  uma  vez  que  a  obreira  foi  \nacusada  pelo  reclamado  de  pr\u00e1tica  de  crime  de  apropria\u00e7\u00e3o  ind\u00e9bita  e  a  prova  produzida  nos  autos  foi  toda  em  \nfavor  da  obreira.  (TRT  03\u00aa  R.  \n RO  175700-09.2009.5.03.0020  \n Rel.  Juiz  Conv.  Antonio  Carlos  R.  Filho  \n DJe  \n09.11.2011  \n p.  151)\nRECURSO  \n CIVIL  \n IMPUTA\u00c7\u00c3O  FALSA  DE  FATO  DEFINIDO  COMO  CRIME  \n Acusa\u00e7\u00e3o  perpetrada  no  \nambiente  de  trabalho  do  autor,  atingindo  sua  reputa\u00e7\u00e3o  profissional  perante  colegas  de  trabalho  e  empregadores.  \nOfensa  \u00e0  honra  objetiva.  Dano  moral  configurado.  Valor  bem  sopesado,  tendo  em  vista  a  gravidade  da  conduta.  \nSenten\u00e7a  mantida  pelos  pr\u00f3prios  fundamentos.  Recurso  conhecido  e  improvido.  (TJBA  \n Rec.  0169798-\n97.2007.805.0001-1  \n 1\u00aa  T.  \n Rel\u00aa  Ju\u00edza  Sandra  Sousa  do  Nascimento  Moreno  \n DJe  13.07.2011  \n p.  856)\nA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  \n OFENSA  DECORRENTE  DE  ACUSA\u00c7\u00c3O  FALSA  \nDE  PECULATO  \n DANO  MORAL  CARACTERIZADO  \n Acusa\u00e7\u00e3o  falsa  de  crime  de  peculato,  consistente  na  \nafirma\u00e7\u00e3o  de  que  a  reclamante  teria  se  apropriado  de  medicamentos  da  farm\u00e1cia  do  posto  de  sa\u00fade  em  que  \ntrabalha  como  auxiliar  de  enfermagem,  exp\u00f4s  o  nome  da  autora  ao  vexame  p\u00fablico,  causando-lhe  dor,  \nperturba\u00e7\u00e3o  psicol\u00f3gica  e  intranq\u00fcilidade,  o  que  constitui  ato  il\u00edcito,  ante  a  evidente  ofensa  \u00e0  dignidade  e  honra  \nda  demandante,  que,  de  conseq\u00fc\u00eancia,  enseja  repara\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  (art.  5\u00ba,  X,  da  CF\/88,  c\/c  arts.  12,  caput,  \n186  e  953,  do  CPC),  cuja  compensa\u00e7\u00e3o  foi  acertadamente  fixada  na  senten\u00e7a,  que  deve  ser  mantida  por  seus  \npr\u00f3prios  e  jur\u00eddicos  fundamentos.  Voto  por  negar  provimento  ao  recurso,  mantendo  a  senten\u00e7a  hostilizada  por  \nseus  pr\u00f3prios  e jur\u00eddicos  fundamentos.  Sem  custas,  pois  que  defiro  ao  recorrente  vencido  os  benef\u00edcios  da  \ngratuidade  judici\u00e1ria,  devendo,  por\u00e9m,  arcar  com  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  (dez  por  cento)  \nsobre  o  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o,  cuja  exigibilidade  fica  condicionada  ao  preconizado  no  art.  12,  da  Lei  \nn\u00ba  1.060\/50.  (TJAC  \n RC\u00edv.  0000400-83.2009  \n (3.391)  \n 2\u00aa  T.R.  \n Rel.  Juiz  Fernando  N\u00f3brega  da  Silva  \n DJe  \n24.09.2010  \n p.  51)\nA\u00c7\u00c3O  REPARTAT\u00d3RIA  \n IMPUTA\u00c7\u00c3O  DE  CRIME  FUNCIONAL  A  SERVENTU\u00c1RIA  EM  MISSIVA  \nDIRIGIDA  AO  MINISTRO  DA  JUSTI\u00c7A  \n INCOMPROVA\u00c7\u00c3O  DAS  ALEGA\u00c7\u00d5ES  \n OFENSA  \u00c0  HONRA  \n CONFIGURA\u00c7\u00c3O  \n DANO  MORAL  \n EXIST\u00caNCIA  \n VALOR  CRIT\u00c9RIOS  \n RAZOABILIDADE  \n \nIMPROVIMENTO  \n Configura-se  ofensa  \u00e0  honra  da  servidora  p\u00fablica  a  imputa\u00e7\u00e3o  incomprovada  de  crime  \nfuncional  de  retardamento  na  tramita\u00e7\u00e3o  de  processo,  tanto  mais  se  a  den\u00fancia  \u00e9  dirigida  diretamente  ao  \nministro  da  justi\u00e7a.  \u00c9  obrigado  a reparar  o  dano  aquele  que  imputa  conduta  il\u00edcita  a  outrem  sem  a  devida  \ncomprova\u00e7\u00e3o,  consoante  os  ditames  do  art.  186  do  novel  diploma  civil.  (TJBA  \n AC  25765-3\/2005  \n (18721)  \n \nRel.  Des.  Paulo  Furtado  \n DJU  19.10.2005)\n_________________________________________________________________________________________\nTamb\u00e9m merece  ser  reconhecido  o  dano  moral  \npela  exposi\u00e7\u00e3o  da  imagem  dos  autores,  em  diversos  s\u00edtios,  com  liga\u00e7\u00e3o  direta  a  suas  \nredes  sociais,  com  o  not\u00f3rio  intuito  de  atingir  suas  imagens.\nDefinida  a  exist\u00eancia  do  dano  moral,  resta  definir  \no  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  pode  ser  insignificante  nem,  tampouco,  excessiva  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 48E4558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 225\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1005650-34.2016.8.26.0007 - lauda  9\nponto\n de  perder  seu  car\u00e1ter  inibit\u00f3rio  ou  tornar-se  fonte  de  enriquecimento 3\n.\nA  indeniza\u00e7\u00e3o  compensat\u00f3ria  de  dano  moral  visa  \nado\u00e7ar  o  \u201cID\u201d  (como  tal,  em  psican\u00e1lise,  a  parte  mais  superficial  do  eu,  a  qual,  \nmodificada,  por  influ\u00eancia  direta  do  mundo  exterior,  por  meio  dos  sentidos,  e,  em  \nconseq\u00fc\u00eancia,  tornada  consciente,  tem  por  fun\u00e7\u00f5es  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  realidade  e  a  \naceita\u00e7\u00e3o,  mediante  sele\u00e7\u00e3o  e  controle,  de  parte  dos  desejos  e  exig\u00eancias  procedentes  \ndos  impulsos  que  emanam  do  id) 4\n,  proporcionando  uma  compensa\u00e7\u00e3o  pela  injusta  \nagress\u00e3o  sofrida.\nA fun\u00e7\u00e3o  da  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  visa  n\u00e3o  \ns\u00f3  compensar  pelo  sofrimento  das  v\u00edtimas  pela  perda  do  ente  querido,  mas  tamb\u00e9m  \ntem  car\u00e1ter  pedag\u00f3gico,  demonstrando  ao  ofensor  que  a  conduta  praticada  n\u00e3o  mais  \ndeve  se  repetir,  sendo  economicamente  interessante  retificar  o  comportamento  \nil\u00edcito 5\n\u00a06\n.\nConsiderando o  dolo  existente  na  conduta  do  r\u00e9u,  \na  extens\u00e3o  decorrente  da  exposi\u00e7\u00e3o  na  internet,  com  vinculo  \u00e0s  contas  de  rede  social  \ndos  autores,  e  a  fim  de  n\u00e3o  tornar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  excessiva  a  ponto  de  perder  seu  \ncar\u00e1ter  inibit\u00f3rio  ou  tornar-se  fonte  de  enriquecimento 7\n,  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais  em  vinte  mil  reais,  para  cada  autor,  com  valor  atualizado  a  partir  da  presente  \ndata  na  forma  da  s\u00famula  362  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nO s juros  s\u00e3o  calculados  em  1%  ao  m\u00eas,  diante  do  \ndisposto  no  artigo  406  do  C\u00f3digo  Civil,  combinado  com  artigo  161,  \u00a71\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nTribut\u00e1rio  Nacional,  nos  termos  do  Enunciado  n\u00ba  20,  aprovado  na  Jornada  de  Direito  \nCivil,  promovida  pelo  Centro  de  Estudos  Judici\u00e1rios  do  Conselho  da  Justi\u00e7a  Federal.\nIncidem  juros  morat\u00f3rios  a  partir  do  evento  \ndanoso,  na  forma  do  artigo  398  do  novo  C\u00f3digo  Civil  e,  ainda,  s\u00famula  54  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nConfirmo a  tutela  de  urg\u00eancia  concedida.\nAnte  o  exposto,  e  por  tudo  o  mais  o  que  dos  \nautos  consta,  JULGO  PROCEDENTE  os  pedidos  iniciais,  a  fim  de:  1)  determinar  \nao  r\u00e9u,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  supra  indicada:  a)  suspender  os  s\u00edtios,  blogs,  \n3  (TJDF  \n ACJ  20020110772146  \n DF  \n 2\u00aa  T.R.J.E.  \n Rel.  Des.  Jo\u00e3o  Egmont  Le\u00f4ncio  Lopes  \n DJU  01.08.2003  \n p.  129)  JCDC.6  JCDC.6.VI  JCDC.14\n4 (TRT  3\u00aa  R.  \n RO  3118\/02  \n 2\u00aa  T.  \n Rel.  Juiz  Ant\u00f4nio  Fernando  Guimar\u00e3es  \n DJMG  08.05.2002  \n p.  14).\n5  (TJRJ  \n AC  21352\/2001  \n (2001.001.21352)  \n 16\u00aa  C.C\u00edv.  \n Rel.  Des.  Miguel  \u00c2ngelo  Barros  \n J.  13.12.2001)\n6  (TJAP  \n AC  80500  \n (5742)  \n C.\u00danica  \n Rel.  Des.  Honildo  Amaral  de  Mello  Castro  \n DOEAP  05.08.2003  \n \np.  16)  e  (TJAP  \n AC  106401  \n (5749)  \n C.\u00danica  \n Rel.  Des.  Honildo  Amaral  de  Mello  Castro  \n DOEAP  \n05.08.2003  \n p.  16).\n7   (TJDF  \n ACJ  20020110772146  \n DF  \n 2\u00aa  T.R.J.E.  \n Rel.  Des.  Jo\u00e3o  Egmont  Le\u00f4ncio  Lopes  \n DJU  \n01.08.2003  \n p.  129)  JCDC.6  JCDC.6.VI  JCDC.14Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 48E4558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 226\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1005650-34.2016.8.26.0007 - lauda  10\np\u00e1ginas\n de  rede  social  e  similares  destinados  a  tecer  considera\u00e7\u00f5es  relativas  a \n\u201cestelionato\u201d,  terem  sido  enganados  ou  \u201calertar\u201d  quanto  ao  risco  para  contratar  com  \nos  autores;  b)  desativar  os  s\u00edtios,  blogs,  p\u00e1ginas  de  rede  social  e  similares  destinados  \na  tecer  considera\u00e7\u00f5es  relativas  a  \u201cestelionato\u201d,  terem  sido  enganados  ou  \u201calertar\u201d  \nquanto  ao  risco  para  contratar  com  os  autores;  c)  n\u00e3o  crie  s\u00edtios,  blogs,  p\u00e1ginas  de  \nrede  social  e similares  destinados  a tecer  considera\u00e7\u00f5es  relativas  a  \u201cestelionato\u201d,  \nterem  sido  enganados  ou  \u201calertar\u201d  quanto  ao  risco  para  contratar  com  os  autores;  d)  \nsuspenda  o  link  http :\/\/c ep cep .c o m .b r\n www.t e o .c o m .b r\/f ra u dad ore s\/\n e \nw ww.t e o .c o m .b r\/f ra u dad ore s\/e m ers o _batis ta _ godoy.p hp\n  e  todos  os  correlacionados  \nao  blog;  e)  se  abstenham  de  reproduzir  o  conte\u00fado  do  blog  mencionado  no  item  d  \nem  qualquer  m\u00eddia  social.  2)  reconhecer  que  o  r\u00e9u  denunciou,  falsamente,  o  autor  \npela  pr\u00e1tica  de  infra\u00e7\u00e3o  penal  que  n\u00e3o  existiu,  bem  como  pela  exposi\u00e7\u00e3o  indevida  da  \nimagem  dos  autores  na  rede  mundial  de  computadores  e  condeno-o  ao  pagamento  de  \nvinte  mil  reais  em  favor  de  cada  autor,  atualizados  e com  juros  na  forma  supra  \ndescrita.\nArcar\u00e1 o  requerido  com  custas  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  arbitrados  em  15%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  devidamente  atualizado,  \nnos  termos  do  artigo  85,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  dado  tempo  necess\u00e1rio  para  o  \njulgamento  da  demanda  e  os  temas  abordados.\nP.  R.  I.  C.\nItaquera,  29  de  agosto  de  2017 .\nAlessander  Marcondes  Fran\u00e7a  Ramos\n          Juiz  de  Direito.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 48E4558. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 227"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668713160TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Te\u00f3filo Mathias da Costa Dilig\u00eancia : 12\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0287\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED 2382 c3 P\u00e1gina: 2788\/2817","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0287\/2017 Teor do ato: Vistos.F. 210 - Defiro o prazo complementar e improrrog\u00e1vel de 30 (trinta) dias, j\u00e1 considerados em dobro, para manifesta\u00e7\u00e3o da parte acerca de f. 200\/201.Decorrido, tornem conclusos. Int. Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.F. 210 - Defiro o prazo complementar e improrrog\u00e1vel de 30 (trinta) dias, j\u00e1 considerados em dobro, para manifesta\u00e7\u00e3o da parte acerca de f. 200\/201.Decorrido, tornem conclusos. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  VSP  -  M361193\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1005650-34.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Henrique Teixeira Sassi e outros\nRequerido : Te\u00f3filo Mathias  da Costa\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Alessander  Marcondes  Fran\u00e7a  Ramos\nVistos.\nF.  210  \u2013  Defiro  o  prazo  complementar  e  improrrog\u00e1vel  de  30  (trinta)  dias,  j\u00e1  \nconsiderados  em  dobro,  para  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  acerca  de  f.  200\/201.\nDecorrido,  tornem  conclusos.  \nInt.\nS\u00e3o Paulo , 04  de  julho  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 43B3F76. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 12:59 . fls. 211"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70109843-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 14\/06\/2017 16:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70101356-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 05\/06\/2017 11:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED 2357 c3 P\u00e1gina: 2487\/2500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2017 Teor do ato: Vistos, etc.ALINE CRIVELAR MOREIRA, HENRIQUE TEIXEIRA SASSI, e RAFAEL DE FREITAS BARBOSA ingressaram com a\u00e7\u00e3o civil contra TEOFILO MATHIAS DA COSTA e PRISCILA LUIZ ALMEIDA, sustentando, em s\u00edntese, que celebraram contrato com os requeridos destinados a monitoramento, ranking e venda de informa\u00e7\u00e3o e e-commerce. Alegam ter havido desentendimento na rela\u00e7\u00e3o comercial, que acabou por rescindida e os requeridos passaram a \"fazer amea\u00e7as\", criando \"blogs\" e p\u00e1ginas da internet com o prop\u00f3sito de denegrir a imagem dos autores. Pretendem a suspens\u00e3o definitiva da veicula\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas e sites em redes sociais, as quais mencionem ou fa\u00e7am alus\u00e3o aos Autores, bem como para que os R\u00e9us se abstenham de mencionar os nomes dos Autores em qualquer m\u00eddia ou rede social (whatsapp, Facebook e outras), sob pena de multa di\u00e1ria.Foi deferida a tutela de urg\u00eancia (fls. 76\/79) a inicial foi emendada (fl. 84) houve audi\u00eancia de media\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera (fl. 103), desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Priscila (fl. 134).O r\u00e9u remanescente apresentou defesa (fls. 141\/188) onde alega: a) autores patrocinaram e investiram em projeto concebido pelo requerido pelo valor de R$900,00 inicialmente; b) n\u00e3o houve quita\u00e7\u00e3o integral do pre\u00e7o no valor de R$3.000,00 perante a conta corrente de n\u00ba 02362-2, ag\u00eancia 7633, Banco Ita\u00fa; c) autores Henrique e Rafael foram condenados ao pagamento de R$3.000,00 no processo 0022271-26.2016.8.26.0007; d) publica\u00e7\u00f5es foram realizadas por colega de trabalho com quem o r\u00e9u comentou o ocorrido; e) inexist\u00eancia de dever de indenizar; f) houve exerc\u00edcio do direito de indigna\u00e7\u00e3o, manifesta\u00e7\u00e3o e pensamento; g) exist\u00eancia de \"culpa rec\u00edproca\"; h) montante da eventual indeniza\u00e7\u00e3o haveria de ser comedido; i) formula pedido reconvencional relativo a frustra\u00e7\u00e3o de justas expectativas, gerando les\u00e3o moral; j) improced\u00eancia do pleito inicial e acolhimento da reconven\u00e7\u00e3o.Houve r\u00e9plica e resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o (fls. 192\/199) onde se defende o acolhimento da pretens\u00e3o inicial e rejei\u00e7\u00e3o do pedido do r\u00e9u. \u00c9 o relato.D E C I D O.Trata-se de a\u00e7\u00e3o destinada a constitui\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral e, ainda, reconven\u00e7\u00e3o com pedido de dano moral.N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem analisadas.As partes s\u00e3o legitimas e devidamente representadas nos autos.Fixo como pontos controvertidos: a) publica\u00e7\u00f5es terem sido realizadas por colega de trabalho com quem o r\u00e9u comentou o ocorrido; b) exist\u00eancia de dever de indenizar; c) ter sido ultrapassado o direito de manifesta\u00e7\u00e3o do pensamento; d) exist\u00eancia de \"culpa rec\u00edproca\"; e) exist\u00eancia de dano moral dos autores e sua extens\u00e3o; f) haver dano moral do r\u00e9u em raz\u00e3o da frustra\u00e7\u00e3o de justas expectativas.Especifiquem as partes quais provas pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia.Identifique o requerido o respons\u00e1vel pela publica\u00e7\u00e3o, fornecendo nome completo, endere\u00e7o e forma de localiza\u00e7\u00e3o, sob pena de se presumir que n\u00e3o foi o terceiro o respons\u00e1vel pelas publica\u00e7\u00f5es.Confirmo a tutela de urg\u00eancia concedida, sem relevar as penalidades j\u00e1 aplicadas, e estabele\u00e7o o dever, expl\u00edcito de suspender os links www.teo.com.br\/fraudadores\/ e www.teo.com.br\/fraudadores\/emerso_batista_godoy.php , sem preju\u00edzo do teor de fls. 76\/79, duplicando a multa di\u00e1ria caso n\u00e3o sejam desativados em 48 horas, intimando-se pessoalmente o r\u00e9u por carta.Intime-se. Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos, etc.ALINE CRIVELAR MOREIRA, HENRIQUE TEIXEIRA SASSI, e RAFAEL DE FREITAS BARBOSA ingressaram com a\u00e7\u00e3o civil contra TEOFILO MATHIAS DA COSTA e PRISCILA LUIZ ALMEIDA, sustentando, em s\u00edntese, que celebraram contrato com os requeridos destinados a monitoramento, ranking e venda de informa\u00e7\u00e3o e e-commerce. Alegam ter havido desentendimento na rela\u00e7\u00e3o comercial, que acabou por rescindida e os requeridos passaram a \"fazer amea\u00e7as\", criando \"blogs\" e p\u00e1ginas da internet com o prop\u00f3sito de denegrir a imagem dos autores. Pretendem a suspens\u00e3o definitiva da veicula\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas e sites em redes sociais, as quais mencionem ou fa\u00e7am alus\u00e3o aos Autores, bem como para que os R\u00e9us se abstenham de mencionar os nomes dos Autores em qualquer m\u00eddia ou rede social (whatsapp, Facebook e outras), sob pena de multa di\u00e1ria.Foi deferida a tutela de urg\u00eancia (fls. 76\/79) a inicial foi emendada (fl. 84) houve audi\u00eancia de media\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera (fl. 103), desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Priscila (fl. 134).O r\u00e9u remanescente apresentou defesa (fls. 141\/188) onde alega: a) autores patrocinaram e investiram em projeto concebido pelo requerido pelo valor de R$900,00 inicialmente; b) n\u00e3o houve quita\u00e7\u00e3o integral do pre\u00e7o no valor de R$3.000,00 perante a conta corrente de n\u00ba 02362-2, ag\u00eancia 7633, Banco Ita\u00fa; c) autores Henrique e Rafael foram condenados ao pagamento de R$3.000,00 no processo 0022271-26.2016.8.26.0007; d) publica\u00e7\u00f5es foram realizadas por colega de trabalho com quem o r\u00e9u comentou o ocorrido; e) inexist\u00eancia de dever de indenizar; f) houve exerc\u00edcio do direito de indigna\u00e7\u00e3o, manifesta\u00e7\u00e3o e pensamento; g) exist\u00eancia de \"culpa rec\u00edproca\"; h) montante da eventual indeniza\u00e7\u00e3o haveria de ser comedido; i) formula pedido reconvencional relativo a frustra\u00e7\u00e3o de justas expectativas, gerando les\u00e3o moral; j) improced\u00eancia do pleito inicial e acolhimento da reconven\u00e7\u00e3o.Houve r\u00e9plica e resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o (fls. 192\/199) onde se defende o acolhimento da pretens\u00e3o inicial e rejei\u00e7\u00e3o do pedido do r\u00e9u. \u00c9 o relato.D E C I D O.Trata-se de a\u00e7\u00e3o destinada a constitui\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral e, ainda, reconven\u00e7\u00e3o com pedido de dano moral.N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem analisadas.As partes s\u00e3o legitimas e devidamente representadas nos autos.Fixo como pontos controvertidos: a) publica\u00e7\u00f5es terem sido realizadas por colega de trabalho com quem o r\u00e9u comentou o ocorrido; b) exist\u00eancia de dever de indenizar; c) ter sido ultrapassado o direito de manifesta\u00e7\u00e3o do pensamento; d) exist\u00eancia de \"culpa rec\u00edproca\"; e) exist\u00eancia de dano moral dos autores e sua extens\u00e3o; f) haver dano moral do r\u00e9u em raz\u00e3o da frustra\u00e7\u00e3o de justas expectativas.Especifiquem as partes quais provas pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia.Identifique o requerido o respons\u00e1vel pela publica\u00e7\u00e3o, fornecendo nome completo, endere\u00e7o e forma de localiza\u00e7\u00e3o, sob pena de se presumir que n\u00e3o foi o terceiro o respons\u00e1vel pelas publica\u00e7\u00f5es.Confirmo a tutela de urg\u00eancia concedida, sem relevar as penalidades j\u00e1 aplicadas, e estabele\u00e7o o dever, expl\u00edcito de suspender os links www.teo.com.br\/fraudadores\/ e www.teo.com.br\/fraudadores\/emerso_batista_godoy.php , sem preju\u00edzo do teor de fls. 76\/79, duplicando a multa di\u00e1ria caso n\u00e3o sejam desativados em 48 horas, intimando-se pessoalmente o r\u00e9u por carta.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  RVO  -  M815766\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1005650-34.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Henrique Teixeira Sassi e outros\nRequerido : Te\u00f3filo Mathias  da Costa\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Alessander  Marcondes  Fran\u00e7a  Ramos\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  VII \u2013 Itaquera  \u2013 Comarca  da Capital \/SP\nProcesso  n\u00ba 604\/16  \n dano moral\nAutor:  Henrique  Teixeira Sassi e outros\nR\u00e9u:  Te\u00f3fiolo  Mathias da Costa  e outra\nVistos, etc.\nALINE  CRIVELAR  MOREIRA,  HENRIQUE  \nTEIXEIRA  SASSI,  e  RAFAEL  DE  FREITAS  BARBOSA  ingressaram  com  a\u00e7\u00e3o  civil  \ncontra  TEOFILO  MATHIAS  DA  COSTA  e  PRISCILA  LUIZ  ALMEIDA , \nsustentando,  em  s\u00edntese,  que  celebraram  contrato  com  os  requeridos  destinados  a \nmonitoramento,  ranking  e  venda  de  informa\u00e7\u00e3o  e  e-commerce.  Alegam  ter  havido  \ndesentendimento  na  rela\u00e7\u00e3o  comercial,  que  acabou  por  rescindida  e  os  requeridos  \npassaram  a  \u201cfazer  amea\u00e7as\u201d,  criando  \u201cblogs\u201d  e  p\u00e1ginas  da  internet  com  o  prop\u00f3sito  de  \ndenegrir  a  imagem  dos  autores.  Pretendem  a  suspens\u00e3o  definitiva  da  veicula\u00e7\u00e3o  das  \np\u00e1ginas  e  sites  em  redes  sociais,  as  quais  mencionem  ou  fa\u00e7am  alus\u00e3o  aos  Autores,  bem  \ncomo  para  que  os  R\u00e9us  se  abstenham  de  mencionar  os  nomes  dos  Autores  em  qualquer  \nm\u00eddia  ou  rede  social  (whatsapp,  Facebook  e  outras),  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria.\nFoi  deferida  a  tutela  de  urg\u00eancia  (fls.  76\/79)  a  inicial  \nfoi  emendada  (fl.  84)  houve  audi\u00eancia  de  media\u00e7\u00e3o  infrut\u00edfera  (fl.  103),  desist\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  Priscila  (fl.  134).\nO r\u00e9u  remanescente  apresentou  defesa  (fls.  141\/188)  \nonde  alega:  a)  autores  patrocinaram  e  investiram  em  projeto  concebido  pelo  requerido  pelo  \nvalor  de  R$900,00  inicialmente;  b)  n\u00e3o  houve  quita\u00e7\u00e3o  integral  do  pre\u00e7o  no  valor  de  \nR$3.000,00  perante  a  conta  corrente  de  n\u00ba  02362-2,  ag\u00eancia  7633,  Banco  Ita\u00fa;  c)  autores  \nHenrique  e  Rafael  foram  condenados  ao  pagamento  de  R$3.000,00  no  processo  \n0022271-26.2016.8.26.0007;  d)  publica\u00e7\u00f5es  foram  realizadas  por  colega  de  trabalho  com  \nquem  o  r\u00e9u  comentou  o  ocorrido;  e)  inexist\u00eancia  de  dever  de  indenizar;  f)  houve  exerc\u00edcio  \ndo  direito  de  indigna\u00e7\u00e3o,  manifesta\u00e7\u00e3o  e  pensamento;  g)  exist\u00eancia  de  \u201cculpa  rec\u00edproca\u201d;  \nh)  montante  da  eventual  indeniza\u00e7\u00e3o  haveria  de  ser  comedido;  i)  formula  pedido  \nreconvencional  relativo  a  frustra\u00e7\u00e3o  de  justas  expectativas,  gerando  les\u00e3o  moral;  j)  \nimproced\u00eancia  do  pleito  inicial  e  acolhimento  da  reconven\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 4036D88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nHouve r\u00e9plica  e  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o  (fls.  192\/199)  \nonde  se  defende  o  acolhimento  da  pretens\u00e3o  inicial  e  rejei\u00e7\u00e3o  do  pedido  do  r\u00e9u.  \n\u00c9  o  relato.\nD  E  C  I  D  O.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  destinada  a  constitui\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  \nde  fazer  cumulada  com  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  e,  ainda,  reconven\u00e7\u00e3o  com  \npedido  de  dano  moral.\nN\u00e3o h\u00e1  preliminares  a  serem  analisadas.\nAs  partes  s\u00e3o  legitimas  e  devidamente  representadas  \nnos  autos.\nFixo como  pontos  controvertidos:  a)  publica\u00e7\u00f5es  terem  \nsido  realizadas  por  colega  de  trabalho  com  quem  o  r\u00e9u  comentou  o  ocorrido;  b)  exist\u00eancia  \nde  dever  de  indenizar;  c)  ter  sido  ultrapassado  o  direito  de  manifesta\u00e7\u00e3o  do  pensamento;  d)  \nexist\u00eancia  de  \u201cculpa  rec\u00edproca\u201d;  e)  exist\u00eancia  de  dano  moral  dos  autores  e  sua  extens\u00e3o;  f)  \nhaver  dano  moral  do  r\u00e9u  em  raz\u00e3o  da  frustra\u00e7\u00e3o  de  justas  expectativas.\nEspecifiquem  as  partes  quais  provas  pretendem  \nproduzir,  justificando  sua  pertin\u00eancia.\nIdentifique  o  requerido  o  respons\u00e1vel  pela  publica\u00e7\u00e3o,  \nfornecendo  nome  completo,  endere\u00e7o  e  forma  de  localiza\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  se  presumir  que  \nn\u00e3o  foi  o  terceiro  o  respons\u00e1vel  pelas  publica\u00e7\u00f5es.\nConfirmo  a  tutela  de  urg\u00eancia  concedida,  sem  relevar  \nas  penalidades  j\u00e1  aplicadas,  e  estabele\u00e7o  o  dever,  expl\u00edcito  de  suspender  os  links  \nw ww.t e o .c o m .b r\/f ra u dad ore s\/\n e  w ww.t e o .c o m .b r\/f ra u dad ore s\/e m ers o _batis ta _ godoy.p hp\n , \nsem  preju\u00edzo  do  teor  de  fls.  76\/79,  duplicando  a  multa  di\u00e1ria  caso  n\u00e3o  sejam  desativados  \nem  48  horas,  intimando-se  pessoalmente  o  r\u00e9u  por  carta.\nIntime-se.\nItaquera,  26  de  maio  de  2017\nAlessander  Marcondes  Fran\u00e7a  Ramos\n                   Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 4036D88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 201"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70080535-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/05\/2017 15:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0164\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED 2330 c3 P\u00e1gina: 3602\/3613","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0164\/2017 Teor do ato: nos termos da Portaria n\u00ba 02\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII-Itaquera, intimo o (a) autor (a), na pessoa de seu procurador, a se manifestar sobre a defesa oferecida, em 15 dias, alegando o que entender de direito. Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    nos termos da Portaria n\u00ba 02\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII-Itaquera, intimo o (a) autor (a), na pessoa de seu procurador, a se manifestar sobre a defesa oferecida, em 15 dias, alegando o que entender de direito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70062676-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/04\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70048507-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 22\/03\/2017 17:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0108\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: ED 2305 c3 P\u00e1gina: 2568\/2585","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0108\/2017 Teor do ato: Vistos.Fl. 193: homologo, por decis\u00e3o interlocut\u00f3ria, tendo em vista n\u00e3o se tratar de decis\u00e3o que p\u00f5e fim \u00e0 fase de conhecimento, o pedido de desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corr\u00e9 Priscila Luiz Almeida, nos termos do art. 485, VIII, do C\u00f3digo do Processo Civil.Anote-se no sistema a baixa da parte.Prossiga-se a a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao requerido Te\u00f3filo Mathias da Costa.O requerido esta representado nos autos pela Defensoria P\u00fablica, conforme a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o realizada (fl. 103).Intime-se o requerido, na pessoa do Defensor P\u00fablico, para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa, no prazo de 30 dias, j\u00e1 contado em dobro, sob pena de revelia.Int. Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fl. 193: homologo, por decis\u00e3o interlocut\u00f3ria, tendo em vista n\u00e3o se tratar de decis\u00e3o que p\u00f5e fim \u00e0 fase de conhecimento, o pedido de desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corr\u00e9 Priscila Luiz Almeida, nos termos do art. 485, VIII, do C\u00f3digo do Processo Civil.Anote-se no sistema a baixa da parte.Prossiga-se a a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao requerido Te\u00f3filo Mathias da Costa.O requerido esta representado nos autos pela Defensoria P\u00fablica, conforme a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o realizada (fl. 103).Intime-se o requerido, na pessoa do Defensor P\u00fablico, para apresenta\u00e7\u00e3o de defesa, no prazo de 30 dias, j\u00e1 contado em dobro, sob pena de revelia.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  CMK  -  M361109\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1005650-34.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Henrique Teixeira Sassi e outros\nRequerido : Te\u00f3filo Mathias  da Costa  e outro\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Alessander  Marcondes  Fran\u00e7a  Ramos\nVistos.\nFl.  193:  homologo,  por  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria,  tendo  em  vista  n\u00e3o  se  tratar  de  \ndecis\u00e3o  que  p\u00f5e  fim  \u00e0  fase  de  conhecimento,  o  pedido  de  desist\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  \ncorr\u00e9  Priscila  Luiz  Almeida,  nos  termos  do  art.  485,  VIII,  do  C\u00f3digo  do  Processo  Civil.\nAnote-se  no  sistema  a  baixa  da  parte.\nProssiga-se  a  a\u00e7\u00e3o  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  requerido  Te\u00f3filo  Mathias  da  Costa.\nO  requerido  esta  representado  nos  autos  pela  Defensoria  P\u00fablica,  conforme  a \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  realizada  (fl.  103).\nIntime-se  o  requerido,  na  pessoa  do  Defensor  P\u00fablico,  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ndefesa,  no  prazo  de  30  dias,  j\u00e1  contado  em  dobro,  sob  pena  de  revelia.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 09  de  mar\u00e7o  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 38CA4C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 10\/03\/2017 \u00e0s 12:28 . fls. 134"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70016167-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/02\/2017 11:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: edi\u00e7\u00e3o2277 P\u00e1gina: 3069\/3081","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: \"Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera, foi deferido ao autores o prazo de 05 dias conforme pleiteado para dar prosseguimento ao feito.\" Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera, foi deferido ao autores o prazo de 05 dias conforme pleiteado para dar prosseguimento ao feito.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70009151-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/01\/2017 11:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0004\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: edi\u00e7ao2266 P\u00e1gina: 1287\/1302","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0004\/2017 Teor do ato: Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII - Itaquera, intimo o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 5 dias, Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em cumprimento \u00e0 Portaria n\u00b0 03\/2012 do MM Juiz Corregedor da Primeira Vara C\u00edvel do Foro Regional VII - Itaquera, intimo o autor sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo de 5 dias,","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    \u00e0 Rua Alonso Peres, n\u00ba 565 - Vila Sabrina (CEP 21610-20 ) - S\u00e3o Paulo\/SP, onde DEIXEI DE CITAR PRISCILA LUIZ ALMEIDA, haja vista no local estar instalada a Esmalteria Gabriella, local onde diligenciei nos dias 19\/10; 01\/11 e 24\/11 \u00e0s 11:00 hs; 15:00 hs e 13:30hs, respectivamente, sempre encontrando o local fechado, sendo informada por vizinhos que aquele com\u00e9rcio dificilmente abre. Visto ter-se exaurido o prazo para permanecer com o mandado em m\u00e3os, devolvo o r.mandado, para os fins de direito.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/038796-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 09\/12\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70146727-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2016 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0415\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2193C3 P\u00e1gina: 3180\/3190","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0415\/2016 Teor do ato: REPUBLICADO POR CONTER INCORRE\u00c7\u00c3O \"Em conformidade com o disposto no item 4 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, fica o autor intimado a providenciar o recolhimento de uma GRD no valor de R$ 70,65 (novo valor correspondente a 3 UFESP's)\" Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP), 'Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE para Republica\u00e7\u00e3o   REPUBLICADO POR CONTER INCORRE\u00c7\u00c3O \"Em conformidade com o disposto no item 4 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, fica o autor intimado a providenciar o recolhimento de uma GRD no valor de R$ 70,65 (novo valor correspondente a 3 UFESP's)\"","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: ed2190cad3 P\u00e1gina: 3036\/3053","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0403\/2016 Teor do ato: Em conformidade com o disposto no item 4 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, fica o autor intimado a providenciar o recolhimento de uma GRD no valor de R$ 70,65 (novo valor correspondente a 3 UFESP's) Advogados(s): 'Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Em conformidade com o disposto no item 4 do Comunicado 1307\/2007, emanado da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, fica o autor intimado a providenciar o recolhimento de uma GRD no valor de R$ 70,65 (novo valor correspondente a 3 UFESP's)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70118519-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 03\/08\/2016 09:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2165C3 P\u00e1gina: 2323\/2336","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2016 Teor do ato: Vistos.Fl. 103: Tendo em vista que apenas o r\u00e9u Te\u00f3filo Mathias foi citado (fl. 101) j\u00e1 tentada a concilia\u00e7\u00e3o no Cejusc, que restou infrut\u00edfera, desnecess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de nova sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o.No mais, n\u00e3o houve cita\u00e7\u00e3o da corr\u00e9 Priscila conforme certificado pelo Oficial de Justi\u00e7a a fl. 101.Requeira o autor o que entender de direito em termos de prosseguimento, ressaltando-se a necessidade de recolhimento de GRD para cumprimento de mandado caso indicado novo endere\u00e7o da corr\u00e9 Priscila.Desta forma, afastada a necessidade da audi\u00eancia a que alude o art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, porque n\u00e3o compuls\u00f3ria, cite-se a r\u00e9, para que conteste digitalmente no prazo de 15 dias, sob pena de revelia e confiss\u00e3o quanto aos fatos alegados na inicial (arts. 335 e 344 do C\u00f3digo de Processo Civil), intimando-se-a no mesmo ato ao cumprimento da medida liminar concedida parcialmente a fl. 76\/79.Intime-se Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fl. 103: Tendo em vista que apenas o r\u00e9u Te\u00f3filo Mathias foi citado (fl. 101) j\u00e1 tentada a concilia\u00e7\u00e3o no Cejusc, que restou infrut\u00edfera, desnecess\u00e1ria a realiza\u00e7\u00e3o de nova sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o.No mais, n\u00e3o houve cita\u00e7\u00e3o da corr\u00e9 Priscila conforme certificado pelo Oficial de Justi\u00e7a a fl. 101.Requeira o autor o que entender de direito em termos de prosseguimento, ressaltando-se a necessidade de recolhimento de GRD para cumprimento de mandado caso indicado novo endere\u00e7o da corr\u00e9 Priscila.Desta forma, afastada a necessidade da audi\u00eancia a que alude o art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, porque n\u00e3o compuls\u00f3ria, cite-se a r\u00e9, para que conteste digitalmente no prazo de 15 dias, sob pena de revelia e confiss\u00e3o quanto aos fatos alegados na inicial (arts. 335 e 344 do C\u00f3digo de Processo Civil), intimando-se-a no mesmo ato ao cumprimento da medida liminar concedida parcialmente a fl. 76\/79.Intime-se","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 08240-005\nDESPACHO\n  LBA  -  M805019\nN\u00ba  de  autos  e classe: 1005650-34.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Henrique Teixeira Sassi e outros\nRequerido : Te\u00f3filo Mathias  da Costa  e outro\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Alessander  Marcondes  Fran\u00e7a  Ramos\nVistos.\nFl.  103:  Tendo  em  vista  que  apenas  o   r\u00e9u  Te\u00f3filo  Mathias  foi  citado   (fl.  101)  j\u00e1  \ntentada  a  concilia\u00e7\u00e3o  no  Cejusc,  que  restou  infrut\u00edfera,  desnecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  nova  \nsess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nNo  mais,  n\u00e3o  houve  cita\u00e7\u00e3o  da  corr\u00e9  Priscila  conforme  certificado  pelo  Oficial  de  \nJusti\u00e7a  a  fl.  101.\nRequeira  o  autor  o  que  entender  de  direito  em  termos  de  prosseguimento,  \nressaltando-se  a  necessidade  de  recolhimento  de  GRD  para  cumprimento  de  mandado  caso  \nindicado  novo  endere\u00e7o  da  corr\u00e9  Priscila.\nDesta  forma,  afastada  a  necessidade  da  audi\u00eancia  a  que  alude  o  art.  334  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  porque  n\u00e3o  compuls\u00f3ria,  cite-se  a  r\u00e9,  para  que  conteste  \ndigitalmente  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  revelia  e  confiss\u00e3o  quanto  aos  fatos  \nalegados  na  inicial  (arts.  335  e  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  intimando-se-a  no  \nmesmo  ato  ao  cumprimento  da  medida  liminar   concedida  parcialmente  a  fl.  76\/79.\nIntime-se  \nS\u00e3o Paulo , 12  de  julho  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 29C63E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 21\/07\/2016 \u00e0s 16:46 . fls. 104"}},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70101060-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 07\/07\/2016 10:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/022458-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/06\/2016","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/021308-7 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 10\/06\/2016 17:03:06 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/021303-6 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 10\/06\/2016 16:58:03 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Mandado Expedido   Mandado n\u00ba: 007.2016\/021310-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 20\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/07\/2016 Hora 09:30 Local: Sala Posto do CEJUSC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70074691-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/05\/2016 10:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0208\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed.2119C3 P\u00e1gina: 2539\/2552","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0208\/2016 Teor do ato: Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fl. 84 em aditamento a inicial. Corrija-se o valor da causa para 79.200,00.Fls. 85\/86: diante do recolhimento das custas complementares, prossiga-se com a decis\u00e3o de fl. 76\/79, devendo o autor providenciar o recolhimento da dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a, no valor de R$ 70,65, no prazo de cinco dias.Nos termos do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o para o dia 11 de julho de 2016, \u00e0s 9:30 horas.O patrono do autor dever\u00e1 providenciar o comparecimento de seu constituinte ao ato ou de representante da parte (art. 334, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 10, do C\u00f3digo de Processo Civil). O pr\u00f3prio advogado poder\u00e1 atuar como representante da parte desde que tenha poderes para transacionar.Citem-se os r\u00e9us, por mandado, para que compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia (CEJUSC do F\u00f3rum de Itaquera, na Avenida Pires do Rio, n\u00ba 3915, andar superior, sala n\u00ba 04), sendo que o prazo de 15 dias para contestar digitalmente contar-se-\u00e1 da audi\u00eancia designada (art. 335, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil), devendo constar do ato de cita\u00e7\u00e3o a advert\u00eancia de que a aus\u00eancia injustificada \u00e0 audi\u00eancia ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, pun\u00edvel com multa de at\u00e9 2% do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Igual penalidade ser\u00e1 aplic\u00e1vel ao autor caso ausente, pessoalmente ou por representante ou advogado com poderes para transigir, sem justificativa ao ato.No mesmo ato intimem-se os r\u00e9us ao cumprimento da medida liminar concedida a fl. 76\/79, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o da multa di\u00e1ria.Int. Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fl. 84 em aditamento a inicial. Corrija-se o valor da causa para 79.200,00.Fls. 85\/86: diante do recolhimento das custas complementares, prossiga-se com a decis\u00e3o de fl. 76\/79, devendo o autor providenciar o recolhimento da dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a, no valor de R$ 70,65, no prazo de cinco dias.Nos termos do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o para o dia 11 de julho de 2016, \u00e0s 9:30 horas.O patrono do autor dever\u00e1 providenciar o comparecimento de seu constituinte ao ato ou de representante da parte (art. 334, \u00a7\u00a7 3\u00ba e 10, do C\u00f3digo de Processo Civil). O pr\u00f3prio advogado poder\u00e1 atuar como representante da parte desde que tenha poderes para transacionar.Citem-se os r\u00e9us, por mandado, para que compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia (CEJUSC do F\u00f3rum de Itaquera, na Avenida Pires do Rio, n\u00ba 3915, andar superior, sala n\u00ba 04), sendo que o prazo de 15 dias para contestar digitalmente contar-se-\u00e1 da audi\u00eancia designada (art. 335, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil), devendo constar do ato de cita\u00e7\u00e3o a advert\u00eancia de que a aus\u00eancia injustificada \u00e0 audi\u00eancia ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, pun\u00edvel com multa de at\u00e9 2% do valor da causa (art. 334, \u00a7 8\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).Igual penalidade ser\u00e1 aplic\u00e1vel ao autor caso ausente, pessoalmente ou por representante ou advogado com poderes para transigir, sem justificativa ao ato.No mesmo ato intimem-se os r\u00e9us ao cumprimento da medida liminar concedida a fl. 76\/79, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o da multa di\u00e1ria.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO  3915,  SALA  13, ITAQUERA  - CEP  \n08240-005,  FONE: (11) 2051-8680,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nITAQUERA1CV@TJSP.JUS.BR\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1005650-34.2016.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Henrique Teixeira Sassi e outros\nRequerido : Te\u00f3filo Mathias  da Costa  e outro\nVistos. Recebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fl.  84  em  aditamento  a  inicial.  Corrija-se  o  valor  da  causa  para  \n79.200,00.\nFls. 85\/86:   diante  do  recolhimento  das  custas  complementares,  prossiga-se  com  a \ndecis\u00e3o  de  fl.  76\/79,  devendo  o  autor  providenciar  o  recolhimento  da  dilig\u00eancia  do  Oficial  de  \nJusti\u00e7a,  no  valor  de  R$  70, 65,  no  prazo  de  cinco  dias.\nNos  termos  do  art.  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  designo  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o  para  o  dia   11  de  julho  de  2016,  \u00e0s  9:30  horas.\nO  patrono  do  autor  dever\u00e1  providenciar  o  comparecimento  de  seu  constituinte  ao  ato  ou  \nde  representante  da  parte  (art.  334,  \u00a7\u00a7  3\u00ba  e  10,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  O  pr\u00f3prio  advogado  \npoder\u00e1  atuar  como  representante  da  parte  desde  que  tenha  poderes  para  transacionar.\nCitem-se  os  r\u00e9us,  por  mandado ,  para  que  compare\u00e7a  \u00e0  audi\u00eancia  ( CEJUSC  do  F\u00f3rum  \nde  Itaquera,  na  Avenida  Pires  do  Rio,  n\u00ba  3915,  andar  superior,  sala  n\u00ba  04),  sendo  que  o  prazo  \nde  15  dias  para  contestar  digitalmente  contar-se-\u00e1  da  audi\u00eancia  designada  (art.  335,  inc.  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil),  devendo  constar  do  ato  de  cita\u00e7\u00e3o  a  advert\u00eancia  de  que  a  aus\u00eancia  \ninjustificada  \u00e0 audi\u00eancia  ser\u00e1  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0 dignidade  da  justi\u00e7a,  pun\u00edvel  com  \nmulta  de  at\u00e9  2%  do  valor  da  causa  (art.  334,  \u00a7  8\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nIgual  penalidade  ser\u00e1  aplic\u00e1vel  ao  autor  caso  ausente,  pessoalmente  ou  por  representante  \nou  advogado  com  poderes  para  transigir,  sem  justificativa  ao  ato.\nNo  mesmo  ato  intimem-se  os  r\u00e9us  ao  cumprimento  da  medida  liminar  concedida  a  \nfl.  76\/79,  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  da  multa  di\u00e1ria.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,   17  de  maio  de  2016 .               \nAlessander  Marcondes  Fran\u00e7a Ramos\nJuiz  de Direito\nassinado  digitalmentePara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 24C1EB9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 18\/05\/2016 \u00e0s 12:09 . fls. 88"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70058211-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/04\/2016 10:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70054137-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/04\/2016 11:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: edi\u00e7\u00e3o2084 P\u00e1gina: 2739\/2747","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2016 Teor do ato: DESPACHOAMFR J12665Processo n\u00ba:1005650-34.2016.8.26.0007Classe - Assunto:Procedimento Comum - Perdas e DanosRequerente:Henrique Teixeira Sassi e outrosRequerido:Te\u00f3filo Mathias da Costa e outroJuiz(a) de Direito: Dr(a). Alessander Marcondes Fran\u00e7a RamosPODER JUDICI\u00c1RIOS\u00e3o Paulo_1\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera Comarca da Capital _\/SP _Processo n\u00ba 0473\/16 cautelar inominadaAutor: Henrique Teixeira Sassi e outrosR\u00e9u: Te\u00f3fiolo Mathias da Costa e outraVistos, etc.ALINE CRIVELAR MOREIRA, HENRIQUE TEIXEIRA SASSI, e RAFAEL DE FREITAS BARBOSA ingressaram com a\u00e7\u00e3o civil contra TEOFILO MATHIAS DA COSTA e PRISCILA LUIZ ALMEIDA, sustentando, em s\u00edntese, que celebraram contrato com os requeridos destinados a monitoramento, ranking e venda de informa\u00e7\u00e3o e e-commerce. Alegam ter havido desentendimento na rela\u00e7\u00e3o comercial, que acabou por rescindida e os requeridos passaram a \"fazer amea\u00e7as\", criando \"blogs\" e p\u00e1ginas da internet com o prop\u00f3sito de denegrir a imagem dos autores. Pretendem a suspens\u00e3o definitiva da veicula\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas e sites em redes sociais, as quais mencionem ou fa\u00e7am alus\u00e3o aos Autores, bem como para que os R\u00e9us se abstenham de mencionar os nomes dos Autores em qualquer m\u00eddia ou rede social (whatsapp, Facebook e outras), sob pena de multa di\u00e1ria.\u00c9 o relato.D E C I D O.Nos termos do artigo 321 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de 15 dias, procedam os autores a emenda da inicial, sob pena de indeferimento, a fim de: a) retificar o valor da causa (319, V, do NCPC) para corresponder \u00e0 previs\u00e3o do artigo 292, V e VI, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, recolhendo as custas complementares, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 290 do NCPC.Retificada a inicial e recolhidas as custas complementares, prossiga-se nos demais itens.Percebe-se que houve negocia\u00e7\u00e3o entre as partes, sendo claro que mesmo havendo informa\u00e7\u00e3o gratuita \u00e9 poss\u00edvel a contrata\u00e7\u00e3o mediante remunera\u00e7\u00e3o para seu recebimento, nada havendo de irregular sequer em tese na negocia\u00e7\u00e3o.Muito embora seja l\u00edcita a manifesta\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 um fato ou uma pessoa, algumas considera\u00e7\u00f5es merecem ser formuladas.Extrapola os limites da manifesta\u00e7\u00e3o pessoal a forma\u00e7\u00e3o de \"links\", blogs, sites ou qualquer outra forma de hospedagem de dados que seja destinada a macular a imagem.Evidentemente que, neste conceito, n\u00e3o se insere a apresenta\u00e7\u00e3o de vers\u00e3o de fato verdadeiro, ocorrido, mas que jamais pode ser atribu\u00edda men\u00e7\u00e3o sensacionalista ou tendenciosa \u00e0 personifica\u00e7\u00e3o de qualidade desairosa.Pelo que se verifica no sitio http:\/\/www.cepcep.com.br\/enganadores\/aline_crivellar.html h\u00e1 excesso cometido pelos r\u00e9us, pois indicam j\u00e1 no link que consideram a autora \"enganadora\".Na p\u00e1gina h\u00e1 diversos \"links\" para paginas pessoais da coautora como https:\/\/www.facebook.com\/aline.crivellar?fref=ts , https:\/\/twitter.com\/alinecrivellar, https:\/\/plus.google.com\/109104412806336063620\/posts , al\u00e9m de diversas outras formas de localiza\u00e7\u00e3o.Rafael teve dedicado um sitio semelhante em http:\/\/www.cepcep.com.br\/enganadores\/ e http:\/\/cepcep.com.br\/enganadores\/rafael_de_freitas_barbosa.html , , tamb\u00e9m com divulga\u00e7\u00e3o de sua p\u00e1gina no facebook https:\/\/www.facebook.com\/vamperst , twitter https:\/\/twitter.com\/vamperst , e youtube https:\/\/www.youtube.com\/user\/vamperst Henrique n\u00e3o foi exce\u00e7\u00e3o http:\/\/cepcep.com.br\/enganadores\/henrique_sassi.html, no facebook temos https:\/\/www.facebook.com\/htsassi?fref=ufi, perfil do twitter https:\/\/twitter.com\/gostileew e youtube https:\/\/www.youtube.com\/results?search_query=Henrique+Sassi+ No sitio n\u00e3o h\u00e1 o intuito de apenas narrar uma experi\u00eancia ao que tudo indica frustrada mas destina-se a desnudar a intimidade e vida privada dos autores, misturando o direito \u00e0 indigna\u00e7\u00e3o com a indevida exposi\u00e7\u00e3o da imagem.O sistema de contrapesos e freios h\u00e1 de atuar para permitir que a indigna\u00e7\u00e3o seja exposta, mas com limites e dentro da razoabilidade, o que n\u00e3o ocorre no caso concreto.Os r\u00e9us, ao que tudo indica, utilizaram o conhecimento que det\u00e9m para ir al\u00e9m da insatisfa\u00e7\u00e3o contratual, atingindo a imagem dos autores, com cria\u00e7\u00e3o de s\u00edtios, blogs, e outras formas de atua\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es na internet a fim de associar a imagem dos autores \u00e0 de criminosos, estelionat\u00e1rios ou pessoas desonestas.Sem adentrar ao m\u00e9rito da negocia\u00e7\u00e3o havida entre as partes e aos meandros, a intimidade e a vida privada n\u00e3o devem ser expostas ainda mais quando se busca associar qualidade de golpistas.Desentendimentos civis h\u00e1 aos milhares, mas nem por isso se permite que os envolvidos pratiquem atos de exposi\u00e7\u00e3o da intimidade ou vida privada imbu\u00eddos do prop\u00f3sito de denegrir.Pouco ou nada socorre revestir o ato de \"informa\u00e7\u00e3o\" pois o que se verifica nas m\u00eddias supra indicadas pretende, efetivamente, atingir a imagem dos autores.Existe fundamento de urg\u00eancia (artigo 294 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil), sendo cab\u00edvel a concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia (artigo 300 do NCPC), pois caso n\u00e3o concedida o efeito em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem dos autores ser\u00e1 ampliado e, claramente, ampliando e perpetuando a vulnera\u00e7\u00e3o da imagem, revelando o risco de inutilidade do procedimento caso n\u00e3o seja concedida. H\u00e1, claramente, a probabilidade do direito dos autores consistentes no direito de n\u00e3o terem exposta a intimidade e a vida privada em m\u00eddias sociais, p\u00e1ginas na internet, blogs, por desentendimento de contrato civil.A medida de urg\u00eancia deve ser parcialmente concedida para: a) determinar que os r\u00e9us suspendam os s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; b) determinar que os r\u00e9us desativem os s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; c) proibir a cria\u00e7\u00e3o de os s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; d) determinar que os r\u00e9us suspendam o link http:\/\/cepcep.com.br e todos os correlacionados ao blog; e) determinar que os r\u00e9us se abstenham de reproduzir o conte\u00fado do blog mencionado no item d em qualquer m\u00eddia social.A multa di\u00e1ria para o descumprimento de cada uma das obriga\u00e7\u00f5es supra \u00e9 de R$1.000,00 para cada corr\u00e9u.Observo, entretanto, que \u00e9 l\u00edcita e, portanto, n\u00e3o incide a multa na narrativa da experi\u00eancia das partes, sem qualificativos destinados a ofender a imagem ou expor a intimidade dos autores (tal como indica\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas ou formas de \"encontrar\" os autores) de forma comedida e sem ser excessivamente repetida.Nos termos do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania (CEJUSC) para designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o.O patrono do autor dever\u00e1 providenciar o comparecimento de seu constituinte ao ato ou de representante da parte (art. 334, \u00a7\u00a7 3o e 10, do C\u00f3digo de Processo Civil). O pr\u00f3prio advogado poder\u00e1 atuar como representante da parte, desde que tenha poderes para transacionar.Cite(m)-se o(s) r\u00e9u(s), por mandado, para que compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, sendo que o prazo de 15 dias para defesa contar-se-\u00e1 da audi\u00eancia designada (art. 335, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil), devendo constar do ato de cita\u00e7\u00e3o a advert\u00eancia de que a aus\u00eancia injustificada \u00e0 audi\u00eancia ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, pun\u00edvel com multa de at\u00e9 2% do valor da causa (art. 334, \u00a7 8o, do C\u00f3digo de Processo Civil).Igual penalidade ser\u00e1 aplic\u00e1vel ao autor caso ausente, pessoalmente ou por representante ou advogado com poderes para transigir, sem justificativa ao ato.No mesmo ato intimem-se os r\u00e9us ao cumprimento da medida liminar, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o da multa di\u00e1ria.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 22 de mar\u00e7o de 2016. Alessander Marcondes Fran\u00e7a Ramos Juiz de DireitoDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA Advogados(s): Tadeu Aparecido Ragot (OAB 118773\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    DESPACHOAMFR J12665Processo n\u00ba:1005650-34.2016.8.26.0007Classe - Assunto:Procedimento Comum - Perdas e DanosRequerente:Henrique Teixeira Sassi e outrosRequerido:Te\u00f3filo Mathias da Costa e outroJuiz(a) de Direito: Dr(a). Alessander Marcondes Fran\u00e7a RamosPODER JUDICI\u00c1RIOS\u00e3o Paulo_1\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional VII Itaquera Comarca da Capital _\/SP _Processo n\u00ba 0473\/16 cautelar inominadaAutor: Henrique Teixeira Sassi e outrosR\u00e9u: Te\u00f3fiolo Mathias da Costa e outraVistos, etc.ALINE CRIVELAR MOREIRA, HENRIQUE TEIXEIRA SASSI, e RAFAEL DE FREITAS BARBOSA ingressaram com a\u00e7\u00e3o civil contra TEOFILO MATHIAS DA COSTA e PRISCILA LUIZ ALMEIDA, sustentando, em s\u00edntese, que celebraram contrato com os requeridos destinados a monitoramento, ranking e venda de informa\u00e7\u00e3o e e-commerce. Alegam ter havido desentendimento na rela\u00e7\u00e3o comercial, que acabou por rescindida e os requeridos passaram a \"fazer amea\u00e7as\", criando \"blogs\" e p\u00e1ginas da internet com o prop\u00f3sito de denegrir a imagem dos autores. Pretendem a suspens\u00e3o definitiva da veicula\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas e sites em redes sociais, as quais mencionem ou fa\u00e7am alus\u00e3o aos Autores, bem como para que os R\u00e9us se abstenham de mencionar os nomes dos Autores em qualquer m\u00eddia ou rede social (whatsapp, Facebook e outras), sob pena de multa di\u00e1ria.\u00c9 o relato.D E C I D O.Nos termos do artigo 321 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de 15 dias, procedam os autores a emenda da inicial, sob pena de indeferimento, a fim de: a) retificar o valor da causa (319, V, do NCPC) para corresponder \u00e0 previs\u00e3o do artigo 292, V e VI, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, recolhendo as custas complementares, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 290 do NCPC.Retificada a inicial e recolhidas as custas complementares, prossiga-se nos demais itens.Percebe-se que houve negocia\u00e7\u00e3o entre as partes, sendo claro que mesmo havendo informa\u00e7\u00e3o gratuita \u00e9 poss\u00edvel a contrata\u00e7\u00e3o mediante remunera\u00e7\u00e3o para seu recebimento, nada havendo de irregular sequer em tese na negocia\u00e7\u00e3o.Muito embora seja l\u00edcita a manifesta\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 um fato ou uma pessoa, algumas considera\u00e7\u00f5es merecem ser formuladas.Extrapola os limites da manifesta\u00e7\u00e3o pessoal a forma\u00e7\u00e3o de \"links\", blogs, sites ou qualquer outra forma de hospedagem de dados que seja destinada a macular a imagem.Evidentemente que, neste conceito, n\u00e3o se insere a apresenta\u00e7\u00e3o de vers\u00e3o de fato verdadeiro, ocorrido, mas que jamais pode ser atribu\u00edda men\u00e7\u00e3o sensacionalista ou tendenciosa \u00e0 personifica\u00e7\u00e3o de qualidade desairosa.Pelo que se verifica no sitio http:\/\/www.cepcep.com.br\/enganadores\/aline_crivellar.html h\u00e1 excesso cometido pelos r\u00e9us, pois indicam j\u00e1 no link que consideram a autora \"enganadora\".Na p\u00e1gina h\u00e1 diversos \"links\" para paginas pessoais da coautora como https:\/\/www.facebook.com\/aline.crivellar?fref=ts , https:\/\/twitter.com\/alinecrivellar, https:\/\/plus.google.com\/109104412806336063620\/posts , al\u00e9m de diversas outras formas de localiza\u00e7\u00e3o.Rafael teve dedicado um sitio semelhante em http:\/\/www.cepcep.com.br\/enganadores\/ e http:\/\/cepcep.com.br\/enganadores\/rafael_de_freitas_barbosa.html , , tamb\u00e9m com divulga\u00e7\u00e3o de sua p\u00e1gina no facebook https:\/\/www.facebook.com\/vamperst , twitter https:\/\/twitter.com\/vamperst , e youtube https:\/\/www.youtube.com\/user\/vamperst Henrique n\u00e3o foi exce\u00e7\u00e3o http:\/\/cepcep.com.br\/enganadores\/henrique_sassi.html, no facebook temos https:\/\/www.facebook.com\/htsassi?fref=ufi, perfil do twitter https:\/\/twitter.com\/gostileew e youtube https:\/\/www.youtube.com\/results?search_query=Henrique+Sassi+ No sitio n\u00e3o h\u00e1 o intuito de apenas narrar uma experi\u00eancia ao que tudo indica frustrada mas destina-se a desnudar a intimidade e vida privada dos autores, misturando o direito \u00e0 indigna\u00e7\u00e3o com a indevida exposi\u00e7\u00e3o da imagem.O sistema de contrapesos e freios h\u00e1 de atuar para permitir que a indigna\u00e7\u00e3o seja exposta, mas com limites e dentro da razoabilidade, o que n\u00e3o ocorre no caso concreto.Os r\u00e9us, ao que tudo indica, utilizaram o conhecimento que det\u00e9m para ir al\u00e9m da insatisfa\u00e7\u00e3o contratual, atingindo a imagem dos autores, com cria\u00e7\u00e3o de s\u00edtios, blogs, e outras formas de atua\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es na internet a fim de associar a imagem dos autores \u00e0 de criminosos, estelionat\u00e1rios ou pessoas desonestas.Sem adentrar ao m\u00e9rito da negocia\u00e7\u00e3o havida entre as partes e aos meandros, a intimidade e a vida privada n\u00e3o devem ser expostas ainda mais quando se busca associar qualidade de golpistas.Desentendimentos civis h\u00e1 aos milhares, mas nem por isso se permite que os envolvidos pratiquem atos de exposi\u00e7\u00e3o da intimidade ou vida privada imbu\u00eddos do prop\u00f3sito de denegrir.Pouco ou nada socorre revestir o ato de \"informa\u00e7\u00e3o\" pois o que se verifica nas m\u00eddias supra indicadas pretende, efetivamente, atingir a imagem dos autores.Existe fundamento de urg\u00eancia (artigo 294 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil), sendo cab\u00edvel a concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia (artigo 300 do NCPC), pois caso n\u00e3o concedida o efeito em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 imagem dos autores ser\u00e1 ampliado e, claramente, ampliando e perpetuando a vulnera\u00e7\u00e3o da imagem, revelando o risco de inutilidade do procedimento caso n\u00e3o seja concedida. H\u00e1, claramente, a probabilidade do direito dos autores consistentes no direito de n\u00e3o terem exposta a intimidade e a vida privada em m\u00eddias sociais, p\u00e1ginas na internet, blogs, por desentendimento de contrato civil.A medida de urg\u00eancia deve ser parcialmente concedida para: a) determinar que os r\u00e9us suspendam os s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; b) determinar que os r\u00e9us desativem os s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; c) proibir a cria\u00e7\u00e3o de os s\u00edtios, blogs, p\u00e1ginas de rede social e similares destinados a tecer considera\u00e7\u00f5es relativas a \"estelionato\", terem sido enganados ou \"alertar\" quanto ao risco para contratar com os autores; d) determinar que os r\u00e9us suspendam o link http:\/\/cepcep.com.br e todos os correlacionados ao blog; e) determinar que os r\u00e9us se abstenham de reproduzir o conte\u00fado do blog mencionado no item d em qualquer m\u00eddia social.A multa di\u00e1ria para o descumprimento de cada uma das obriga\u00e7\u00f5es supra \u00e9 de R$1.000,00 para cada corr\u00e9u.Observo, entretanto, que \u00e9 l\u00edcita e, portanto, n\u00e3o incide a multa na narrativa da experi\u00eancia das partes, sem qualificativos destinados a ofender a imagem ou expor a intimidade dos autores (tal como indica\u00e7\u00e3o de p\u00e1ginas ou formas de \"encontrar\" os autores) de forma comedida e sem ser excessivamente repetida.Nos termos do art. 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania (CEJUSC) para designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o.O patrono do autor dever\u00e1 providenciar o comparecimento de seu constituinte ao ato ou de representante da parte (art. 334, \u00a7\u00a7 3o e 10, do C\u00f3digo de Processo Civil). O pr\u00f3prio advogado poder\u00e1 atuar como representante da parte, desde que tenha poderes para transacionar.Cite(m)-se o(s) r\u00e9u(s), por mandado, para que compare\u00e7a \u00e0 audi\u00eancia, sendo que o prazo de 15 dias para defesa contar-se-\u00e1 da audi\u00eancia designada (art. 335, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil), devendo constar do ato de cita\u00e7\u00e3o a advert\u00eancia de que a aus\u00eancia injustificada \u00e0 audi\u00eancia ser\u00e1 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, pun\u00edvel com multa de at\u00e9 2% do valor da causa (art. 334, \u00a7 8o, do C\u00f3digo de Processo Civil).Igual penalidade ser\u00e1 aplic\u00e1vel ao autor caso ausente, pessoalmente ou por representante ou advogado com poderes para transigir, sem justificativa ao ato.No mesmo ato intimem-se os r\u00e9us ao cumprimento da medida liminar, sob pena de aplica\u00e7\u00e3o da multa di\u00e1ria.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 22 de mar\u00e7o de 2016. Alessander Marcondes Fran\u00e7a Ramos Juiz de DireitoDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio  3915 ,   Sala  13  -   Itaquera\nCEP:   08240-005  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-8680  -  E-mail:   itaquera1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1005650-34.2016.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nAMFR  J12665\nProcesso  n\u00ba: 1005650-34.2016.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Henrique Teixeira Sassi e outros\nRequerido : Te\u00f3filo Mathias  da Costa  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessander   Marcondes   Fran\u00e7a   Ramos\nP O DER  J U DIC I\u00c1 RIO\nS \u00c3 O P A ULO\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do Foro  Regional  VII \n Itaquera \n Comarca da Capital \/SP\nProcesso  n\u00ba 0473\/16  \n cautelar inominada\nAutor:  Henrique  Teixeira Sassi e outros\nR\u00e9u:  Te\u00f3fiolo  Mathias da Costa  e outra\nVistos, etc.\nALINE  CRIVELAR  MOREIRA,  HENRIQUE  \nTEIXEIRA  SASSI,  e  RAFAEL  DE  FREITAS  BARBOSA  ingressaram  com  a\u00e7\u00e3o  civil  \ncontra  TEOFILO  MATHIAS  DA  COSTA  e  PRISCILA  LUIZ  ALMEIDA , \nsustentando,  em  s\u00edntese,  que  celebraram  contrato  com  os  requeridos  destinados  a \nmonitoramento,  ranking  e  venda  de  informa\u00e7\u00e3o  e  e-commerce.  Alegam  ter  havido  \ndesentendimento  na  rela\u00e7\u00e3o  comercial,  que  acabou  por  rescindida  e  os  requeridos  passaram  \na  \u201cfazer  amea\u00e7as\u201d,  criando  \u201cblogs\u201d  e  p\u00e1ginas  da  internet  com  o  prop\u00f3sito  de  denegrir  a  \nimagem  dos  autores.  Pretendem  a  suspens\u00e3o  definitiva  da  veicula\u00e7\u00e3o  das  p\u00e1ginas  e  sites  em  \nredes  sociais,  as  quais  mencionem  ou  fa\u00e7am  alus\u00e3o  aos  Autores,  bem  como  para  que  os  \nR\u00e9us  se  abstenham  de  mencionar  os  nomes  dos  Autores  em  qualquer  m\u00eddia  ou  rede  social  \n(whatsapp,  Facebook  e  outras),  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria.\n\u00c9  o  relato.\nD  E  C  I  D  O.\n1)Nos  termos  do  \nartigo  321  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  no  \nprazo  de  15  dias,  procedam  os  autores  a  emenda  da  \ninicial,  sob  pena  de  indeferimento,  a  fim  de:  a)  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 219D73D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 23\/03\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 76\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio  3915 ,   Sala  13  -   Itaquera\nCEP:   08240-005  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-8680  -  E-mail:   itaquera1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1005650-34.2016.8.26.0007  - p.  2\nretificar\n o  valor  da  causa   (319,  V,  do  NCPC)  para  \ncorresponder  \u00e0  previs\u00e3o  do  artigo  292,  V  e  VI,  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  recolhendo  as  \ncustas  complementares,  sob  pena  de  cancelamento  \nda  distribui\u00e7\u00e3o,  na  forma  do  artigo  290  do  NCPC.\n2) Retificada  a  inicial  e  \nrecolhidas  as  custas  complementares,  prossiga-se  \nnos  demais  itens.\n3)Percebe-se  que \nhouve  negocia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  sendo  claro  que  \nmesmo  havendo  informa\u00e7\u00e3o  gratuita  \u00e9  poss\u00edvel  a \ncontrata\u00e7\u00e3o  mediante  remunera\u00e7\u00e3o  para  seu  \nrecebimento,  nada  havendo  de  irregular  \n sequer  em  \ntese  \n na  negocia\u00e7\u00e3o.\nMuito  embora  seja  l\u00edcita  a  manifesta\u00e7\u00e3o  relativa  \u00e0  um  \nfato  ou  uma  pessoa,  algumas  considera\u00e7\u00f5es  merecem  ser  formuladas.\nExtrapola  os limites  da  manifesta\u00e7\u00e3o  pessoal  a \nforma\u00e7\u00e3o  de  \u201clinks\u201d,  blogs,  sites  ou  qualquer  outra  forma  de  hospedagem  de  dados  que  seja  \ndestinada  a  macular  a  imagem.\nEvidentemente  que,  neste  conceito,  n\u00e3o  se  insere  a \napresenta\u00e7\u00e3o  de  vers\u00e3o  de  fato  verdadeiro,  ocorrido,  mas  que  jamais  pode  ser  atribu\u00edda  \nmen\u00e7\u00e3o  sensacionalista  ou  tendenciosa  \u00e0  personifica\u00e7\u00e3o  de  qualidade  desairosa.\nPelo   que  se  verifica  no  sitio \nh ttp :\/\/w ww.c ep cep .c o m .b r\/e n gan ad ore s\/a lin e_ criv ella r.h tm l\n h\u00e1  excesso  cometido  pelos  \nr\u00e9us,  pois  indicam  j\u00e1  no  link  que  consideram  a  autora  \u201cenganadora\u201d.\nNa  p\u00e1gina  h\u00e1  diversos  \u201clinks\u201d  para  paginas  pessoais  da  \ncoautora   como  http s:\/\/w ww.f a ceb ook.c o m \/a lin e.c riv ella r? fre f= ts\n , \nh ttp s:\/\/tw itte r.c o m \/a lin ecriv ella r\n,  h ttp s:\/\/p lu s.g oogle .c o m \/1 09104412806336063620\/p osts\n , \nal\u00e9m  de  diversas  outras  formas  de  localiza\u00e7\u00e3o.\nRafael  teve  dedicado  um  sitio  semelhante  em  \nh ttp :\/\/w ww.c ep cep .c o m .b r\/e n gan ad ore s\/\n e \nh ttp :\/\/c ep cep .c o m .b r\/e n gan ad ore s\/r a fa el_ de_ fre ita s_ barb osa .h tm l\n , \n,   tamb\u00e9m  com  divulga\u00e7\u00e3o  de  sua  p\u00e1gina  no  facebook  h ttp s:\/\/w ww.f a ceb ook.c o m \/v am pers t\n \n,  twitter  h ttp s:\/\/tw itte r.c o m \/v am pers t\n , e  youtube  h ttp s:\/\/w ww.y outu be.c o m \/u se r\/v am pers t\n \nHenrique   n\u00e3o  foi  exce\u00e7\u00e3o \nh ttp :\/\/c ep cep .c o m .b r\/e n gan ad ore s\/h en riq ue_ sa ssi.h tm l\n,   no  facebook  temos  \nh ttp s:\/\/w ww.f a ceb ook.c o m \/h ts a ssi? fre f= ufi\n,  perfil  do  twitter  h ttp s:\/\/tw itte r.c o m \/g ostile ew\n e  \nyoutube  h ttp s:\/\/w ww.y outu be.c o m \/r e su lts ? se arc h _query = H en riq ue+ Sassi\n+ \nNo  sitio  n\u00e3o  h\u00e1  o  intuito  de  apenas  narrar  uma  \nexperi\u00eancia  \n ao  que  tudo  indica  frustrada  \n mas  destina-se  a  desnudar  a  intimidade  e  vida  \nprivada  dos  autores,  misturando  o  direito  \u00e0  indigna\u00e7\u00e3o  com  a  indevida  exposi\u00e7\u00e3o  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 219D73D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 23\/03\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 77\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio  3915 ,   Sala  13  -   Itaquera\nCEP:   08240-005  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-8680  -  E-mail:   itaquera1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1005650-34.2016.8.26.0007  - p.  3\nimagem.\nO sistema  de  contrapesos  e  freios  h\u00e1  de  atuar  para  \npermitir  que  a  indigna\u00e7\u00e3o  seja  exposta,  mas  com  limites  e  dentro  da  razoabilidade,  o  que  \nn\u00e3o  ocorre  no  caso  concreto.\nOs r\u00e9us,  ao  que  tudo  indica,  utilizaram  o  conhecimento  \nque  det\u00e9m  para  ir  al\u00e9m  da  insatisfa\u00e7\u00e3o  contratual,  atingindo  a  imagem  dos  autores,  com  \ncria\u00e7\u00e3o  de  s\u00edtios,  blogs,  e  outras  formas  de  atua\u00e7\u00e3o  e  divulga\u00e7\u00e3o  de  informa\u00e7\u00f5es  na  internet  \na   fim  de  associar  a  imagem  dos  autores  \u00e0  de  criminosos,  estelionat\u00e1rios  ou  pessoas  \ndesonestas.\nSem adentrar  ao  m\u00e9rito  da  negocia\u00e7\u00e3o  havida  entre  as  \npartes  e  aos  meandros,  a  intimidade  e  a  vida  privada  n\u00e3o  devem  ser  expostas  \n ainda  mais  \nquando  se  busca  associar  qualidade  de  golpistas.\nDesentendimentos  civis  h\u00e1  aos  milhares,  mas  nem  por  \nisso  se  permite  que  os  envolvidos  pratiquem  atos  de  exposi\u00e7\u00e3o  da  intimidade  ou  vida  \nprivada  imbu\u00eddos  do  prop\u00f3sito  de  denegrir.\nPouco  ou  nada  socorre  revestir  o  ato  de  \u201cinforma\u00e7\u00e3o\u201d  \npois  o  que  se  verifica  nas  m\u00eddias  supra  indicadas  pretende,  efetivamente,  atingir  a  imagem  \ndos  autores.\nExiste fundamento  de  urg\u00eancia  (artigo  294  do  Novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil),  sendo  cab\u00edvel  a  concess\u00e3o  de  tutela  de  urg\u00eancia  (artigo  300  do  \nNCPC),  pois  caso  n\u00e3o  concedida  o  efeito  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  imagem  dos  autores  ser\u00e1  ampliado  \ne,  claramente,  ampliando  e  perpetuando  a  vulnera\u00e7\u00e3o  da  imagem,  revelando  o  risco  de  \ninutilidade  do  procedimento  caso  n\u00e3o  seja  concedida.\n  H\u00e1,  claramente,  a  probabilidade  do  direito  dos  autores  \n consistentes  no  direito  de  n\u00e3o  terem  exposta  a  intimidade  e  a  vida  privada  em  m\u00eddias  \nsociais,  p\u00e1ginas  na  internet,  blogs,  por  desentendimento  de  contrato  civil.\nA  medida  de  urg\u00eancia  deve  ser  parcialmente  concedida  \npara:  a)  determinar  que  os  r\u00e9us  suspendam  os  s\u00edtios,  blogs,  p\u00e1ginas  de  rede  social  e \nsimilares  destinados  a  tecer  considera\u00e7\u00f5es  relativas  a  \u201cestelionato\u201d,  terem  sido  enganados  \nou  \u201calertar\u201d  quanto  ao  risco  para  contratar  com  os  autores;  b)  determinar  que  os  r\u00e9us  \ndesativem  os  s\u00edtios,  blogs,  p\u00e1ginas  de  rede  social  e  similares  destinados  a  tecer  \nconsidera\u00e7\u00f5es  relativas  a  \u201cestelionato\u201d,  terem  sido  enganados  ou  \u201calertar\u201d  quanto  ao  risco  \npara  contratar  com  os  autores;  c)  proibir  a  cria\u00e7\u00e3o  de  os  s\u00edtios,  blogs,  p\u00e1ginas  de  rede  social  \ne  similares  destinados  a  tecer  considera\u00e7\u00f5es  relativas  a  \u201cestelionato\u201d,  terem  sido  enganados  \nou  \u201calertar\u201d  quanto  ao  risco  para  contratar  com  os  autores;  d)  determinar  que  os  r\u00e9us  \nsuspendam  o  link  h ttp :\/\/c ep cep .c o m .b r\n e  todos  os  correlacionados  ao  blog;  e)  determinar  \nque  os  r\u00e9us  se  abstenham  de  reproduzir  o  conte\u00fado  do  blog  mencionado  no  item  d  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 219D73D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 23\/03\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 78\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio  3915 ,   Sala  13  -   Itaquera\nCEP:   08240-005  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-8680  -  E-mail:   itaquera1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1005650-34.2016.8.26.0007  - p.  4\nqualquer\n m\u00eddia  social.\nA multa  di\u00e1ria  para  o  descumprimento  de  cada  uma  das  \nobriga\u00e7\u00f5es  supra  \u00e9  de  R$1.000,00  para  cada  corr\u00e9u.\nObservo,  entretanto,  que  \u00e9  l\u00edcita  e,  portanto,  n\u00e3o  incide  \na  multa  na  narrativa  da  experi\u00eancia  das  partes,  sem  qualificativos  destinados  a  ofender  a  \nimagem  ou  expor  a  intimidade  dos  autores  (tal  como  indica\u00e7\u00e3o  de  p\u00e1ginas  ou  formas  de  \n\u201cencontrar\u201d  os  autores)  de  forma  comedida  e  sem  ser  excessivamente  repetida.\nNos  termos  do  art.  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  ao  \nCentro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania  (CEJUSC)  para  designa\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o.\nO patrono  do  autor  dever\u00e1  providenciar  o  comparecimento  \nde  seu  constituinte  ao  ato  ou  de  representante  da  parte  (art.  334,  \u00a7\u00a7  3 o\n e  10,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil).  O  pr\u00f3prio  advogado  poder\u00e1  atuar  como  representante  da  parte,  desde  que  tenha  poderes  \npara  transacionar.\nCite(m)-se o(s)  r\u00e9u(s),  por  mandado,  para  que  compare\u00e7a  \u00e0  \naudi\u00eancia,  sendo  que  o  prazo  de  15  dias  para  defesa  contar-se-\u00e1  da  audi\u00eancia  designada  (art.  335,  \ninc.  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  devendo  constar  do  ato  de  cita\u00e7\u00e3o  a  advert\u00eancia  de  que  a  \naus\u00eancia  injustificada  \u00e0  audi\u00eancia  ser\u00e1  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  pun\u00edvel  \ncom  multa  de  at\u00e9  2%  do  valor  da  causa  (art.  334,  \u00a7  8 o\n, do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nIgual  penalidade  ser\u00e1  aplic\u00e1vel  ao  autor  caso  ausente,  \npessoalmente  ou  por  representante  ou  advogado  com  poderes  para  transigir,  sem  justificativa  ao  \nato.\nNo mesmo  ato  intimem-se  os  r\u00e9us  ao  cumprimento  da  \nmedida  liminar,  sob  pena  de  aplica\u00e7\u00e3o  da  multa  di\u00e1ria.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  mar\u00e7o  de  2016 .\n  Alessander   Marcondes   Fran\u00e7a   Ramos\n        Juiz   de   Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005650-34.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 219D73D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDER MARCONDES FRANCA RAMOS, liberado nos autos em 23\/03\/2016 \u00e0s 15:15 . fls. 79"}},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que extra\u00ed c\u00f3pia da guia FEDTJ de fls. 73\/74 para o Departamento Cont\u00e1bil.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2016","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"14\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/07\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":90,"total_andamentos":90}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687019022","codPublicacaoOrigem":"1151682216","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005650-34.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005650-34.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Henrique Teixeira Sassi e outros - Te\u00f3filo Mathias da Costa e outro - Vistos, etc.ALINE CRIVELAR MOREIRA, HENRIQUE TEIXEIRA SASSI, e RAFAEL DE FREITAS BARBOSA ingressaram com a\u00e7\u00e3o civil contra TEOFILO MATHIAS DA COSTA e PRISCILA LUIZ ALMEIDA, sustentando, em s\u00edntese, que celebraram contrato com os requeridos destinados a monitoramento, ranking e venda de informa\u00e7\u00e3o e e-commerce. Alegam ter havido desentendimento na rela\u00e7\u00e3o comercial, que acabou por rescindida e os requeridos passaram a \"fazer amea\u00e7as\", criando \"blogs\" e p\u00e1ginas da internet com o prop\u00f3sito de denegrir a imagem dos autores. Pretendem a suspens\u00e3o definitiva da veicula\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas e sites em redes sociais, as quais mencionem ou fa\u00e7am alus\u00e3o aos Autores, bem como para que os R\u00e9us se abstenham de mencionar os nomes dos Autores em qualquer m\u00eddia ou rede social (whatsapp, Facebook e outras), sob pena de multa di\u00e1ria.Foi deferida a tutela de urg\u00eancia (fls. 76\/79) a inicial foi emendada (fl. 84) houve audi\u00eancia de media\u00e7\u00e3o infrut\u00edfera (fl. 103), desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 Priscila (fl. 134).O r\u00e9u remanescente apresentou defesa (fls. 141\/188) onde alega: a) autores patrocinaram e investiram em projeto concebido pelo requerido pelo valor de R$900,00 inicialmente; b) n\u00e3o houve quita\u00e7\u00e3o integral do pre\u00e7o no valor de R$3.000,00 perante a conta corrente de n\u00ba 02362-2, ag\u00eancia 7633, Banco Ita\u00fa; c) autores Henrique e Rafael foram condenados ao pagamento de R$3.000,00 no processo 0022271-26.2016.8.26.0007; d) publica\u00e7\u00f5es foram realizadas por colega de trabalho com quem o r\u00e9u comentou o ocorrido; e) inexist\u00eancia de dever de indenizar; f) houve exerc\u00edcio do direito de indigna\u00e7\u00e3o, manifesta\u00e7\u00e3o e pensamento; g) exist\u00eancia de \"culpa rec\u00edproca\"; h) montante da eventual indeniza\u00e7\u00e3o haveria de ser comedido; i) formula pedido reconvencional relativo a frustra\u00e7\u00e3o de justas expectativas, gerando les\u00e3o moral; j) improced\u00eancia do pleito inicial e acolhimento da reconven\u00e7\u00e3o.Houve r\u00e9plica e resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o (fls. 192\/199) onde se defende o acolhimento da pretens\u00e3o inicial e rejei\u00e7\u00e3o do pedido do r\u00e9u. \u00c9 o relato.D E C I D O.Trata-se de a\u00e7\u00e3o destinada a constitui\u00e7\u00e3o de obriga\u00e7\u00e3o de fazer cumulada com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral e, ainda, reconven\u00e7\u00e3o com pedido de dano moral.N\u00e3o h\u00e1 preliminares a serem analisadas.As partes s\u00e3o legitimas e devidamente representadas nos autos.Fixo como pontos controvertidos: a) publica\u00e7\u00f5es terem sido realizadas por colega de trabalho com quem o r\u00e9u comentou o ocorrido; b) exist\u00eancia de dever de indenizar; c) ter sido ultrapassado o direito de manifesta\u00e7\u00e3o do pensamento; d) exist\u00eancia de \"culpa rec\u00edproca\"; e) exist\u00eancia de dano moral dos autores e sua extens\u00e3o; f) haver dano moral do r\u00e9u em raz\u00e3o da frustra\u00e7\u00e3o de justas expectativas.Especifiquem as partes quais provas pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia.Identifique o requerido o respons\u00e1vel pela publica\u00e7\u00e3o, fornecendo nome completo, endere\u00e7o e forma de localiza\u00e7\u00e3o, sob pena de se presumir que n\u00e3o foi o terceiro o respons\u00e1vel pelas publica\u00e7\u00f5es.Confirmo a tutela de urg\u00eancia concedida, sem relevar as penalidades j\u00e1 aplicadas, e estabele\u00e7o o dever, expl\u00edcito de suspender os links www.teo.com.br\/fraudadores\/e www.teo.com.br\/fraudadores\/ emerso_batista_godoy.php , sem preju\u00edzo do teor de fls. 76\/79, duplicando a multa di\u00e1ria caso n\u00e3o sejam desativados em 48 horas, intimando-se pessoalmente o r\u00e9u por carta.Intime-se. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), TADEU APARECIDO RAGOT (OAB 118773\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0224\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDER MARCONDES FRAN\u00c7A RAMOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROBERTO JOSE PEREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2491","paginaFinal":"2491","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"880530","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22969110","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"May 30 2017 07:56:06:020AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005650-34.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005650-34.2016.8.26.0007|0022271-26.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}