{"numero":"1005452-13.2017.8.26.0152","processos":[{"processo":"1005452-13.2017.8.26.0152","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/06\/2017 \u00e0s 16:03 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Cotia","juiz":"Seung Chul Kim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.873,70","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ednei Matos Batista"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Alves Barbosa Filho"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2485-2509","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo formulado entre as partes nestes autos \u00e0 fl. 30\/31.2. Julgo, em conseq\u00fc\u00eancia, extinta a presente a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 487, inciso III, \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.3. Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal.P.R.Int. e, certificado o tr\u00e2nsito em julgado, arquive-se, observadas as formalidades legais. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.1. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo formulado entre as partes nestes autos \u00e0 fl. 30\/31.2. Julgo, em conseq\u00fc\u00eancia, extinta a presente a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 487, inciso III, \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.3. Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal.P.R.Int. e, certificado o tr\u00e2nsito em julgado, arquive-se, observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COTIA\nFORO  DE COTIA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Top\u00e1zio,   585 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel   >>   -   Jardim   Nomura\nCEP:   06717-235   -   Cotia   -   SP\nTelefone:   (11)   4703-2725   -   E-mail:   cotia1cv@tjsp.jus.br      \n1005452-13.2017.8.26.0152 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06\/09\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao   MM  Juiz  de  Direito  Doutor  Seung  Chul  Kim .  Eu,  \n_________________( Carla Juski  de  Oliveira )  M804351 , digitei  e  subscrevi.      \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1005452-13.2017.8.26.0152\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Ednei Matos  Batista\n   Vistos.\n1.  Homologo,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \nformulado  entre  as  partes  nestes  autos  \u00e0  fl.  30\/31 .\n2.  Julgo,  em  conseq\u00fc\u00eancia,  extinta  a  presente  a\u00e7\u00e3o  com  fundamento  no  artigo  \n487,  inciso  III,  \"b\"  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n3.  Homologo  a  ren\u00fancia  ao  prazo  recursal.\nP.R.Int.  e,  certificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquive-se,  observadas  as  \nformalidades  legais.\nCotia, 06  de  setembro  de 2017 .\n   \n   Seung  Chul Kim\n               Juiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005452-13.2017.8.26.0152 e c\u00f3digo 2119FDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SEUNG CHUL KIM, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:36 . fls. 36"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCOA.17.70067325-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 08\/08\/2017 09:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 2351-2368","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2017 Teor do ato: Fls. 25: Cientifique a Central de mandados com urg\u00eancia.No mais, aguarde-se o cumprimento do mandado.Int. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fls. 25: Cientifique a Central de mandados com urg\u00eancia.No mais, aguarde-se o cumprimento do mandado.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COTIA\nFORO  DE COTIA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Top\u00e1zio,  585 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>  -   Jardim  Nomura\nCEP:   06717-235  -   Cotia  -   SP\nTelefone:   (11)  4703-2725  -  E-mail:   cotia1cv@tjsp.jus.br\n =  C  O  N C L U  S \u00c3  O  =\nEm  07\/07\/2017  ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito  \u2013  Dr(a).  Seung  \nChul  Kim  .  Eu,  _________________( Cristiane Pereira  dos  Santos )M353028 ,   digitei  e \nsubscrevi.\nProcesso n\u00ba 1005452-13.2017.8.26.0152  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005452-13.2017.8.26.0152\nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Ednei Matos  Batista\nVistos.\nFls.  25:  Cientifique  a  Central  de  mandados  com  urg\u00eancia.\nNo  mais,  aguarde-se  o  cumprimento  do  mandado.\nInt.\nCotia , 07  de  julho  de  2017 .\nSeung  Chul Kim\n           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005452-13.2017.8.26.0152 e c\u00f3digo 1E4993B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SEUNG CHUL KIM, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 27"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2375 P\u00e1gina: 2120-2139","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCOA.17.70051758-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 08:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2017 Teor do ato: Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Autorizo o concurso de for\u00e7a policial e arrombamento, quando tais medidas, a crit\u00e9rio do Oficial de Justi\u00e7a, se fizerem necess\u00e1rias.Intime-se. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 152.2017\/011987-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 03\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00ba Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Autorizo o concurso de for\u00e7a policial e arrombamento, quando tais medidas, a crit\u00e9rio do Oficial de Justi\u00e7a, se fizerem necess\u00e1rias.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COTIA\nFORO  DE COTIA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Top\u00e1zio,  585 - Cotia -SP  - CEP  06717-235\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1005452-13.2017.8.26.0152  - p.  1\n \n       = C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O  =\nEm  21  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM\u00ba  Juiz  de  Direito   \nSeung  Chul  Kim .   Eu,  _____________________( Cristiane Pereira  dos  Santos ), \nChefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1005452-13.2017.8.26.0152\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nPessoa  a ser  citada: Ednei Matos  Batista,  das Cruzadas,  65, Cs 6, Paisagem  Casa Grande  - \nCEP  06722-200,  Cotia-SP, CPF 319.126.358-60,  Brasileiro \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Seung   Chul   Kim\nVistos.\nComprovada a  mora,  defiro  a  liminar,  com  fundamento  no  artigo  3\u00ba,  caput,  do  \nDecreto-lei  n\u00ba  911\/69.  Cite-se  o  r\u00e9u  para  pagar  a  integralidade  da  d\u00edvida  pendente  (valor  \nremanescente  do  financiamento  com  encargos),  no  prazo  de  5  (cinco)  dias  contados  do  \ncumprimento  da  liminar  (DL  n\u00ba  911\/69,  artigo  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04),  e  \napresentar  defesa,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  desde  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  medida,  sob  pena  de  \npresun\u00e7\u00e3o  de  verdade  do  fato  alegado  pelo  autor.  Sem  o  pagamento,  ficam  consolidadas,  desde  \nlogo,  a  favor  do  autor,  a  posse  e  a  propriedade  plena  do  bem  (artigo  3\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  do  Decreto-lei  n\u00ba  \n911\/69),  oficiando-se.  Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  \ne  sob  as  penas  da  Lei.\nAutorizo  o  concurso  de  for\u00e7a  policial  e  arrombamento,  quando  tais  medidas,  a  \ncrit\u00e9rio  do  Oficial  de  Justi\u00e7a,  se  fizerem  necess\u00e1rias.\nIntime-se.\nCotia , 21  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTA\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  \nem  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  \ndep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  \ndep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  \nespecific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  \ndesempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  \nde  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  \nextra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005452-13.2017.8.26.0152 e c\u00f3digo 1D8C98C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SEUNG CHUL KIM, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 12:53 . fls. 23"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752609223","codPublicacaoOrigem":"1198693336","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005452-13.2017.8.26.0152","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"COTIA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005452-13.2017.8.26.0152 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.1. Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo formulado entre as partes nestes autos \u00e0 fl. 30\/31.2. Julgo, em consequ\u00eancia, extinta a presente a\u00e7\u00e3o com fundamento no artigo 487, inciso III, \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.3. Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal.P.R.Int. e, certificado o tr\u00e2nsito em julgado, arquive-se, observadas as formalidades legais. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SEUNG CHUL KIM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROGERIO NOGUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2496","paginaFinal":"2496","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923955","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124651","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:11:54:253AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005452-13.2017.8.26.0152","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005452-13.2017.8.26.0152","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703406590","codPublicacaoOrigem":"1164010068","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005452-13.2017.8.26.0152","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"COTIA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005452-13.2017.8.26.0152 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Comprovada a mora, defiro a liminar, com fundamento no artigo 3\u00ba, caput, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69. Cite-se o r\u00e9u para pagar a integralidade da d\u00edvida pendente (valor remanescente do financiamento com encargos), no prazo de 5 (cinco) dias contados do cumprimento da liminar (DL n\u00ba 911\/69, artigo 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, com a reda\u00e7\u00e3o da Lei n\u00ba 10.931\/04), e apresentar defesa, no prazo de 15 (quinze) dias, desde a efetiva\u00e7\u00e3o da medida, sob pena de presun\u00e7\u00e3o de verdade do fato alegado pelo autor. Sem o pagamento, ficam consolidadas, desde logo, a favor do autor, a posse e a propriedade plena do bem (artigo 3\u00ba, \u00a7 1\u00ba, do Decreto-lei n\u00ba 911\/69), oficiando-se. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Autorizo o concurso de for\u00e7a policial e arrombamento, quando tais medidas, a crit\u00e9rio do Oficial de Justi\u00e7a, se fizerem necess\u00e1rias.Intime-se. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0163\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SEUNG CHUL KIM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA JUSKI DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2132","paginaFinal":"2132","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"892389","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23735068","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 27 2017 12:26:38:040AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1005452-13.2017.8.26.0152","numeroAntigo":"911\/69","numeroUnificado":"1005452-13.2017.8.26.0152|911\/69|911\/69|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708171345","codPublicacaoOrigem":"1167810022","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005452-13.2017.8.26.0152","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"COTIA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1005452-13.2017.8.26.0152 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Ita\u00fa Seguros S\/A ADVOGADO : 105737\/SP - Joao Alves Barbosa Filho REQDO : Ednei Matos Batista VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE COTIA EM 20\/06\/2017","paginaInicial":"2487","paginaFinal":"2487","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"895756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23923282","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 01:20:42:993AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005452-13.2017.8.26.0152","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005452-13.2017.8.26.0152","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712386826","codPublicacaoOrigem":"1171422669","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1005452-13.2017.8.26.0152","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"COTIA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1005452-13.2017.8.26.0152 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Fls. 25: Cientifique a Central de mandados com urg\u00eancia.No mais, aguarde-se o cumprimento do mandado.Int. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0179\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SEUNG CHUL KIM ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA JUSKI DE OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2361","paginaFinal":"2361","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"898896","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24133140","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:50:02:923AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1005452-13.2017.8.26.0152","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1005452-13.2017.8.26.0152","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}