{"numero":"1005241-24.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"1005241-24.2017.8.26.0007","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"15\/05\/2017 \u00e0s 12:29 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Ferraz de Vasconcelos","juiz":"Luciana do Carmo Nogueira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.166,26","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Paulo Fernando Almeida"},{"tipo":"Reqdo","nome":"AYMOR\u00c9 CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fabiana Barreto dos Santos Lira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Roberto Ferreira de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o"},{"tipo":"Advogado","nome":"El\u00edsia Helena de Melo Martini"}],"andamentos":[{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.17.70027860-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2017 19:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Certifico e dou f\u00e9 que nesta data anotei a r. Senten\u00e7a prolatada na estat\u00edstica","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    \" Torno Definitiva a liminar de fl. 35, bem como HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo formulado pelas partes para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos e, por conseq\u00fc\u00eancia JULGO EXTINTO o processo com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. A senten\u00e7a transita em julgado nesta data ante o car\u00e1ter irrecorr\u00edvel de senten\u00e7a homologat\u00f3ria em concilia\u00e7\u00e3o. Saem os presentes intimados. PRIC.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.17.70024622-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 09:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 2869\/2877","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 2869\/2877","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680763779TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : AYMOR\u00c9 CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO S\/A Dilig\u00eancia : 11\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2017 Teor do ato: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o foi designada para o dia 31\/08\/2017 \u00e0s 13:45 horas. O(A) autor(a) dever\u00e1 comparecer pessoalmente, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 minutos, munido dos documentos originais. A sua aus\u00eancia injustificada implicar\u00e1 extin\u00e7\u00e3o imediata do processo do processo e condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas. Todos os documentos pertinentes ao ato, dever\u00e3o ser objeto de peticionamento eletr\u00f4nico pr\u00e9vio, em at\u00e9 1 (um) dia antes da solenidade, por conta da atualiza\u00e7\u00e3o do sistema, caso os documentos sejam protocolados no mesmo dia da audi\u00eancia, dever\u00e1 traz\u00ea-los tamb\u00e9m em sua forma f\u00edsica. O prazo de toler\u00e2ncia para apresenta\u00e7\u00e3o \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 de 05 (cinco) minutos. Nos Juizados Especiais C\u00edveis e Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica a contagem de prazos \u00e9 realizada de forma corrida, n\u00e3o incidindo o artigo 219 do NCPC. Advogados(s): Marcos Roberto Ferreira de Souza (OAB 293440\/SP), Fabiana Barreto dos Santos Lira (OAB 313285\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2017 Teor do ato: Acolho a manifesta\u00e7\u00e3o de fl. 34 como emenda \u00e0 inicial.Anote-se no SAJ o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.No mais, trata-se de pedido de tutela antecipada no qual o autor afirma ter quitado contrato de financiamento com a r\u00e9, mas seu nome foi inclu\u00eddo em cadastros de inadimplentes, inclusive com protesto no Cart\u00f3rio de Notas de Po\u00e1.Defiro o pedido de tutela de urg\u00eancia, nos termos do artigo 300 do CPC, pois presentes todos os requisitos pertinentes.O \"fumus boni juris\" est\u00e1 presente nos documentos trazidos aos autos, especialmente, os comprovantes de pagamento de fls. 15\/21.O \"periculum in mora\" reside na manuten\u00e7\u00e3o do apontamento negativo em nome do autor e suas consequ\u00eancias.Assim, determino que se oficie ao SCPC\/SERASA e Cart\u00f3rio de Protestos de Po\u00e1 para afastamento do apontamento negativo relativo ao contrato discutido nos autos, at\u00e9 ulterior decis\u00e3o deste Ju\u00edzo.Designe a serventia data para audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, citando-se e intimando-se com as cautelas de praxe. Advogados(s): Marcos Roberto Ferreira de Souza (OAB 293440\/SP), Fabiana Barreto dos Santos Lira (OAB 313285\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Suspens\u00e3o da Publicidade da Negativa\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Suspens\u00e3o da Publicidade","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o foi designada para o dia 31\/08\/2017 \u00e0s 13:45 horas. O(A) autor(a) dever\u00e1 comparecer pessoalmente, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 15 minutos, munido dos documentos originais. A sua aus\u00eancia injustificada implicar\u00e1 extin\u00e7\u00e3o imediata do processo do processo e condena\u00e7\u00e3o ao pagamento de custas. Todos os documentos pertinentes ao ato, dever\u00e3o ser objeto de peticionamento eletr\u00f4nico pr\u00e9vio, em at\u00e9 1 (um) dia antes da solenidade, por conta da atualiza\u00e7\u00e3o do sistema, caso os documentos sejam protocolados no mesmo dia da audi\u00eancia, dever\u00e1 traz\u00ea-los tamb\u00e9m em sua forma f\u00edsica. O prazo de toler\u00e2ncia para apresenta\u00e7\u00e3o \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 de 05 (cinco) minutos. Nos Juizados Especiais C\u00edveis e Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica a contagem de prazos \u00e9 realizada de forma corrida, n\u00e3o incidindo o artigo 219 do NCPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 13:45 Local: Sala de Audi\u00eancias - JECC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Acolho a manifesta\u00e7\u00e3o de fl. 34 como emenda \u00e0 inicial.Anote-se no SAJ o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa.No mais, trata-se de pedido de tutela antecipada no qual o autor afirma ter quitado contrato de financiamento com a r\u00e9, mas seu nome foi inclu\u00eddo em cadastros de inadimplentes, inclusive com protesto no Cart\u00f3rio de Notas de Po\u00e1.Defiro o pedido de tutela de urg\u00eancia, nos termos do artigo 300 do CPC, pois presentes todos os requisitos pertinentes.O \"fumus boni juris\" est\u00e1 presente nos documentos trazidos aos autos, especialmente, os comprovantes de pagamento de fls. 15\/21.O \"periculum in mora\" reside na manuten\u00e7\u00e3o do apontamento negativo em nome do autor e suas consequ\u00eancias.Assim, determino que se oficie ao SCPC\/SERASA e Cart\u00f3rio de Protestos de Po\u00e1 para afastamento do apontamento negativo relativo ao contrato discutido nos autos, at\u00e9 ulterior decis\u00e3o deste Ju\u00edzo.Designe a serventia data para audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O, citando-se e intimando-se com as cautelas de praxe.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Santos  Dumont,  1535, Jd. Vista  Alegre  - CEP  08531-100,  Fone: \n11-4674-4420,  Ferraz de Vasconcelos-SP  - E-mail:  ferrazjec@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005241-24.2017.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Paulo Fernando  Almeida\nRequerido : AYMOR\u00c9 CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E INVESTIMENTO  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Luciana  do Carmo  Nogueira\nVistos.\nAcolho   a   manifesta\u00e7\u00e3o   de   fl.   34   como   emenda   \u00e0   inicial.\nAnote-se   no   SAJ   o   valor   atribu\u00eddo   \u00e0   causa.\nNo   mais,   trata-se   de   pedido   de   tutela   antecipada   no   qual   o   autor   afirma   ter   quitado  \ncontrato   de   financiamento   com   a   r\u00e9,   mas   seu   nome   foi   inclu\u00eddo   em   cadastros   de   inadimplentes,  \ninclusive   com   protesto   no   Cart\u00f3rio   de   Notas   de   Po\u00e1.\nDefiro  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia,  nos  termos  do  artigo  300  do  CPC,  pois  \npresentes  todos  os  requisitos  pertinentes.\nO   \"fumus  boni  juris\"  est\u00e1  presente  nos  documentos  trazidos  aos  autos,  \nespecialmente,  os  comprovantes  de  pagamento  de  fls.  15\/21.\nO  \"periculum  in  mora\"  reside  na  manuten\u00e7\u00e3o  do  apontamento  negativo  em  nome  \ndo  autor  e  suas  consequ\u00eancias.\nAssim,  determino  que  se  oficie  ao  SCPC\/SERASA  e  Cart\u00f3rio  de  Protestos  de  Po\u00e1  \npara  afastamento  do  apontamento  negativo  relativo  ao  contrato  discutido  nos  autos,  at\u00e9  ulterior  \ndecis\u00e3o  deste  Ju\u00edzo.\nDesigne  a  serventia  data  para  audi\u00eancia  de  CONCILIA\u00c7\u00c3O,  citando-se  e \nintimando-se  com  as  cautelas  de  praxe.\nFerraz  de  Vasconcelos , 30  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005241-24.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo E3F4EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 14:42 . fls. 35"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAV.17.70015987-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 22\/06\/2017 18:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 3008\/\/3015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: Antes de decidir sobre o pedido de tutela antecipada, adite o autor a inicial para adequar o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, nos termos do artigo 292, inciso VI, do CPC.Prazo: 15 dias.Ap\u00f3s, tornem-me.Int.Nos Juizados Especiais C\u00edveis e Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica a contagem de prazos \u00e9 realizada de forma corrida, n\u00e3o incidindo o artigo 219 do NCPC. Advogados(s): Marcos Roberto Ferreira de Souza (OAB 293440\/SP), Fabiana Barreto dos Santos Lira (OAB 313285\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Antes de decidir sobre o pedido de tutela antecipada, adite o autor a inicial para adequar o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, nos termos do artigo 292, inciso VI, do CPC.Prazo: 15 dias.Ap\u00f3s, tornem-me.Int.Nos Juizados Especiais C\u00edveis e Juizados Especiais da Fazenda P\u00fablica a contagem de prazos \u00e9 realizada de forma corrida, n\u00e3o incidindo o artigo 219 do NCPC.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FERRAZ  DE VASCONCELOS\nFORO  DE FERRAZ  DE VASCONCELOS\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  SANTOS  DUMONT,  1535, Ferraz  de Vasconcelos -SP  - CEP  \n08531-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1005241-24.2017.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Paulo Fernando  Almeida\nRequerido : AYMOR\u00c9 CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E INVESTIMENTO  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciana   do   Carmo   Nogueira\nVistos.\nAntes  de  decidir  sobre  o  pedido  de  tutela  antecipada,  adite  o  autor  a  inicial  para  \nadequar  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  nos  termos  do  artigo  292,  inciso  VI,  do  CPC.\nPrazo:  15  dias.\nAp\u00f3s,  tornem-me.\nInt.\nFerraz  de  Vasconcelos , 16  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005241-24.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo C84376. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA DO CARMO NOGUEIRA, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 18:16 . fls. 32"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   r. Despacho de 04\/05\/2017 - p\u00e1gina:29 (Vara do Juizado Especial C\u00edvel do Foro Regional VII - Itaquera)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   redistribuido conforme determina\u00e7\u00e3o de fls31Foro destino: Foro de Ferraz de Vasconcelos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   JEC-FERRAZ DE VASCONCELOS,","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 3042\/3061","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 vista da informa\u00e7\u00e3o retro, por quest\u00e3o de economia processual e face ao contido no of\u00edcio Circular SJE-025\/DEMA 1.2 - Prot. G-235. 527\/99 do Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura, como a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual ainda n\u00e3o se instalou, determino a redistribui\u00e7\u00e3o do presente feito ao JEC-FERRAZ DE VASCONCELOS, com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe. Intime-se a parte autora da presente redistribui\u00e7\u00e3o pelo DJe, na pessoa de seu patrono, ou por carta, caso n\u00e3o esteja representada nos autos. Int. Advogados(s): Marcos Roberto Ferreira de Souza (OAB 293440\/SP), Fabiana Barreto dos Santos Lira (OAB 313285\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.\u00c0 vista da informa\u00e7\u00e3o retro, por quest\u00e3o de economia processual e face ao contido no of\u00edcio Circular SJE-025\/DEMA 1.2 - Prot. G-235. 527\/99 do Egr\u00e9gio Conselho Superior da Magistratura, como a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual ainda n\u00e3o se instalou, determino a redistribui\u00e7\u00e3o do presente feito ao JEC-FERRAZ DE VASCONCELOS, com as anota\u00e7\u00f5es e cautelas de praxe. Intime-se a parte autora da presente redistribui\u00e7\u00e3o pelo DJe, na pessoa de seu patrono, ou por carta, caso n\u00e3o esteja representada nos autos. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nESTRADA  DE PO\u00c1  N\u00ba 696 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  08460-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nProcesso n.\u00ba 1005241-24.2017.8.26.0007  - 1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1005241-24.2017.8.26.0007  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : PAULO FERNANDO  ALMEIDA\nRequerido : AYMOR\u00c9 CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E INVESTIMENTO  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   EDUARDO   FRANCISCO   MARCONDES\nVistos.\n1. \u00c0 vista  da  informa\u00e7\u00e3o  retro,  por  quest\u00e3o  de  economia  processual  e  face  ao  \ncontido  no  of\u00edcio  Circular  SJE-025\/DEMA  1.2  \u2013  Prot.   G-235.  527\/99  do  Egr\u00e9gio  Conselho  Superior  \nda  Magistratura,  como  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  ainda  n\u00e3o  se  instalou,  determino  a \nredistribui\u00e7\u00e3o  do  presente  feito  ao  JEC- FERRAZ  DE  VASCONCELOS\n,  com  as  anota\u00e7\u00f5es  e  \ncautelas  de  praxe.  \n2. Intime-se  a  parte  autora  da  presente  redistribui\u00e7\u00e3o  pelo  DJe,  na  pessoa  de  seu  \npatrono,  ou  por  carta,  caso  n\u00e3o  esteja  representada  nos  autos.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  n.\u00ba 11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1005241-24.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo C62697. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO FRANCISCO MARCONDES, liberado nos autos em 04\/05\/2017 \u00e0s 12:47 . fls. 29"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que esta a\u00e7\u00e3o n\u00e3o pertence a este JEC\/Guaianases, pertencendo ao JEC\/FERRAZ DE VASCONCELOS, sendo assim, encaminho para provid\u00eancias no sentido de que tal a\u00e7\u00e3o seja encaminhada para aquele JEC","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":37,"total_andamentos":37}],"publicacoes":[]}