{"numero":"1006834-37.2016.8.26.0100","processos":[{"processo":"1006834-37.2016.8.26.0100    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"26\/01\/2016 \u00e0s 20:23 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"L\u00facia Canin\u00e9o Campanh\u00e3","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 88.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rosana Cristina Arantes de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Maxnaum da Silveira Gutierrez"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Roberto de Araujo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Vanessa Andrade de S\u00e1"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0364\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 167\/175","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0364\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 330 e 332: Noticiado o cumprimento do acordo, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora e o cor\u00e9u Banco Ita\u00fa S\/A, nos termos do art. 924, II, do CPC. Anote-se a exclus\u00e3o do requerido Banco Ita\u00fa S\/A.2) Fls. 333\/336: Diante da apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, cumpra a serventia o quanto determinado no segundo par\u00e1grafo do item 2 da decis\u00e3o de fl. 327, remetendo-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a.P.R.I.C. Advogados(s): Carlos Roberto de Araujo (OAB 203478\/SP), Vanessa Andrade de S\u00e1 (OAB 205416\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a punibilidade por cumprimento da suspens\u00e3o condicional do processo    Vistos.1) Fls. 330 e 332: Noticiado o cumprimento do acordo, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora e o cor\u00e9u Banco Ita\u00fa S\/A, nos termos do art. 924, II, do CPC. Anote-se a exclus\u00e3o do requerido Banco Ita\u00fa S\/A.2) Fls. 333\/336: Diante da apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, cumpra a serventia o quanto determinado no segundo par\u00e1grafo do item 2 da decis\u00e3o de fl. 327, remetendo-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a punibilidade por cumprimento da suspens\u00e3o condicional do processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006834-37.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006834-37.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Rosana Cristina  Arantes de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00facia   Canin\u00e9o   Campanh\u00e3\nVistos.\n1)  Fls.  330  e  332:  Noticiado  o  cumprimento  do  acordo,  julgo  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o  \ncom  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  autora  e  o  cor\u00e9u  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  nos  termos  do  art.  924,  II,  do  CPC.  Anote-se  a  \nexclus\u00e3o  do  requerido  Banco  Ita\u00fa  S\/A.\n2)  Fls.  333\/336:  Diante  da  apresenta\u00e7\u00e3o  das  contrarraz\u00f5es,  cumpra  a  serventia  o  \nquanto  determinado  no  segundo  par\u00e1grafo  do  item  2  da  decis\u00e3o  de  fl.  327,  remetendo-se  os  autos  \nao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006834-37.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 36F7AFB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 337"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40969542-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 16:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40923200-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/08\/2017 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40878849-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 09:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 194\/201","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Fls. 311\/312: Homologo para que produza seus regulares efeitos, a transa\u00e7\u00e3o celebrada pela autora e o cor\u00e9u Banco Ita\u00fa S\/A.Informe a autora, em 5 dias, se houve o cumprimento do acordo. Em caso positivo ou n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o do interessado, voltem para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.2) Fls. 313\/326: Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, de acordo com o disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do mesmo diploma legal, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se. Advogados(s): Carlos Roberto de Araujo (OAB 203478\/SP), Vanessa Andrade de S\u00e1 (OAB 205416\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Fls. 311\/312: Homologo para que produza seus regulares efeitos, a transa\u00e7\u00e3o celebrada pela autora e o cor\u00e9u Banco Ita\u00fa S\/A.Informe a autora, em 5 dias, se houve o cumprimento do acordo. Em caso positivo ou n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o do interessado, voltem para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.2) Fls. 313\/326: Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, de acordo com o disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do mesmo diploma legal, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                            CONCLUS\u00c3O\nEm  02\/08\/2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  \nMM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  L\u00facia  Canin\u00e9o  \nCampanh\u00e3 .  Eu,  Andr\u00e9  Lu\u00eds  dos  Santos,  \nEscrevente,  subscrevo.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006834-37.2016.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Rosana Cristina  Arantes de Oliveira\nRequerido Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00facia   Canin\u00e9o   Campanh\u00e3\nVistos.\n1)  Fls.  311\/312:  Homologo  para  que  produza  seus  regulares  efeitos,  a \ntransa\u00e7\u00e3o  celebrada  pela  autora  e  o  cor\u00e9u  Banco  Ita\u00fa  S\/A .\nInforme  a  autora,  em  5  dias,  se  houve  o  cumprimento  do  acordo.  Em  caso  \npositivo  ou  n\u00e3o  havendo  manifesta\u00e7\u00e3o  do  interessado,  voltem  para  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o.\n2)  Fls.  313\/326:  Nos  termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  intime-se  o  apelado  para  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s,  de  acordo  com  o  disposto  no  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  1.010  do  mesmo  \ndiploma  legal,  remetam-se  os  autos  ao  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  independentemente  do  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006834-37.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 354F772. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 14:59 . fls. 327"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40724127-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/07\/2017 12:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40677983-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2017 13:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 84\/96","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, corrigido desde a data da distribui\u00e7\u00e3o, para cada requerido, observando-se o disposto no art.98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. Advogados(s): Carlos Roberto de Araujo (OAB 203478\/SP), Vanessa Andrade de S\u00e1 (OAB 205416\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, corrigido desde a data da distribui\u00e7\u00e3o, para cada requerido, observando-se o disposto no art.98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006834-37.2016.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006834-37.2016.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Rosana Cristina  Arantes de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00facia   Canin\u00e9o   Campanh\u00e3\nVistos.\nROSANA  CRISTINA  ARANTES  DE  OLIVEIRA  moveu  \nA\u00e7\u00e3o  de  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  Dano  Moral  contra  BANCO  ITAU  S\/A  e  MAXNAUN  DA  \nSILVEIRA  GUTIERREZ,  alegando  que  trabalhou  como  secret\u00e1ria  na  empresa  Mauro  \nRoberto  Barbour  EPP,  nome  fantasia  \"Morumbi  Ve\u00edculos\";  a  pedido  do  empregador  \nrealizou  em  seu  nome  financiamento  de  um  dos  ve\u00edculos  da  loja,  acreditando  que  o  pr\u00f3prio  \nsaldaria  o  financiamento;  realizou  o financiamento  no  banco  requerido,  local  em  que  \nmantinha  conta  desde  1991;  no  m\u00eas  de  maio  de  2015,  mais  uma  vez  a  pedido  do  \nempregador,  preencheu  recibo  de  venda  do  ve\u00edculo  para  o  nome  de  Daiane  Figueiredo  \nLima  Gutierrez  e  reconheceu  firma;  no  m\u00eas  de  agosto  de  2015,  tomou  conhecimento  dos  \ngolpes  no  mercado  praticados  pelos  donos  da  empresa  empregadora  e  ent\u00e3o  ajuizou  \nreclama\u00e7\u00e3o  trabalhista  e a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  para  quita\u00e7\u00e3o  do  financiamento;  o  \nsegundo  requerido  comprou  o  ve\u00edculo  para  sua  esposa  e  procurou  a  advogada  insistindo  \nque  o  financiamento  fosse  quitado,  sob  amea\u00e7a  de  acabar  com  o  nome  da  requerente;  a  \ngerente  de  sua  conta  informou-lhe  que  por  ordem  superior  sua  conta  banc\u00e1ria  seria  \nencerrada,  sob  a  justificativa  de  \"desinteresse  comercial\"  e  incluiu  seu  nome  no  cadastro  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006834-37.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 322FEF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 11:25 . fls. 303\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006834-37.2016.8.26.0100 - lauda  2\ndos\n \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito;  tomou  conhecimento  de  que  o segundo  requerido  \ntrabalha  na  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9  no  cargo  de  Superintendente  de  Neg\u00f3cios  Digitais,  \nutilizando  seu  poder  para  acabar  com  o  relacionamento  banc\u00e1rio  mantido  pela  requerente,  \npor  vingan\u00e7a;  ciente  de  que  a  autora  tamb\u00e9m  figura  como  v\u00edtima,  o  segundo  requerido  \ntentou  for\u00e7\u00e1-la  a  quitar  o  financiamento;  o  encerramento  unilateral  da  conta  corrente  \nsomente  pode  ocorrer  no  caso  de  problema  cadastral  ou  inadimplemento  do  correntista;  \ncaracterizado  o  dano  moral,  depois  de  vinte  e  quatro  anos  de  relacionamento  banc\u00e1rio,  seus  \ncheques  foram  devolvidos,  possu\u00eda  v\u00e1rias  contas  em  d\u00e9bito  autom\u00e1tico,  teve  de  correr  para  \nabrir  conta  em  outro  banco,  n\u00e3o  conseguiu  pagar  a  parcela  do  seguro  de  seu  ve\u00edculo  e  teve  \nde  lev\u00e1-lo  para  vistoria.  Requereu  a  condena\u00e7\u00e3o  de  cada  um  dos  requeridos  no  pagamento  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  no  valor  equivalente  a  cinquenta  sal\u00e1rios  m\u00ednimos.\nO  r\u00e9u  Maxnaun  da  Silveira  Gutierrez  foi  citado  e  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  alegando  preliminares  de  conex\u00e3o  e  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  No  m\u00e9rito  \nsustentou  que  consiste  na  v\u00edtima  do  golpe  praticado  pela  loja  Morumbi  Ve\u00edculos  com  a  \nparticipa\u00e7\u00e3o  da  autora;  na  data  de  27  de  fevereiro  de  2015,  adquiriu  com  sua  esposa  o  \nve\u00edculo  marca  Mercedes  Benz,  modelo  B200,  placa  FOW-9297\/SP  na  loja  Morumbi  \nVe\u00edculos  pelo  pre\u00e7o  de  R$  139.000,00  quitado  \u00e0  vista;  apesar  da  suposta  transfer\u00eancia  de  \npropriedade  na  data  de  6  de  maio  de  2015,  jamais  recebeu  os  documentos  definitivos  do  \nve\u00edculo;  no  m\u00eas  de  setembro  de  2015  tomou  conhecimento  de  que  o  ve\u00edculo  continuava  em  \nnome  da  requerente  e  que  tinha  sido  refinanciado  perante  o  Banco  Ita\u00fa  no  dia  25  de  \nfevereiro  de  2015,  dois  dias  antes  da  compra,  objeto  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria;  o  dono  da  \nMorumbi  Ve\u00edculos  Sr.  Mauro  Roberto  Barbour  efetuava  o  pagamento  das  parcelas  do  \nfinanciamento;  comunicou  os  fatos  \u00e0  autoridade  policial;  preso  o  dono  da  Morumbi  \nVe\u00edculos  em  agosto  de  2015  pelo  crime  de  estelionato,  tendo  aplicado  golpe  em  diversos  \nconsumidores;  o  encerramento  da  conta  corrente  ocorreu  por  crit\u00e9rios  definidos  pelo  banco,  \nn\u00e3o  configura  ofensa  \u00e0  dignidade,  mas  apenas  situa\u00e7\u00e3o  desagrad\u00e1vel;  estelionato  praticado  \npela  requerente  em  detrimento  do  requerido;  a  inadimpl\u00eancia  da  requerente  n\u00e3o  lhe  pode  \nser  atribu\u00edda.\nO banco  requerido  foi  citado  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  \nalegando  que  ineficaz  a  compra  e  venda,  posto  que  o  ve\u00edculo  \u00e9  objeto  de  aliena\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006834-37.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 322FEF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 11:25 . fls. 304\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006834-37.2016.8.26.0100 - lauda  3\nfiduci\u00e1ria\n e  a  autora  n\u00e3o  tinha  poderes  para  vend\u00ea-lo  sem  a  sua  anu\u00eancia;  o  contrato  de  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  data  de  25  de  fevereiro  de  2015  com  previs\u00e3o  de  t\u00e9rmino  em  23  de  \nfevereiro  de  2018;  a  requerente  vendeu  bem  que  n\u00e3o  lhe  pertencia  e  sim  ao  propriet\u00e1rio  \nfiduciante,  incorrendo  em  crime,  constando  como  v\u00edtimas  tanto  o  comprador  como  a \nfinanceira;  impugnou  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  encerrada  a  conta  por  inger\u00eancia  do  segundo  \nrequerido;  o  encerramento  da  conta  observou  a  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  2025  do  Banco  Central,  \nrealizou  comunica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  na  data  de  22  de  outubro  de  2015  e  somente  encerrou  a  conta  \nem  23  de  novembro  de  2015,  cabendo  \u00e0  autora  manter  fundos  suficientes  para  o  pagamento  \nde  compromissos  assumidos;  a  conta  constava  com  saldo  devedor  raz\u00e3o  pela  qual  \nencaminhada  carta  de  cobran\u00e7a,  mas  a  negativa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  se  concretizou  em  virtude  da  \nposterior  regulariza\u00e7\u00e3o;  aus\u00eancia  de  dano  moral.\nFrustrada  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nO   feito  comporta  julgamento  antecipado,  visto  que  \ndesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  nos  termos  do  art.355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  decorrentes  \nda  conduta  do  banco  requerido  que  encerrou  unilateralmente  a  conta  corrente  da  autora,  o  \nque  teria  ocorrido  por  vingan\u00e7a  do  segundo  requerido,  funcion\u00e1rio  da  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira. Afasto as  preliminares  arguidas  na  contesta\u00e7\u00e3o.\nO  pedido  e  a  causa  de  pedir  do  presente  feito  nada  t\u00eam  em  \ncomum  com  a  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  proposta  pelo  requerido  e  sua  esposa.  Ademais,  \nausente  qualquer  risco  de  decis\u00e3o  contradit\u00f3ria.  \nNaquele  feito  os  demandantes  pretendem  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  \nrequeridos  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  transferir  o  ve\u00edculo  vendido  e  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  por  conta  do  refinanciamento  banc\u00e1rio  contratado  dois  dias  antes  da  venda  e  \nimpossibilidade  de  regulariza\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  (fls.131\/141).\nNestes  autos,  a  vendedora  pretende  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006834-37.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 322FEF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 11:25 . fls. 305\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006834-37.2016.8.26.0100 - lauda  4\npagamento\n de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  por  conta  do  encerramento  unilateral  da  sua  \nconta  banc\u00e1ria.\nDesta forma,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  conex\u00e3o.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  preenche  de  forma  satisfat\u00f3ria  os  requisitos  \ndo  art.282  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  ent\u00e3o  em  vigor  e  atual  art.319.  O  pedido  decorre  \nlogicamente  da  causa  de  pedir.  N\u00e3o  impediu  nem  dificultou  o  exerc\u00edcio  do  direito  de  \ndefesa.  No  mais,  se  a  requerente  consentiu  ou  participou  da  fraude  perpetrada,  a  mat\u00e9ria  diz  \nrespeito  ao  pr\u00f3prio  m\u00e9rito.\nNo m\u00e9rito,  improcedente  o  pedido.\nA  requerente  realmente  protagonizou  fraude  perpetrada  em  \npreju\u00edzo  dos  requeridos  e  agora  move  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  por  conta  do  \nencerramento  unilateral  da  sua  conta  banc\u00e1ria.  \nNa  data  de  25  de  fevereiro  de  2015,  contratou  financiamento  \npara  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo,  conforme  confessa  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.02),  no  valor  de  R$  \n75.000,00  para  pagamento  em  60  parcelas  de  R$  2.234,70  cada,  com  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  \nfiduci\u00e1ria  recaindo  sobre  a  Mercedes  Benz,  placa  FOW-9297\/SP  (fls.29).\nO  banco  creditou  na  conta  da  requerente  o  valor  de  R$  \n75.000,00,  na  data  de  25  de  fevereiro  de  2015,  sacado  no  mesmo  dia  (fls.35).  No  entanto,  \ndois  dias  depois  do  financiamento,  vendido  o  ve\u00edculo  para  o  segundo  requerido  que  \ndesembolsou  os  valores  de  R$  49.000,00  (fls.146)  e  R$  90.000,00  (fls.147).\nPosteriormente,  na  data  de  6  de  maio  de  2015,  a  autora  \nfirmou  autoriza\u00e7\u00e3o  para  transfer\u00eancia  da  propriedade  em  nome  da  esposa  do  segundo  \nrequerido  (fls.156),  mas  n\u00e3o  houve  a  regulariza\u00e7\u00e3o  da  documenta\u00e7\u00e3o  por  conta  da  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  raz\u00e3o  pela  qual  o  bem  continua  em  nome  da  vendedora  (fls.157).\nConsta  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  que  a  autora  consentiu  com  o \nfinanciamento  uma  vez  que  empregada  da  \"Morumbi  Ve\u00edculos\"  e  ingressou  com  \nreclama\u00e7\u00e3o  trabalhista  (fls.93),  quando  descoberta  a  fraude  praticada  pelo  dono  da  \nconcession\u00e1ria  (fls.92).\nLavrado boletim  de  ocorr\u00eancia  figurando  o  requerido  Sr.  \nMaxnaun  como  v\u00edtima  e  a  requerente  e  seu  ent\u00e3o  empregador  como  autores  dos  fatos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006834-37.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 322FEF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 11:25 . fls. 306\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006834-37.2016.8.26.0100 - lauda  5\n(fls.166\/168).\n \nDiante de  tal  contexto,  evidente  que  a  requerente  \nprotagonizou  a  fraude  no  sentido  que  contratou  o  financiamento,  recebeu  o  valor  do  \nempr\u00e9stimo  banc\u00e1rio,  o  ve\u00edculo  consta  em  nome  dela.  No  mais,  eventual  v\u00edcio  de  \nconsentimento  ou  aus\u00eancia  de  dolo  da  sua  parte  fogem  ao  \u00e2mbito  do  presente  feito  que  se  \nrestringe  \u00e0  quest\u00e3o  do  encerramento  da  conta  banc\u00e1ria.\nConsta  que  o  requerido  Sr.  Maxnaun  trabalha  no  Banco  Ita\u00fa  \n(fls.110\/113),  no  entanto,  o  fato  de  figurar  como  empregado  do  banco  n\u00e3o  quer  dizer  que  o  \nencerramento  da  conta  deu-se  por  vingan\u00e7a  pessoal.  \nNa  data  de  22  de  outubro  de  2015,  o  banco  comunicou  que  \ndaria  in\u00edcio  ao  procedimento  de  encerramento  das  contas  correntes  da  autora  por  \ndesinteresse  comercial,   pelo  prazo  de  30  dias  (fls.95\/98).  Posteriormente,  informou  que  \nencerrada  a  conta  em  23  de  novembro  de  2015  (fls.100),  ou  seja,  observou  os  termos  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  BACEN\/CMN  n\u00ba  2.025\/1993.\nA  respeito  do  tema  jurisprud\u00eancia  do  Egr\u00e9gio  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a:\nRECURSO ESPECIAL.  CIVIL  E  CONSUMIDOR.  \nCONTRATO  BANC\u00c1RIO.  CONTA-CORRENTE  E \nSERVI\u00c7OS  RELACIONADOS.  RESCIS\u00c3O  PELA  \nINSTITUI\u00c7\u00c3O  FINANCEIRA.  ENCERRAMENTO  DE  \nCONTA-CORRENTE  AP\u00d3S  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  PR\u00c9VIA  \n(RESOLU\u00c7\u00c3O  BACEN  2.025\/93,  ART.  12).  CAR\u00c1TER  \nABUSIVO.  N\u00c3O  CARACTERIZA\u00c7\u00c3O  (CC\/2002,  ART.  \n473).  INEXIST\u00caNCIA  DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE \nCONTRATAR.  N\u00c3O  INCID\u00caNCIA  DO  ART.  39,  IX,  DO  \nCDC.  RECURSO  PROVIDO.  1.  Em  regra,  nos  contratos  \nbanc\u00e1rios,  envolvendo  rela\u00e7\u00f5es  din\u00e2micas  e  dur\u00e1veis,  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  continuada,  intuito  personae  -  como  nos  casos  de  \nconta-corrente  banc\u00e1ria  e  de  cheque  especial  -,  que  exigem  da  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  frequentes  pesquisa  cadastral  e  an\u00e1lise  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006834-37.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 322FEF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 11:25 . fls. 307\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006834-37.2016.8.26.0100 - lauda  6\nde\n riscos,  entre  outras  peculiaridades,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  impor,  \ncomo  aos  demais  fornecedores  de  produtos  e  servi\u00e7os  de  \npronto  pagamento  pelo  consumidor,  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  contratar  \nprevista  no  inciso  IX  do  art.39  do  CDC.  2.  Conforme  a \nResolu\u00e7\u00e3o  BACEN\/CMN  n\u00ba  2.025\/1993,  com  a  reda\u00e7\u00e3o  \ndada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  BACEN\/CMN  n\u00ba  2.747\/2000,  podem  \nas  partes  contratantes  rescindir  unilateralmente  os  \ncontratos  de  conta-corrente  e  de  outros  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  \n(CC\/2002,  art.  473).  3.  Recurso  especial  provido.  (REsp  \n1538831\/DF,  Rel.  Ministro  RAUL  ARA\u00daJO,  QUARTA  \nTURMA,  julgado  em  04\/08\/2015,  DJe  17\/08\/2015)\nO  desinteresse  comercial  em  manter  a  requerente  como  \ncorrentista  n\u00e3o  se  mostra  desarrazoado,  levando  em  conta  que  a  pr\u00f3pria  permitiu  que  sua  \nconta  corrente  fosse  utilizada  pelo  ent\u00e3o  empregador  para  a  pr\u00e1tica  do  golpe,  a  pr\u00f3pria  \ncontratou  o  financiamento  e  posteriormente  firmou  documento  de  venda  do  bem  objeto  da  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  preju\u00edzo  do  banco.\nAssim,  considerando  tais  circunst\u00e2ncias,  o  encerramento  da  \nconta  corrente  por  desinteresse  comercial  consistiu  no  exerc\u00edcio  regular  de  um  direito  sem  \nque  acarrete  o  dever  de  indenizar.\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  e \ncondeno  a  autora  no  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nque  fixo  em  10%  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  corrigido  desde  a  data  da  distribui\u00e7\u00e3o,  para  \ncada  requerido,  observando-se  o  disposto  no  art.98,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006834-37.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 322FEF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 11:25 . fls. 308"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Concilia\u00e7\u00e3o INFRUT\u00cdFERA - SETOR BANC\u00c1RIO","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40334325-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2017 10:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 118\/125","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2017 Teor do ato: Por determina\u00e7\u00e3o do MM. Juiz de Direito Coordenador do CEJUSC Central, fica designada audi\u00eancia referente ao mutir\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o proposto pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras para o dia 04 de abril de 2017, \u00e0s 14:30 horas, a ser realizada no F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes, 21\u00ba andar - sala 2117 - Setor Banc\u00e1rio 1. Advogados(s): Carlos Roberto de Araujo (OAB 203478\/SP), Vanessa Andrade de S\u00e1 (OAB 205416\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Por determina\u00e7\u00e3o do MM. Juiz de Direito Coordenador do CEJUSC Central, fica designada audi\u00eancia referente ao mutir\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o proposto pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras para o dia 04 de abril de 2017, \u00e0s 14:30 horas, a ser realizada no F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes, 21\u00ba andar - sala 2117 - Setor Banc\u00e1rio 1.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/04\/2017 Hora 14:30 Local: F.Jo\u00e3o Mendes, 21\u00ba and-sl 2117, Setor Banc\u00e1rio 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida    Certid\u00e3o - Objeto e P\u00e9 - C\u00edvel","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Objeto e P\u00e9 Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40706409-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 02\/08\/2016 18:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2016","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40691519-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 29\/07\/2016 11:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40687473-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 28\/07\/2016 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0305\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2165 P\u00e1gina: 173\/193","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0305\/2016 Teor do ato: 1) \u00c0s partes. Especifiquem provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como, digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. 2) Sem preju\u00edzo, regularize o correquerido Maxnaum da Silveira Gutierrez sua representa\u00e7\u00e3o processual. Advogados(s): Carlos Roberto de Araujo (OAB 203478\/SP), Vanessa Andrade de S\u00e1 (OAB 205416\/SP), Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    1) \u00c0s partes. Especifiquem provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como, digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. 2) Sem preju\u00edzo, regularize o correquerido Maxnaum da Silveira Gutierrez sua representa\u00e7\u00e3o processual.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40519749-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/06\/2016 17:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40519708-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/06\/2016 17:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40477645-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/06\/2016 15:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40458691-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/05\/2016 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR471198347TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa Sa Dilig\u00eancia : 06\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR471198355TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Maxnaum da Silveira Gutierrez Dilig\u00eancia : 06\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2059 P\u00e1gina: 141\/148","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 14\/28: Diante da juntada de documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de sua hipossufici\u00eancia, defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. No mais, citem-se, via postal, ficando os r\u00e9us advertidos do prazo de 15 (quinze) dias para apresentarem a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Carlos Roberto de Araujo (OAB 203478\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 14\/28: Diante da juntada de documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de sua hipossufici\u00eancia, defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. No mais, citem-se, via postal, ficando os r\u00e9us advertidos do prazo de 15 (quinze) dias para apresentarem a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nCONCLUS\u00c3O\nEm  17  de  fevereiro  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  \u00e0  MM.\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito,  Dr.\u00aa  \nL\u00daCIA  CANIN\u00c9O  CAMPANH\u00c3.\n                                      Eu,  Rodolfo  H. P. Ferreira,  Of. M.,  subscrevi.\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006834-37.2016.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Rosana Cristina  Arantes de Oliveira\nRequerido : Banco Ita\u00fa Sa e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   L\u00facia   Canin\u00e9o   Campanh\u00e3\nVistos.\nFls.  14\/28:  Diante  da  juntada  de  documenta\u00e7\u00e3o  comprobat\u00f3ria  de  sua  \nhipossufici\u00eancia,  defiro  \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nNo  mais,  citem-se,  via  postal,  ficando  os  r\u00e9us  advertidos  do  prazo  de  15  (quinze)  \ndias  para  apresentarem  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  \narticulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006834-37.2016.8.26.0100 e c\u00f3digo 1A7D203. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIA CANINEO CAMPANHA, liberado nos autos em 17\/02\/2016 \u00e0s 17:34 . fls. 114"}},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/05\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/07\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"29\/07\/2016","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"02\/08\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":55,"total_andamentos":55}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728725783","codPublicacaoOrigem":"1182450060","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006834-37.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006834-37.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Cristina Arantes de Oliveira - Banco Ita\u00fa Sa - - Maxnaum da Silveira Gutierrez - Vistos.1) Fls. 311\/312: Homologo para que produza seus regulares efeitos, a transa\u00e7\u00e3o celebrada pela autora e o cor\u00e9u Banco Ita\u00fa S\/A.Informe a autora, em 5 dias, se houve o cumprimento do acordo. Em caso positivo ou n\u00e3o havendo manifesta\u00e7\u00e3o do interessado, voltem para extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.2) Fls. 313\/326: Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, de acordo com o disposto no par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 1.010 do mesmo diploma legal, remetam-se os autos ao Tribunal de Justi\u00e7a, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade.Intime-se. - ADV: VANESSA ANDRADE DE S\u00c1 (OAB 205416\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), CARLOS ROBERTO DE ARAUJO (OAB 203478\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0323\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"195","paginaFinal":"195","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"909244","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24949325","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 12:52:37:967AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516853698","codPublicacaoOrigem":"916868292","dataDivulgacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006834-37.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2165","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006834-37.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Cristina Arantes de Oliveira - Banco Ita\u00fa Sa - - Maxnaum da Silveira Gutierrez - 1) \u00c0s partes. Especifiquem provas, em cinco dias, indicando o fato a ser demonstrado, bem como, digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. 2) Sem preju\u00edzo, regularize o correquerido Maxnaum da Silveira Gutierrez sua representa\u00e7\u00e3o processual. - ADV: CARLOS ROBERTO DE ARAUJO (OAB 203478\/SP), VANESSA ANDRADE DE S\u00c1 (OAB 205416\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0305\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"175","paginaFinal":"175","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"716293","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14604015","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 11:36:09:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"429808398","codPublicacaoOrigem":"784863051","dataDivulgacao":"Jan 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006834-37.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2045","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1006834-37.2016.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Rosana Cristina Arantes de Oliveira ADVOGADO : 203478\/SP - Carlos Roberto de Araujo REQDO : Banco Ita\u00fa Sa VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 26\/01\/2016","paginaInicial":"54","paginaFinal":"54","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"607221","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10949742","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 27 2016 10:36:47:793PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747315449","codPublicacaoOrigem":"1195191732","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006834-37.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006834-37.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Cristina Arantes de Oliveira - Banco Ita\u00fa Sa - - Maxnaum da Silveira Gutierrez - Vistos.1) Fls. 330 e 332: Noticiado o cumprimento do acordo, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora e o cor\u00e9u Banco Ita\u00fa S\/A, nos termos do art. 924, II, do CPC. Anote-se a exclus\u00e3o do requerido Banco Ita\u00fa S\/A.2) Fls. 333\/336: Diante da apresenta\u00e7\u00e3o das contrarraz\u00f5es, cumpra a serventia o quanto determinado no segundo par\u00e1grafo do item 2 da decis\u00e3o de fl. 327, remetendo-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a.P.R.I.C. - ADV: VANESSA ANDRADE DE S\u00c1 (OAB 205416\/SP), CARLOS ROBERTO DE ARAUJO (OAB 203478\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0364\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"168","paginaFinal":"168","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:34:43:623AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"756194435","codPublicacaoOrigem":"1200864361","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006834-37.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1006834-37.2016.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; 24\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; JONIZE SACCHI DE OLIVEIRA; Foro Central C\u00edvel; 6\u00aa Vara C\u00edvel; Procedimento Comum; 1006834-37.2016.8.26.0100; Banc\u00e1rios; Apelante: Rosana Cristina Arantes de Oliveira; Advogado: Carlos Roberto de Araujo (OAB: 203478\/SP); Apelado: Maxnaum da Silveira Gutierrez; Advogada: Vanessa Andrade de S\u00e1 (OAB: 205416\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos  Distribui\u00e7\u00e3o de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 36 - Ipiranga\r\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 13\/09\/2017 Apela\u00e7\u00e3o 1690 Reexame Necess\u00e1rio 1 Total 1691","paginaInicial":"859","paginaFinal":"859","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925773","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26269033","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 07:41:52:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1006834-37.2016.8.26.0100|551\/2011|1006834-37.2016.8.26.0100|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694229165","codPublicacaoOrigem":"1157317433","dataDivulgacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006834-37.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2365","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006834-37.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Cristina Arantes de Oliveira - Banco Ita\u00fa Sa - - Maxnaum da Silveira Gutierrez - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o e condeno a autora no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, corrigido desde a data da distribui\u00e7\u00e3o, para cada requerido, observando-se o disposto no art.98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.C. - ADV: VANESSA ANDRADE DE S\u00c1 (OAB 205416\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/ SP), CARLOS ROBERTO DE ARAUJO (OAB 203478\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0247\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"87","paginaFinal":"87","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"885537","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23325895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  8 2017 11:15:04:360PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"438725738","codPublicacaoOrigem":"801412076","dataDivulgacao":"Feb 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006834-37.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2059","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006834-37.2016.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Cristina Arantes de Oliveira - Banco Ita\u00fa Sa - - Maxnaum da Silveira Gutierrez - Vistos. Fls. 14\/28: Diante da juntada de documenta\u00e7\u00e3o comprobat\u00f3ria de sua hipossufici\u00eancia, defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. No mais, citem-se, via postal, ficando os r\u00e9us advertidos do prazo de 15 (quinze) dias para apresentarem a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intimese. - ADV: CARLOS ROBERTO DE ARAUJO (OAB 203478\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0055\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"143","paginaFinal":"143","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"616915","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11257358","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Feb 18 2016 11:04:14:570PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632068170","codPublicacaoOrigem":"1098514615","dataDivulgacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006834-37.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2295","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006834-37.2016.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Rosana Cristina Arantes de Oliveira - Banco Ita\u00fa Sa - - Maxnaum da Silveira Gutierrez - Por determina\u00e7\u00e3o do MM. Juiz de Direito Coordenador do CEJUSC Central, fica designada audi\u00eancia referente ao mutir\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o proposto pelas institui\u00e7\u00f5es financeiras para o dia 04 de abril de 2017, \u00e0s 14:30 horas, a ser realizada no F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes, 21\u00ba andar - sala 2117 - Setor Banc\u00e1rio 1. - ADV: CARLOS ROBERTO DE ARAUJO (OAB 203478\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), VANESSA ANDRADE DE S\u00c1 (OAB 205416\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0069\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO L\u00daCIA CANIN\u00c9O CAMPANH\u00c3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DEBBIE RODRIGUES CHAVES ARANHA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"119","paginaFinal":"119","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"841553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20142961","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 08:26:23:377AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751578829","codPublicacaoOrigem":"1197974628","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006834-37.2016.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1006834-37.2016.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 6\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum; N\u00ba origem: 1006834-37.2016.8.26.0100; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Rosana Cristina Arantes de Oliveira; Advogado: Carlos Roberto de Araujo (OAB: 203478\/SP); Apelado: Maxnaum da Silveira Gutierrez; Advogada: Vanessa Andrade de S\u00e1 (OAB: 205416\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 01\/09\/2017","paginaInicial":"264","paginaFinal":"264","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923130","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072588","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 01:21:28:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006834-37.2016.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1006834-37.2016.8.26.0100|551\/2011|1006834-37.2016.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}