{"numero":"1006114-55.2017.8.26.0223","processos":[{"processo":"1006114-55.2017.8.26.0223","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Dever de Informa\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"03\/06\/2017 \u00e0s 00:01 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Guaruj\u00e1","juiz":"Gustavo Gon\u00e7alves Alvarez","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edvaldo Pinto Gois"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Boa Vista Servi\u00e7os S\/A \u2013 Administradora do Servi\u00e7o Central de Prote\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"L\u00facia Lib\u00e9rio Ramos Ferreira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leonardo Drumond Gruppi"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0265\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 3593\/3608","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0265\/2017 Teor do ato: Vistos.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, em nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as cautelas de estilo.Int. Advogados(s): Leonardo Drumond Gruppi (OAB 163781\/SP), L\u00facia Lib\u00e9rio Ramos Ferreira (OAB 384056\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, em nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as cautelas de estilo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua:  Silvio  Daige,  280 ,   .  -   Jd.  Tejereba\nCEP:   11440-550  -   Guaruja  -   SP\nTelefone:   (13)  3386-2950  -  E-mail:   guaruja3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006114-55.2017.8.26.0223  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1006114-55.2017.8.26.0223\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Edvaldo Pinto Gois\nRequerido : Boa Vista  Servi\u00e7os  S\/A \u2013 Administradora  do Servi\u00e7o  Central  de Prote\u00e7\u00e3o  de \nCr\u00e9dito\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Gon\u00e7alves   Alvarez\nVistos.\nCertificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  em  nada  mais  sendo  requerido,  arquivem-se  os  \nautos  com  as  cautelas  de  estilo.\nInt .\nGuaruja , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006114-55.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 18F772B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 10:56 . fls. 101"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 3722\/3745","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2017 Teor do ato: Vistos.EDVALDO PINTO GOIS ajuizou a presente A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER E RESPONSABILIDADE CIVIL contra BOA VISTA SERVI\u00c7OS S\/A, oportunidade em que alega ter sido seu nome inclu\u00eddo indevidamente nos cadastros da R\u00e9, referente \u00e0 informa\u00e7\u00e3o contrato celebrado com Ita\u00fa Unibanco S\/A. Aduz que a r\u00e9 agiu com conduta reprov\u00e1vel e que tem direito \u00e0 exclus\u00e3o do apontamento, bem como \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral, pois n\u00e3o foi notificada da inclus\u00e3o. A r\u00e9 foi citada e contestou a a\u00e7\u00e3o (p\u00e1gs. 31\/56), aduzindo a preliminar de in\u00e9pcia da inicial e a falta de interesse processual e, no m\u00e9rito, a regularidade de sua conduta. Houve manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o (p\u00e1gs. 87\/93).\u00c9 o breve relat\u00f3rio.Fundamento e decido.Passo ao julgamento antecipado, nos termos do art. 355, I, do CPC.Com efeito, no caso sub examine, a parte Autora vem em socorro do Poder Judici\u00e1rio, pretendendo ver imposta pela via ordin\u00e1ria a indeniza\u00e7\u00e3o pelos supostos danos morais provocados, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o sobre exist\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o negativa, de contrato celebrado com a institui\u00e7\u00e3o financeira Ita\u00fa Unibanco.Destarte, pela leitura da inicial, o suposto apontamento foi efetuado pela institui\u00e7\u00e3o financeira contratada, mantendo a r\u00e9 apenas o cadastro com tais informa\u00e7\u00f5es, imputando-se a aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o.Nesse contexto, o polo passivo eleito \u00e9 leg\u00edtimo, contudo conseguiu \u00eaxito na comprova\u00e7\u00e3o do envio da notifica\u00e7\u00e3o, para o endere\u00e7o do consumidor. Ademais, frise-se que o cadastro de inadimplentes \u00e9 voltado para a consulta dos pr\u00f3prios fornecedores, permitindo a melhor an\u00e1lise da concess\u00e3o de cr\u00e9dito. Assim, basta a rela\u00e7\u00e3o contratual entre os fornecedores para se permitir como v\u00e1lida tal inclus\u00e3o, n\u00e3o sendo de responsabilidade da r\u00e9 a exist\u00eancia ou n\u00e3o da d\u00edvida.Ante o exposto, com fundamento no art. 487, I, do CPC, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que ora arbitro em 20% do valor da causa, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida.PRI. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ao arquivo. Advogados(s): Leonardo Drumond Gruppi (OAB 163781\/SP), L\u00facia Lib\u00e9rio Ramos Ferreira (OAB 384056\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.EDVALDO PINTO GOIS ajuizou a presente A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER E RESPONSABILIDADE CIVIL contra BOA VISTA SERVI\u00c7OS S\/A, oportunidade em que alega ter sido seu nome inclu\u00eddo indevidamente nos cadastros da R\u00e9, referente \u00e0 informa\u00e7\u00e3o contrato celebrado com Ita\u00fa Unibanco S\/A. Aduz que a r\u00e9 agiu com conduta reprov\u00e1vel e que tem direito \u00e0 exclus\u00e3o do apontamento, bem como \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral, pois n\u00e3o foi notificada da inclus\u00e3o. A r\u00e9 foi citada e contestou a a\u00e7\u00e3o (p\u00e1gs. 31\/56), aduzindo a preliminar de in\u00e9pcia da inicial e a falta de interesse processual e, no m\u00e9rito, a regularidade de sua conduta. Houve manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o (p\u00e1gs. 87\/93).\u00c9 o breve relat\u00f3rio.Fundamento e decido.Passo ao julgamento antecipado, nos termos do art. 355, I, do CPC.Com efeito, no caso sub examine, a parte Autora vem em socorro do Poder Judici\u00e1rio, pretendendo ver imposta pela via ordin\u00e1ria a indeniza\u00e7\u00e3o pelos supostos danos morais provocados, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o sobre exist\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o negativa, de contrato celebrado com a institui\u00e7\u00e3o financeira Ita\u00fa Unibanco.Destarte, pela leitura da inicial, o suposto apontamento foi efetuado pela institui\u00e7\u00e3o financeira contratada, mantendo a r\u00e9 apenas o cadastro com tais informa\u00e7\u00f5es, imputando-se a aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o.Nesse contexto, o polo passivo eleito \u00e9 leg\u00edtimo, contudo conseguiu \u00eaxito na comprova\u00e7\u00e3o do envio da notifica\u00e7\u00e3o, para o endere\u00e7o do consumidor. Ademais, frise-se que o cadastro de inadimplentes \u00e9 voltado para a consulta dos pr\u00f3prios fornecedores, permitindo a melhor an\u00e1lise da concess\u00e3o de cr\u00e9dito. Assim, basta a rela\u00e7\u00e3o contratual entre os fornecedores para se permitir como v\u00e1lida tal inclus\u00e3o, n\u00e3o sendo de responsabilidade da r\u00e9 a exist\u00eancia ou n\u00e3o da d\u00edvida.Ante o exposto, com fundamento no art. 487, I, do CPC, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que ora arbitro em 20% do valor da causa, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida.PRI. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ao arquivo.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA:  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11440-550\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006114-55.2017.8.26.0223 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006114-55.2017.8.26.0223\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Edvaldo Pinto Gois\nRequerido : Boa Vista  Servi\u00e7os  S\/A \u2013 Administradora  do Servi\u00e7o  Central  de Prote\u00e7\u00e3o  de \nCr\u00e9dito\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Barbosa   Sales\nVistos.\nEDVALDO  PINTO  GOIS  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  DE  \nOBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  E  RESPONSABILIDADE  CIVIL  contra  BOA  VISTA  \nSERVI\u00c7OS  S\/A,  oportunidade  em  que  alega  ter  sido  seu  nome  inclu\u00eddo  indevidamente  \nnos  cadastros  da  R\u00e9,  referente  \u00e0  informa\u00e7\u00e3o  contrato  celebrado  com  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A.  \nAduz  que  a  r\u00e9  agiu  com  conduta  reprov\u00e1vel  e  que  tem  direito  \u00e0  exclus\u00e3o  do  apontamento,  \nbem  como  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  dano  moral,  pois  n\u00e3o  foi  notificada  da  inclus\u00e3o.  \nA  r\u00e9  foi  citada  e  contestou  a  a\u00e7\u00e3o  (p\u00e1gs.  31\/56),  aduzindo  a \npreliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial  e  a  falta  de  interesse  processual  e,  no  m\u00e9rito,  a  regularidade  \nde  sua  conduta.  Houve  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  (p\u00e1gs.  87\/93).\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nPasso  ao  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  355,  I,  do  CPC.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006114-55.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 17D7732. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO BARBOSA SALES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:12 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA:  SILVIO  DAIGE,  280, Guaruja  - SP  - CEP  11440-550\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006114-55.2017.8.26.0223 - lauda  2\nCom\n efeito,  no  caso  sub  examine ,  a  parte  Autora  vem  em  socorro  \ndo  Poder  Judici\u00e1rio,  pretendendo  ver  imposta  pela  via  ordin\u00e1ria  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  \nsupostos  danos  morais  provocados,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o  sobre  exist\u00eancia  \nde  informa\u00e7\u00e3o  negativa,  de  contrato  celebrado  com  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  Ita\u00fa  Unibanco.\nDestarte,  pela  leitura  da  inicial,  o  suposto  apontamento  foi  efetuado  \npela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  contratada,  mantendo  a  r\u00e9  apenas  o  cadastro  com  tais  \ninforma\u00e7\u00f5es , imputando-se  a  aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o .\nNesse  contexto,  o  polo  passivo  eleito  \u00e9  leg\u00edtimo,  contudo  conseguiu  \n\u00eaxito  na  comprova\u00e7\u00e3o  do  envio  da  notifica\u00e7\u00e3o , para  o  endere\u00e7o  do  consumidor.  \nAdemais,  frise-se  que  o  cadastro  de  inadimplentes  \u00e9  voltado  para  a  \nconsulta  dos  pr\u00f3prios  fornecedores,  permitindo  a  melhor  an\u00e1lise  da  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito.  \nAssim,  basta  a  rela\u00e7\u00e3o  contratual  entre  os  fornecedores  para  se  permitir  como  v\u00e1lida  tal  \ninclus\u00e3o , n\u00e3o  sendo  de  responsabilidade  da  r\u00e9  a  exist\u00eancia  ou  n\u00e3o  da  d\u00edvida .\nAnte  o  exposto,  com  fundamento  no  art.  487,  I,  do  CPC,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o .\n \n   Condeno  o  autor  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais  \ne   honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  ora  arbitro  em  20%  do  valor  da  causa,  observada  a \ngratuidade  da  justi\u00e7a  concedida.\nPRI.  Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  ao  arquivo.\nGuaruja , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006114-55.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 17D7732. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO BARBOSA SALES, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 14:12 . fls. 97"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70081000-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2017 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0209\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 3250\/2360","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0209\/2017 Teor do ato: Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entenderem pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que considerem incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 comprovada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte de cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetivas e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognisc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Int. Advogados(s): Leonardo Drumond Gruppi (OAB 163781\/SP), L\u00facia Lib\u00e9rio Ramos Ferreira (OAB 384056\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Despacho    Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entenderem pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que considerem incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 comprovada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte de cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetivas e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognisc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua:  Silvio  Daige,  280 ,   .  -   Jd.  Tejereba\nCEP:   11440-550  -   Guaruja  -   SP\nTelefone:   (13)  3386-2950  -  E-mail:   guaruja3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006114-55.2017.8.26.0223  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1006114-55.2017.8.26.0223\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Edvaldo Pinto Gois\nRequerido : Boa Vista  Servi\u00e7os  S\/A \u2013 Administradora  do Servi\u00e7o  Central  de Prote\u00e7\u00e3o  de \nCr\u00e9dito\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Gon\u00e7alves   Alvarez\nVistos.\nCom  fundamento  nos  arts.  6\u00ba  e  10\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  faculto  \u00e0s  partes  \no  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  objetiva  e sucinta,  as  \nquest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entenderem  pertinentes  ao  julgamento  da  lide.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  fato,  dever\u00e3o  indicar  a  mat\u00e9ria  que  considerem  \nincontroversa,  bem  como  aquela  que  entendem  j\u00e1  comprovada  pela  prova  trazida,  enumerando  nos  \nautos  os  documentos  que  servem  de  suporte  de  cada  alega\u00e7\u00e3o.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  restante,  remanescendo  controvertida,  dever\u00e3o  especificar  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando,  objetivas  e  fundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e  \npertin\u00eancia. O sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  como  \nanu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  in\u00fateis  \nou  meramente  protelat\u00f3rias.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  \nlogo,  manifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  cognisc\u00edvel  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  \nprocesso. Com rela\u00e7\u00e3o  aos  argumentos  jur\u00eddicos  trazidos  pelas  partes,  dever\u00e3o  estar  de  \nacordo  com  toda  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente,  que,  presume-se,  tenha  sido  estudada  at\u00e9  o  esgotamento  \npelos  litigantes,  e  cujo  desconhecimento  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  posteriormente  alegado.\nRegistre-se,  ainda,  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  consideradas  relevantes  as  quest\u00f5es  n\u00e3o  \nadequadamente  delineadas  e  fundamentadas  nas  pe\u00e7as  processuais,  al\u00e9m  de  todos  os  demais  \nargumentos  insubsistentes  ou  ultrapassados  pela  jurisprud\u00eancia  reiterada.\nInt.\nGuaruja , 01  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006114-55.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 16D286A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 20:55 . fls. 84"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0168\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 3242\/3249","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0168\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao requerente para manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Leonardo Drumond Gruppi (OAB 163781\/SP), L\u00facia Lib\u00e9rio Ramos Ferreira (OAB 384056\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vistas dos autos ao requerente para manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGJA.17.70065864-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/07\/2017 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR681893497TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Boa Vista Servi\u00e7os S\/A \u2013 Administradora do Servi\u00e7o Central de Prote\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito Dilig\u00eancia : 19\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 3396\/3408","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2017 Teor do ato: Vistos, 1. Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Gratuidade de Justi\u00e7a. Anote-se. 2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 5. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado.Int. Advogados(s): L\u00facia Lib\u00e9rio Ramos Ferreira (OAB 384056\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos, 1. Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Gratuidade de Justi\u00e7a. Anote-se. 2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 5. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARUJ\u00c1\nFORO  DE GUARUJ\u00c1\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua:  Silvio  Daige,  280, ., Jd.  Tejereba  - CEP  11440-550,  Fone: (13) \n3386-2950,  Guaruja-SP  - E-mail:  guaruja3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006114-55.2017.8.26.0223  - p.  1\nDECIS\u00c3O - MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1006114-55.2017.8.26.0223  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Edvaldo Pinto Gois\nRequerido : Boa Vista  Servi\u00e7os  S\/A \u2013 Administradora  do Servi\u00e7o  Central  de Prote\u00e7\u00e3o  \nde  Cr\u00e9dito\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Gon\u00e7alves   Alvarez\nVistos, \n1 . Concedo  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  Gratuidade  de  Justi\u00e7a.  Anote-se.   \n2.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\n3.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias  \u00fateis.\n4. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  \nacesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  \nde  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e 6\u00ba  do  CPC  fica  \nvedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \n5.  Via  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  mandado.\nInt.\nGuaruja , 04  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006114-55.2017.8.26.0223 e c\u00f3digo 140C47A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO GONCALVES ALVAREZ, liberado nos autos em 05\/06\/2017 \u00e0s 12:30 . fls. 25"}},{"data":"04\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746002893","codPublicacaoOrigem":"1194472296","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006114-55.2017.8.26.0223","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARUJ\u00c1","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006114-55.2017.8.26.0223 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Edvaldo Pinto Gois - Boa Vista Servi\u00e7os S\/A Administradora do Servi\u00e7o Central de Prote\u00e7\u00e3o de Cr\u00e9dito - Vistos.EDVALDO PINTO GOIS ajuizou a presente A\u00c7\u00c3O DE OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER E RESPONSABILIDADE CIVIL contra BOA VISTA SERVI\u00c7OS S\/A, oportunidade em que alega ter sido seu nome inclu\u00eddo indevidamente nos cadastros da R\u00e9, referente \u00e0 informa\u00e7\u00e3o contrato celebrado com Ita\u00fa Unibanco S\/A. Aduz que a r\u00e9 agiu com conduta reprov\u00e1vel e que tem direito \u00e0 exclus\u00e3o do apontamento, bem como \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral, pois n\u00e3o foi notificada da inclus\u00e3o. A r\u00e9 foi citada e contestou a a\u00e7\u00e3o (p\u00e1gs. 31\/56), aduzindo a preliminar de in\u00e9pcia da inicial e a falta de interesse processual e, no m\u00e9rito, a regularidade de sua conduta. Houve manifesta\u00e7\u00e3o sobre a contesta\u00e7\u00e3o (p\u00e1gs. 87\/93).\u00c9 o breve relat\u00f3rio.Fundamento e decido.Passo ao julgamento antecipado, nos termos do art. 355, I, do CPC.Com efeito, no caso sub examine, a parte Autora vem em socorro do Poder Judici\u00e1rio, pretendendo ver imposta pela via ordin\u00e1ria a indeniza\u00e7\u00e3o pelos supostos danos morais provocados, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o sobre exist\u00eancia de informa\u00e7\u00e3o negativa, de contrato celebrado com a institui\u00e7\u00e3o financeira Ita\u00fa Unibanco.Destarte, pela leitura da inicial, o suposto apontamento foi efetuado pela institui\u00e7\u00e3o financeira contratada, mantendo a r\u00e9 apenas o cadastro com tais informa\u00e7\u00f5es, imputando-se a aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o.Nesse contexto, o polo passivo eleito \u00e9 leg\u00edtimo, contudo conseguiu \u00eaxito na comprova\u00e7\u00e3o do envio da notifica\u00e7\u00e3o, para o endere\u00e7o do consumidor. Ademais, frise-se que o cadastro de inadimplentes \u00e9 voltado para a consulta dos pr\u00f3prios fornecedores, permitindo a melhor an\u00e1lise da concess\u00e3o de cr\u00e9dito. Assim, basta a rela\u00e7\u00e3o contratual entre os fornecedores para se permitir como v\u00e1lida tal inclus\u00e3o, n\u00e3o sendo de responsabilidade da r\u00e9 a exist\u00eancia ou n\u00e3o da d\u00edvida.Ante o exposto, com fundamento no art. 487, I, do CPC, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Condeno o autor ao pagamento das custas e despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que ora arbitro em 20% do valor da causa, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida.PRI. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, ao arquivo. - ADV: L\u00daCIA LIB\u00c9RIO RAMOS FERREIRA (OAB 384056\/SP), LEONARDO DRUMOND GRUPPI (OAB 163781\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0237\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO GON\u00c7ALVES ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA ZANELLA CARAMELO DAMIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3733","paginaFinal":"3733","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920144","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857441","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:35:06:980AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006114-55.2017.8.26.0223","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006114-55.2017.8.26.0223","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}