{"numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","processos":[{"processo":"1006505-24.2016.8.26.0068    Suspenso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/06\/2016 \u00e0s 10:50 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barueri","juiz":"Renata Bittencourt Couto da Costa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.854,80","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Braz Pesce Russo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jack Izumi Okada"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70127258-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 18:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Arquivamento Provis\u00f3rio - Cumprimento de Senten\u00e7a Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1006505-24.2016.8.26.0068\/01 - Classe: Cumprimento de senten\u00e7a - Assunto principal: Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 1217-1236","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2017 Teor do ato: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Ficam as partes cientes de que eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, na modalidade INCIDENTE - CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A - instru\u00eddo com as c\u00f3pias da senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o (se houver) e do tr\u00e2nsito em julgado dos autos principais, demonstrativo de d\u00e9bito e outras pe\u00e7as que o exequente reputar necess\u00e1rias, nos termos do Comunicado 16\/2016, disponibilizado no Caderno 1 do DJE em 04\/04\/2016. N\u00e3o requerido o cumprimento de senten\u00e7a em 30 dias, os autos ser\u00e3o arquivados. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Ficam as partes cientes de que eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, na modalidade INCIDENTE - CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A - instru\u00eddo com as c\u00f3pias da senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o (se houver) e do tr\u00e2nsito em julgado dos autos principais, demonstrativo de d\u00e9bito e outras pe\u00e7as que o exequente reputar necess\u00e1rias, nos termos do Comunicado 16\/2016, disponibilizado no Caderno 1 do DJE em 04\/04\/2016. N\u00e3o requerido o cumprimento de senten\u00e7a em 30 dias, os autos ser\u00e3o arquivados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 25\/04\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Israel G\u00f3es dos Anjos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0025\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2295 P\u00e1gina: 1245\/1264","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0025\/2017 Teor do ato: Vistos.Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, procedendo-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es de praxe, inclusive junto ao sistema informatizado. Intime-se. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, procedendo-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es de praxe, inclusive junto ao sistema informatizado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006505-24.2016.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006505-24.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nSubam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  -  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  \nprocedendo-se \u00e0s  devidas  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  inclusive  junto  ao  sistema  informatizado.\n   \nIntime-se.\nBarueri , 20  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 377688C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 20\/02\/2017 \u00e0s 13:55 . fls. 204"}},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70015147-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/02\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0011\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 1187\/1206","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0011\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba do NCPC, manifeste-se o apelado, querendo, apresentando contrarraz\u00f5es, em at\u00e9 15 dias.Intime-se. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba do NCPC, manifeste-se o apelado, querendo, apresentando contrarraz\u00f5es, em at\u00e9 15 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006505-24.2016.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006505-24.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nNos termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba  do  NCPC,  manifeste-se  o  apelado,  querendo,  \napresentando contrarraz\u00f5es,  em  at\u00e9  15  dias.\nIntime-se.\nBarueri , 31  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 35E8AA5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 31\/01\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 183"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70006365-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/01\/2017 15:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2252 P\u00e1gina: 979\/1002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2016 Teor do ato: Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S.A., pretendendo a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, em dinheiro, a t\u00edtulo de ressarcimento de valor pago por for\u00e7a de Ap\u00f3lice de Seguro. Afirmou ter emitido ap\u00f3lice de seguro com o Lorival Assoni na modalidade compreensivo residencial, representado pela ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.012456208 e que em 26\/02\/2015, durante a vig\u00eancia do contrato, houve acentuada oscila\u00e7\u00e3o de energia na resid\u00eancia segurada, tendo por consequ\u00eancia a propaga\u00e7\u00e3o de danos a bem eletroeletr\u00f4nico que a guarnecia, tornando-o impr\u00f3prio para o uso. Ap\u00f3s a comunica\u00e7\u00e3o dos fatos e verificada a extens\u00e3o dos danos havidos, pagou ao segurado a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o o valor de R$ 2.854,80. Discorreu sobre a responsabilidade civil da r\u00e9 pelo risco administrativo e defendeu ser leg\u00edtimo o pedido de ressarcimento pelos danos causados ao segurado. Requereu a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao ressarcimento da quantia de R$ 2.854,80 corrigida e acrescida de juros. Com a inicial vieram documentos de fls. 31\/58.Devidamente citada a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 71\/78) arguindo, preliminarmente, a falta de documentos essenciais \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o e a ilegitimidade ativa \"ad causam\". No m\u00e9rito, afirmou que n\u00e3o se aplica a responsabilidade objetiva em rela\u00e7\u00e3o a atos omissivos supostamente praticados pelas concession\u00e1rias de servi\u00e7o p\u00fablico. Afirmou incumbir a autora a comprova\u00e7\u00e3o da conduta danosa ou culposa que supostamente a atrelaria aos danos alegados na inicial. No mais, argumentou que a autora teria indenizado seu segurado pelo valor de um televisor novo e de valor maior do que o aparelho antigo, sem sequer aplicar o valor de deprecia\u00e7\u00e3o. Afirmou ainda que, sem prova do montante do dano e sem a determina\u00e7\u00e3o da causa do dano, n\u00e3o h\u00e1 como ser responsabilizada pelo evento. Em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da eventualidade, impugnou o pedido de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros a partir da data do desembolso, os quais, se o caso, dever\u00e3o incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o. Pugnou ao final pela improced\u00eancia dos pedidos deduzidos. Juntou os documentos de fls. 79\/89, 92\/102.R\u00e9plica \u00e0s fls. 105\/135.Instados a indicar a produ\u00e7\u00e3o de novas provas (fls. 153), a autora requereu o julgamento antecipado da lide (fls. 155\/158) e a r\u00e9 postulou a produ\u00e7\u00e3o de prova oral e pericial (fls. 159\/160).\u00c9 o Relat\u00f3rio.Fundamento e Decido.O feito em quest\u00e3o comporta o julgamento antecipado, nos termos do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil\/15, haja vista que a quest\u00e3o controvertida nos autos \u00e9 meramente de direito, mostrando-se, por outro lado, suficiente a prova documental produzida, para dirimir as quest\u00f5es de fato suscitadas.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva proposta por seguradora, a qual busca ser ressarcida do valor indenizado ao segurado por conta de ato que atribui \u00e0 r\u00e9. No caso, indenizou o segurado por conta de danos decorrentes de sobrecarga el\u00e9trica ocorrida nas depend\u00eancias do im\u00f3vel segurado, atribuindo o ato a falha na rede de distribui\u00e7\u00e3o da r\u00e9.Rejeito de in\u00edcio as preliminares arguidas pela r\u00e9. Com efeito, a r\u00e9 alega que a autora n\u00e3o teria comprovado o pagamento do valor devido ao segurado. Todavia, tal afirma\u00e7\u00e3o n\u00e3o prospera, como se pode deduzir do documento de fls. 45\/46, que comprova o pagamento em quest\u00e3o.N\u00e3o existe, tamb\u00e9m, ilegitimidade ativa. A partir do momento que a autora comprova o pagamento \u00e0 benefici\u00e1ria do seguro, como restou comprovado acima, ela se sub-roga em seus direitos e obriga\u00e7\u00f5es inclusive, o direito de pleitear frente a requerida o ressarcimento pelo dano causado.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. O artigo 37, \u00a7 6o, da Carta Magna transformou em objetiva a responsabilidade civil do Estado, fundada no risco administrativo, estendendo-a \u00e0s pessoas jur\u00eddicas de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos.Cumpre ressaltar que, segundo defini\u00e7\u00e3o de Hely Lopes Meirelles, servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 todo aquele prestado pela administra\u00e7\u00e3o ou por seus delegados, sob normas e controles estatais, para satisfazer necessidades essenciais ou secund\u00e1rias da coletividade ou simples conveni\u00eancias do Estado.Por sua vez, na classifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos, emergem aqueles servi\u00e7os ditos impr\u00f3prios do Estado, que, conforme o jurista acima citado, s\u00e3o os que n\u00e3o afetam substancialmente as necessidades da comunidade, mas satisfazem interesses comuns de seus membros, e, por isso, a administra\u00e7\u00e3o os presta, remuneradamente, por seus \u00f3rg\u00e3os ou entidades descentralizadas (autarquias, empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista, funda\u00e7\u00f5es governamentais), ou delega sua presta\u00e7\u00e3o a concession\u00e1rios, permission\u00e1rios ou autorizat\u00e1rios.Dessa forma, a r\u00e9, pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7o p\u00fablico, mediante concess\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o, deve responder pelos danos causados a terceiros, incidindo, na hip\u00f3tese, a denominada responsabilidade objetiva.Com efeito, n\u00e3o se pode olvidar que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ao estatuir no artigo 37, \u00a7 6\u00ba, a responsabilidade objetiva da pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, buscou definir, de maneira ampla, o dever de n\u00e3o causar ou evitar o dano a terceiros.Assim, apenas a demonstra\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o descumprimento do dever jur\u00eddico e o dano ocorrido, sem se indagar sobre o elemento culpa, em sentido lato, determina a obriga\u00e7\u00e3o de reparar.Nesse sentido, no esc\u00f3lio de RUI STOCO, \"a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o ou distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica responde, objetivamente, sem indaga\u00e7\u00e3o de culpa ou sua mera presun\u00e7\u00e3o, nos limites da teoria do risco administrativo\" (Responsabilidade Civil, 4a. ed., pg. 611).Portanto, a responsabilidade objetiva, in casu, assenta-se na inobserv\u00e2ncia de um dever jur\u00eddico imposto em fun\u00e7\u00e3o da atividade desenvolvida, excludentes de sua ocorr\u00eancia somente o caso fortuito e a for\u00e7a maior, quando cabalmente demonstrados.Trata-se de t\u00edpico caso de sub-roga\u00e7\u00e3o legal, nos termos do art. 786, CC. Paga a indeniza\u00e7\u00e3o aos segurados, encontra-se a autora na condi\u00e7\u00e3o de sub-rogada nos direitos e interesses daqueles, podendo exercer plenamente a a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por conta dos valores indenizados em face do causador do dano.Ocupa a autora, portanto, posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que antes era dos segurados, no caso, dos consumidores de produtos e servi\u00e7os fornecidos pela r\u00e9 no mercado de consumo. Desta forma, na condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos de fornecimento de energia el\u00e9trica, responde objetivamente por danos causados a consumidores decorrente de falhas de seguran\u00e7a no desenvolvimento de suas atividades empresariais (art. 14, caput, Lei 8.078\/1990 e art. 37, \u00a76\u00ba, CF).Por conseguinte, a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, que se descurou de bem fiscalizar e manter sua rede de transmiss\u00e3o, responde pelos danos da\u00ed decorrentes, ainda mais como na hip\u00f3tese em que, de forma cabal e inequ\u00edvoca, o consumidor do servi\u00e7o n\u00e3o deu causa ao acidente.No caso, h\u00e1 prova do contrato de seguro firmado entre a autora e o segurado e da indeniza\u00e7\u00e3o do risco coberto que, por conta da afirmada sobrecarga el\u00e9trica, transmudou-se em dano concreto ao segurado, conforme aviso de sinistro.Importante destacar a conclus\u00e3o do laudo t\u00e9cnico anexado \u00e0 inicial, o qual atribuiu o dano ao televisor como decorrente da sobretens\u00e3o de energia el\u00e9trica. Referido documento n\u00e3o apontou os valores necess\u00e1rios ao conserto porque foi constatada a necessidade da troca de sinal e display do aparelho, o qual est\u00e1 \"indispon\u00edvel para reposi\u00e7\u00e3o, impossibilitando o reparo\" (fls. 42).Desse modo, foi ressarcido o valor do aparelho, conforme nota fiscal de fls. 43, com base no documento de 44, relat\u00f3rio interno da seguradora, que descreveu o bem sinistrado e o seu valor. \u00c9 not\u00f3rio que a simples interrup\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica n\u00e3o \u00e9 suficiente para ocasionar os danos aos equipamentos, contudo, isto pode acontecer caso ocorram picos de tens\u00e3o quando do restabelecimento do servi\u00e7o, ou seja, pelo aumento instant\u00e2neo da tens\u00e3o pelo retorno da energia.Houve portanto comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o abrupto restabelecimento do servi\u00e7o e os danos apresentados pelo equipamento. N\u00e3o obstante, quando o fornecimento de energia \u00e9 restaurado pela concession\u00e1ria, a sobrecarga que atinge os eletrodom\u00e9sticos e eletr\u00f4nicos e os danifica n\u00e3o pode ser considerada causada por for\u00e7a maior, caso fortuito, culpa da v\u00edtima ou de terceiros, ao contr\u00e1rio, trata-se de evento previs\u00edvel.Sobre o tema, confira-se:\"A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o. Preliminar de cerceamento de defesa rejeitada. Danos materiais decorrentes de descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio). Rela\u00e7\u00e3o de consumo. Responsabilidade objetiva da empresa prestadora dos servi\u00e7os de energia. N\u00e3o configura\u00e7\u00e3o de caso fortuito. Falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso parcialmente provido\" (TJ\/SP - Ap. s\/ Rev. n\u00ba 0076673-30.2006.8.26.0000 - 28\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado - Rel. Des. Mello Pinto - J. 09.08.2011, v.u.). Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, sem preju\u00edzo da responsabilidade objetiva das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, tem-se a responsabilidade objetiva, com natural invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto \u00e0 regularidade e seguran\u00e7a dos servi\u00e7os prestados. Ou seja, cabia \u00e0 r\u00e9 comprovar, mesmo que atrav\u00e9s de documentos pr\u00f3prios, nos termos de regulamenta\u00e7\u00f5es administrativas da ANEEL, comprovar a inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de fornecimento de energia no endere\u00e7o do im\u00f3vel segurado na data e hor\u00e1rios afirmados. Neste ponto, percebe-se que a r\u00e9 limitou-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de sua contesta\u00e7\u00e3o, sem a juntada de qualquer documento que pudesse se contrapor, ainda que em fase inicial de produ\u00e7\u00e3o de provas, ao relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o de sinistro. Ou seja, n\u00e3o se desincumbiu a r\u00e9 de comprovar, de forma suficiente, a inexist\u00eancia de defeito no servi\u00e7o prestado.Por outro lado, a regula\u00e7\u00e3o de sinistro da autora, regulado por normativos contratuais e por orienta\u00e7\u00f5es da SUSEP, pode ser tomado aqui como prova suficiente de que os danos indenizados decorreram de falha de seguran\u00e7a na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9. Bem se sabe que a regula\u00e7\u00e3o de sinistro \u00e9 r\u00edgida, considerando os interesses da seguradora em somente indenizar o risco efetivamente coberto por for\u00e7a do contrato. Reconhecido por tal avalia\u00e7\u00e3o a inexist\u00eancia de descarga el\u00e9trica natural, mas sim sobrecarga no fornecimento de energia, al\u00e9m da inexist\u00eancia pela r\u00e9 de qualquer prova no sentido da inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de tens\u00e3o de fornecimento no local, dia e hor\u00e1rio dos fatos, tem-se por suficientemente comprovado o nexo de causalidade entre os danos indenizados ao segurado, e a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9.Havendo omiss\u00e3o espec\u00edfica, ou seja, quando a Administra\u00e7\u00e3o funcionar como verdadeiro garante da n\u00e3o ocorr\u00eancia do resultado, sua responsabilidade ser\u00e1 objetiva, n\u00e3o importando para tal discrimina\u00e7\u00e3o se o ato \u00e9 comissivo ou omissivo, como j\u00e1 sufragado pela Suprema Corte e visto na doutrina do magistral Des. Cavalieri Filho, aqui j\u00e1 citada: \"Como se sabe, a teoria do risco administrativo, consagrada em sucessivos documentos constitucionais brasileiros, desde a Carta Pol\u00edtica de 1946, revela-se fundamento de ordem doutrin\u00e1ria subjacente \u00e0 norma de direito positivo que instituiu, em nosso sistema jur\u00eddico, a responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, por a\u00e7\u00e3o ou por omiss\u00e3o (CF, art. 37, \u00a76\u00ba). Essa concep\u00e7\u00e3o te\u00f3rica que informa o princ\u00edpio constitucional da responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, tanto no que se refere \u00e0 a\u00e7\u00e3o quanto no que concerne \u00e0 omiss\u00e3o do agente p\u00fablico faz emergir, da mera ocorr\u00eancia de les\u00e3o causada \u00e0 v\u00edtima pelo Estado, o dever de indeniz\u00e1-la..., n\u00e3o importando que se trate de comportamento positivo (a\u00e7\u00e3o) ou que se cuide de conduta negativa (omiss\u00e3o) daqueles investidos da representa\u00e7\u00e3o do Estado\"... (AI 299125\/SP, Relator Ministro Celso de Mello)\".Essa formata\u00e7\u00e3o interpretativa coaduna-se com a disciplina da responsabilidade civil erigida com o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (Lei 8.078\/90), quando aquela lei determina a responsabilidade objetiva tamb\u00e9m aos prestadores de servi\u00e7os p\u00fablicos (art. 22).Dentro deste contexto legal, observa-se que a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria nesta demanda evidencia que a causa adequada ao evento danoso se deve \u00e0 falhas advindas do circuito el\u00e9trico da concession\u00e1ria. Assim, uma vez demonstrado que os danos apresentados \u00e0s fls. 42 e 44 tem rela\u00e7\u00e3o direta com o servi\u00e7o oferecido pela r\u00e9, comprovou-se o nexo causal, que caracteriza a responsabilidade da r\u00e9 pelo evento.A Resolu\u00e7\u00e3o 61 de 2004 da ANEEL, n\u00e3o sendo lei, n\u00e3o vincula ao particular, sendo que de resto sequer poderia ser aplicada na exegese do caso concreto, uma vez que a v\u00edtima fez seguro exatamente para acionar primeiro a seguradora, evitando a burocr\u00e1tica restitui\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo com a concession\u00e1ria. Desta forma, imp\u00f5e-se o ressarcimento pelo causador do dano, in casu, a r\u00e9, cujo servi\u00e7o n\u00e3o ofertou a seguran\u00e7a dele esperada, em virtude de danos na rede el\u00e9trica que se estendeu ao im\u00f3vel do segurado, pelo que h\u00e1 de ser condenada, tal como postulado.Diante disto, com fundamento no artigo 487, I, do CPC\/15, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S\/A, para, com base no documento de fls. 45\/46, condenar a r\u00e9 a pagar ao autor o valor de R$ 2.854,80 a t\u00edtulo de ressarcimento, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S.A., pretendendo a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, em dinheiro, a t\u00edtulo de ressarcimento de valor pago por for\u00e7a de Ap\u00f3lice de Seguro. Afirmou ter emitido ap\u00f3lice de seguro com o Lorival Assoni na modalidade compreensivo residencial, representado pela ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.012456208 e que em 26\/02\/2015, durante a vig\u00eancia do contrato, houve acentuada oscila\u00e7\u00e3o de energia na resid\u00eancia segurada, tendo por consequ\u00eancia a propaga\u00e7\u00e3o de danos a bem eletroeletr\u00f4nico que a guarnecia, tornando-o impr\u00f3prio para o uso. Ap\u00f3s a comunica\u00e7\u00e3o dos fatos e verificada a extens\u00e3o dos danos havidos, pagou ao segurado a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o o valor de R$ 2.854,80. Discorreu sobre a responsabilidade civil da r\u00e9 pelo risco administrativo e defendeu ser leg\u00edtimo o pedido de ressarcimento pelos danos causados ao segurado. Requereu a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao ressarcimento da quantia de R$ 2.854,80 corrigida e acrescida de juros. Com a inicial vieram documentos de fls. 31\/58.Devidamente citada a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 71\/78) arguindo, preliminarmente, a falta de documentos essenciais \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o e a ilegitimidade ativa \"ad causam\". No m\u00e9rito, afirmou que n\u00e3o se aplica a responsabilidade objetiva em rela\u00e7\u00e3o a atos omissivos supostamente praticados pelas concession\u00e1rias de servi\u00e7o p\u00fablico. Afirmou incumbir a autora a comprova\u00e7\u00e3o da conduta danosa ou culposa que supostamente a atrelaria aos danos alegados na inicial. No mais, argumentou que a autora teria indenizado seu segurado pelo valor de um televisor novo e de valor maior do que o aparelho antigo, sem sequer aplicar o valor de deprecia\u00e7\u00e3o. Afirmou ainda que, sem prova do montante do dano e sem a determina\u00e7\u00e3o da causa do dano, n\u00e3o h\u00e1 como ser responsabilizada pelo evento. Em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da eventualidade, impugnou o pedido de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros a partir da data do desembolso, os quais, se o caso, dever\u00e3o incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o. Pugnou ao final pela improced\u00eancia dos pedidos deduzidos. Juntou os documentos de fls. 79\/89, 92\/102.R\u00e9plica \u00e0s fls. 105\/135.Instados a indicar a produ\u00e7\u00e3o de novas provas (fls. 153), a autora requereu o julgamento antecipado da lide (fls. 155\/158) e a r\u00e9 postulou a produ\u00e7\u00e3o de prova oral e pericial (fls. 159\/160).\u00c9 o Relat\u00f3rio.Fundamento e Decido.O feito em quest\u00e3o comporta o julgamento antecipado, nos termos do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil\/15, haja vista que a quest\u00e3o controvertida nos autos \u00e9 meramente de direito, mostrando-se, por outro lado, suficiente a prova documental produzida, para dirimir as quest\u00f5es de fato suscitadas.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva proposta por seguradora, a qual busca ser ressarcida do valor indenizado ao segurado por conta de ato que atribui \u00e0 r\u00e9. No caso, indenizou o segurado por conta de danos decorrentes de sobrecarga el\u00e9trica ocorrida nas depend\u00eancias do im\u00f3vel segurado, atribuindo o ato a falha na rede de distribui\u00e7\u00e3o da r\u00e9.Rejeito de in\u00edcio as preliminares arguidas pela r\u00e9. Com efeito, a r\u00e9 alega que a autora n\u00e3o teria comprovado o pagamento do valor devido ao segurado. Todavia, tal afirma\u00e7\u00e3o n\u00e3o prospera, como se pode deduzir do documento de fls. 45\/46, que comprova o pagamento em quest\u00e3o.N\u00e3o existe, tamb\u00e9m, ilegitimidade ativa. A partir do momento que a autora comprova o pagamento \u00e0 benefici\u00e1ria do seguro, como restou comprovado acima, ela se sub-roga em seus direitos e obriga\u00e7\u00f5es inclusive, o direito de pleitear frente a requerida o ressarcimento pelo dano causado.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. O artigo 37, \u00a7 6o, da Carta Magna transformou em objetiva a responsabilidade civil do Estado, fundada no risco administrativo, estendendo-a \u00e0s pessoas jur\u00eddicas de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos.Cumpre ressaltar que, segundo defini\u00e7\u00e3o de Hely Lopes Meirelles, servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 todo aquele prestado pela administra\u00e7\u00e3o ou por seus delegados, sob normas e controles estatais, para satisfazer necessidades essenciais ou secund\u00e1rias da coletividade ou simples conveni\u00eancias do Estado.Por sua vez, na classifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos, emergem aqueles servi\u00e7os ditos impr\u00f3prios do Estado, que, conforme o jurista acima citado, s\u00e3o os que n\u00e3o afetam substancialmente as necessidades da comunidade, mas satisfazem interesses comuns de seus membros, e, por isso, a administra\u00e7\u00e3o os presta, remuneradamente, por seus \u00f3rg\u00e3os ou entidades descentralizadas (autarquias, empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista, funda\u00e7\u00f5es governamentais), ou delega sua presta\u00e7\u00e3o a concession\u00e1rios, permission\u00e1rios ou autorizat\u00e1rios.Dessa forma, a r\u00e9, pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7o p\u00fablico, mediante concess\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o, deve responder pelos danos causados a terceiros, incidindo, na hip\u00f3tese, a denominada responsabilidade objetiva.Com efeito, n\u00e3o se pode olvidar que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ao estatuir no artigo 37, \u00a7 6\u00ba, a responsabilidade objetiva da pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, buscou definir, de maneira ampla, o dever de n\u00e3o causar ou evitar o dano a terceiros.Assim, apenas a demonstra\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o descumprimento do dever jur\u00eddico e o dano ocorrido, sem se indagar sobre o elemento culpa, em sentido lato, determina a obriga\u00e7\u00e3o de reparar.Nesse sentido, no esc\u00f3lio de RUI STOCO, \"a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o ou distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica responde, objetivamente, sem indaga\u00e7\u00e3o de culpa ou sua mera presun\u00e7\u00e3o, nos limites da teoria do risco administrativo\" (Responsabilidade Civil, 4a. ed., pg. 611).Portanto, a responsabilidade objetiva, in casu, assenta-se na inobserv\u00e2ncia de um dever jur\u00eddico imposto em fun\u00e7\u00e3o da atividade desenvolvida, excludentes de sua ocorr\u00eancia somente o caso fortuito e a for\u00e7a maior, quando cabalmente demonstrados.Trata-se de t\u00edpico caso de sub-roga\u00e7\u00e3o legal, nos termos do art. 786, CC. Paga a indeniza\u00e7\u00e3o aos segurados, encontra-se a autora na condi\u00e7\u00e3o de sub-rogada nos direitos e interesses daqueles, podendo exercer plenamente a a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por conta dos valores indenizados em face do causador do dano.Ocupa a autora, portanto, posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que antes era dos segurados, no caso, dos consumidores de produtos e servi\u00e7os fornecidos pela r\u00e9 no mercado de consumo. Desta forma, na condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos de fornecimento de energia el\u00e9trica, responde objetivamente por danos causados a consumidores decorrente de falhas de seguran\u00e7a no desenvolvimento de suas atividades empresariais (art. 14, caput, Lei 8.078\/1990 e art. 37, \u00a76\u00ba, CF).Por conseguinte, a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, que se descurou de bem fiscalizar e manter sua rede de transmiss\u00e3o, responde pelos danos da\u00ed decorrentes, ainda mais como na hip\u00f3tese em que, de forma cabal e inequ\u00edvoca, o consumidor do servi\u00e7o n\u00e3o deu causa ao acidente.No caso, h\u00e1 prova do contrato de seguro firmado entre a autora e o segurado e da indeniza\u00e7\u00e3o do risco coberto que, por conta da afirmada sobrecarga el\u00e9trica, transmudou-se em dano concreto ao segurado, conforme aviso de sinistro.Importante destacar a conclus\u00e3o do laudo t\u00e9cnico anexado \u00e0 inicial, o qual atribuiu o dano ao televisor como decorrente da sobretens\u00e3o de energia el\u00e9trica. Referido documento n\u00e3o apontou os valores necess\u00e1rios ao conserto porque foi constatada a necessidade da troca de sinal e display do aparelho, o qual est\u00e1 \"indispon\u00edvel para reposi\u00e7\u00e3o, impossibilitando o reparo\" (fls. 42).Desse modo, foi ressarcido o valor do aparelho, conforme nota fiscal de fls. 43, com base no documento de 44, relat\u00f3rio interno da seguradora, que descreveu o bem sinistrado e o seu valor. \u00c9 not\u00f3rio que a simples interrup\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica n\u00e3o \u00e9 suficiente para ocasionar os danos aos equipamentos, contudo, isto pode acontecer caso ocorram picos de tens\u00e3o quando do restabelecimento do servi\u00e7o, ou seja, pelo aumento instant\u00e2neo da tens\u00e3o pelo retorno da energia.Houve portanto comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o abrupto restabelecimento do servi\u00e7o e os danos apresentados pelo equipamento. N\u00e3o obstante, quando o fornecimento de energia \u00e9 restaurado pela concession\u00e1ria, a sobrecarga que atinge os eletrodom\u00e9sticos e eletr\u00f4nicos e os danifica n\u00e3o pode ser considerada causada por for\u00e7a maior, caso fortuito, culpa da v\u00edtima ou de terceiros, ao contr\u00e1rio, trata-se de evento previs\u00edvel.Sobre o tema, confira-se:\"A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o. Preliminar de cerceamento de defesa rejeitada. Danos materiais decorrentes de descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio). Rela\u00e7\u00e3o de consumo. Responsabilidade objetiva da empresa prestadora dos servi\u00e7os de energia. N\u00e3o configura\u00e7\u00e3o de caso fortuito. Falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso parcialmente provido\" (TJ\/SP - Ap. s\/ Rev. n\u00ba 0076673-30.2006.8.26.0000 - 28\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado - Rel. Des. Mello Pinto - J. 09.08.2011, v.u.). Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, sem preju\u00edzo da responsabilidade objetiva das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, tem-se a responsabilidade objetiva, com natural invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto \u00e0 regularidade e seguran\u00e7a dos servi\u00e7os prestados. Ou seja, cabia \u00e0 r\u00e9 comprovar, mesmo que atrav\u00e9s de documentos pr\u00f3prios, nos termos de regulamenta\u00e7\u00f5es administrativas da ANEEL, comprovar a inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de fornecimento de energia no endere\u00e7o do im\u00f3vel segurado na data e hor\u00e1rios afirmados. Neste ponto, percebe-se que a r\u00e9 limitou-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de sua contesta\u00e7\u00e3o, sem a juntada de qualquer documento que pudesse se contrapor, ainda que em fase inicial de produ\u00e7\u00e3o de provas, ao relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o de sinistro. Ou seja, n\u00e3o se desincumbiu a r\u00e9 de comprovar, de forma suficiente, a inexist\u00eancia de defeito no servi\u00e7o prestado.Por outro lado, a regula\u00e7\u00e3o de sinistro da autora, regulado por normativos contratuais e por orienta\u00e7\u00f5es da SUSEP, pode ser tomado aqui como prova suficiente de que os danos indenizados decorreram de falha de seguran\u00e7a na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9. Bem se sabe que a regula\u00e7\u00e3o de sinistro \u00e9 r\u00edgida, considerando os interesses da seguradora em somente indenizar o risco efetivamente coberto por for\u00e7a do contrato. Reconhecido por tal avalia\u00e7\u00e3o a inexist\u00eancia de descarga el\u00e9trica natural, mas sim sobrecarga no fornecimento de energia, al\u00e9m da inexist\u00eancia pela r\u00e9 de qualquer prova no sentido da inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de tens\u00e3o de fornecimento no local, dia e hor\u00e1rio dos fatos, tem-se por suficientemente comprovado o nexo de causalidade entre os danos indenizados ao segurado, e a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9.Havendo omiss\u00e3o espec\u00edfica, ou seja, quando a Administra\u00e7\u00e3o funcionar como verdadeiro garante da n\u00e3o ocorr\u00eancia do resultado, sua responsabilidade ser\u00e1 objetiva, n\u00e3o importando para tal discrimina\u00e7\u00e3o se o ato \u00e9 comissivo ou omissivo, como j\u00e1 sufragado pela Suprema Corte e visto na doutrina do magistral Des. Cavalieri Filho, aqui j\u00e1 citada: \"Como se sabe, a teoria do risco administrativo, consagrada em sucessivos documentos constitucionais brasileiros, desde a Carta Pol\u00edtica de 1946, revela-se fundamento de ordem doutrin\u00e1ria subjacente \u00e0 norma de direito positivo que instituiu, em nosso sistema jur\u00eddico, a responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, por a\u00e7\u00e3o ou por omiss\u00e3o (CF, art. 37, \u00a76\u00ba). Essa concep\u00e7\u00e3o te\u00f3rica que informa o princ\u00edpio constitucional da responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, tanto no que se refere \u00e0 a\u00e7\u00e3o quanto no que concerne \u00e0 omiss\u00e3o do agente p\u00fablico faz emergir, da mera ocorr\u00eancia de les\u00e3o causada \u00e0 v\u00edtima pelo Estado, o dever de indeniz\u00e1-la..., n\u00e3o importando que se trate de comportamento positivo (a\u00e7\u00e3o) ou que se cuide de conduta negativa (omiss\u00e3o) daqueles investidos da representa\u00e7\u00e3o do Estado\"... (AI 299125\/SP, Relator Ministro Celso de Mello)\".Essa formata\u00e7\u00e3o interpretativa coaduna-se com a disciplina da responsabilidade civil erigida com o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (Lei 8.078\/90), quando aquela lei determina a responsabilidade objetiva tamb\u00e9m aos prestadores de servi\u00e7os p\u00fablicos (art. 22).Dentro deste contexto legal, observa-se que a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria nesta demanda evidencia que a causa adequada ao evento danoso se deve \u00e0 falhas advindas do circuito el\u00e9trico da concession\u00e1ria. Assim, uma vez demonstrado que os danos apresentados \u00e0s fls. 42 e 44 tem rela\u00e7\u00e3o direta com o servi\u00e7o oferecido pela r\u00e9, comprovou-se o nexo causal, que caracteriza a responsabilidade da r\u00e9 pelo evento.A Resolu\u00e7\u00e3o 61 de 2004 da ANEEL, n\u00e3o sendo lei, n\u00e3o vincula ao particular, sendo que de resto sequer poderia ser aplicada na exegese do caso concreto, uma vez que a v\u00edtima fez seguro exatamente para acionar primeiro a seguradora, evitando a burocr\u00e1tica restitui\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo com a concession\u00e1ria. Desta forma, imp\u00f5e-se o ressarcimento pelo causador do dano, in casu, a r\u00e9, cujo servi\u00e7o n\u00e3o ofertou a seguran\u00e7a dele esperada, em virtude de danos na rede el\u00e9trica que se estendeu ao im\u00f3vel do segurado, pelo que h\u00e1 de ser condenada, tal como postulado.Diante disto, com fundamento no artigo 487, I, do CPC\/15, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S\/A, para, com base no documento de fls. 45\/46, condenar a r\u00e9 a pagar ao autor o valor de R$ 2.854,80 a t\u00edtulo de ressarcimento, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006505-24.2016.8.26.0068 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006505-24.2016.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \nregressiva de  ressarcimento  de  danos\n em  face  de  ELETROPAULO  METROPOLITANA  \nELETRICIDADE  DE  S\u00c3O  PAULO  S.A. ,  pretendendo  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  a  pagar  indeniza\u00e7\u00e3o,  \nem  dinheiro,  a  t\u00edtulo  de  ressarcimento  de  valor  pago  por  for\u00e7a  de  Ap\u00f3lice  de  Seguro.  Afirmou  ter  \nemitido  ap\u00f3lice  de  seguro  com  o  Lorival  Assoni  na  modalidade  compreensivo  residencial,  \nrepresentado  pela  ap\u00f3lice  n\u00ba  33.14.012456208  e  que  em  26\/02\/2015,  durante  a  vig\u00eancia  do  \ncontrato,  houve  acentuada  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  na  resid\u00eancia  segurada,  tendo  por  consequ\u00eancia  a  \npropaga\u00e7\u00e3o  de  danos  a  bem  eletroeletr\u00f4nico  que  a  guarnecia,  tornando-o  impr\u00f3prio  para  o  uso.  \nAp\u00f3s  a  comunica\u00e7\u00e3o  dos  fatos  e  verificada  a  extens\u00e3o  dos  danos  havidos,   pagou  ao   segurado  a  \nt\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  o  valor  de  R$  2.854,80.  Discorreu  sobre  a  responsabilidade  civil  da  r\u00e9  pelo  \nrisco  administrativo  e  defendeu  ser  leg\u00edtimo  o  pedido  de  ressarcimento  pelos  danos  causados  ao  \nsegurado.  Requereu  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9   ao  ressarcimento  da  quantia  de  R$  2.854,80  corrigida  e  \nacrescida  de  juros.  Com  a  inicial  vieram  documentos  de  fls.  31\/58.\nDevidamente  citada  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  71\/78)  arguindo,  \npreliminarmente,  a  falta  de  documentos  essenciais  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  e  a  ilegitimidade  ativa  \n\"ad  causam\".  No  m\u00e9rito,  afirmou  que  n\u00e3o  se  aplica  a  responsabilidade  objetiva  em  rela\u00e7\u00e3o  a  atos  \nomissivos  supostamente  praticados  pelas  concession\u00e1rias  de  servi\u00e7o  p\u00fablico.  Afirmou  incumbir  a  \nautora  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  conduta  danosa  ou  culposa  que  supostamente  a  atrelaria  aos  danos  \nalegados  na  inicial.  No  mais,  argumentou  que  a  autora  teria  indenizado  seu  segurado  pelo  valor  de  \num  televisor  novo  e de  valor  maior  do  que  o  aparelho  antigo,  sem  sequer  aplicar  o  valor  de  \ndeprecia\u00e7\u00e3o.  Afirmou  ainda  que,  sem  prova  do  montante  do  dano  e  sem  a  determina\u00e7\u00e3o  da  causa  \ndo  dano,  n\u00e3o  h\u00e1  como  ser  responsabilizada  pelo  evento.  Em  aten\u00e7\u00e3o  ao  princ\u00edpio  da  eventualidade,  \nimpugnou  o  pedido  de  aplica\u00e7\u00e3o  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  a  partir  da  data  do  desembolso,  os  \nquais,  se  o  caso,  dever\u00e3o  incidir  a partir  da  cita\u00e7\u00e3o.  Pugnou  ao  final  pela  improced\u00eancia  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 330A9D5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 18:10 . fls. 161\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006505-24.2016.8.26.0068 - lauda  2\npedidos\n deduzidos.  Juntou  os  documentos  de  fls.  79\/89,  92\/102.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  105\/135.\nInstados  a  indicar  a  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas  (fls.  153),  a  autora  requereu  o  \njulgamento  antecipado  da  lide  (fls.  155\/158)  e  a  r\u00e9  postulou  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  e  pericial  \n(fls.  159\/160).\n\u00c9 o  Relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.\nO  feito  em  quest\u00e3o  comporta  o  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  355,  I  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil\/15,  haja  vista  que  a  quest\u00e3o  controvertida  nos  autos  \u00e9  meramente  de  \ndireito,  mostrando-se,  por  outro  lado,  suficiente  a  prova  documental  produzida,  para  dirimir  as  \nquest\u00f5es  de  fato  suscitadas.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  proposta  por  seguradora,  a  qual  busca  ser  ressarcida  do  \nvalor  indenizado  ao  segurado  por  conta  de  ato  que  atribui  \u00e0  r\u00e9.  No  caso,  indenizou  o  segurado  por  \nconta  de  danos  decorrentes  de  sobrecarga  el\u00e9trica  ocorrida  nas  depend\u00eancias  do  im\u00f3vel   segurado,  \natribuindo  o  ato  a  falha  na  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.\nRejeito  de  in\u00edcio  as  preliminares  arguidas  pela  r\u00e9.  \nCom  efeito,  a  r\u00e9  alega  que  a  autora   n\u00e3o  teria  comprovado  o  pagamento  do  valor  \ndevido  ao  segurado.  Todavia,  tal  afirma\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  prospera,  como  se  pode  deduzir  do  documento  de  \nfls.  45\/46,  que  comprova  o  pagamento  em  quest\u00e3o.\nN\u00e3o  existe,  tamb\u00e9m,  ilegitimidade  ativa.  A  partir  do  momento  que  a  autora  \ncomprova  o  pagamento  \u00e0  benefici\u00e1ria  do  seguro,  como  restou  comprovado  acima,  ela  se  sub-roga  \nem  seus  direitos  e  obriga\u00e7\u00f5es  inclusive,  o  direito  de  pleitear  frente  a  requerida  o  ressarcimento  \npelo  dano  causado.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 330A9D5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 18:10 . fls. 162\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006505-24.2016.8.26.0068 - lauda  3\nNo\n m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.  \nO  artigo  37,  \u00a7  6o,  da  Carta  Magna  transformou  em  objetiva  a  responsabilidade  \ncivil  do  Estado,  fundada  no  risco  administrativo,  estendendo-a  \u00e0s  pessoas  jur\u00eddicas  de  direito  \nprivado  prestadoras  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos.\nCumpre  ressaltar  que,  segundo  defini\u00e7\u00e3o  de  Hely  Lopes  Meirelles,  servi\u00e7o  p\u00fablico  \n\u00e9  todo  aquele  prestado  pela  administra\u00e7\u00e3o  ou  por  seus  delegados,  sob  normas  e  controles  estatais,  \npara  satisfazer  necessidades  essenciais  ou  secund\u00e1rias  da  coletividade  ou  simples  conveni\u00eancias  \ndo  Estado.\nPor sua  vez,  na  classifica\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  emergem  aqueles  servi\u00e7os  \nditos  impr\u00f3prios  do  Estado,  que,  conforme  o  jurista  acima  citado,  s\u00e3o  os  que  n\u00e3o  afetam  \nsubstancialmente  as  necessidades  da  comunidade,  mas  satisfazem  interesses  comuns  de  seus  \nmembros,  e,  por  isso,  a  administra\u00e7\u00e3o  os  presta,  remuneradamente,  por  seus  \u00f3rg\u00e3os  ou  entidades  \ndescentralizadas  (autarquias,  empresas  p\u00fablicas,  sociedades  de  economia  mista,  funda\u00e7\u00f5es  \ngovernamentais),  ou  delega  sua  presta\u00e7\u00e3o  a  concession\u00e1rios,  permission\u00e1rios  ou  autorizat\u00e1rios.\nDessa  forma,  a  r\u00e9,  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado,  prestadora  de  servi\u00e7o  \np\u00fablico,  mediante  concess\u00e3o  da  Administra\u00e7\u00e3o,  deve  responder  pelos  danos  causados  a  terceiros,  \nincidindo,  na  hip\u00f3tese,  a  denominada  responsabilidade  objetiva.\nCom  efeito,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  que  a  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  ao  estatuir  no  artigo  \n37,  \u00a7  6\u00ba,  a  responsabilidade  objetiva  da  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado,  prestadora  de  servi\u00e7os  \np\u00fablicos,  buscou  definir,  de  maneira  ampla,  o  dever  de  n\u00e3o  causar  ou  evitar  o  dano  a  terceiros.\nAssim,  apenas  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  entre  o  descumprimento  do  \ndever  jur\u00eddico  e  o  dano  ocorrido,  sem  se  indagar  sobre  o  elemento  culpa,  em  sentido  lato,  \ndetermina  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  reparar.\nNesse  sentido,  no  esc\u00f3lio  de  RUI  STOCO,  \u201ca  concession\u00e1ria  dos  servi\u00e7os  \np\u00fablicos  de  gera\u00e7\u00e3o  ou  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  responde,  objetivamente,  sem  indaga\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 330A9D5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 18:10 . fls. 163\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006505-24.2016.8.26.0068 - lauda  4\nde\n culpa  ou  sua  mera  presun\u00e7\u00e3o,  nos  limites  da  teoria  do  risco  administrativo\u201d  (Responsabilidade  \nCivil,  4a.  ed.,  pg.  611).\nPortanto,  a  responsabilidade  objetiva,  in  casu ,  assenta-se  na  inobserv\u00e2ncia  de  um  \ndever  jur\u00eddico  imposto  em  fun\u00e7\u00e3o  da  atividade  desenvolvida,  excludentes  de  sua  ocorr\u00eancia  \nsomente  o  caso  fortuito  e  a  for\u00e7a  maior,  quando  cabalmente  demonstrados.\nTrata-se  de  t\u00edpico  caso  de  sub-roga\u00e7\u00e3o  legal,  nos  termos  do  art.  786,  CC.  Paga  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  aos  segurados,  encontra-se  a  autora  na  condi\u00e7\u00e3o  de  sub-rogada  nos  direitos  e \ninteresses  daqueles,  podendo  exercer  plenamente  a  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  conta  dos  valores  \nindenizados  em  face  do  causador  do  dano.\nOcupa  a  autora,  portanto,  posi\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  que  antes  era  dos  segurados,  no  caso,  \ndos  consumidores  de  produtos  e  servi\u00e7os  fornecidos  pela  r\u00e9  no  mercado  de  consumo.  Desta  forma,  \nna  condi\u00e7\u00e3o  de  concession\u00e1ria  prestadora  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  \nresponde  objetivamente  por  danos  causados  a  consumidores  decorrente  de  falhas  de  seguran\u00e7a  no  \ndesenvolvimento  de  suas  atividades  empresariais  (art.  14,  caput,  Lei  8.078\/1990  e  art.  37,  \u00a76\u00ba,  CF).\nPor  conseguinte,  a  concession\u00e1ria  dos  servi\u00e7os  p\u00fablicos  de  gera\u00e7\u00e3o  e  distribui\u00e7\u00e3o  \nde  energia  el\u00e9trica,  que  se  descurou  de  bem  fiscalizar  e  manter  sua  rede  de  transmiss\u00e3o,  responde  \npelos  danos  da\u00ed  decorrentes,  ainda  mais  como  na  hip\u00f3tese  em  que,  de  forma  cabal  e  inequ\u00edvoca,  o  \nconsumidor  do  servi\u00e7o  n\u00e3o  deu  causa  ao  acidente.\nNo  caso,  h\u00e1  prova  do  contrato  de  seguro  firmado  entre  a  autora  e  o  segurado  e  da  \nindeniza\u00e7\u00e3o  do  risco  coberto  que,  por  conta  da  afirmada  sobrecarga  el\u00e9trica,  transmudou-se  em  \ndano  concreto  ao  segurado,  conforme  aviso  de  sinistro.\nImportante  destacar  a  conclus\u00e3o  do  laudo  t\u00e9cnico  anexado  \u00e0  inicial,  o  qual  atribuiu  \no  dano  ao  televisor  como  decorrente  da  sobretens\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica.  Referido  documento   n\u00e3o  \napontou  os  valores  necess\u00e1rios  ao  conserto  porque  foi  constatada  a  necessidade  da  troca  de  sinal  e  \ndisplay  do  aparelho,  o  qual  est\u00e1  \"indispon\u00edvel  para  reposi\u00e7\u00e3o,  impossibilitando  o  reparo\"  (fls.  42).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 330A9D5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 18:10 . fls. 164\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006505-24.2016.8.26.0068 - lauda  5\nDesse\n modo,  foi  ressarcido  o  valor  do  aparelho,  conforme  nota  fiscal  de  fls.  43,  \ncom  base  no  documento  de  44,  relat\u00f3rio  interno  da  seguradora,  que  descreveu  o  bem  sinistrado  e  o  \nseu  valor.  \n\u00c9 not\u00f3rio  que  a  simples  interrup\u00e7\u00e3o  no  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  n\u00e3o  \u00e9  \nsuficiente  para  ocasionar  os  danos  aos  equipamentos,  contudo,  isto  pode  acontecer  caso  ocorram  \npicos  de  tens\u00e3o  quando  do  restabelecimento  do  servi\u00e7o,  ou  seja,  pelo  aumento  instant\u00e2neo  da  \ntens\u00e3o  pelo  retorno  da  energia.\nHouve  portanto  comprova\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  entre  o  abrupto  \nrestabelecimento  do  servi\u00e7o  e  os  danos  apresentados  pelo  equipamento.  N\u00e3o  obstante,  quando  o  \nfornecimento  de  energia  \u00e9  restaurado  pela  concession\u00e1ria,  a  sobrecarga  que  atinge  os  \neletrodom\u00e9sticos  e  eletr\u00f4nicos  e  os  danifica  n\u00e3o  pode  ser  considerada  causada  por  for\u00e7a  maior,  \ncaso  fortuito,  culpa  da  v\u00edtima  ou  de  terceiros,  ao  contr\u00e1rio,  trata-se  de  evento  previs\u00edvel.\nSobre  o  tema,  confira-se:\n\u201cA\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  Preliminar  de  cerceamento  de  defesa  rejeitada.  Danos  \nmateriais  decorrentes  de  descarga  atmosf\u00e9rica  (queda  de  raio).  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  \nResponsabilidade  objetiva  da  empresa  prestadora  dos  servi\u00e7os  de  energia.  N\u00e3o  configura\u00e7\u00e3o  \nde  caso  fortuito.  Falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o.  Indeniza\u00e7\u00e3o  devida.  Recurso  parcialmente  \nprovido\u201d  (TJ\/SP  -  Ap.  s\/  Rev.  n\u00ba  0076673-30.2006.8.26.0000  -  28\u00aa  C\u00e2m.  Dir.  Privado  -  Rel.  \nDes.  Mello  Pinto  -  J.  09.08.2011,  v.u.).  \nTratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  sem  preju\u00edzo  da  responsabilidade  objetiva  das  \nconcession\u00e1rias  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  tem-se  a  responsabilidade  objetiva,  com  natural  invers\u00e3o  do  \n\u00f4nus  da  prova  quanto  \u00e0  regularidade  e  seguran\u00e7a  dos  servi\u00e7os  prestados.  Ou  seja,  cabia  \u00e0  r\u00e9  \ncomprovar,  mesmo  que  atrav\u00e9s  de  documentos  pr\u00f3prios,  nos  termos  de  regulamenta\u00e7\u00f5es  \nadministrativas  da  ANEEL,  comprovar  a  inexist\u00eancia  de  varia\u00e7\u00f5es  de  fornecimento  de  energia  no  \nendere\u00e7o  do  im\u00f3vel  segurado  na  data  e  hor\u00e1rios  afirmados.  \nNeste  ponto,  percebe-se  que  a  r\u00e9  limitou-se  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  de  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  sem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 330A9D5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 18:10 . fls. 165\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006505-24.2016.8.26.0068 - lauda  6\na\n juntada  de  qualquer  documento  que  pudesse  se  contrapor,  ainda  que  em  fase  inicial  de  produ\u00e7\u00e3o  \nde  provas,  ao  relat\u00f3rio  de  regula\u00e7\u00e3o  de  sinistro.  Ou  seja,  n\u00e3o  se  desincumbiu  a  r\u00e9  de  comprovar,  de  \nforma  suficiente,  a  inexist\u00eancia  de  defeito  no  servi\u00e7o  prestado.\nPor  outro  lado,  a  regula\u00e7\u00e3o  de  sinistro  da  autora,  regulado  por  normativos  \ncontratuais  e  por  orienta\u00e7\u00f5es  da  SUSEP,  pode  ser  tomado  aqui  como  prova  suficiente  de  que  os  \ndanos  indenizados  decorreram  de  falha  de  seguran\u00e7a  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  pela  r\u00e9.  Bem  se  \nsabe  que  a  regula\u00e7\u00e3o  de  sinistro  \u00e9  r\u00edgida,  considerando  os  interesses  da  seguradora  em  somente  \nindenizar  o  risco  efetivamente  coberto  por  for\u00e7a  do  contrato.  Reconhecido  por  tal  avalia\u00e7\u00e3o  a  \ninexist\u00eancia  de  descarga  el\u00e9trica  natural,  mas  sim  sobrecarga  no  fornecimento  de  energia,  al\u00e9m  da  \ninexist\u00eancia  pela  r\u00e9  de  qualquer  prova  no  sentido  da  inexist\u00eancia  de  varia\u00e7\u00f5es  de  tens\u00e3o  de  \nfornecimento  no  local,  dia  e  hor\u00e1rio  dos  fatos,  tem-se  por  suficientemente  comprovado  o  nexo  de  \ncausalidade  entre  os  danos  indenizados  ao  segurado,  e  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  pela  r\u00e9.\nHavendo  omiss\u00e3o  espec\u00edfica,  ou  seja,  quando  a Administra\u00e7\u00e3o  funcionar  como  \nverdadeiro  garante  da  n\u00e3o  ocorr\u00eancia  do  resultado,  sua  responsabilidade  ser\u00e1  objetiva,  n\u00e3o  \nimportando  para  tal  discrimina\u00e7\u00e3o  se  o  ato  \u00e9 comissivo  ou  omissivo,  como  j\u00e1  sufragado  pela  \nSuprema  Corte  e  visto  na  doutrina  do  magistral  Des.  Cavalieri  Filho,  aqui  j\u00e1  citada:  \u201cComo  se  \nsabe,  a  teoria  do  risco  administrativo,  consagrada  em  sucessivos  documentos  constitucionais  \nbrasileiros,  desde  a  Carta  Pol\u00edtica  de  1946,  revela-se  fundamento  de  ordem  doutrin\u00e1ria  \nsubjacente  \u00e0  norma  de  direito  positivo  que  instituiu,  em  nosso  sistema  jur\u00eddico,  a  responsabilidade  \ncivil  objetiva  do  Poder  P\u00fablico,  pelos  danos  que  seus  agentes,  nessa  qualidade,  causarem  a  \nterceiros,  por  a\u00e7\u00e3o  ou  por  omiss\u00e3o  (CF,  art.  37,  \u00a76\u00ba).  Essa  concep\u00e7\u00e3o  te\u00f3rica  que  informa  o  \nprinc\u00edpio  constitucional  da  responsabilidade  civil  objetiva  do  Poder  P\u00fablico,  tanto  no  que  se  \nrefere  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  quanto  no  que  concerne  \u00e0  omiss\u00e3o  do  agente  p\u00fablico  faz  emergir,  da  mera  \nocorr\u00eancia  de  les\u00e3o  causada  \u00e0  v\u00edtima  pelo  Estado,  o  dever  de  indeniz\u00e1-la...,  n\u00e3o  importando  que  \nse  trate  de  comportamento  positivo  (a\u00e7\u00e3o)  ou  que  se  cuide  de  conduta  negativa  (omiss\u00e3o)  \ndaqueles  investidos  da  representa\u00e7\u00e3o  do  Estado\u201d...  (AI  299125\/SP,  Relator  Ministro  Celso  de  \nMello)\u201d.\nEssa formata\u00e7\u00e3o  interpretativa  coaduna-se  com  a  disciplina  da  responsabilidade  \ncivil  erigida  com  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  (Lei  8.078\/90),  quando  aquela  lei  determina  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 330A9D5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 18:10 . fls. 166\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006505-24.2016.8.26.0068 - lauda  7\na\n responsabilidade  objetiva  tamb\u00e9m  aos  prestadores  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  (art.  22).\nDentro  deste  contexto  legal,  observa-se  que  a  instru\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  nesta  demanda  \nevidencia  que  a  causa  adequada  ao  evento  danoso  se  deve  \u00e0  falhas  advindas  do  circuito  el\u00e9trico  da  \nconcession\u00e1ria.  Assim,  uma  vez  demonstrado  que  os  danos  apresentados  \u00e0s  fls.  42  e  44  tem  \nrela\u00e7\u00e3o  direta  com  o  servi\u00e7o  oferecido  pela  r\u00e9,  comprovou-se  o  nexo  causal,  que  caracteriza  a  \nresponsabilidade  da  r\u00e9  pelo  evento.\nA  Resolu\u00e7\u00e3o  61  de  2004  da  ANEEL,  n\u00e3o  sendo  lei,  n\u00e3o  vincula  ao  particular,  \nsendo  que  de  resto  sequer  poderia  ser  aplicada  na  exegese  do  caso  concreto,  uma  vez  que  a  v\u00edtima  \nfez  seguro  exatamente  para  acionar  primeiro  a  seguradora,  evitando  a  burocr\u00e1tica  restitui\u00e7\u00e3o  do  \npreju\u00edzo  com  a  concession\u00e1ria.  \nDesta  forma,  imp\u00f5e-se  o  ressarcimento  pelo  causador  do  dano,  in  casu ,  a  r\u00e9,  cujo  \nservi\u00e7o  n\u00e3o  ofertou  a  seguran\u00e7a  dele  esperada,  em  virtude  de  danos  na  rede  el\u00e9trica  que  se  \nestendeu  ao  im\u00f3vel  do  segurado,  pelo  que  h\u00e1  de  ser  condenada,  tal  como  postulado.\nDiante  disto,  com  fundamento  no  artigo  487,  I,  do  CPC\/15,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  de  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E \nRESID\u00caNCIA  S.A  em  face  de  ELETROPAULO  METROPOLITANA  ELETRICIDADE  DE  \nS\u00c3O  PAULO  S\/A ,  para,  com  base  no  documento  de  fls.  45\/46,  condenar  a  r\u00e9  a  pagar  ao  autor  o  \nvalor  de  R$  2.854,80  a  t\u00edtulo  de  ressarcimento,  corrigido  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  desde  cada  pagamento  e  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  a  \ncita\u00e7\u00e3o.  \nEm consequ\u00eancia  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  r\u00e9  no  pagamento  das  custas,  \ndespesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo,  em  20%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nBarueri , 25  de  novembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 330A9D5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 18:10 . fls. 167"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70118537-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/11\/2016 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70112838-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/10\/2016 13:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2226 P\u00e1gina: 770\/789","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2016 Teor do ato: Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento da lide no estado, informem as partes, em dez dias, se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e se concordam com julgamento antecipado.Caso contr\u00e1rio, indiquem, no mesmo prazo, as provas que pretendem produzir, justificando a sua concreta necessidade e pertin\u00eancia, ou seja, qual ponto controvertido pretende provar com cada meio de prova indicado.Desde j\u00e1, informo que n\u00e3o ser\u00e1 aceita indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de prova, o que gerar\u00e1 a preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova.Em caso de pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova oral, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta ou at\u00e9 mesmo determina\u00e7\u00e3o de expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, apresentem as partes o rol de testemunhas, informando inclusive se as testemunhas vir\u00e3o independentemente de intima\u00e7\u00e3o ou se proceder\u00e3o \u00e0 respectiva intima\u00e7\u00e3o.Por fim, se pretenderem a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, dever\u00e3o apresentar os quesitos indicando os pontos t\u00e9cnicos que pretendem ver esclarecidos pelo t\u00e9cnico.Intime-se. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento da lide no estado, informem as partes, em dez dias, se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e se concordam com julgamento antecipado.Caso contr\u00e1rio, indiquem, no mesmo prazo, as provas que pretendem produzir, justificando a sua concreta necessidade e pertin\u00eancia, ou seja, qual ponto controvertido pretende provar com cada meio de prova indicado.Desde j\u00e1, informo que n\u00e3o ser\u00e1 aceita indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de prova, o que gerar\u00e1 a preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova.Em caso de pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova oral, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta ou at\u00e9 mesmo determina\u00e7\u00e3o de expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, apresentem as partes o rol de testemunhas, informando inclusive se as testemunhas vir\u00e3o independentemente de intima\u00e7\u00e3o ou se proceder\u00e3o \u00e0 respectiva intima\u00e7\u00e3o.Por fim, se pretenderem a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, dever\u00e3o apresentar os quesitos indicando os pontos t\u00e9cnicos que pretendem ver esclarecidos pelo t\u00e9cnico.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006505-24.2016.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006505-24.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nSem preju\u00edzo  de  eventual  julgamento  da  lide  no  estado,  informem  as  partes,  em  \ndez dias,  se  tem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  se  concordam  \ncom julgamento  antecipado.\nCaso  contr\u00e1rio,  indiquem,  no  mesmo  prazo,  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando  a  sua  concreta  necessidade  e  pertin\u00eancia,  ou  seja,  qual  ponto  controvertido  pretende  \nprovar  com  cada  meio  de  prova  indicado.\nDesde  j\u00e1,  informo  que  n\u00e3o  ser\u00e1  aceita  indica\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  de  prova,  o  que  gerar\u00e1  a  \npreclus\u00e3o  do  direito  \u00e0  prova.\nEm  caso  de  pretens\u00e3o  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  para  melhor  adequa\u00e7\u00e3o  da  pauta  \nou  at\u00e9  mesmo  determina\u00e7\u00e3o  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  carta  precat\u00f3ria,  apresentem  as  partes  o  rol  de  \ntestemunhas,  informando  inclusive  se  as  testemunhas  vir\u00e3o  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o  ou  se  \nproceder\u00e3o  \u00e0  respectiva  intima\u00e7\u00e3o.\nPor  fim,  se  pretenderem  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial,  dever\u00e3o  apresentar  os  \nquesitos  indicando  os  pontos  t\u00e9cnicos  que  pretendem  ver  esclarecidos  pelo  t\u00e9cnico.\nIntime-se.\nBarueri , 18  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 30218E2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 18\/10\/2016 \u00e0s 14:13 . fls. 153"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70105501-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/10\/2016 13:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2214 P\u00e1gina: 857\/886","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica \u00e0 Contesta\u00e7\u00e3o apresentada, em at\u00e9 15 dias.Ap\u00f3s, ou no sil\u00eancio, tornem os autos conclusos. Intime-se. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica \u00e0 Contesta\u00e7\u00e3o apresentada, em at\u00e9 15 dias.Ap\u00f3s, ou no sil\u00eancio, tornem os autos conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006505-24.2016.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006505-24.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nManifeste-se   o   autor   em   r\u00e9plica   \u00e0   Contesta\u00e7\u00e3o   apresentada,   em   at\u00e9   15   dias.\nAp\u00f3s,   ou   no   sil\u00eancio,   tornem   os   autos   conclusos.  \nIntime-se.\nBarueri , 29  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 2EE1E78. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 29\/09\/2016 \u00e0s 15:55 . fls. 103"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70098297-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2016 12:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70097379-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2016 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR544147167TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. Dilig\u00eancia : 29\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0109\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2139 P\u00e1gina: 746\/760","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0109\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante do manifesto desinteresse do autor na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, CITE-SE o r\u00e9u para que ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias a fluir a partir da data de juntada do mandado ou AR aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do NCPC).Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Diante do manifesto desinteresse do autor na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, CITE-SE o r\u00e9u para que ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias a fluir a partir da data de juntada do mandado ou AR aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do NCPC).Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1006505-24.2016.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006505-24.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nDiante do  manifesto  desinteresse  do  autor  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  preliminar,  \nCITE-SE o  r\u00e9u  para  que  ofere\u00e7a  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  dias  a  fluir  a  partir  da  data  de  juntada  \ndo mandado  ou  AR  aos  autos,  sob  pena  de  revelia  (art.  335  do  NCPC).\nIntime-se.\nBarueri , 15  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 26D6577. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 15\/06\/2016 \u00e0s 19:24 . fls. 67"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70052711-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2016 10:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2131 P\u00e1gina: 896\/919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2016 Teor do ato: Vistos.Ao autor para que complemente o recolhimento das custas postais no valor de R$ 4,40, devendo ser observado o n\u00famero de folhas constantes na pe\u00e7a inicial.Prazo de 5 dias.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para as delibera\u00e7\u00f5es cab\u00edveis.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ao autor para que complemente o recolhimento das custas postais no valor de R$ 4,40, devendo ser observado o n\u00famero de folhas constantes na pe\u00e7a inicial.Prazo de 5 dias.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para as delibera\u00e7\u00f5es cab\u00edveis.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1006505-24.2016.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006505-24.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nAo   autor   para   que   complemente   o   recolhimento   das   custas   postais   no   valor   de   R$  \n4,40,   devendo   ser   observado   o   n\u00famero   de   folhas   constantes   na   pe\u00e7a   inicial.\nPrazo   de   5   dias.\nAp\u00f3s,   tornem   os   autos   conclusos   para   as   delibera\u00e7\u00f5es   cab\u00edveis.\nIntime-se.\nBarueri , 03  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 2617E91. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 03\/06\/2016 \u00e0s 19:31 . fls. 61"}},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por r. dec. datada de 23\/05\/2016 , fls. 59 .","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0096\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2124 P\u00e1gina: 850\/866","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0096\/2016 Teor do ato: Vistos. Observo que inexiste identidade entre os fatos e fundamentos da presente a\u00e7\u00e3o que a correlacione com demanda previamente distribu\u00edda a este oficio envolvendo as mesmas partes. S\u00e3o in\u00fameras as demandas envolvendo as presentes partes (Ita\u00fa Seguros X Eletropaulo), n\u00e3o existindo fundamento para a distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento. Posto isto, distribua-se livremente.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Observo que inexiste identidade entre os fatos e fundamentos da presente a\u00e7\u00e3o que a correlacione com demanda previamente distribu\u00edda a este oficio envolvendo as mesmas partes. S\u00e3o in\u00fameras as demandas envolvendo as presentes partes (Ita\u00fa Seguros X Eletropaulo), n\u00e3o existindo fundamento para a distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento. Posto isto, distribua-se livremente.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1006505-24.2016.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006505-24.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\n  Observo   que   inexiste   identidade   entre   os   fatos   e   fundamentos   da   presente   a\u00e7\u00e3o   que  \na   correlacione   com   demanda   previamente   distribu\u00edda   a   este   oficio   envolvendo   as   mesmas   partes.\n  S\u00e3o   in\u00fameras   as   demandas   envolvendo   as   presentes   partes   (Ita\u00fa   Seguros   X  \nEletropaulo),   n\u00e3o   existindo   fundamento   para   a   distribui\u00e7\u00e3o   por   direcionamento.\n  Posto   isto,   distribua-se   livremente.\nIntime-se.\nBarueri , 23  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 253C78D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 23\/05\/2016 \u00e0s 19:04 . fls. 59"}},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1014919-45.2015.8.26.0068.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"20\/06\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":55,"total_andamentos":55},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1006505-24.2016.8.26.0068)  Extinto","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Exectdo","nome":"Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Braz Pesce Russo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jack Izumi Okada"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70128791-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2017 16:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70124073-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 1091\/1112","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70121432-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/09\/2017 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Exequente e Executado - retirar mandado de levantamento a partir de 21\/09\/2017. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Exequente e Executado - retirar mandado de levantamento a partir de 21\/09\/2017.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0155\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 919\/933","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0155\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando o pagamento realizado pelo executado e a expressa concord\u00e2ncia da exequente com o pagamento, dando por satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, inciso II do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, ora em fase de Cumprimento de Senten\u00e7a, que Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. move em face de Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A..Levando-se em considera\u00e7\u00e3o que a atualiza\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito \u00e9 efetuada mensalmente e que o executado efetuou o dep\u00f3sito no dia 23\/06\/2017, no valor de R$ 4.310,41, sendo a planilha apresentada exequente atualizada at\u00e9 19\/06\/2017 (fls. 03\/05), com o quantum debeatur equivalente a R$ 3.938,43, de rigor o deferimento do levantamento da diferen\u00e7a (R$ 371,98) em favor do executado.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento da quantia de R$ 3.938,43 em favor do exequente e R$ 371,98 em favor do executado, ambas com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros legais.Considerando que n\u00e3o h\u00e1 poss\u00edvel interesse em recorrer, certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o e, ap\u00f3s, arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.R.I. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Considerando o pagamento realizado pelo executado e a expressa concord\u00e2ncia da exequente com o pagamento, dando por satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, inciso II do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, ora em fase de Cumprimento de Senten\u00e7a, que Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. move em face de Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A..Levando-se em considera\u00e7\u00e3o que a atualiza\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito \u00e9 efetuada mensalmente e que o executado efetuou o dep\u00f3sito no dia 23\/06\/2017, no valor de R$ 4.310,41, sendo a planilha apresentada exequente atualizada at\u00e9 19\/06\/2017 (fls. 03\/05), com o quantum debeatur equivalente a R$ 3.938,43, de rigor o deferimento do levantamento da diferen\u00e7a (R$ 371,98) em favor do executado.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento da quantia de R$ 3.938,43 em favor do exequente e R$ 371,98 em favor do executado, ambas com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros legais.Considerando que n\u00e3o h\u00e1 poss\u00edvel interesse em recorrer, certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o e, ap\u00f3s, arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, BARUERI  \n-  SP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006505-24.2016.8.26.0068\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006505-24.2016.8.26.0068\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nExecutado : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nConsiderando  o  pagamento  realizado  pelo  executado  e  a  expressa  concord\u00e2ncia  \nda  exequente  com  o  pagamento,  dando  por  satisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  artigo  \n924,  inciso  II  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  ora  em  \nfase  de  Cumprimento  de  Senten\u00e7a,  que  Ita\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  move  em  face  de  \nEletropaulo  Metropolitana  Eletricidade  de  S\u00e3o  Paulo  S.A. .\nLevando-se  em  considera\u00e7\u00e3o  que  a  atualiza\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  \u00e9  efetuada  \nmensalmente  e  que  o  executado  efetuou  o  dep\u00f3sito  no  dia  23\/06\/2017,  no  valor  de  R$  4.310,41,  \nsendo  a  planilha  apresentada  exequente  atualizada  at\u00e9  19\/06\/2017  (fls.  03\/05),  com  o  quantum  \ndebeatur  equivalente  a  R$  3.938,43,  de  rigor  o  deferimento  do  levantamento  da  diferen\u00e7a  (R$  \n371,98)  em  favor  do  executado.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  da  quantia  de  R$  3.938,43  em  favor  do  \nexequente  e  R$  371,98  em  favor  do  executado,  ambas  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  legais.\nConsiderando  que  n\u00e3o  h\u00e1  poss\u00edvel  interesse  em  recorrer,  certifique-se  desde  \nlogo  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  decis\u00e3o  e,  ap\u00f3s ,  arquivem-se  os  autos,  procedendo-se  \u00e0s  \ncomunica\u00e7\u00f5es  e  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nP.R.I.\nBarueri , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 4914268. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 20"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70094173-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2017 12:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70090770-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/07\/2017 10:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 994\/1004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2017 Teor do ato: Vistos.Em cinco dias, informe a exequente se o valor depositado pela executada \u00e0s fls. 08\/10 satisfaz o seu cr\u00e9dito, atentando-se \u00e0 poss\u00edvel exist\u00eancia de excesso no dep\u00f3sito, ensejando a extin\u00e7\u00e3o do presente cumprimento de senten\u00e7a pelo pagamento.Saliento que seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia t\u00e1cita.Intime-se. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em cinco dias, informe a exequente se o valor depositado pela executada \u00e0s fls. 08\/10 satisfaz o seu cr\u00e9dito, atentando-se \u00e0 poss\u00edvel exist\u00eancia de excesso no dep\u00f3sito, ensejando a extin\u00e7\u00e3o do presente cumprimento de senten\u00e7a pelo pagamento.Saliento que seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia t\u00e1cita.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006505-24.2016.8.26.0068\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006505-24.2016.8.26.0068\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nExecutado : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nEm   cinco   dias,   informe   a   exequente   se   o   valor   depositado   pela   executada   \u00e0s   fls.  \n08\/10   satisfaz   o   seu   cr\u00e9dito,   atentando-se   \u00e0   poss\u00edvel   exist\u00eancia   de   excesso   no   dep\u00f3sito,   ensejando   a  \nextin\u00e7\u00e3o   do   presente   cumprimento   de   senten\u00e7a   pelo   pagamento.\nSaliento   que   seu   sil\u00eancio   ser\u00e1   interpretado   como   concord\u00e2ncia   t\u00e1cita.\nIntime-se.\nBarueri , 12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 44A8376. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 13\/07\/2017 \u00e0s 14:32 . fls. 14"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70076356-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 13:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70075770-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 15:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 987\/996","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 513, \u00a7 2\u00ba, inciso I do NCPC, fica o executado intimado, na pessoa de seu patrono, a efetuar o pagamento do d\u00e9bito no valor de R$ 3.938,34 (conforme planilha de fls. 05), por meio de dep\u00f3sito judicial, acrescido de 1% a t\u00edtulo de custas finais devidas ao Estado (art. 4\u00ba, III da Lei n\u00ba 11.608\/03, mediante guia DARE), no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena do acr\u00e9scimo de multa de 10% e fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios para a fase executiva \u00e0 ordem de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, bem como para oferecer impugna\u00e7\u00e3o, cujo prazo correr\u00e1 automaticamente nos 15 (quinze) dias subsequentes (art. 525 do NCPC).Int. Advogados(s): Braz Pesce Russo (OAB 21585\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do artigo 513, \u00a7 2\u00ba, inciso I do NCPC, fica o executado intimado, na pessoa de seu patrono, a efetuar o pagamento do d\u00e9bito no valor de R$ 3.938,34 (conforme planilha de fls. 05), por meio de dep\u00f3sito judicial, acrescido de 1% a t\u00edtulo de custas finais devidas ao Estado (art. 4\u00ba, III da Lei n\u00ba 11.608\/03, mediante guia DARE), no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena do acr\u00e9scimo de multa de 10% e fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios para a fase executiva \u00e0 ordem de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, bem como para oferecer impugna\u00e7\u00e3o, cujo prazo correr\u00e1 automaticamente nos 15 (quinze) dias subsequentes (art. 525 do NCPC).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006505-24.2016.8.26.0068\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006505-24.2016.8.26.0068\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nExecutado : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nNos termos  do  artigo  513,  \u00a7  2\u00ba,  inciso  I do  NCPC,  fica  o  executado  intimado,  na  \npessoa de  seu  patrono,  a  efetuar  o  pagamento  do  d\u00e9bito  no  valor  de  R$  3.938,34  (conforme  \nplanilha de  fls.  05),  por  meio  de  dep\u00f3sito  judicial,  acrescido  de  1%  a  t\u00edtulo  de  custas  finais  devidas  \nao Estado  (art.  4\u00ba,  III  da  Lei  n\u00ba  11.608\/03,  mediante  guia  DARE),  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  \npena do  acr\u00e9scimo  de  multa  de  10%  e  fixa\u00e7\u00e3o  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  para  a  fase  executiva  \u00e0  \nordem de  10%  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito,  bem  como  para  oferecer  impugna\u00e7\u00e3o,  cujo  prazo  correr\u00e1  \nautomaticamente nos  15  (quinze)  dias  subsequentes  (art.  525  do  NCPC).\nInt.\nBarueri , 21  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006505-24.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 426EA02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 17:34 . fls. 6"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1006505-24.2016.8.26.0068 - Classe: Procedimento Comum - Assunto principal: Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1006505-24.2016.8.26.0068","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"497572794","codPublicacaoOrigem":"888598089","dataDivulgacao":"Jun 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2139","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Diante do manifesto desinteresse do autor na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, CITE-SE o r\u00e9u para que ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias a fluir a partir da data de juntada do mandado ou AR aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do NCPC).Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0109\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"753","paginaFinal":"753","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"692955","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13817029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Jun 20 2016 08:20:33:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"573321012","codPublicacaoOrigem":"1000761462","dataDivulgacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2226","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Sem preju\u00edzo de eventual julgamento da lide no estado, informem as partes, em dez dias, se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e se concordam com julgamento antecipado.Caso contr\u00e1rio, indiquem, no mesmo prazo, as provas que pretendem produzir, justificando a sua concreta necessidade e pertin\u00eancia, ou seja, qual ponto controvertido pretende provar com cada meio de prova indicado.Desde j\u00e1, informo que n\u00e3o ser\u00e1 aceita indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de prova, o que gerar\u00e1 a preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova.Em caso de pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova oral, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta ou at\u00e9 mesmo determina\u00e7\u00e3o de expedi\u00e7\u00e3o de carta precat\u00f3ria, apresentem as partes o rol de testemunhas, informando inclusive se as testemunhas vir\u00e3o independentemente de intima\u00e7\u00e3o ou se proceder\u00e3o \u00e0 respectiva intima\u00e7\u00e3o.Por fim, se pretenderem a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, dever\u00e3o apresentar os quesitos indicando os pontos t\u00e9cnicos que pretendem ver esclarecidos pelo t\u00e9cnico.Intime-se. - ADV: BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0201\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"780","paginaFinal":"780","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"766861","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16852717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Oct 21 2016 07:09:06:037AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"597765568","codPublicacaoOrigem":"1047715293","dataDivulgacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2252","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S.A., pretendendo a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, em dinheiro, a t\u00edtulo de ressarcimento de valor pago por for\u00e7a de Ap\u00f3lice de Seguro. Afirmou ter emitido ap\u00f3lice de seguro com o Lorival Assoni na modalidade compreensivo residencial, representado pela ap\u00f3lice n\u00ba 33.14.012456208 e que em 26\/02\/2015, durante a vig\u00eancia do contrato, houve acentuada oscila\u00e7\u00e3o de energia na resid\u00eancia segurada, tendo por consequ\u00eancia a propaga\u00e7\u00e3o de danos a bem eletroeletr\u00f4nico que a guarnecia, tornando-o impr\u00f3prio para o uso. Ap\u00f3s a comunica\u00e7\u00e3o dos fatos e verificada a extens\u00e3o dos danos havidos, pagou ao segurado a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o o valor de R$ 2.854,80. Discorreu sobre a responsabilidade civil da r\u00e9 pelo risco administrativo e defendeu ser leg\u00edtimo o pedido de ressarcimento pelos danos causados ao segurado. Requereu a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao ressarcimento da quantia de R$ 2.854,80 corrigida e acrescida de juros. Com a inicial vieram documentos de fls. 31\/58.Devidamente citada a r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 71\/78) arguindo, preliminarmente, a falta de documentos essenciais \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o e a ilegitimidade ativa \"ad causam\". No m\u00e9rito, afirmou que n\u00e3o se aplica a responsabilidade objetiva em rela\u00e7\u00e3o a atos omissivos supostamente praticados pelas concession\u00e1rias de servi\u00e7o p\u00fablico. Afirmou incumbir a autora a comprova\u00e7\u00e3o da conduta danosa ou culposa que supostamente a atrelaria aos danos alegados na inicial. No mais, argumentou que a autora teria indenizado seu segurado pelo valor de um televisor novo e de valor maior do que o aparelho antigo, sem sequer aplicar o valor de deprecia\u00e7\u00e3o. Afirmou ainda que, sem prova do montante do dano e sem a determina\u00e7\u00e3o da causa do dano, n\u00e3o h\u00e1 como ser responsabilizada pelo evento. Em aten\u00e7\u00e3o ao princ\u00edpio da eventualidade, impugnou o pedido de aplica\u00e7\u00e3o de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros a partir da data do desembolso, os quais, se o caso, dever\u00e3o incidir a partir da cita\u00e7\u00e3o. Pugnou ao final pela improced\u00eancia dos pedidos deduzidos. Juntou os documentos de fls. 79\/89, 92\/102.R\u00e9plica \u00e0s fls. 105\/135.Instados a indicar a produ\u00e7\u00e3o de novas provas (fls. 153), a autora requereu o julgamento antecipado da lide (fls. 155\/158) e a r\u00e9 postulou a produ\u00e7\u00e3o de prova oral e pericial (fls. 159\/160).\u00c9 o Relat\u00f3rio.Fundamento e Decido.O feito em quest\u00e3o comporta o julgamento antecipado, nos termos do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil\/15, haja vista que a quest\u00e3o controvertida nos autos \u00e9 meramente de direito, mostrando-se, por outro lado, suficiente a prova documental produzida, para dirimir as quest\u00f5es de fato suscitadas.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva proposta por seguradora, a qual busca ser ressarcida do valor indenizado ao segurado por conta de ato que atribui \u00e0 r\u00e9. No caso, indenizou o segurado por conta de danos decorrentes de sobrecarga el\u00e9trica ocorrida nas depend\u00eancias do im\u00f3vel segurado, atribuindo o ato a falha na rede de distribui\u00e7\u00e3o da r\u00e9. Rejeito de in\u00edcio as preliminares arguidas pela r\u00e9. Com efeito, a r\u00e9 alega que a autora n\u00e3o teria comprovado o pagamento do valor devido ao segurado. Todavia, tal afirma\u00e7\u00e3o n\u00e3o prospera, como se pode deduzir do documento de fls. 45\/46, que comprova o pagamento em quest\u00e3o.N\u00e3o existe, tamb\u00e9m, ilegitimidade ativa. A partir do momento que a autora comprova o pagamento \u00e0 benefici\u00e1ria do seguro, como restou comprovado acima, ela se sub-roga em seus direitos e obriga\u00e7\u00f5es inclusive, o direito de pleitear frente a requerida o ressarcimento pelo dano causado.No m\u00e9rito, a a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. O artigo 37, \u00a7 6o, da Carta Magna transformou em objetiva a responsabilidade civil do Estado, fundada no risco administrativo, estendendo-a \u00e0s pessoas jur\u00eddicas de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos.Cumpre ressaltar que, segundo defini\u00e7\u00e3o de Hely Lopes Meirelles, servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 todo aquele prestado pela administra\u00e7\u00e3o ou por seus delegados, sob normas e controles estatais, para satisfazer necessidades essenciais ou secund\u00e1rias da coletividade ou simples conveni\u00eancias do Estado.Por sua vez, na classifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos, emergem aqueles servi\u00e7os ditos impr\u00f3prios do Estado, que, conforme o jurista acima citado, s\u00e3o os que n\u00e3o afetam substancialmente as necessidades da comunidade, mas satisfazem interesses comuns de seus membros, e, por isso, a administra\u00e7\u00e3o os presta, remuneradamente, por seus \u00f3rg\u00e3os ou entidades descentralizadas (autarquias, empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista, funda\u00e7\u00f5es governamentais), ou delega sua presta\u00e7\u00e3o a concession\u00e1rios, permission\u00e1rios ou autorizat\u00e1rios.Dessa forma, a r\u00e9, pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7o p\u00fablico, mediante concess\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o, deve responder pelos danos causados a terceiros, incidindo, na hip\u00f3tese, a denominada responsabilidade objetiva.Com efeito, n\u00e3o se pode olvidar que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ao estatuir no artigo 37, \u00a7 6\u00ba, a responsabilidade objetiva da pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, buscou definir, de maneira ampla, o dever de n\u00e3o causar ou evitar o dano a terceiros.Assim, apenas a demonstra\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o descumprimento do dever jur\u00eddico e o dano ocorrido, sem se indagar sobre o elemento culpa, em sentido lato, determina a obriga\u00e7\u00e3o de reparar.Nesse sentido, no esc\u00f3lio de RUI STOCO, \"a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o ou distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica responde, objetivamente, sem indaga\u00e7\u00e3o de culpa ou sua mera presun\u00e7\u00e3o, nos limites da teoria do risco administrativo\" (Responsabilidade Civil, 4a. ed., pg. 611).Portanto, a responsabilidade objetiva, in casu, assenta-se na inobserv\u00e2ncia de um dever jur\u00eddico imposto em fun\u00e7\u00e3o da atividade desenvolvida, excludentes de sua ocorr\u00eancia somente o caso fortuito e a for\u00e7a maior, quando cabalmente demonstrados.Trata-se de t\u00edpico caso de sub-roga\u00e7\u00e3o legal, nos termos do art. 786, CC. Paga a indeniza\u00e7\u00e3o aos segurados, encontra-se a autora na condi\u00e7\u00e3o de sub-rogada nos direitos e interesses daqueles, podendo exercer plenamente a a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por conta dos valores indenizados em face do causador do dano.Ocupa a autora, portanto, posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que antes era dos segurados, no caso, dos consumidores de produtos e servi\u00e7os fornecidos pela r\u00e9 no mercado de consumo. Desta forma, na condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos de fornecimento de energia el\u00e9trica, responde objetivamente por danos causados a consumidores decorrente de falhas de seguran\u00e7a no desenvolvimento de suas atividades empresariais (art. 14, caput, Lei 8.078\/1990 e art. 37, \u00a76\u00ba, CF).Por conseguinte, a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, que se descurou de bem fiscalizar e manter sua rede de transmiss\u00e3o, responde pelos danos da\u00ed decorrentes, ainda mais como na hip\u00f3tese em que, de forma cabal e inequ\u00edvoca, o consumidor do servi\u00e7o n\u00e3o deu causa ao acidente.No caso, h\u00e1 prova do contrato de seguro firmado entre a autora e o segurado e da indeniza\u00e7\u00e3o do risco coberto que, por conta da afirmada sobrecarga el\u00e9trica, transmudou-se em dano concreto ao segurado, conforme aviso de sinistro.Importante destacar a conclus\u00e3o do laudo t\u00e9cnico anexado \u00e0 inicial, o qual atribuiu o dano ao televisor como decorrente da sobretens\u00e3o de energia el\u00e9trica. Referido documento n\u00e3o apontou os valores necess\u00e1rios ao conserto porque foi constatada a necessidade da troca de sinal e display do aparelho, o qual est\u00e1 \"indispon\u00edvel para reposi\u00e7\u00e3o, impossibilitando o reparo\" (fls. 42).Desse modo, foi ressarcido o valor do aparelho, conforme nota fiscal de fls. 43, com base no documento de 44, relat\u00f3rio interno da seguradora, que descreveu o bem sinistrado e o seu valor. \u00c9 not\u00f3rio que a simples interrup\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica n\u00e3o \u00e9 suficiente para ocasionar os danos aos equipamentos, contudo, isto pode acontecer caso ocorram picos de tens\u00e3o quando do restabelecimento do servi\u00e7o, ou seja, pelo aumento instant\u00e2neo da tens\u00e3o pelo retorno da energia.Houve portanto comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o abrupto restabelecimento do servi\u00e7o e os danos apresentados pelo equipamento. N\u00e3o obstante, quando o fornecimento de energia \u00e9 restaurado pela concession\u00e1ria, a sobrecarga que atinge os eletrodom\u00e9sticos e eletr\u00f4nicos e os danifica n\u00e3o pode ser considerada causada por for\u00e7a maior, caso fortuito, culpa da v\u00edtima ou de terceiros, ao contr\u00e1rio, trata-se de evento previs\u00edvel.Sobre o tema, confira-se:\"A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o. Preliminar de cerceamento de defesa rejeitada. Danos materiais decorrentes de descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio). Rela\u00e7\u00e3o de consumo. Responsabilidade objetiva da empresa prestadora dos servi\u00e7os de energia. N\u00e3o configura\u00e7\u00e3o de caso fortuito. Falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso parcialmente provido\" (TJ\/SP - Ap. s\/Rev. n\u00ba 0076673-30.2006.8.26.0000 - 28\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado - Rel. Des. Mello Pinto - J. 09.08.2011, v.u.). Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, sem preju\u00edzo da responsabilidade objetiva das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, tem-se a responsabilidade objetiva, com natural invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto \u00e0 regularidade e seguran\u00e7a dos servi\u00e7os prestados. Ou seja, cabia \u00e0 r\u00e9 comprovar, mesmo que atrav\u00e9s de documentos pr\u00f3prios, nos termos de regulamenta\u00e7\u00f5es administrativas da ANEEL, comprovar a inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de fornecimento de energia no endere\u00e7o do im\u00f3vel segurado na data e hor\u00e1rios afirmados. Neste ponto, percebe-se que a r\u00e9 limitou-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de sua contesta\u00e7\u00e3o, sem a juntada de qualquer documento que pudesse se contrapor, ainda que em fase inicial de produ\u00e7\u00e3o de provas, ao relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o de sinistro. Ou seja, n\u00e3o se desincumbiu a r\u00e9 de comprovar, de forma suficiente, a inexist\u00eancia de defeito no servi\u00e7o prestado.Por outro lado, a regula\u00e7\u00e3o de sinistro da autora, regulado por normativos contratuais e por orienta\u00e7\u00f5es da SUSEP, pode ser tomado aqui como prova suficiente de que os danos indenizados decorreram de falha de seguran\u00e7a na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9. Bem se sabe que a regula\u00e7\u00e3o de sinistro \u00e9 r\u00edgida, considerando os interesses da seguradora em somente indenizar o risco efetivamente coberto por for\u00e7a do contrato. Reconhecido por tal avalia\u00e7\u00e3o a inexist\u00eancia de descarga el\u00e9trica natural, mas sim sobrecarga no fornecimento de energia, al\u00e9m da inexist\u00eancia pela r\u00e9 de qualquer prova no sentido da inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de tens\u00e3o de fornecimento no local, dia e hor\u00e1rio dos fatos, tem-se por suficientemente comprovado o nexo de causalidade entre os danos indenizados ao segurado, e a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9.Havendo omiss\u00e3o espec\u00edfica, ou seja, quando a Administra\u00e7\u00e3o funcionar como verdadeiro garante da n\u00e3o ocorr\u00eancia do resultado, sua responsabilidade ser\u00e1 objetiva, n\u00e3o importando para tal discrimina\u00e7\u00e3o se o ato \u00e9 comissivo ou omissivo, como j\u00e1 sufragado pela Suprema Corte e visto na doutrina do magistral Des. Cavalieri Filho, aqui j\u00e1 citada: \"Como se sabe, a teoria do risco administrativo, consagrada em sucessivos documentos constitucionais brasileiros, desde a Carta Pol\u00edtica de 1946, revela-se fundamento de ordem doutrin\u00e1ria subjacente \u00e0 norma de direito positivo que instituiu, em nosso sistema jur\u00eddico, a responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, por a\u00e7\u00e3o ou por omiss\u00e3o (CF, art. 37, \u00a76\u00ba). Essa concep\u00e7\u00e3o te\u00f3rica que informa o princ\u00edpio constitucional da responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, tanto no que se refere \u00e0 a\u00e7\u00e3o quanto no que concerne \u00e0 omiss\u00e3o do agente p\u00fablico faz emergir, da mera ocorr\u00eancia de les\u00e3o causada \u00e0 v\u00edtima pelo Estado, o dever de indeniz\u00e1-la.., n\u00e3o importando que se trate de comportamento positivo (a\u00e7\u00e3o) ou que se cuide de conduta negativa (omiss\u00e3o) daqueles investidos da representa\u00e7\u00e3o do Estado\".. (AI 299125\/SP, Relator Ministro Celso de Mello)\".Essa formata\u00e7\u00e3o interpretativa coaduna-se com a disciplina da responsabilidade civil erigida com o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (Lei 8.078\/90), quando aquela lei determina a responsabilidade objetiva tamb\u00e9m aos prestadores de servi\u00e7os p\u00fablicos (art. 22). Dentro deste contexto legal, observa-se que a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria nesta demanda evidencia que a causa adequada ao evento danoso se deve \u00e0 falhas advindas do circuito el\u00e9trico da concession\u00e1ria. Assim, uma vez demonstrado que os danos apresentados \u00e0s fls. 42 e 44 tem rela\u00e7\u00e3o direta com o servi\u00e7o oferecido pela r\u00e9, comprovou-se o nexo causal, que caracteriza a responsabilidade da r\u00e9 pelo evento.A Resolu\u00e7\u00e3o 61 de 2004 da ANEEL, n\u00e3o sendo lei, n\u00e3o vincula ao particular, sendo que de resto sequer poderia ser aplicada na exegese do caso concreto, uma vez que a v\u00edtima fez seguro exatamente para acionar primeiro a seguradora, evitando a burocr\u00e1tica restitui\u00e7\u00e3o do preju\u00edzo com a concession\u00e1ria. Desta forma, imp\u00f5e-se o ressarcimento pelo causador do dano, in casu, a r\u00e9, cujo servi\u00e7o n\u00e3o ofertou a seguran\u00e7a dele esperada, em virtude de danos na rede el\u00e9trica que se estendeu ao im\u00f3vel do segurado, pelo que h\u00e1 de ser condenada, tal como postulado.Diante disto, com fundamento no artigo 487, I, do CPC\/15, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S\/A, para, com base no documento de fls. 45\/46, condenar a r\u00e9 a pagar ao autor o valor de R$ 2.854,80 a t\u00edtulo de ressarcimento, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, em 20% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0229\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"987","paginaFinal":"987","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"804519","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18071625","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Dec  1 2016 11:40:47:133PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"33.14.012456208","numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068|33.14.012456208|105\/135|155\/158|0076673-30.2006.8.26.0000|078\/90","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"619740330","codPublicacaoOrigem":"1086209058","dataDivulgacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2281","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba do NCPC, manifeste-se o apelado, querendo, apresentando contrarraz\u00f5es, em at\u00e9 15 dias.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0011\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1197","paginaFinal":"1197","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"833310","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19578632","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 11:14:37:053PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"645978969","codPublicacaoOrigem":"1114214441","dataDivulgacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2311","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1006505-24.2016.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Barueri; Vara: 4\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1006505-24.2016.8.26.0068; Assunto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os; Apelante: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A.; Advogado: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP); Advogado: Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP); Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 17\/03\/2017","paginaInicial":"208","paginaFinal":"208","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"851224","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20881883","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 20 2017 11:46:06:700PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068|551\/2011|1006505-24.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491759796","codPublicacaoOrigem":"882544734","dataDivulgacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2131","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Ao autor para que complemente o recolhimento das custas postais no valor de R$ 4,40, devendo ser observado o n\u00famero de folhas constantes na pe\u00e7a inicial.Prazo de 5 dias.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para as delibera\u00e7\u00f5es cab\u00edveis.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"906","paginaFinal":"906","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"686739","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13559616","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 11:05:38:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"561283820","codPublicacaoOrigem":"984652555","dataDivulgacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2214","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica \u00e0 Contesta\u00e7\u00e3o apresentada, em at\u00e9 15 dias.Ap\u00f3s, ou no sil\u00eancio, tornem os autos conclusos. Intime-se. - ADV: BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0189\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"877","paginaFinal":"877","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"752584","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16400873","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 09:59:52:493PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669158944","codPublicacaoOrigem":"1136224830","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1006505-24.2016.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Relator: Des.: Israel G\u00f3es dos Anjos - Apelante: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP) (Fls: 79) - Advogado: Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP) (Fls: 79) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 37\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 313\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 37\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 25 DE ABRIL DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SERGIO GOMES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) NORIKO FUKUMOTO. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. JOS\u00c9 TARCISO BERALDO, ISRAEL G\u00d3ES DOS ANJOS, PEDRO KODAMA e JO\u00c3O PAZINE NETO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. O EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR PRESIDENTE DETERMINOU CONSIGNAR EM ATA: A) VOTOS DE FELICITA\u00c7\u00d5ES PELA APOSENTADORIA DA EXCELENT\u00cdSSIMA SENHORA DESEMBARGADORA MARIA CRISTINA COTROFE BIASI; B) VOTOS DE PESAR PELO FALECIMENTO DA SENHORA HELENA ALMEIDA PRADO ROCHA DE SIQUEIRA, M\u00c3E DO EXCELENT\u00cdSSIMO SENHOR DESEMBARGADOR EDUARDO ALMEIDA PRADO ROCHA DE SIQUEIRA. ADERIRAM EXPRESSAMENTE OS DEMAIS DESEMBARGADORES DA C\u00c2MARA. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1556","paginaFinal":"1556","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"866819","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22071529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"1","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Apr 28 2017 12:09:32:853PM","codUsuarioAlteracao":"112904","usuarioAlteracao":"charles.pinha","dataHoraAlteracao":"Apr 28 2017 04:38:55:373PM","numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"671416574","codPublicacaoOrigem":"1137908483","dataDivulgacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2339","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1006505-24.2016.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Apelante: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Magistrado(a) Israel G\u00f3es dos Anjos - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO DE DANOS. ENERGIA EL\u00c9TRICA. FALHA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7O. DANO A EQUIPAMENTO DE SEGURADO DA AUTORA. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. PRETENS\u00c3O DA R\u00c9 DE REFORMA. DESCABIMENTO: SEGURADORA QUE PAGA INDENIZA\u00c7\u00c3O SUB-ROGA-SE NOS DIREITOS DO SEGURADO - ART. 349 DO CC E S\u00daMULA 181 STJ. APLICA\u00c7\u00c3O DO CDC. AUS\u00caNCIA DE PROVA DE QUE N\u00c3O HOUVE FALHA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DO SERVI\u00c7O. ART. 14 CDC. SENTEN\u00c7A MANTIDA.RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP) - Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP) - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 313\/304","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 37\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 313\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1960","paginaFinal":"1960","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"868405","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22172788","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  4 2017 07:36:41:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659090422","codPublicacaoOrigem":"1127493748","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"169 - 1006505-24.2016.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Relator Israel G\u00f3es dos Anjos - Apelante: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Apelada: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Advogado: Braz Pesce Russo (OAB: 21585\/SP) (Fls: 79) - Advogado: Jack Izumi Okada (OAB: 90393\/SP) (Fls: 79) - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 33)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 37\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 313\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 37\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 5\u00ba andar - sala 504 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 37\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 25 DE ABRIL DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 5\u00ba ANDAR - SALA 504, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. CONSTAR\u00c3O OS ADIADOS, MAIS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1354","paginaFinal":"1354","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"859894","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21613039","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 07:48:46:873AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"695805502","codPublicacaoOrigem":"1158647471","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. Ficam as partes cientes de que eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser realizado por meio de peticionamento eletr\u00f4nico, na modalidade INCIDENTE - CUMPRIMENTO DE SENTEN\u00c7A - instru\u00eddo com as c\u00f3pias da senten\u00e7a, ac\u00f3rd\u00e3o (se houver) e do tr\u00e2nsito em julgado dos autos principais, demonstrativo de d\u00e9bito e outras pe\u00e7as que o exequente reputar necess\u00e1rias, nos termos do Comunicado 16\/2016, disponibilizado no Caderno 1 do DJE em 04\/04\/2016. N\u00e3o requerido o cumprimento de senten\u00e7a em 30 dias, os autos ser\u00e3o arquivados. - ADV: BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0098\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1227","paginaFinal":"1227","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"886859","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23405302","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 12 2017 11:36:09:697PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702573212","codPublicacaoOrigem":"1163506475","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068\/01 (apensado ao processo 1006505-24.2016.8.26.0068) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Nos termos do artigo 513, \u00a7 2\u00ba, inciso I do NCPC, fica o executado intimado, na pessoa de seu patrono, a efetuar o pagamento do d\u00e9bito no valor de R$ 3.938,34 (conforme planilha de fls. 05), por meio de dep\u00f3sito judicial, acrescido de 1% a t\u00edtulo de custas finais devidas ao Estado (art. 4\u00ba, III da Lei n\u00ba 11.608\/03, mediante guia DARE), no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena do acr\u00e9scimo de multa de 10% e fixa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios para a fase executiva \u00e0 ordem de 10% sobre o valor do d\u00e9bito, bem como para oferecer impugna\u00e7\u00e3o, cujo prazo correr\u00e1 automaticamente nos 15 (quinze) dias subsequentes (art. 525 do NCPC).Int. - ADV: BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0105\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"992","paginaFinal":"992","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"891726","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23706228","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 10:16:52:623AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"485954258","codPublicacaoOrigem":"876386830","dataDivulgacao":"May 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2124","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Observo que inexiste identidade entre os fatos e fundamentos da presente a\u00e7\u00e3o que a correlacione com demanda previamente distribu\u00edda a este oficio envolvendo as mesmas partes. S\u00e3o in\u00fameras as demandas envolvendo as presentes partes (Ita\u00fa Seguros X Eletropaulo), n\u00e3o existindo fundamento para a distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento. Posto isto, distribua-se livremente.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0096\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"860","paginaFinal":"860","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"681652","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13317983","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"May 26 2016 02:45:29:793AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631938803","codPublicacaoOrigem":"1098446812","dataDivulgacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2295","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, procedendo-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es de praxe, inclusive junto ao sistema informatizado. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/ SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0025\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1255","paginaFinal":"1255","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"841533","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20140987","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 07:23:34:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747956151","codPublicacaoOrigem":"1195690092","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068\/01 (apensado ao processo 1006505-24.2016.8.26.0068) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Considerando o pagamento realizado pelo executado e a expressa concord\u00e2ncia da exequente com o pagamento, dando por satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 924, inciso II do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o, ora em fase de Cumprimento de Senten\u00e7a, que Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. move em face de Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A.Levando-se em considera\u00e7\u00e3o que a atualiza\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito \u00e9 efetuada mensalmente e que o executado efetuou o dep\u00f3sito no dia 23\/06\/2017, no valor de R$ 4.310,41, sendo a planilha apresentada exequente atualizada at\u00e9 19\/06\/2017 (fls. 03\/05), com o quantum debeatur equivalente a R$ 3.938,43, de rigor o deferimento do levantamento da diferen\u00e7a (R$ 371,98) em favor do executado.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento da quantia de R$ 3.938,43 em favor do exequente e R$ 371,98 em favor do executado, ambas com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros legais.Considerando que n\u00e3o h\u00e1 poss\u00edvel interesse em recorrer, certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o e, ap\u00f3s, arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.R.I. - ADV: BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0155\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"927","paginaFinal":"927","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945777","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:01:25:143AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"490081790","codPublicacaoOrigem":"880062069","dataDivulgacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2129","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1006505-24.2016.8.26.0068 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : \u0091Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARUERI EM 02\/06\/2016","paginaInicial":"734","paginaFinal":"734","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"685249","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13489166","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun  5 2016 10:48:07:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759741540","codPublicacaoOrigem":"1203135450","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068\/01 (apensado ao processo 1006505-24.2016.8.26.0068) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Exequente e Executado - retirar mandado de levantamento a partir de 21\/09\/2017. - ADV: JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0166\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1103","paginaFinal":"1103","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"928075","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26436044","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 10:43:19:127PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716223679","codPublicacaoOrigem":"1174415657","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006505-24.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006505-24.2016.8.26.0068\/01 (apensado ao processo 1006505-24.2016.8.26.0068) - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Em cinco dias, informe a exequente se o valor depositado pela executada \u00e0s fls. 08\/10 satisfaz o seu cr\u00e9dito, atentando-se \u00e0 poss\u00edvel exist\u00eancia de excesso no dep\u00f3sito, ensejando a extin\u00e7\u00e3o do presente cumprimento de senten\u00e7a pelo pagamento.Saliento que seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia t\u00e1cita.Intime-se. - ADV: BRAZ PESCE RUSSO (OAB 21585\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0121\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"999","paginaFinal":"999","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"901722","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24314283","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 17 2017 11:51:30:220PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006505-24.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}