{"numero":"1006883-50.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"1006883-50.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Produto Impr\u00f3prio","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"14\/03\/2017 \u00e0s 16:01 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Ademir Modesto de Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 53.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Paulo Rodolfo de Lima"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Carlos Carvalhal Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: A senten\u00e7a embargada tomou como base o valor da causa para definir a verba honor\u00e1rios em fun\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, de modo a proporcionar aos advogados de ambas as partes remunera\u00e7\u00e3o cond\u00edgna com o trabalho apresentado, pois, tomasse por base o valor da condena\u00e7\u00e3o, o valor cabente aos advogados seria pouco superior a 1 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo.Pelo exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 278\/279. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Luiz Carlos Carvalhal Junior (OAB 288008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    A senten\u00e7a embargada tomou como base o valor da causa para definir a verba honor\u00e1rios em fun\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, de modo a proporcionar aos advogados de ambas as partes remunera\u00e7\u00e3o cond\u00edgna com o trabalho apresentado, pois, tomasse por base o valor da condena\u00e7\u00e3o, o valor cabente aos advogados seria pouco superior a 1 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo.Pelo exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 278\/279.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana8cv@tjsp.jus.br  1006883-50.2017.8.26.0001\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1006883-50.2017.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Paulo Rodolfo  de Lima\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nData  da conclus\u00e3o:  19\/09\/2017  10:09:32\nConclusos  ao Exmo.  Sr. Dr.  Juiz  Ademir  Modesto  de Souza .\nVis to s.\nA se n te n \u00e7a e m barg ad a to m ou  c o m o b ase  o  v alo r  d a \nca u sa  p ara  d efin ir   a  v erb a h o nor\u00e1 rio s  e m  fu n \u00e7\u00e3o  d a su cu m b\u00ean cia  \nre c\u00edp ro ca,  de  m od o  a  pro po rc io nar  ao s  ad v ogad os  de  am bas  as \nparte s  re m unera \u00e7\u00e3 o   co nd \u00edg n a  co m  o  tr a b alh o  ap re se n ta d o,  pois , \nto m ass e   por  base   o  valo r  da  co nden a\u00e7 \u00e3o ,  o  valo r  cab en te   ao s \nad v ogad os s e ria  p o uco  s u perio r a  1  ( u m ) s a l\u00e1 rio  m \u00edn im o.\nPelo  e x p osto ,  re je it o  o s e m barg o s d e d ecla ra \u00e7\u00e3o  d e \nfls .  2 78 \/2 7 9.\nIn t.\nS\u00e3o  P au lo , 1 9 d e s e te m bro  d e 2 01 7.\nAD EM IR  M ODEST O  D E S O UZA\n                       J U IZ  D E D IR EIT O\n            ( a ssin atu ra  d ig ita l)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4A9DCD5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 18:18 . fls. 280"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70236509-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 01\/09\/2017 16:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0299\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0299\/2017 Teor do ato: III.- Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES as pretens\u00f5es deduzidas na presente A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA CUMULADA COM PEDIDO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O proposta por PAULO RODOLFO DE LIMA em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, a fim de declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito no valor total de R$ 22.465,56 (fls. 04\/05) lan\u00e7ado em sua conta corrente e faturas do cart\u00e3o de cr\u00e9dito, bem como dos encargos a eles inerentes e, por conseguinte, CONDENAR o r\u00e9u a restituir ao autor, em uma \u00fanica parcela, os valores discriminados na inicial por ele comprovadamente pagos, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde os respectivos pagamentos e acrescidos de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.As partes s\u00e3o reciprocamente sucumbentes, j\u00e1 que o autor ficou vencido nas pretens\u00f5es indenizat\u00f3rias. Por conta disso, dividir\u00e3o, em igualdade de propor\u00e7\u00e3o, as custas e despesas do processo, bem assim os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, que ficam arbitrados em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa atualizado. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Luiz Carlos Carvalhal Junior (OAB 288008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    III.- Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES as pretens\u00f5es deduzidas na presente A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA CUMULADA COM PEDIDO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O proposta por PAULO RODOLFO DE LIMA em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, a fim de declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito no valor total de R$ 22.465,56 (fls. 04\/05) lan\u00e7ado em sua conta corrente e faturas do cart\u00e3o de cr\u00e9dito, bem como dos encargos a eles inerentes e, por conseguinte, CONDENAR o r\u00e9u a restituir ao autor, em uma \u00fanica parcela, os valores discriminados na inicial por ele comprovadamente pagos, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde os respectivos pagamentos e acrescidos de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.As partes s\u00e3o reciprocamente sucumbentes, j\u00e1 que o autor ficou vencido nas pretens\u00f5es indenizat\u00f3rias. Por conta disso, dividir\u00e3o, em igualdade de propor\u00e7\u00e3o, as custas e despesas do processo, bem assim os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, que ficam arbitrados em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa atualizado.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana8cv@tjsp.jus.br  1006883-50.2017.8.26.0001\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1006883-50.2017.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Paulo Rodolfo  de Lima\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExmo.  Sr.  Dr.  Juiz  Ademir  Modesto  de  Souza .\nV is to s e tc .\nI .-   Tra ta -s e   de  A\u00c7\u00c3 O  D ECLA RA T\u00d3 RIA  \nCU M ULA D A C O M  P E D ID O D E IN DEN IZ A \u00c7\u00c3 O\n pro p osta   por \nP A U LO  R O DO LFO  D E L IM A em  fa ce  d e  IT A \u00da U NIB A NC O  \nS \/A ,  e m  q u e o  a u to r a le g a,  e m  s \u00edn te se ,  q ue u m a p esso a,  p assa n do-\ns e  p or  fu ncio n\u00e1rio  d a C en tr a l  d e F ra u des  d o r\u00e9 u ,  te le fo no u p ara  \ns u a re sid \u00ean cia  v is a n do a c o nfir m ar  a re aliz a \u00e7\u00e3o  d e u m a c o m pra  \nc o m  a  u ti liz a\u00e7\u00e3 o  d e s e u  c art\u00e3 o  d e c r\u00e9 d ito  q ue d esto av a d o  p erfil d e \ns u as o p era \u00e7\u00f5 es,  o  q ue o  le v o u a  c o nta ta r p o r te le fo n e a  C en tr a l  d e \nA te n dim en to   do  r\u00e9 u ,  oportu n id ad e  em   que  su a  lig a\u00e7\u00e3o   fo i \nd ir e cio nad a p ara  o  m esm o fu n cio n\u00e1rio  q ue a n te rio rm en te  o  h av ia  \nc o nta d o ,  o  q u al c o n fir m ou  a  o co rr\u00ea n cia  d e f ra u de c o m  s e u  c art\u00e3 o  e  \no  o rie n to u  a  d ig ita r  a  s e n ha p ara  o  s e u  b lo queio  e  a  e n tr e g \u00e1-lo  a  \nu m  m oto boy  q u e o  re co lh eria  p ara  p oss ib ilit a r  a  e m is s\u00e3 o  d e u m  \nn o vo cart\u00e3 o .  A duz  q u e  n o d ia   se g uin te   to m ou co n hec im en to  d e \nr e ali z a\u00e7 \u00e3o  d e c o m pra s a t\u00edp ic a s c o m  s e u  c a rt\u00e3 o  d e c r\u00e9 d ito ,  a s q uais  \nn \u00e3o  h av ia  r e a liz ad o ,  q uan do d esc o b riu  q u e v \u00e1ria s o pera \u00e7 \u00f5 es f o ra m  \nr e ali z ad as c o m  o  r e fe rid o c art\u00e3 o ,  q ue to ta li z av am  a  q uan tia  d e R $ \n6 .4 80 ,7 0   na  fu n\u00e7\u00e3 o   d\u00e9b ito   e  R $  15.9 84,8 6  na  fu n \u00e7\u00e3o   cr\u00e9 d ito . Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 485C204. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:58 . fls. 269\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana8cv@tjsp.jus.br  1006883-50.2017.8.26.0001\nSuste n ta   qu e  a  re fe rid a  qu an tia   \u00e9  in ex ig \u00edv el,  da\u00ed  se u   dir e ito   \u00e0 \nr e stitu i\u00e7 \u00e3 o   em  dobro   do  pag am en to   in d ev id am en te   efe tu ad o, \na d u zin do  que  a  fra u de  de  qu e  fo i  v\u00edt im a  lh e  cau so u  dan os \nm ate ria is   e  m ora is .  E m  ra z\u00e3 o   dis s o ,  pre te n de  a  decla ra \u00e7\u00e3o   de \ni n ex ig ib ili d ad e  dos  valo re s  re la cio nad as  \u00e0s  opera \u00e7 \u00f5 es \nq u estio n ad as  e  a  co n den a\u00e7\u00e3 o   da  r\u00e9   \u00e0  re sti tu i\u00e7 \u00e3o  em  do bro  do s \nv alo re s  qu e  pag o u  in dev id am en te ,  bem  co m o  ao   pag am en to   de \ni n d en iz a\u00e7 \u00e3o   por  dan os  m ate ria is   e  m ora is ,  pro te sta n do  pelo  \nd efe rim en to  d e tu te la  p ro vis \u00f3 ria  ( fls .  0 1\/1 9).  C om  a  in ic ia l  f o ra m  \nj u n ta d os o s d ocu m en to s d e f ls . 2 0 \/8 0 .\nI n defe rid a a  tu te la  p ro vis \u00f3 ria  (fls .  8 7\/8 8), \no  r \u00e9 u  f o i  r e g ula rm en te  c ita d o ( fls .  1 13) e ,  f r u str a d a a  c o m po si\u00e7 \u00e3o  \nn a  au d i\u00ea n cia   pre li m in ar  (fls .  112 ),  ap re se n to u  co nte sta \u00e7\u00e3 o , \no po rtu nid ad e e m  q u e p ro te sto u p ela  im pro ce d \u00ean cia  d as p re te n s\u00f5 es \nd ed uzid as  na  in ic ia l,  su ste n ta n d o,  em  s\u00edn te se ,  que  os  dan os \na le g ad os p elo  a u to r s \u00e3 o  d eco rre n te s d e c u lp a d e te rc e ir o ,  q ue e le s \nn \u00e3o   dec o rr e m  de  fa lh a  da  pre sta \u00e7\u00e3o   de  se u s  se rv i\u00e7 o s,  qu e  os \nh ono r\u00e1 rio s  pactu ad o s  pelo   au to r  co m   se u   ad v ogad o  s\u00e3 o  \ni n su sc et\u00edv eis  d e r e ssa rc im en to  e  q u e o  d an o m ora l  p or e la  a le g ad o  \nn \u00e3o   est\u00e1   co nfig ura d o   (f ls .  11 4\/1 27).  C om  a  co nte sta \u00e7\u00e3 o   fo ra m  \nj u nta d o s o s d ocu m en to s d e f ls .  1 28 \/2 6 1.\nE m  s u a r\u00e9 p lic a,  o  a u to r  re it e ro u o s te rm os \nd e s u as p re te n s\u00f5 es ( f ls . 2 6 4\/2 68).\n\u00c9  o  r e la t\u00f3 rio .\nI I.-  D  E  C  I  D  O .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 485C204. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:58 . fls. 270\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana8cv@tjsp.jus.br  1006883-50.2017.8.26.0001\n1.-   A s  pre te n s\u00f5 es  ded u zid as  na  pre se n te  \na \u00e7\u00e3 o  c o m porta m  ju lg am en to  a n te cip ad o ,  d ad a a  d esn ec ess id ad e d e \np ro du\u00e7\u00e3o  d e o utr a s p ro vas ( a rt. 3 55, I , C PC ).\n2 .-   \u00c9  in eg \u00e1v el  que  o au to r  fo i  v\u00edt im a  de \ng o lp e  pra ti c ad a  por  te rc eir o s,  popu la rm en te   co n hec id o   co m o \n\u201c go lp e d o  m oto b oy\u201d ,  q ue o  c o nd uziu  a  fo rn ecer  s u a s e n h a e  s e u  \nc art\u00e3 o  d e c r\u00e9 d it o  a  te rc e ir o ,  c re n do tr a ta r-s e  d e p re p o sto  d o  r \u00e9 u .  \u00c9  \ni n co ntr o vers o ,  ta m b\u00e9m ,  q u e,  e m  d ec o rr \u00ea n cia  d a fra u de d e q u e fo i \nv \u00edt im a,  a  re sp o nsa b il id ad e p or  d \u00e9b it o  d e e le v ad o  v alo r,  e m  ra z\u00e3 o  \nd a  util iz a \u00e7\u00e3o   fr a u d ule n ta   de  se u   cart\u00e3 o   de  cr\u00e9 d it o ,  lh e  fo i \na tr ib u\u00edd a.\nApesa r  d e o  d \u00e9b ito  g era d o  p ela  u ti liz a\u00e7\u00e3 o  \nf ra u dule n ta  d a se n h a d o c art\u00e3 o  d e c r\u00e9 d it o  d o a u to r  te r  d ec o rr id o  \nd e s u a c u lp a,  s e ja  n o f o rn ecim en to  d a s e n ha d e s e u  c o nhecim en to  \np ess o al,  s e ja  n a e n tr e g a d e s e u  c a rt\u00e3 o  a  p esso a d esc o nh ecid a,  b em  \nc o m o d a p arti c ip a\u00e7\u00e3 o  d e t e rc eir o ,  n \u00e3o  e st\u00e1  c o n fig ura d a a  s u a c u lp a \ne x clu siv a  e  ta m pou co   a  cu lp a  ex clu siv a  de  te rc eir o ,  j\u00e1   qu e \ni n eg \u00e1v el,  t a m b\u00e9m , a  f a lh a d o  s e rv i\u00e7 o  p re sta d o p elo  r \u00e9 u . \nD e  fa to ,  ap esa r  de  as  opera \u00e7 \u00f5 es \nq u estio n ad as p elo  a u to r  d esto are m  d e s e u  p erfil   d e c o m pra s,  n \u00e3o  \nf o ra m  d ete cta d as  p elo  se rv i\u00e7 o  a n ti f ra u de d o  r\u00e9 u .  A l\u00e9 m  d is s o ,  se  \na lg u\u00e9m  ti n ha c o nhecim en to  d e q ue o  a u to r  p oss u \u00eda  u m  c a rt\u00e3 o  d e \nc r\u00e9 d ito   e  possu \u00eda   in fo rm a\u00e7\u00f5 es  pess o ais   que  lh e  perm itia m  se  \np ass a r  por  pre p o sto   do   r\u00e9 u ,  ess e   alg u \u00e9m  s\u00f3   pod e  se r  se u  \nf u ncio n\u00e1rio  o u  te r  co m  ele   o b tid o essa s  in fo rm a\u00e7\u00f5 es,  d ad o q ue \ne ss a s i n fo rm a\u00e7\u00f5 es s \u00e3 o  p ro te g id as p or s ig il o  l e g al. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 485C204. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:58 . fls. 271\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana8cv@tjsp.jus.br  1006883-50.2017.8.26.0001\nPorta n to ,  as  opera \u00e7 \u00f5 es  qu estio n ad as  pelo  \na u to r,  q ue g era ra m  u m  d \u00e9b ito  n o v alo r  to ta l  d e R $ 2 2.4 65 ,5 6  e m  \ns u a  co nta   b an c\u00e1ria   e  em  su as  fa tu ra s  d e  cart\u00e3 o  d e  cr\u00e9 d it o ,  n \u00e3o  \nd eco rre ra m  d e f ra u de p ra ti c ad a e x clu siv am en te  p or te rc eir o  o u d e \nc u lp a  ex clu siv a  su a,  m as  de  defe ito   do  se rv i\u00e7 o   do  sis te m a \na n tif ra u de d o r\u00e9 u ,  q ue,  m esm o p o den do c an cela r  a s m en cio nad as \no pera \u00e7 \u00f5 es,  n \u00e3o  a s c an celo u,  n \u00e3o  te n d o s e q u er  c o n fir m ad o s e  e la s \ne sta v am  se n do  re a liz ad as  pela   ti tu la r  do  cart\u00e3 o .  N a  verd ad e,  a \nf r a u d e  p ra tic a d a  p or  te rc e ir o s,  co m  a  p artic ip a\u00e7\u00e3o  d esid io sa   d o \na u to r,  te ria   sid o  em   v\u00e3o   se   o  sis te m a  an tif ra u de  do  r\u00e9 u  \nf u ncio nasse   ad eq u ad am en te .  D eco rre   da\u00ed  a  in ex ig ib ilid ad e  do  \nd \u00e9b it o  g era d o p ela s  re fe rid as  o p era \u00e7\u00f5 es,  a  e n se ja r  a  n ec ess id ad e \nd e  re stit u i\u00e7 \u00e3o   das  qu an tia s  co rre sp o nden te s  co m pro v ad am en te  \np ag as  p elo  au to r,  re stit u i\u00e7 \u00e3o  q ue,  to dav ia ,  d ev er\u00e1   se r  n a  fo rm a \ns im ple s,  d ad a a  a u s\u00ea n cia  d e m \u00e1-f \u00e9  n a r e aliz a \u00e7\u00e3o  d a c o bra n \u00e7a  p elo  \nr \u00e9 u .  N ess e  s e n tid o ,  a ssim  j\u00e1  d ecid iu  o  E gr\u00e9 g io  T rib unal  d e J u sti\u00e7 a  \nd e S \u00e3o  P au lo :\n\" C A RT\u00c3 O D E C R\u00c9D IT O  \u2013  F R A UD E P R A TIC A DA P O R \nT E R CEIR O   GO LPE   DO   \u201cM OTO BO Y \u201d  A\u00c7\u00c3 O  \nD EC LA RA T\u00d3 RIA  D E  IN EX IG IB IL ID A DE  D E  D \u00c9B IT O  \nC \/C   REST IT U I\u00c7 \u00c3 O  DE  VALO RES  E  IN D EN IZ A \u00c7\u00c3 O \nP O R  DA NO M ORA L  SE N TEN \u00c7A  DE  PR O CED \u00caN CIA  \nA PE LA \u00c7\u00c3 O D O R \u00c9U  -  U ti liz a\u00e7\u00e3 o  in dev id a d e c art\u00e3 o  d e \nc r\u00e9 d it o  e  s a q ue p o r  te rc eir o s,  fr a u d ad o re s T ra n sa \u00e7\u00f5 es q ue \nf o gem  a o  p erfil  d a c o rr e n tis ta  M \u00e1 p re sta \u00e7 \u00e3o  d os s e rv i\u00e7 o s \nb an c\u00e1 rio s  Resp onsa b ilid ad e  ob je tiv a  do   r\u00e9 u   Sen te n \u00e7a \nm an tid a.  -  L an \u00e7a m en to s in dev id o s e m  c art\u00e3 o  d e c r\u00e9 d it o  - \nC obra n \u00e7a  il e g al  D ad o s d a a u to ra  q ue n \u00e3o  fo ra m  in clu \u00edd os \ne m  c ad astr o  d e in ad im ple n te s -  D an os m ora is  in ex is te n te s \nS en te n \u00e7a  re fo rm ad a.  -  Contr a rr a z\u00f5 es  Ped id o   de \nc o nden a\u00e7 \u00e3o   do  r\u00e9 u   nas  pen as  de  liti g \u00e2n cia   de  m \u00e1-f\u00e9  \nI n ex is t\u00ea n cia   Aus\u00ea n cia   dos  re q uis ito s  au to riz ad o re s  da \nc o nce ss\u00e3 o  In te lig \u00ean cia  d o a rtig o  8 1  d o  C PC .  R ec u rs o  d o \nr \u00e9 u   parc ia lm en te   pro vid o\"  (A pela \u00e7\u00e3 o   n\u00ba. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 485C204. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:58 . fls. 272\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana8cv@tjsp.jus.br  1006883-50.2017.8.26.0001\n112 283 3-7 2.2 015 .8 .2 6.0 10 0,  re l.  Des.  MARIN O \nN ETO , j u lg ad a e m  0 5 . 0 7.2 017 ).\n3 .-   O  dan o   mora l  ale g ad o  pelo   au to r, \nt o d av ia ,  n \u00e3o  est\u00e1   co n fig ura d o,  p o is   o  so fr im en to  re su lta n te   d os \nl a n \u00e7a m en to s  in dev id o s  re su lta n te s  das  opera \u00e7 \u00f5 es  re ali z ad as  por \nt e rc e ir o   co m  a  utili z a\u00e7 \u00e3o   de  se u   ca rt\u00e3 o   de  cr\u00e9 d ito   e  se n ha  de \ns e g ura n \u00e7a ,  bem  co m o  a  co bra n \u00e7a   de  qu e  fo i  vit im a,  ta m b\u00e9m  \nc o n to u   co m  su a  desid io sa   parti c ip a\u00e7\u00e3 o ,  pois ,  n\u00e3o   ti v esse   ele  \nf o rn ecid o s u a s e n ha e  s e u  c art\u00e3 o  a  te rc eir o ,  n \u00e3o  te ria  q ue c o n ta r \nc o m  a  efic i\u00ea n cia   do  sis te m a  de  se g u ra n \u00e7a  do  r\u00e9 u   para   que  o \nr e fe rid o  d\u00e9b ito   n\u00e3o   fo ss e   gera d o  e  re sp onsa b ilid ad e \nc o rre sp o nden te  n \u00e3o  l h e f o sse  i m puta d a. \n4 .-   O  dan o   m ate ria l  ale g ad o  pelo   au to r \nt a m b\u00e9m  n \u00e3o  e st\u00e1  c o m pro vad o.\nC om   efe ito ,  ap esa r  de  pre su m \u00edv el  as \nd esp esa s  de  um a  parte   co m  ho nor\u00e1 rio s  ad v oca t\u00edc io s  para   o \na ju iz am en to  d e u m a a \u00e7\u00e3 o  ju dic ia l,  in ex is te  d ir e ito  a o  re em bols o  d a \nq uan tia   pag a,  por  fo r\u00e7 a  do  co ntr a to   cele b ra d o  en tr e   a  parte   e  o \na d vogad o,  in dep en den te m en te   do  re su lta d o  da  a\u00e7\u00e3o .  C om o  en sin a \nY USSE F S A HID  C A HALI,  \u201c n\u00e3 o s\u00e3 o re e m bo ls \u00e1 veis ,  a  t\u00edtu lo  d e \nh on or\u00e1 rio s  de  advo gad o,  as  desp esa s  que  a  parte   en fr e n ta   em  \nr a z\u00e3 o  do  aju ste   co m   o  pro fi s sio na l  a  t\u00ed tu lo   de  hono r\u00e1 rio s \np ro fi s sio na is ,  pa ra   o  patr o c\u00edn io   de  su a  ca usa   'in   mis u ra  \ns u perio re  a  q u ell a  p oi r it e n u ta  c \u00f4 n gru a d al g iu dic e'.  A li\u00e1 s,  c o m o \na g uda m en te  o bse rv a  R ed en ti ,  a  c o nden a\u00e7\u00e3 o n as d esp esa s,  e m bo ra  \ns e n do u m a c o nse q u\u00ean cia  se cu nd\u00e1 ria  d o  p ro ce sso  so bre  o  d ir e it o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 485C204. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:58 . fls. 273\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana8cv@tjsp.jus.br  1006883-50.2017.8.26.0001\nsu bsta n cia l,  n \u00e3o  p o de te r  o rig em  se n \u00e3 o n o p ro cess o  e  n o s  a to s \nn ele   p ra tic a do s\u201d .  E ,  co m  su po rte   em  P O NTE S D E M IR A NDA , \na d uz q u e  \u201c se   o  q uan to  fix a do  n a  se n te n \u00e7a  \u00e9 su p erio r  a o q ue a  \np arte  p ag ou,  o u  te m  d e p aga r a o a dvo gad o,  o u s e  lh e \u00e9  in fe rio r, \ni s so  d e m od o n en h um  a pro ve ita  o u  d esa p ro veit a  a o a dvo gad o,  q ue \nn \u00e3 o \u00e9  p a rte  n o  p ro ce sso .  O  q u anto ,  n a re la \u00e7\u00e3 o e n tr e  p arte  e  o  \na dvo ga do,  r e su lta  d o c o n tr a to  e  d a m aneir a  c o m o o  a dvo gad o s e  \np orto u  na  exe cu \u00e7\u00e3 o  do  m an dato \u201d  (H onor\u00e1 rio s  A dv oca t\u00edc io s,  2\u00aa \nE di\u00e7 \u00e3o  \n e d .  R ev is ta  d os T rib un ais , 1 990 , p \u00e1g . 2 5 3).\nA dem ais ,  tr a ta n d o-s e   de  aju ste   partic u la r \ne n tr e  a  p arte  e  s e u  a d vog ad o ,  a  e le  n \u00e3o  p od e fic a r  s u je ito  o  r\u00e9 u , \na in d a  que  ven cid o  na  dem an da,  pois ,  co m o  en sin a  C \u00c2 ND ID O  \nR A NGEL  DIN A M ARCO   \u201cse ria   il e g \u00edtim o  exp o r  o  ve n cid o  a \nc l\u00e1 u su la s d as q u ais  n \u00e3 o p artic ip ou  e  q ue p o dem  c o nsig na r v a lo re s \na cim a d o  ra zo \u00e1 vel  o u  m esm o ex a gera d os,  o u  a in da  re su lta r  d e \nm anip ula \u00e7\u00f5 es  que  o  exp o ria m   a  n\u00edv eis   im pre vis \u00edv eis   de \nr e sp o nsa bil id a de.  O  ju sto  e q u il\u00ed b rio  a  p re va le c er n a c o n den a\u00e7\u00e3 o \np or h on or\u00e1 rio s d eve  a te n d er a  u m a a deq ua da r e la \u00e7\u00e3 o e n tr e  e le s e  \no  b en ef\u00edc io  e co n\u00f4m ic o  o b tid o p ela  p a rte  v e n ce d ora .\u201d  ( I n stitu i\u00e7 \u00f5 es \nd e D ir e it o  P ro cess u al C iv il , I I,  6 \u00aa e d ., E d.  M alh eir o s, p \u00e1g . 6 8 1).\nN \u00e3o   \u00e9  dem ais   le m bra r,  ain da,  qu e,  afo ra  \nn \u00e3o  co m pro vad o o  p ag am en to  d os  h o nor\u00e1 rio s,  se ja   p or  m eio  d e \nr e c ib o ,  se ja  p o r  m eio  d e n o ta  fis c al,  \u00e9  c e rto  q u e e le s  s\u00f3  se ria m  \nd ev id os,  se  fo ss e  o  c a so ,  a o  fin al  d a p re sta \u00e7\u00e3 o  d o se rv i\u00e7 o ,  v ale  \nd iz er, a o  f in al d a p re se n te  a \u00e7\u00e3o .\nD e r e sto ,  o  d is p osto  n o a rt.  4 0 4 d o C C n \u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 485C204. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:58 . fls. 274\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana8cv@tjsp.jus.br  1006883-50.2017.8.26.0001\nju stif ic a   a  co n den a\u00e7\u00e3 o   ao   pag am en to   de  hon or\u00e1 rio s  co ntr a tu ais  \np ela   parte   ven cid a.  Os  ho nor\u00e1 rio s  men cio nad os  no  re fe rid o \nd is p ositi v o  le g al  s\u00e3 o   aq uele s  co n ven cio nad os  pela s  parte s  no s \nc o ntr a to s q ue c e le b ra m ,  c o m o n o  c o ntr a to  d e lo ca\u00e7 \u00e3o ,  n o  q u al  s e  \nc o n ven cio na q ue a  p arte  i n ad im ple n te  p ag ar\u00e1  o s d an o s d eco rre n te s \nd o in ad im ple m en to  e  o s h o nor\u00e1 rio s q ue c o nven cio nal  p ara  a  a \u00e7\u00e3 o  \nj u dic ia l  nece ss\u00e1 ria   \u00e0  su a  co bra n \u00e7a ,  bem  co m o  ao s  hon or\u00e1 rio s \ns u cu m ben cia is ,  se n d o c erto ,  a in da,  q u e a q uilo  q ue a in da n \u00e3o  fo i \np ag o,  n \u00e3o  \u00e9  s u sc et\u00edv el d e r e em bols o .\nI II.-   Ante   o  ex p osto ,  JU LG O \nP A R CIA LM EN TE  P R O CE D EN TE S as  pre te n s\u00f5 es  ded uzid as  na \np re se n te   A \u00c7 \u00c3O  D EC LA R AT\u00d3 RIA  C U M ULA D A C O M  P E D ID O \nDE I N D EN IZ A \u00c7 \u00c3O\n p ro posta  p or P A ULO  R O DO LFO  D E L IM A \ne m  fa ce   de  IT A \u00da  UNIB A N CO  S\/A ,  a  fim  de  decla ra r  a \ni n ex ig ib ili d ad e  do  d\u00e9b ito   no  valo r  to ta l  de  R $  22.4 65 ,5 6   (f ls . \n0 4 \/0 5 )  la n \u00e7ad o   em  su a  co nta   co rr e n te   e  fa tu ra s  do  cart\u00e3 o   de \nc r\u00e9 d ito ,  bem   co m o  do s  en ca rg o s  a  ele s  in ere n te s  e,  po r \nc o nse g u in te ,  C O N DEN AR o  r \u00e9 u  a  r e stitu ir  a o  a u to r,  e m  u m a \u00fa nic a \np arc ela ,  os  valo re s  dis c rim in ad os  na  in ic ia l  por  ele  \nc o m pro vad am en te  p ag o s,  c o m  c o rre \u00e7\u00e3o  m onet\u00e1 ria  p elo s \u00ed n dic es d a \nt a b ela  p r\u00e1 tic a  d e a tu aliz a \u00e7\u00e3o  d e d \u00e9b it o s ju d ic ia is  d o  T rib u nal  d e \nJ u sti \u00e7 a  de  S\u00e3o   Pau lo   desd e  os  re sp ecti v os  pag am en to s  e \na cre sc id os d e ju ro s d e m ora  d e 1 %  ( u m  p o r c en to ) a o  m \u00eas a  p artir  \nd a c ita \u00e7 \u00e3o .\nAs p arte s s \u00e3 o  r e cip ro cam en te  s u cu m ben te s, \nj \u00e1   q ue  o  au to r  fic o u v en cid o  n as  p re te n s\u00f5 es  in den iz a t\u00f3 ria s.  P or \nc o n ta   d is so ,  d iv id ir \u00e3 o ,  em  ig u ald ade  d e  p ro po r\u00e7 \u00e3 o,  as  cu sta s  e Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 485C204. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:58 . fls. 275\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) \n3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana8cv@tjsp.jus.br  1006883-50.2017.8.26.0001\ndesp esa s  d o p ro cesso ,  b em  assim  o s  h ono r\u00e1 rio s  ad vocat\u00ed c io s  d e \ns u cu m b\u00ean cia ,  q ue fic am  a rb it r a d os e m  1 0%  (d ez p or c e n to ) s o bre  \no  v alo r d a c a u sa  a tu aliz a d o.\nP . R . I n ti m em -s e .\nS \u00e3o  P au lo ,  2 2  d e a g osto  d e 2 017 .\nA D EM IR  M OD EST O  D E S O UZA\n            J U IZ  D E D IR EIT O\n( a ssin atu ra  d ig it a l)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 485C204. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:58 . fls. 276"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70188602-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/07\/2017 21:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor em r\u00e9plica. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Luiz Carlos Carvalhal Junior (OAB 288008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70128714-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/05\/2017 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667688251TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 28\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Concilia\u00e7\u00e3o - Processual - Infrut\u00edfera","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70106438-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/05\/2017 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70106372-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/05\/2017 15:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2017 Teor do ato: As alega\u00e7\u00f5es do autor, quanto \u00e0 imputa\u00e7\u00e3o de responsabilidade pela fraude de que foi v\u00edtima a preposto do r\u00e9u, n\u00e3o s\u00e3o veross\u00edmeis. Primeiro porque, em princ\u00edpio, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel falar na Central de Atendimento de uma Institui\u00e7\u00e3o Financeira com um funcion\u00e1rio de nome espec\u00edfico; segundo porque h\u00e1 expressa indica\u00e7\u00e3o nos s\u00edtios eletr\u00f4nicos das referidas entidades, dando conta de que eles n\u00e3o solicitam digita\u00e7\u00e3o de senha para confer\u00eancia de determinado procedimento: a confer\u00eancia \u00e9 feita a partir de informa\u00e7\u00f5es pessoais do cliente; terceiro porque as Institui\u00e7\u00f5es Financeiras, quando detectam a ocorr\u00eancia de fraude, n\u00e3o solicitam aos clientes a entrega de seus cart\u00f5es; quarto porque n\u00e3o faria qualquer sentido a entrega de um cart\u00e3o a um mensageiro do banco depois de ele ter sido quebrado, pois a quebra implica sua inutilidade; quinto porque n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es no mercado com um cart\u00e3o quebrado.Na verdade, \u00e9 prov\u00e1vel que o autor tenha sido v\u00edtima de fraude, por\u00e9m \u00e9 improv\u00e1vel que para ela tenha concorrido o r\u00e9u, embora n\u00e3o se posse descartar totalmente esse hip\u00f3tese. \u00c9 que o tipo de fraude narrada pelo autor ocorre fora das Institui\u00e7\u00f5es Financeiras e a origem dos telefones n\u00e3o \u00e9 de sua Central de Atendimento. Ademais, pessoa instru\u00edda que \u00e9, por ser um profissional da Comunica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o era dado ao autor cair nesse tipo de golpe, em raz\u00e3o do farto notici\u00e1rio a respeito na m\u00eddia, a revelar que concorr\u00eancia decisiva e culpa pela ocorr\u00eancia da fraude, seja ao fornecer a senha por telefone, seja em entregar para um motoboy o pl\u00e1stico de seu cart\u00e3o.Em suma, ausente a fuma\u00e7a do bom direito no que se refere \u00e0 responsabilidade imputada ao r\u00e9u, indefiro a tutela antecipada reclamada.Designo audi\u00eancia preliminar de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 4 de maio pf., \u00e0s 15h30, a realizar-se junto ao CEJUSC, 2\u00ba andar, sala 233, deste Regional, anotando que o n\u00e3o comparecimento injustificado de quaisquer das partes ser\u00e1 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a sancionada com a multa prevista art. 334, \u00a7 8\u00ba., do CPC.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, por meio de advogado, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, a contar da data da audi\u00eancia preliminar ou da comunica\u00e7\u00e3o de seu desinteresse em dela participar.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado ou carta de intima\u00e7\u00e3o e cita\u00e7\u00e3o.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Luiz Carlos Carvalhal Junior (OAB 288008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/05\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 233 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    As alega\u00e7\u00f5es do autor, quanto \u00e0 imputa\u00e7\u00e3o de responsabilidade pela fraude de que foi v\u00edtima a preposto do r\u00e9u, n\u00e3o s\u00e3o veross\u00edmeis. Primeiro porque, em princ\u00edpio, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel falar na Central de Atendimento de uma Institui\u00e7\u00e3o Financeira com um funcion\u00e1rio de nome espec\u00edfico; segundo porque h\u00e1 expressa indica\u00e7\u00e3o nos s\u00edtios eletr\u00f4nicos das referidas entidades, dando conta de que eles n\u00e3o solicitam digita\u00e7\u00e3o de senha para confer\u00eancia de determinado procedimento: a confer\u00eancia \u00e9 feita a partir de informa\u00e7\u00f5es pessoais do cliente; terceiro porque as Institui\u00e7\u00f5es Financeiras, quando detectam a ocorr\u00eancia de fraude, n\u00e3o solicitam aos clientes a entrega de seus cart\u00f5es; quarto porque n\u00e3o faria qualquer sentido a entrega de um cart\u00e3o a um mensageiro do banco depois de ele ter sido quebrado, pois a quebra implica sua inutilidade; quinto porque n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es no mercado com um cart\u00e3o quebrado.Na verdade, \u00e9 prov\u00e1vel que o autor tenha sido v\u00edtima de fraude, por\u00e9m \u00e9 improv\u00e1vel que para ela tenha concorrido o r\u00e9u, embora n\u00e3o se posse descartar totalmente esse hip\u00f3tese. \u00c9 que o tipo de fraude narrada pelo autor ocorre fora das Institui\u00e7\u00f5es Financeiras e a origem dos telefones n\u00e3o \u00e9 de sua Central de Atendimento. Ademais, pessoa instru\u00edda que \u00e9, por ser um profissional da Comunica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o era dado ao autor cair nesse tipo de golpe, em raz\u00e3o do farto notici\u00e1rio a respeito na m\u00eddia, a revelar que concorr\u00eancia decisiva e culpa pela ocorr\u00eancia da fraude, seja ao fornecer a senha por telefone, seja em entregar para um motoboy o pl\u00e1stico de seu cart\u00e3o.Em suma, ausente a fuma\u00e7a do bom direito no que se refere \u00e0 responsabilidade imputada ao r\u00e9u, indefiro a tutela antecipada reclamada.Designo audi\u00eancia preliminar de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 4 de maio pf., \u00e0s 15h30, a realizar-se junto ao CEJUSC, 2\u00ba andar, sala 233, deste Regional, anotando que o n\u00e3o comparecimento injustificado de quaisquer das partes ser\u00e1 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a sancionada com a multa prevista art. 334, \u00a7 8\u00ba., do CPC.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, por meio de advogado, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, a contar da data da audi\u00eancia preliminar ou da comunica\u00e7\u00e3o de seu desinteresse em dela participar.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado ou carta de intima\u00e7\u00e3o e cita\u00e7\u00e3o.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA  - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - \nCEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana8cv@tjsp.jus.br \u00c9  proibida  a presta\u00e7\u00e3o  de qualquer  informa\u00e7\u00e3o  por telefone,  nos termos  do art.  132,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico, das Normas  da Corregedoria  Geral da Justi\u00e7a\nProcesso n\u00ba 1006883-50.2017.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006883-50.2017.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Paulo Rodolfo  de Lima\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A., Praca  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, \nTorre  Olavo  Setubal  Piso Ita\u00fasa,  Jabaquara  - CEP  04344-030,  S\u00e3o \nPaulo-SP,  CNPJ 60.701.190\/0001-04\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ademir   Modesto   de   Souza\nVis to s.\nA s a le g a\u00e7\u00f5 es d o a u to r,  q uan to  \u00e0  i m puta \u00e7\u00e3o  d e r e sp o nsa b il id ad e \np ela   fra u de  de  que  fo i  v\u00edti m a  a  pre p osto   do  r\u00e9 u ,  n\u00e3o   s\u00e3 o   vero ss \u00edm eis . \nP rim eir o   po rq u e,  em  prin c\u00edp io ,  n\u00e3o   \u00e9  poss \u00edv el  fa la r  na  Cen tr a l  de \nA te n d im en to  d e u m a In stitu i\u00e7 \u00e3 o  F in an ce ir a  c o m  u m  fu ncio n \u00e1rio  d e n om e \ne sp ec \u00edf ic o ; s e g un do p orq ue h \u00e1 e x pre ssa  i n dic a\u00e7\u00e3 o  n os s \u00edt io s e le tr \u00f4 nic o s d as \nr e fe rid as  en tid ad es,  d an d o co nta   d e  q ue  ele s  n \u00e3o  so lic ita m  d ig it a \u00e7\u00e3 o  d e \ns e n h a p ara  c o nfe r\u00ea n cia  d e d ete rm in ad o  p ro ce d im en to :  a  c o nfe r\u00ea n cia  \u00e9  f e ita  \na  p artir  d e in fo rm a\u00e7 \u00f5 es p esso ais  d o  c lie n te ;  te rc e ir o  p o rq u e a s I n stitu i\u00e7 \u00f5 es \nF in an ceir a s,  q u an d o d ete cta m  a  o co rr \u00ea n cia   d e  fra u de,  n \u00e3o  so lic ita m  ao s \nc lie n te s a  e n tr e g a d e s e u s c art\u00f5 es; q uarto  p orq ue n \u00e3o  f a ria  q ualq uer s e n tid o  \na  e n tr e g a d e u m  c art\u00e3 o  a  u m  m en sa g eir o  d o  b an co  d ep ois  d e e le  te r  s id o \nq ueb ra d o,  po is   a  queb ra   im plic a  su a  in u til id ad e;  qu in to   porq ue  n\u00e3o   \u00e9 \np oss\u00edv el a  r e aliz a \u00e7\u00e3o  d e o p era \u00e7\u00f5 es n o m erc ad o  c o m  u m  c art\u00e3 o  q ueb ra d o.\nN a  verd ad e,  \u00e9  pro v\u00e1v el  que  o  au to r  te n ha  sid o  v\u00edti m a  de \nf ra u de,  p or\u00e9 m  \u00e9  im pro v\u00e1v el  q ue p ara  e la  te n ha c o nco rrid o o  r\u00e9 u ,  e m bora  \nn \u00e3o  se   p osse   d esc arta r  to ta lm en te   ess e   h ip \u00f3 te se .  \u00c9  q ue o  tip o  d e fr a u d e \nn arr a d a p elo  a u to r  o co rre  fo ra  d as In sti tu i\u00e7 \u00f5 es F in an ce ir a s e  a  o rig em  d o s \nt e le fo n es n \u00e3o  \u00e9  d e s u a C en tr a l  d e A te n dim en to .  A dem ais ,  p esso a in str u \u00edd a \nq ue \u00e9 ,  p o r s e r u m  p ro fis sio nal  d a C om un ic a \u00e7\u00e3o ,  n \u00e3o  e ra  d ad o a o  a u to r c air  \nn ess e  tip o  d e g o lp e,  e m  ra z\u00e3 o  d o fa rto  n oti c i\u00e1 rio  a  re sp eito  n a m \u00edd ia ,  a  \nr e v ela r  q ue c o n co rr\u00ea n cia  d ecis iv a e  c u lp a p ela  o co rr\u00ea n cia  d a fr a u d e,  se ja  \na o  fo rn ece r  a  se n ha  p o r  te le fo n e,  se ja   em  en tr e g ar  p ara   u m  m oto b oy o  \np l\u00e1 stic o  d e s e u  c art\u00e3 o .\nE m  s u m a,  a u se n te  a  fu m a\u00e7a d o b om  d ir e ito  n o q ue s e  re fe re  \u00e0  \nr e sp o nsa b il id ad e i m puta d a a o  r \u00e9 u , i n defir o  a  t u te la  a n te cip ad a r e cla m ad a.\nD esig no a u d i\u00ea n cia  p re li m in ar  d e c o n cil ia \u00e7 \u00e3o  p ara  o  d ia  4  d e \nm aio  p f.,  \u00e0 s  1 5h 30,  a  re aliz a r-s e  ju nto  a o  C EJU SC ,  2 \u00ba  a n dar,  sa la  2 3 3, \nd este   Reg io n al,  an ota n do   qu e  o  n\u00e3o   co m pare cim en to   in ju sti f ic ad o   de \nq u ais q uer d as p arte s s e r\u00e1  c o n sid era d o a to  a te n ta t\u00f3 rio  \u00e0  d ig nid ad e d a j u sti \u00e7 a \ns a n cio nad a c o m  a  m ult a  p re v is ta  a rt. 3 3 4,  \u00a7  8 \u00ba.,  d o  C PC .\nC ite -s e  e  in ti m e-s e  a  p arte  r \u00e9  p ara  a p re se n ta r c o n te sta \u00e7 \u00e3o ,  p o r \nm eio  d e a d vog ad o ,  n o p ra z o  d e 1 5 ( q uin ze ) d ia s \u00fa te is ,  a  c o nta r d a d ata  d a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 3A5EB4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 17:56 . fls. 87\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA  - 8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - \nCEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana8cv@tjsp.jus.br \u00c9  proibida  a presta\u00e7\u00e3o  de qualquer  informa\u00e7\u00e3o  por telefone,  nos termos  do art.  132,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico, das Normas  da Corregedoria  Geral da Justi\u00e7a\nProcesso n\u00ba 1006883-50.2017.8.26.0001  - p.  2\na\nu di\u00ea n cia   pre lim in ar  ou   da  co m un ic a \u00e7\u00e3o   de  se u   desin te re sse   em  dela  \np artic ip ar.\nA au s\u00ea n cia   de  co n te sta \u00e7 \u00e3o  im plic ar\u00e1   re v elia   e  p re su n\u00e7\u00e3o  de \nv era cid ad e  d a  m at\u00e9 ria   f\u00e1 tic a  ap re se n ta d a  n a  p eti \u00e7 \u00e3o  in ic ia l  (a rt.  3 44  d o  \nC PC ).  A  p re se n te  c it a \u00e7\u00e3 o  \u00e9  a c o m pan h ad a d e s e n ha p ara  a ce sso  a o  p ro ce sso  \nd ig it a l, q u e c o nt\u00e9 m  a  \u00ed n te g ra  d a p eti\u00e7 \u00e3o  i n ic ia l e  d o s d ocu m en to s. T ra ta n d o-\ns e  d e p ro cess o  e le tr \u00f4 n ic o ,  e m  p re st\u00edg io  \u00e0 s r e g ra s f u ndam en ta is  d os a rtig o s \n4 \u00ba e  6 \u00ba d o  C PC  f ic a  v ed ad o o  e x erc \u00edc io  d a f a cu ld ad e p re v is ta  n o a rtig o  3 4 0 \nd o C PC . \nVia\n  dig ita lm en te\n  ass in ad a\n  da\n  dec is \u00e3 o\n  se rv ir \u00e1\n  co m o\n  man dad o\n \nou\n  ca rta\n  de\n  in ti m a\u00e7\u00e3 o\n  e   cita \u00e7\u00e3 o\n.\nC um pra -s e  n a f o rm a e  s o b a s p en as d a L ei.\nI n t.\nS \u00e3o  P au lo , 2 3 d e m ar\u00e7 o  d e 2 01 7.\nA D EM IR  M ODEST O  D E S O UZA\nJ U IZ  D E D IR E IT O\n( a ssin atu ra  d ig ita l)\nA  presente  cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada  de senha  para acesso  ao processo  digital, que cont\u00e9m  a \n\u00edntegra  da peti\u00e7\u00e3o  inicial e dos  documentos.\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  E.  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 3A5EB4D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 17:56 . fls. 88"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0088\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70066872-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/03\/2017 19:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0088\/2017 Teor do ato: Providencie o autor a juntada dos boletos de pagamento de fls. 22\/23 de forma leg\u00edvel. Ocorre que da maneira que foram digitalizados, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atrelar tais documentos a estes autos, na medida em que n\u00e3o se identifica o campo no qual s\u00e3o discriminadas as partes.Prazo de 15 dias, sob pena de ser cancelada a distribui\u00e7\u00e3o, por presumir-se que as custas n\u00e3o dizem respeito a estes autos. Advogados(s): Luiz Carlos Carvalhal Junior (OAB 288008\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Providencie o autor a juntada dos boletos de pagamento de fls. 22\/23 de forma leg\u00edvel. Ocorre que da maneira que foram digitalizados, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atrelar tais documentos a estes autos, na medida em que n\u00e3o se identifica o campo no qual s\u00e3o discriminadas as partes.Prazo de 15 dias, sob pena de ser cancelada a distribui\u00e7\u00e3o, por presumir-se que as custas n\u00e3o dizem respeito a estes autos.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 242,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana8cv@tjsp.jus.br  \n1006883-50.2017.8.26.0001\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1006883-50.2017.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Paulo Rodolfo  de Lima\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nData  da conclus\u00e3o:  21\/03\/2017\nConclus\u00e3o  ao Exmo.  Sr. Dr.  Juiz  Ademir  Modesto  de Souza .\nVistos.\nProvidencie o  autor  a  juntada  dos  boletos  de  \npagamento de  fls.  22\/23  de  forma  leg\u00edvel.  Ocorre  que  da  \nmaneira que  foram  digitalizados,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  atrelar  tais  \ndocumentos a  estes  autos,  na  medida  em  que  n\u00e3o  se  identifica  \no campo  no  qual  s\u00e3o  discriminadas  as  partes.\nPrazo de  15  dias,  sob  pena  de  ser  cancelada  a \ndistribui\u00e7\u00e3o, por  presumir-se  que  as  custas  n\u00e3o  dizem  respeito  \na estes  autos.  \nInt.\nS\u00e3o Paulo , 21  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nADEMIR MODESTO  DE  SOUZA\n          JUIZ  DE  DIREITO\n          (assinatura  digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006883-50.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 3A0A58D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADEMIR MODESTO DE SOUZA, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 21:13 . fls. 82"}},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    1. H\u00e1 pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia.2. N\u00e3o foi recolhida a dilig\u00eancia do Of. de Justi\u00e7a3. Os boletos de pagamento de custas DARE de fls. 22\/23 est\u00e3o ileg\u00edveis.4. A procura\u00e7\u00e3o est\u00e1 regular.5. A parte autora optou pela realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (FLS.19).","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649819560","codPublicacaoOrigem":"1117631926","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006883-50.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006883-50.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Produto Impr\u00f3prio - Paulo Rodolfo de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - As alega\u00e7\u00f5es do autor, quanto \u00e0 imputa\u00e7\u00e3o de responsabilidade pela fraude de que foi v\u00edtima a preposto do r\u00e9u, n\u00e3o s\u00e3o veross\u00edmeis. Primeiro porque, em princ\u00edpio, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel falar na Central de Atendimento de uma Institui\u00e7\u00e3o Financeira com um funcion\u00e1rio de nome espec\u00edfico; segundo porque h\u00e1 expressa indica\u00e7\u00e3o nos s\u00edtios eletr\u00f4nicos das referidas entidades, dando conta de que eles n\u00e3o solicitam digita\u00e7\u00e3o de senha para confer\u00eancia de determinado procedimento: a confer\u00eancia \u00e9 feita a partir de informa\u00e7\u00f5es pessoais do cliente; terceiro porque as Institui\u00e7\u00f5es Financeiras, quando detectam a ocorr\u00eancia de fraude, n\u00e3o solicitam aos clientes a entrega de seus cart\u00f5es; quarto porque n\u00e3o faria qualquer sentido a entrega de um cart\u00e3o a um mensageiro do banco depois de ele ter sido quebrado, pois a quebra implica sua inutilidade; quinto porque n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es no mercado com um cart\u00e3o quebrado.Na verdade, \u00e9 prov\u00e1vel que o autor tenha sido v\u00edtima de fraude, por\u00e9m \u00e9 improv\u00e1vel que para ela tenha concorrido o r\u00e9u, embora n\u00e3o se posse descartar totalmente esse hip\u00f3tese. \u00c9 que o tipo de fraude narrada pelo autor ocorre fora das Institui\u00e7\u00f5es Financeiras e a origem dos telefones n\u00e3o \u00e9 de sua Central de Atendimento. Ademais, pessoa instru\u00edda que \u00e9, por ser um profissional da Comunica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o era dado ao autor cair nesse tipo de golpe, em raz\u00e3o do farto notici\u00e1rio a respeito na m\u00eddia, a revelar que concorr\u00eancia decisiva e culpa pela ocorr\u00eancia da fraude, seja ao fornecer a senha por telefone, seja em entregar para um motoboy o pl\u00e1stico de seu cart\u00e3o. Em suma, ausente a fuma\u00e7a do bom direito no que se refere \u00e0 responsabilidade imputada ao r\u00e9u, indefiro a tutela antecipada reclamada.Designo audi\u00eancia preliminar de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 4 de maio pf., \u00e0s 15h30, a realizar-se junto ao CEJUSC, 2\u00ba andar, sala 233, deste Regional, anotando que o n\u00e3o comparecimento injustificado de quaisquer das partes ser\u00e1 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a sancionada com a multa prevista art. 334, \u00a7 8\u00ba., do CPC.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para apresentar contesta\u00e7\u00e3o, por meio de advogado, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, a contar da data da audi\u00eancia preliminar ou da comunica\u00e7\u00e3o de seu desinteresse em dela participar.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344 do CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado ou carta de intima\u00e7\u00e3o e cita\u00e7\u00e3o.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. - ADV: LUIZ CARLOS CARVALHAL JUNIOR (OAB 288008\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0092\/2017 8\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADEMIR MODESTO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIA APARECIDA DE JESUS TEIXEIRA DAS NEVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1657","paginaFinal":"1657","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853864","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21079402","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 09:49:33:683AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744173414","codPublicacaoOrigem":"1193258388","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006883-50.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006883-50.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Produto Impr\u00f3prio - Paulo Rodolfo de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - III.- Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES as pretens\u00f5es deduzidas na presente A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA CUMULADA COM PEDIDO DE INDENIZA\u00c7\u00c3O proposta por PAULO RODOLFO DE LIMA em face de ITA\u00da UNIBANCO S\/A, a fim de declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito no valor total de R$ 22.465,56 (fls. 04\/05) lan\u00e7ado em sua conta corrente e faturas do cart\u00e3o de cr\u00e9dito, bem como dos encargos a eles inerentes e, por conseguinte, CONDENAR o r\u00e9u a restituir ao autor, em uma \u00fanica parcela, os valores discriminados na inicial por ele comprovadamente pagos, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica de atualiza\u00e7\u00e3o de d\u00e9bitos judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo desde os respectivos pagamentos e acrescidos de juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o.As partes s\u00e3o reciprocamente sucumbentes, j\u00e1 que o autor ficou vencido nas pretens\u00f5es indenizat\u00f3rias. Por conta disso, dividir\u00e3o, em igualdade de propor\u00e7\u00e3o, as custas e despesas do processo, bem assim os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de sucumb\u00eancia, que ficam arbitrados em 10% (dez por cento) sobre o valor da causa atualizado. - ADV: LUIZ CARLOS CARVALHAL JUNIOR (OAB 288008\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0299\/2017 8\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADEMIR MODESTO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIA APARECIDA DE JESUS TEIXEIRA DAS NEVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1643","paginaFinal":"1643","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918939","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25758759","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 02:34:04:993AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766831168","codPublicacaoOrigem":"1207683388","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006883-50.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006883-50.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Produto Impr\u00f3prio - Paulo Rodolfo de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - A senten\u00e7a embargada tomou como base o valor da causa para definir a verba honor\u00e1rios em fun\u00e7\u00e3o da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, de modo a proporcionar aos advogados de ambas as partes remunera\u00e7\u00e3o cond\u00edgna com o trabalho apresentado, pois, tomasse por base o valor da condena\u00e7\u00e3o, o valor cabente aos advogados seria pouco superior a 1 (um) sal\u00e1rio m\u00ednimo. Pelo exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 278\/279. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), LUIZ CARLOS CARVALHAL JUNIOR (OAB 288008\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2017 8\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADEMIR MODESTO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIA APARECIDA DE JESUS TEIXEIRA DAS NEVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1727","paginaFinal":"1727","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932158","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26751896","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 07:21:19:983AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"643128727","codPublicacaoOrigem":"1111781681","dataDivulgacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006883-50.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2308","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1006883-50.2017.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Paulo Rodolfo de Lima ADVOGADO : 288008\/SP - Luiz Carlos Carvalhal Junior REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :8\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 14\/03\/2017","paginaInicial":"1282","paginaFinal":"1282","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"849487","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20740830","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Mar 16 2017 09:22:38:513AM","codUsuarioAlteracao":"11452","usuarioAlteracao":"amanda.noveli","dataHoraAlteracao":"Mar 16 2017 11:21:06:633AM","numeroCNJ":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704469310","codPublicacaoOrigem":"1164779745","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006883-50.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006883-50.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Produto Impr\u00f3prio - Paulo Rodolfo de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manifeste-se o autor em r\u00e9plica. - ADV: LUIZ CARLOS CARVALHAL JUNIOR (OAB 288008\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0212\/2017 8\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADEMIR MODESTO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIA APARECIDA DE JESUS TEIXEIRA DAS NEVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1790","paginaFinal":"1790","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893255","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23773585","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 02:38:27:550AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"647880495","codPublicacaoOrigem":"1115995485","dataDivulgacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1006883-50.2017.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2313","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1006883-50.2017.8.26.0001 - Procedimento Comum - Produto Impr\u00f3prio - Paulo Rodolfo de Lima - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Providencie o autor a juntada dos boletos de pagamento de fls. 22\/23 de forma leg\u00edvel. Ocorre que da maneira que foram digitalizados, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel atrelar tais documentos a estes autos, na medida em que n\u00e3o se identifica o campo no qual s\u00e3o discriminadas as partes.Prazo de 15 dias, sob pena de ser cancelada a distribui\u00e7\u00e3o, por presumir-se que as custas n\u00e3o dizem respeito a estes autos. - ADV: LUIZ CARLOS CARVALHAL JUNIOR (OAB 288008\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0088\/2017 8\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADEMIR MODESTO DE SOUZA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIA APARECIDA DE JESUS TEIXEIRA DAS NEVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2192","paginaFinal":"2192","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"852616","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20976895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 23 2017 12:11:18:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1006883-50.2017.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}