{"numero":"1006732-62.2015.8.26.0322","processos":[{"processo":"1006732-62.2015.8.26.0322","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aposentadoria por Invalidez Acident\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"06\/11\/2015 \u00e0s 17:34 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Lins","juiz":"Antonio Apparecido Barbi","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 34.349,12","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcia Aparecida de Lara"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Instituto Nacional do Seguro Social - INSS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Fabian Canola"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1150\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 1733\/1734","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1150\/2017 Teor do ato: Assim, declaro a r. decis\u00e3o embargada, cujo t\u00f3pico final passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Ante o exposto e considerando tudo mais que do processo consta, julgo procedente em parte o pedido nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, na a\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria para concess\u00e3o de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio proposta por M\u00c1RCIA APARECIDA DE LARA contra o INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS -, e, em consequ\u00eancia, condeno o r\u00e9u a pagar-lhe benef\u00edcio de aux\u00edlio-doen\u00e7a acident\u00e1rio incidente da data que foi cessado o pagamento, e que s\u00f3 poder\u00e1 ser cessado se a autora restabelecer a sa\u00fade a ser aferido em per\u00edcia peri\u00f3dica, bem como antecipo os efeitos da tutela para determinar o imediato restabelecimento do pagamento do benef\u00edcio a contar da data da senten\u00e7a, al\u00e9m do pagamento das presta\u00e7\u00f5es vencidas com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das datas em que deveriam ter sido pagas, e juros de mora de 1% a partir da data da cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da senten\u00e7a nos termos da S\u00famula 111 do STJ. P. R. I. e C\".No mais, a r. Senten\u00e7a embargada permanece como foi lan\u00e7ada.Int. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos em Parte    Assim, declaro a r. decis\u00e3o embargada, cujo t\u00f3pico final passa a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Ante o exposto e considerando tudo mais que do processo consta, julgo procedente em parte o pedido nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, na a\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria para concess\u00e3o de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio proposta por M\u00c1RCIA APARECIDA DE LARA contra o INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS -, e, em consequ\u00eancia, condeno o r\u00e9u a pagar-lhe benef\u00edcio de aux\u00edlio-doen\u00e7a acident\u00e1rio incidente da data que foi cessado o pagamento, e que s\u00f3 poder\u00e1 ser cessado se a autora restabelecer a sa\u00fade a ser aferido em per\u00edcia peri\u00f3dica, bem como antecipo os efeitos da tutela para determinar o imediato restabelecimento do pagamento do benef\u00edcio a contar da data da senten\u00e7a, al\u00e9m do pagamento das presta\u00e7\u00f5es vencidas com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das datas em que deveriam ter sido pagas, e juros de mora de 1% a partir da data da cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da senten\u00e7a nos termos da S\u00famula 111 do STJ. P. R. I. e C\".No mais, a r. Senten\u00e7a embargada permanece como foi lan\u00e7ada.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos em Parte","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil Pimentel  Moura, 51, ., Centro  - CEP  16400-920,  Fone: \n14-3522-3977,  Lins-SP - E-mail:  lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006732-62.2015.8.26.0322  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aposentadoria  por Invalidez  Acident\u00e1ria\nRequerente : Marcia Aparecida  de Lara\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Antonio   Apparecido   Barbi\nVistos, etc.\nM\u00e1rcia  Aparecida  de  Lara  op\u00f4s  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  e argumentou  em  \nsuma,  que  a  senten\u00e7a  embargada  concedeu  o  restabelecimento  do  aux\u00edlio-acidente,  \ncontudo,  o  caso  \u00e9  de  restabelecimento  de  aux\u00edlio-doen\u00e7a  acident\u00e1rio  que  deve  ser  \nmantido  ininterruptamente  at\u00e9  seu  restabelecimento.  Pediu  provimento  dos  embargos  (fls.  \n245\/246).\nOs embargos  foram  interpostos  no  prazo  de  cinco  dias,  nos  termos  do  artigo  \n1.023,  caput,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil . \nTem  raz\u00e3o  a  embargante,  pois  a  hip\u00f3tese  \u00e9  de  aux\u00edlio-doen\u00e7a  acident\u00e1rio  e  n\u00e3o  \naux\u00edlio-acidente,  o  benef\u00edcio  deve  ser  mantido  de  forma  cont\u00ednua  sem  interrup\u00e7\u00e3o,  at\u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 25F0C8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 247\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil Pimentel  Moura, 51, ., Centro  - CEP  16400-920,  Fone: \n14-3522-3977,  Lins-SP - E-mail:  lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ncompleto restabelecimento  da  embargante,  a  ser  aferido  em  per\u00edcias  m\u00e9dicas  peri\u00f3dicas,  \npois  o  r\u00e9u  precisa  acompanhar  o  estado  de  sa\u00fade  da  autora  para  saber  se  o  tratamento  \nfoi  eficiente  e  conseguiu  restabelecer  suas  condi\u00e7\u00f5es  de  trabalho  ou  n\u00e3o.\nAssim,  declaro  a  r.  decis\u00e3o  embargada,  cujo  t\u00f3pico  final  passa  a  ter  a  seguinte  \nreda\u00e7\u00e3o:\n\"Ante o  exposto  e  considerando  tudo  mais  que  do  processo  consta,  julgo  \nprocedente  em  parte  o  pedido  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil ,  na  a\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  para  concess\u00e3o  de  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  proposta  por  M\u00c1RCIA  \nAPARECIDA  DE  LARA  contra  o  INSTITUTO  NACIONAL  DO  SEGURO  SOCIAL  \n INSS  -\n,   e,  em  consequ\u00eancia,  condeno  o  r\u00e9u  a  pagar-lhe  benef\u00edcio  de  aux\u00edlio-doen\u00e7a  acident\u00e1rio  \nincidente  da  data  que  foi  cessado  o  pagamento,  e  que  s\u00f3  poder\u00e1  ser  cessado  se  a  autora  \nrestabelecer  a  sa\u00fade  a  ser  aferido  em  per\u00edcia  peri\u00f3dica,  bem  como  antecipo  os  efeitos  da  \ntutela  para  determinar  o  imediato  restabelecimento  do  pagamento  do  benef\u00edcio  a  contar  \nda  data  da  senten\u00e7a,  al\u00e9m  do  pagamento  das  presta\u00e7\u00f5es  vencidas  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  das  datas  em  que  deveriam  ter  sido  pagas,  e  juros  de  mora  de  1%  a  partir  da  \ndata  da  cita\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  15%  do  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  at\u00e9  a  data  da  senten\u00e7a  nos  termos  da  S\u00famula  111  do  STJ .  P.  R.  I.  e  C \".\nNo  mais,  a  r.  Senten\u00e7a  embargada  permanece  como  foi  lan\u00e7ada.\nInt.\nLins, 15  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 25F0C8A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 248"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70051102-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1090\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1610\/1611","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1090\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e considerando tudo mais que do processo consta, julgo procedente em parte o pedido com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, na a\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria para concess\u00e3o de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio proposta por M\u00c1RCIA APARECIDA DE LARA contra o INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS -, e, em consequ\u00eancia, condeno o r\u00e9u a pagar-lhe benef\u00edcio de acidente de trabalho incidente da data que foi cessado o pagamento do aux\u00edlio-doen\u00e7a, bem como a pagar as presta\u00e7\u00f5es vencidas com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das datas em que deveriam ter sido pagas, e juros de mora de 1% a partir da data da cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da senten\u00e7a nos termos da S\u00famula 111 do STJ.P. R. I. e C. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e considerando tudo mais que do processo consta, julgo procedente em parte o pedido com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, na a\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria para concess\u00e3o de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio proposta por M\u00c1RCIA APARECIDA DE LARA contra o INSTITUTO NACIONAL DO SEGURO SOCIAL INSS -, e, em consequ\u00eancia, condeno o r\u00e9u a pagar-lhe benef\u00edcio de acidente de trabalho incidente da data que foi cessado o pagamento do aux\u00edlio-doen\u00e7a, bem como a pagar as presta\u00e7\u00f5es vencidas com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria das datas em que deveriam ter sido pagas, e juros de mora de 1% a partir da data da cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o at\u00e9 a data da senten\u00e7a nos termos da S\u00famula 111 do STJ.P. R. I. e C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins  - SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006732-62.2015.8.26.0322 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006732-62.2015.8.26.0322\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aposentadoria  por Invalidez  Acident\u00e1ria\nRequerente : Marcia Aparecida  de Lara\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Antonio   Apparecido   Barbi\nVistos,  etc.\nM\u00c1RCIA  APARECIDA  DE  LARA  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  para  concess\u00e3o  de  \nbenef\u00edcio  acident\u00e1rio  contra  o  INSTITUTO  NACIONAL  DO  SEGURO  SOCIAL  \n INSS  -, \ne  argumentou  em  suma,  que  h\u00e1  22  anos  trabalha  na  atividade  banc\u00e1ria,  no  Banco  Ita\u00fa  S.  \nA.  como  atendente,  auxiliar,  escritur\u00e1ria,  caixa,  etc.,  e  com  a  implanta\u00e7\u00e3o  do  sistema  de  \nmetas,  passou  a  ser  cobrada  insistentemente  para  que  vendesse  produtos  a  clientes,  e  \ncaso  n\u00e3o  atingisse  a  meta  seria  demitida.  Essa  cobran\u00e7a  abalou  fortemente  seu  estado  \npsicol\u00f3gico  e  no  in\u00edcio  de  2011  passou  a  se  tratar  com  neurologista  e  psiquiatra.  \nMedicada,  continuou  exercendo  seu  of\u00edcio  at\u00e9  que  em  outubro  de  2011  foi  acometida  de  \ncrise  de  depress\u00e3o  e  estresse  p\u00f3s  traum\u00e1tico  dentro  do  banco  e  desde  ent\u00e3o  seu  estado  \nvem  se  agravando  a  ponto  e  n\u00e3o  conseguir  passar  na  cal\u00e7ada  do  banco.   Feita  a  \ncomunica\u00e7\u00e3o  de  acidente  de  trabalho,  o  nexo  n\u00e3o  foi  reconhecido  e  passou  a  receber  \naux\u00edlio-doen\u00e7a  comum.  A  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada  comprova  a  exist\u00eancia  do  nexo  \ncausal  para  a  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  acident\u00e1rio.  Desde  2011  vem  passando  por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 254E404. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 02\/09\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 240\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins  - SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006732-62.2015.8.26.0322 - lauda  2\nper\u00edcias\n m\u00e9dicas  e  nas  vezes  em  que  o  benef\u00edcio  foi  cessado,  o  m\u00e9dico  do  banco  \nreconheceu  que  n\u00e3o  estava  apta  ao  trabalho,  contudo,  atualmente  se  encontra  se  \nreceber  o  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  e  sem  condi\u00e7\u00f5es  de  sa\u00fade  de  voltar  a  trabalhar.  \nDiscorreu  a  respeito  do  direito  aplic\u00e1vel  ao  caso,  dos  direitos  sociais  previstos  na  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal,  do  direito  \u00e0  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  pleiteado,  e,  concluiu  com  \npedido  de  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  conceder-lhe  desde  a  data  da  cessa\u00e7\u00e3o  do  aux\u00edlio-\ndoen\u00e7a,  aposentadoria  por  invalidez  nos  termos  do  artigo  20  da  Lei  n\u00ba  8.213\/91,  com  \ncondena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  das  presta\u00e7\u00f5es  vencidas  e  vincendas,  com  juros  e  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  mais  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  sobre  o  total  da  condena\u00e7\u00e3o  e  mais  \num  de  presta\u00e7\u00f5es  vincendas.  Com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  exibiu  os  documentos  de  fls.  14\/97.\nCitado  (fl.  105),  o  r\u00e9u  deixou  fluir  o  prazo  de  resposta  in  albis  (fl.  113).\nDeferida  a  produ\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  m\u00e9dica  (fl.  118),  somente  a  autora  formulou  \nquesitos  9fls.  123\/124),  sobrevindo  o  laudo  de  fls.  200\/204.  O  processo  foi  instru\u00eddo  ainda  \ncom  os  depoimentos  de  duas  testemunhas  arroladas  pela  autora  (fls.  229\/231  e \n232\/234),  seguindo-se  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  raz\u00f5es  finais  com  pedido  de  proced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o  (fls.  235\/236).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  para  concess\u00e3o  de  benef\u00edcio  acident\u00e1rio  proposta  por  \nM\u00e1rcia  Aparecida  de  Lara  contra  o  Instituto  Nacional  do  Seguro  Social  \n INSS  -, \nconforme  j\u00e1  descrito.\nN\u00e3o  obstante  o  r\u00e9u  tenha  deixado  transcorrer  in  albis  o  prazo  de  resposta  sem  \ncontestar  a  a\u00e7\u00e3o  (fl.  113),  o  pedido  envolve  direito  p\u00fablico  indispon\u00edvel  que  reclama  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  para  demonstrar  a  veracidade  do  fato  alegado,  como  se  infere  do  \naresto  a  seguir:\n\"DIREITO  PREVIDENCI\u00c1RIO  -  Aposentadoria  por  tempo  de  servi\u00e7o  -  Revelia  - \nDireito  indispon\u00edvel  -  Inaplicabilidade  de  seus  efeitos.\nI   -  N\u00e3o  se  aplicam  os  efeitos  da  revelia  quando  a  a\u00e7\u00e3o  versa  sobre  direitos  \nindispon\u00edveis,  como  nas  a\u00e7\u00f5es  de  interesse  da  autarquia  previdenci\u00e1ria,  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 254E404. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 02\/09\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 241\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins  - SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006732-62.2015.8.26.0322 - lauda  3\ninequ\u00edvoco\n interesse  p\u00fablico.\nII  - N\u00e3o  cabimento  do  julgamento  antecipado  da  lide  quando  o  INSS  \u00e9  revel,  pois  \nn\u00e3o  se  deu  oportunidade  \u00e0s  partes  de  fazer  prova  quanto  aos  requisitos  \nnecess\u00e1rios  \u00e0  obten\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio,  notadamente  quanto  ao  tempo  de  servi\u00e7o  \nexigido  em  lei  para  a  aposentadoria.\nIII   -  Senten\u00e7a  anulada  de  of\u00edcio  para  que  o  processo  tenha  regular  \nprosseguimento,  com  a  abertura  da  fase  de  instru\u00e7\u00e3o.\nIV  -  Apela\u00e7\u00e3o  prejudicada.\n(TRF3\u00aaR  -  AC  n\u00ba  93.03.089247-0-SP  -  1\u00aa  T.  -  Rel.  Juiz  Federal  Convocado  Souza  \nRibeiro  -  J.  9.5.2000  -  v.u)\".\nA  autora  contribuiu  para  a  previd\u00eancia  social  por  cerca  de  vinte  e  seis  anos,  dos  \nquais  vinte  e  dois  anos  trabalhando  no  Banco  Ita\u00fa  S.  A.,  e  desde  o  in\u00edcio  de  2011,  devido  \n\u00e0  implanta\u00e7\u00e3o  do  programa  de  cumprimento  de  metas,  sob  pena  de  demiss\u00e3o  em  caso  \ndescumprimento,  passou  a  sofre  de  crises  de  depress\u00e3o  n\u00e3o  resolvida  com  tratamento  \npsiqui\u00e1trico.\nAs testemunhas  Nivan  Teixeira  (fls.  229\/231)  e  Milton  Lins  (fls.  232\/234),  \ncolegas  de  trabalho  da  autora,  o  primeiro  aposentado  e  o  segundo  afastado  do  trabalho  \npelo  mesmo  problema,  afirmaram  que  com  a  fus\u00e3o  dos  Bancos  Unibanco  Ita\u00fa  as  \ncobran\u00e7as  se  intensificaram,  com  amea\u00e7as  de  demiss\u00e3o,  e  a  autora  n\u00e3o  suportou  tanta  \ncobran\u00e7a  e  passou  a  ter  depress\u00e3o.\nA  autora  foi  submetida  a  per\u00edcia  no  Instituto  de  Medicina  Social  e  de  Criminologia  \nde  S\u00e3o  Paulo,  e  perito  que  a  examinou  concluiu  que  \"Antes  da  indica\u00e7\u00e3o  de  aposentaria  \npor  invalidez  \u00e9  necess\u00e1rio  esgotar  as  possibilidades  de  tratamento  dispon\u00edveis.  Uma  vez  \nque  atualmente  (a)  pericianda  encontra-se  com  incapacidade  total  para  o  trabalho\"  (fl.  \n203).\nPortanto,  o  caso  n\u00e3o  \u00e9  de  concess\u00e3o  de  aposentadoria  por  invalidez,  pois  apesar  \ndo  longo  tratamento  que  a  autora  se  submeteu  at\u00e9  ent\u00e3o,  h\u00e1  possibilidades  de  \ntratamento  dispon\u00edveis  que  podem  proporcionar  sua  recupera\u00e7\u00e3o  plena,  o  que  \u00e9  mais  \ndesejado,  que  restabe\u00e7a  sua  sa\u00fade  e  volte  a  trabalhar  normalmente,  por\u00e9m,  como  est\u00e1  \natualmente  com  incapacidade  total  para  o  trabalho,  tem  direito  a  receber  aux\u00edlio-acidente  \nenquanto  permanecer  sem  condi\u00e7\u00f5es  plenas  para  o  trabalho.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 254E404. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 02\/09\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 242\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins  - SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006732-62.2015.8.26.0322 - lauda  4\nAnte\n o  exposto  e  considerando  tudo  mais  que  do  processo  consta,  julgo  \nprocedente  em  parte  o  pedido  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  \nI,   do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil ,  na  a\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  para  concess\u00e3o  de  benef\u00edcio  \nprevidenci\u00e1rio  proposta  por  M\u00c1RCIA  APARECIDA  DE  LARA  contra  o  INSTITUTO  \nNACIONAL  DO  SEGURO  SOCIAL  \n INSS  -,  e,  em  consequ\u00eancia,  condeno  o  r\u00e9u  a  \npagar-lhe  benef\u00edcio  de  acidente  de  trabalho  incidente  da  data  que  foi  cessado  o \npagamento  do  aux\u00edlio-doen\u00e7a,  bem  como  a  pagar  as  presta\u00e7\u00f5es  vencidas  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  das  datas  em  que  deveriam  ter  sido  pagas,  e  juros  de  mora  de  1%  a  partir  da  \ndata  da  cita\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  15%  do  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  at\u00e9  a  data  da  senten\u00e7a  nos  termos  da  S\u00famula  111  do  STJ .\nP.  R.  I.  e  C.\nLins , 02  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 254E404. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 02\/09\/2017 \u00e0s 10:52 . fls. 243"}},{"data":"02\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70047543-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 21\/08\/2017 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Termo Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Depoimento de Testemunha - Crime","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Termo Expedido    Termo de Audi\u00eancia - Depoimento de Testemunha - Crime","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Aos 16 de agosto de 2017, \u00e0s 13:30h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro de Lins, Comarca de Lins, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito Dr. Antonio Apparecido Barbi, comigo Escrevente ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceram a autora e seu patrono Dr. Eduardo Fabian Canola, as testemunhas e ausente o requerido. Iniciados os trabalhos, pelo MM. Juiz foi ouvido as testemunhas, cujos termos ser\u00e3o juntados oportunamente, uma vez colhidos pelo sistema de estenotipia. Prosseguindo pelo MM. Juiz foi dito que por n\u00e3o haver mais prova a ser produzida, que se passasse aos debates. Pelo patrono da autora foi requerido prazo para apresenta\u00e7\u00e3o de memorial. Pelo MM. Juiz foi dito que deferia e concedia-lhe o prazo de 18\/08 a 1\u00ba\/09 \u00e0 autora, podendo protocolar seus memoriais at\u00e9 \u00e0s 24:00 horas do \u00faltimo dia do prazo. Ap\u00f3s, conclusos. Eu, __________ Neusa Maria Alves de Amorim, digitei.Requerente:Adv. Requerente:","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 322.2017\/013301-1 dirigi-me ao endere\u00e7o fornecido e a\u00ed sendo intimei pelo inteiro teor do mesmo Nivan Teixeira ,que de tudo bem ciente ficou e exarou sua assinatura no anverso do mandado.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Lins, 28 de Julho de 2017.N\u00famero de Cotas:1","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 322.2017\/013300-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 322.2017\/013301-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 04\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 322.2017\/013292-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 28\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o de Psicologia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o de Psicologia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0775\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 1456\/1458","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0775\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro o pedido de fl. 213\/214, expedindo-se o necess\u00e1rio.Int. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Defiro o pedido de fl. 213\/214, expedindo-se o necess\u00e1rio.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS  - FORO  DE LINS  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51 ,   Centro\nCEP:   16400-920  -   Lins  -   SP\nTelefone:   14-3522-3977  -  E-mail:  Lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006732-62.2015.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Aposentadoria  por Invalidez  Acident\u00e1ria\nRequerente : Marcia Aparecida  de Lara\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Ant\u00f4nio  Apparecido  Barbi.\nVistos.\nDefiro   o   pedido   de   fl.   213\/214,   expedindo-se   o   necess\u00e1rio.\nInt.Lins (SP),  06  de  julho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 21C9213. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 215"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70036285-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 05\/07\/2017 09:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0740\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 13321333","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0740\/2017 Teor do ato: Vistos, etc.Como se infere da conclus\u00e3o do laudo m\u00e9dico de fl. 204, a autora foi considerada portadora de transtorno de adapta\u00e7\u00e3o \"e se comprovados os fatos h\u00e1 concausa com os eventos ocorridos no trabalho\", portanto, a per\u00edcia pede a complementa\u00e7\u00e3o de prova testemunhal quanto aos fatos alegados, raz\u00f5es pelas quais indefiro o pedido de tutela antecipada.Homologo o laudo de per\u00edcia m\u00e9dica de fls. 200\/210, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 16 de agosto de 2017, \u00e0s 13h30min, observando as partes o prazo do artigo 357, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil para o dep\u00f3sito do rol de testemunhas.Int. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, etc.Como se infere da conclus\u00e3o do laudo m\u00e9dico de fl. 204, a autora foi considerada portadora de transtorno de adapta\u00e7\u00e3o \"e se comprovados os fatos h\u00e1 concausa com os eventos ocorridos no trabalho\", portanto, a per\u00edcia pede a complementa\u00e7\u00e3o de prova testemunhal quanto aos fatos alegados, raz\u00f5es pelas quais indefiro o pedido de tutela antecipada.Homologo o laudo de per\u00edcia m\u00e9dica de fls. 200\/210, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o, debates e julgamento para o dia 16 de agosto de 2017, \u00e0s 13h30min, observando as partes o prazo do artigo 357, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil para o dep\u00f3sito do rol de testemunhas.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil Pimentel  Moura, 51, ., Centro  - CEP  16400-920,  Fone: \n14-3522-3977,  Lins-SP - E-mail:  lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006732-62.2015.8.26.0322\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Aposentadoria  por Invalidez  Acident\u00e1ria\nRequerente : Marcia Aparecida  de Lara\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de Direito:  Dr. Antonio  Apparecido  Barbi\nVistos ,   etc.\nComo   se   infere   da   conclus\u00e3o   do   laudo   m\u00e9dico   de   fl.   204,   a   autora   foi  \nconsiderada   portadora   de   transtorno   de   adapta\u00e7\u00e3o   \"e   se   comprovados   os   fatos   h\u00e1  \nconcausa   com   os   eventos   ocorridos   no   trabalho\",   portanto,   a   per\u00edcia   pede   a  \ncomplementa\u00e7\u00e3o   de   prova   testemunhal   quanto   aos   fatos   alegados,   raz\u00f5es   pelas   quais  \nindefiro   o   pedido   de   tutela   antecipada.\nHomologo   o   laudo   de   per\u00edcia   m\u00e9dica   de   fls.   200\/210,   para   que   produza  \nseus   jur\u00eddicos   e   legais   efeitos.\nDesigno   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o,   debates   e   julgamento   para   o   dia   16   de  \nagosto   de   2017,   \u00e0s   13h30min ,   observando   as   partes   o   prazo   do   artigo   357,   \u00a7   4\u00ba,   do  \nC\u00f3digo   de   Processo   Civil   para   o   dep\u00f3sito   do   rol   de   testemunhas.\nInt.\nLins, 28  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 21230A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 13:08 . fls. 211"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Data: 16\/08\/2017 Hora 13:30 Local: Sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70034257-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 16:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0660\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 2379\/2380","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0660\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a autora, no prazo de 10 (dez) dias, sobre o laudo pericial de fls. 200\/204. Int. Nada mais. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a autora, no prazo de 10 (dez) dias, sobre o laudo pericial de fls. 200\/204. Int. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2324 P\u00e1gina: 1395\/1397","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2324 P\u00e1gina: 1395\/1397","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2017 Teor do ato: Intime-se a autora a fim de que compare\u00e7a em cart\u00f3rio para retirar as passagens de ida e de volta expedidas em seu favor e de seu acompanhante (com urg\u00eancia, tendo em vista que a per\u00edcia ser\u00e1 realizada dia 24\/04\/2017). Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2017 Teor do ato: Fl. 189: Anote-se e observe-se. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 322.2017\/006777-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intime-se a autora a fim de que compare\u00e7a em cart\u00f3rio para retirar as passagens de ida e de volta expedidas em seu favor e de seu acompanhante (com urg\u00eancia, tendo em vista que a per\u00edcia ser\u00e1 realizada dia 24\/04\/2017).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fl. 189: Anote-se e observe-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Pedido de Altera\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70016984-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Altera\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Data: 05\/04\/2017 10:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322 P\u00e1gina: 1436\/3437","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 322.2017\/005276-3 dirigi-me ao endere\u00e7o fornecido e a\u00ed sendo deixei de intimar Marcia Aparecida Lara por n\u00e3o encontra-la.Fui atendido pela moradora Damaris Alves Barbosa ,alegando desconhece-lo no local,pois ali mudou-se recentemente.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Lins, 30 de mar\u00e7o de 2017.N\u00famero de Cotas:1","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando-se que a autora litiga sob os ausp\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, defiro o pedido de fls. 182 e 185, expedindo-se passagens de ida e de volta em seu favor e em favor de seu acompanhante, indicado \u00e0 fl. 185.Int. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Considerando-se que a autora litiga sob os ausp\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, defiro o pedido de fls. 182 e 185, expedindo-se passagens de ida e de volta em seu favor e em favor de seu acompanhante, indicado \u00e0 fl. 185.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS  - FORO  DE LINS  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51 ,   Centro\nCEP:   16400-920  -   Lins  -   SP\nTelefone:   14-3522-3977  -  E-mail:  Lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006732-62.2015.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Aposentadoria  por Invalidez  Acident\u00e1ria\nRequerente : Marcia Aparecida  de Lara\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Ant\u00f4nio  Apparecido  Barbi.\nVistos.\nConsiderando-se   que   a   autora   litiga   sob   os   ausp\u00edcios   da   justi\u00e7a   gratuita,   defiro   o  \npedido   de   fls.   182   e   185,   expedindo-se   passagens   de   ida   e   de   volta   em   seu   favor   e   em   favor   de   seu  \nacompanhante,   indicado   \u00e0   fl.   185.\nInt.Lins (SP),  03  de  abril  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 1AF3B9B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 03\/04\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 186"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70016378-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/04\/2017 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0306\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 1373\/1374","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2017 Teor do ato: Informe a autora, EM CAR\u00c1TER DE URG\u00caNCIA, se pretende seja expedida passagem de ida e de volta tamb\u00e9m para um acompanhante seu, sendo que, em caso positivo, dever\u00e1 informar nos autos a qualifica\u00e7\u00e3o completa do mesmo (PRAZO: 03 (TR\u00caS) DIAS). Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Informe a autora, EM CAR\u00c1TER DE URG\u00caNCIA, se pretende seja expedida passagem de ida e de volta tamb\u00e9m para um acompanhante seu, sendo que, em caso positivo, dever\u00e1 informar nos autos a qualifica\u00e7\u00e3o completa do mesmo (PRAZO: 03 (TR\u00caS) DIAS).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.17.70015913-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2017 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Intima\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que nesta data, por volta das 15:30h, entrei em contato telef\u00f4nico com a Central de Mandados (Sr. Jos\u00e9 Carlos), a fim de solicitar a devolu\u00e7\u00e3o do mandado de fl. 178 independente de cumprimento, tendo em vista que a autora compareceu no balc\u00e3o deste r. Ju\u00edzo e seu por intimada do ato ordinat\u00f3rio de fl. 175, conforme certid\u00e3o de fl. 179. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a autora, Sra. MARCIA APARECIDA DE LARA, CPF n\u00ba 110.629.708-37, RG n\u00ba 17.808.092-5, compareceu, nesta data, no Cart\u00f3rio deste Ju\u00edzo da 2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Lins\/SP, e se de deu por INTIMADA do ato ordinat\u00f3rio de fl. 175 (designa\u00e7\u00e3o de data, hor\u00e1rio e local para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia m\u00e9dica), sendo que nesta ocasi\u00e3o entreguei-lhe c\u00f3pia do of\u00edcio de fl. 174. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 322.2017\/005276-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 10\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Mandado Expedido   Mandado n\u00ba: 322.2017\/005074-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cancelado em 20\/03\/2017 Local: Foro de Lins \/ Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 1367\/1368","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2017 Teor do ato: Intimem-se as partes de que foi designado o dia 24\/04\/2017, \u00e0s 16:10h, para que a autora MARCIA APARECIDA DE LARA compare\u00e7a \u00e0 RUA BARRA FUNDA, 824 BARRA FUNDA S\u00e3o Paulo - SP, para realiza\u00e7\u00e3o do EXAME PERICIAL, observando-se que a pericianda dever\u00e1 comparecer com 30 minutos de anteced\u00eancia, munida de DOCUMENTO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O ORIGINAL COM FOTO (RG ou CNH), SEM O QUAL N\u00c3O SER\u00c1 ATENDIDA, de CTPS, bem como de documentos m\u00e9dicos pertinentes, se porventura os tiver, conforme of\u00edcio de fl. 174. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intimem-se as partes de que foi designado o dia 24\/04\/2017, \u00e0s 16:10h, para que a autora MARCIA APARECIDA DE LARA compare\u00e7a \u00e0 RUA BARRA FUNDA, 824 BARRA FUNDA S\u00e3o Paulo - SP, para realiza\u00e7\u00e3o do EXAME PERICIAL, observando-se que a pericianda dever\u00e1 comparecer com 30 minutos de anteced\u00eancia, munida de DOCUMENTO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O ORIGINAL COM FOTO (RG ou CNH), SEM O QUAL N\u00c3O SER\u00c1 ATENDIDA, de CTPS, bem como de documentos m\u00e9dicos pertinentes, se porventura os tiver, conforme of\u00edcio de fl. 174.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 1166\/1167","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 1166\/1167","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Fl. 168: Atenda-se. Int. Nada mais. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Vistos.Oficie-se ao IMESC comunicando a transfer\u00eancia em seu favor dos honor\u00e1rios periciais, bem como solicitando o agendamento da per\u00edcia m\u00e9dica.Int. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fl. 168: Atenda-se. Int. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Oficie-se ao IMESC comunicando a transfer\u00eancia em seu favor dos honor\u00e1rios periciais, bem como solicitando o agendamento da per\u00edcia m\u00e9dica.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS  - FORO  DE LINS  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51 ,   Centro\nCEP:   16400-920  -   Lins  -   SP\nTelefone:   14-3522-3977  -  E-mail:  Lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006732-62.2015.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Aposentadoria  por Invalidez  Acident\u00e1ria\nRequerente : Marcia Aparecida  de Lara\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Ant onio  Apparecido  Barbi\nVistos.\nOficie-se   ao   IMESC   comunicando   a   transfer\u00eancia   em   seu   favor   dos   honor\u00e1rios  \npericiais,   bem   como   solicitando   o   agendamento   da   per\u00edcia   m\u00e9dica.\nInt.Lins (SP),  16  de  dezembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 169CDAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 27\/12\/2016 \u00e0s 14:19 . fls. 154"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0918\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 1693\/1695","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0918\/2016 Teor do ato: Ante o contido no of\u00edcio do Banco do Brasil de fl. 147, expe\u00e7a-se novo of\u00edcio, a fim de que o mesmo d\u00ea o correto cumprimento ao determinado pelo r. despacho de fl. 133. Int. Nada mais. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ante o contido no of\u00edcio do Banco do Brasil de fl. 147, expe\u00e7a-se novo of\u00edcio, a fim de que o mesmo d\u00ea o correto cumprimento ao determinado pelo r. despacho de fl. 133. Int. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Prezado(a) Senhor(a),Informo a Vossa Senhoria o n\u00famero do CPF de M\u00e1rcia Aparecida de Lara: 110.629.708-37, conforme solicitado por meio do Of\u00edcio BB n\u00ba 2016\/732, datado de 16\/11\/2016.","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Fls. 143\/144: atenda-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0827\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2236 P\u00e1gina: 1346\/1349","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0827\/2016 Teor do ato: Ante ao contido na Certid\u00e3o da Serventia de fl. 139, reitere-se o Of\u00edcio de fl. 134. Ap\u00f3s, solicite-se o agendamento na forma determinada na parte final do r. Despacho de fl. 118. Int. Nada mais. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ante ao contido na Certid\u00e3o da Serventia de fl. 139, reitere-se o Of\u00edcio de fl. 134. Ap\u00f3s, solicite-se o agendamento na forma determinada na parte final do r. Despacho de fl. 118. Int. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que at\u00e9 a presente data n\u00e3o houve qualquer resposta ao(s) Of\u00edcio(s) expedido(s) \u00e0s fls. 134. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0555\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2186 P\u00e1gina: 1532\/1539","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0555\/2016 Teor do ato: Vistos.Oficie-se ao Banco do Brasil solicitando a transfer\u00eancia do valor depositado (fls. 132) para a conta banc\u00e1ria n\u00ba 130.913-7, ag\u00eancia 3323-5, junto ao Banco do Brasil S.A. em titularidade do Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo - IMESC. Efetivada a transfer\u00eancia, comunique-se o IMESC. Int. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Oficie-se ao Banco do Brasil solicitando a transfer\u00eancia do valor depositado (fls. 132) para a conta banc\u00e1ria n\u00ba 130.913-7, ag\u00eancia 3323-5, junto ao Banco do Brasil S.A. em titularidade do Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo - IMESC. Efetivada a transfer\u00eancia, comunique-se o IMESC. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS  - FORO  DE LINS  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51 ,   Centro\nCEP:   16400-920  -   Lins  -   SP\nTelefone:   14-3522-3977  -  E-mail:  Lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006732-62.2015.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Aposentadoria  por Invalidez  Acident\u00e1ria\nRequerente : Marcia Aparecida  de Lara\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz   de   Direito:   Dr.  Ant onio  Apparecido  Barbi.\nVistos.\nOficie-se  ao  Banco  do  Brasil  solicitando  a  transfer\u00eancia  do  valor  depositado  (fls.  \n132)  para  a  conta  banc\u00e1ria  n\u00ba  130.913-7,  ag\u00eancia  3323-5,  junto  ao  Banco  do  Brasil  S.A.   em  \ntitularidade  do  Instituto  de  Medicina  Social  e  de  Criminologia  de  S\u00e3o  Paulo  -  IMESC.  \nEfetivada  a  transfer\u00eancia,  comunique-se  o  IMESC.  \nInt.Lins (SP),  11  de  agosto  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 10E3BCE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 11\/08\/2016 \u00e0s 15:02 . fls. 133"}},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0386\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2143 P\u00e1gina: 1194\/1199","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0386\/2016 Teor do ato: Por ora, aguarde-se o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais. Int. Nada mais. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Por ora, aguarde-se o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios periciais. Int. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WLIS.16.70020281-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 03\/06\/2016 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0342\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2127 P\u00e1gina: 1255\/1262","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0342\/2016 Teor do ato: Vistos, etc.Defiro a per\u00edcia m\u00e9dica a ser produzida pelo Instituto de Medicina Social e Criminologia de S\u00e3o Paulo - IMESC. Faculto \u00e0s partes, no prazo de dez dias, a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e formula\u00e7\u00e3o de quesitos.Promova o r\u00e9u a antecipa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios periciais no valor de R$ 735,41 (acidente do trabalho), em cumprimento ao disposto no artigo 8\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.620\/1993, no prazo de dez dias, mediante dep\u00f3sito identificado, na conta banc\u00e1ria n\u00ba 130.913-7, da ag\u00eancia 3323-5, do Banco do Brasil S. A., em nome do Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo IMESC inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 43.054.154\/0001-79, juntando-se aos autos comprovante do dep\u00f3sito banc\u00e1rio. Ap\u00f3s, oficie-se solicitando agendamento.Int. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Despacho    Vistos, etc.Defiro a per\u00edcia m\u00e9dica a ser produzida pelo Instituto de Medicina Social e Criminologia de S\u00e3o Paulo - IMESC. Faculto \u00e0s partes, no prazo de dez dias, a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos e formula\u00e7\u00e3o de quesitos.Promova o r\u00e9u a antecipa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios periciais no valor de R$ 735,41 (acidente do trabalho), em cumprimento ao disposto no artigo 8\u00ba, \u00a7 2\u00ba, da Lei Federal n\u00ba 8.620\/1993, no prazo de dez dias, mediante dep\u00f3sito identificado, na conta banc\u00e1ria n\u00ba 130.913-7, da ag\u00eancia 3323-5, do Banco do Brasil S. A., em nome do Instituto de Medicina Social e de Criminologia de S\u00e3o Paulo IMESC inscrito no CNPJ sob o n\u00ba 43.054.154\/0001-79, juntando-se aos autos comprovante do dep\u00f3sito banc\u00e1rio. Ap\u00f3s, oficie-se solicitando agendamento.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS\nFORO  DE LINS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  GIL PIMENTEL  MOURA, 51, Lins -SP  - CEP  16400-920\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006732-62.2015.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Aposentadoria  por Invalidez  Acident\u00e1ria\nRequerente : Marcia Aparecida  de Lara\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Antonio   Apparecido   Barbi\nVistos , etc .\nDefiro  a  per\u00edcia  m\u00e9dica  a  ser  produzida  pelo  Instituto  de  Medicina  Social  e \nCriminologia  de  S\u00e3o  Paulo  \u2013  IMESC .  Faculto  \u00e0s  partes,  no  prazo  de  dez  dias,  a  indica\u00e7\u00e3o  de  \nassistentes  t\u00e9cnicos  e  formula\u00e7\u00e3o  de  quesitos.\nPromova  o  r\u00e9u  a antecipa\u00e7\u00e3o  dos  honor\u00e1rios  periciais  no  valor  de   R$  735,41  \n(acidente  do  trabalho),  em  cumprimento  ao  disposto  no  artigo  8\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  \n8.620\/1993 ,  no  prazo  de  dez  dias,  mediante  dep\u00f3sito  identificado,  na  conta  banc\u00e1ria  n\u00ba  \n130.913-7,  da  ag\u00eancia  3323-5,  do  Banco  do  Brasil  S.  A.,  em  nome  do  Instituto  de  Medicina  \nSocial  e  de  Criminologia  de  S\u00e3o  Paulo  \n IMESC  \n inscrito  no  CNPJ  sob  o  n\u00ba  \n43.054.154\/0001-79 ,  juntando-se  aos  autos  comprovante  do  dep\u00f3sito  banc\u00e1rio.  Ap\u00f3s,  oficie-se  \nsolicitando  agendamento.\nInt.\nLins , 10  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo D21F3B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 10\/05\/2016 \u00e0s 17:22 . fls. 118"}},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.16.70016558-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2016 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2110 P\u00e1gina: 1008\/1014","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a autora, no prazo de 10 dias \u00fateis, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 certid\u00e3o de fl. 113. Int. Nada mais. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a autora, no prazo de 10 dias \u00fateis, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 certid\u00e3o de fl. 113. Int. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 haver decorrido \"in albis\" o prazo para contesta\u00e7\u00e3o pela requerida Instituto Nacional do Seguro Social - INSS. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0120\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2068 P\u00e1gina: 1126\/1132","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0120\/2016 Teor do ato: Por ora, aguarde-se o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o. Int. Nada mais. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Por ora, aguarde-se o decurso do prazo para contesta\u00e7\u00e3o. Int. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLIS.16.70002794-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/02\/2016 14:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 27\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 18\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0888\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2001 P\u00e1gina: 1005\/1009","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2015","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0888\/2015 Teor do ato: Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Procedimento Sum\u00e1rio - Aposentadoria por Invalidez Acident\u00e1ria, ajuizada por Marcia Aparecida de Lara, em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS. Concedo \u00e0 requerente os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Converto o procedimento destes autos de Sum\u00e1rio para Ordin\u00e1rio, procedendo-se as anota\u00e7\u00f5es devidas. No mais, cite-se o requerido com as advert\u00eancias legais. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Fabian Canola (OAB 144341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Trata-se de A\u00e7\u00e3o de Procedimento Sum\u00e1rio - Aposentadoria por Invalidez Acident\u00e1ria, ajuizada por Marcia Aparecida de Lara, em face de Instituto Nacional do Seguro Social - INSS. Concedo \u00e0 requerente os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Converto o procedimento destes autos de Sum\u00e1rio para Ordin\u00e1rio, procedendo-se as anota\u00e7\u00f5es devidas. No mais, cite-se o requerido com as advert\u00eancias legais. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  LINS  - FORO  DE LINS  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Gil  Pimentel  Moura,  51 ,   Centro\nCEP:   16400-920  -   Lins  -   SP\nTelefone:   14-3522-3977  -  E-mail:  Lins2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006732-62.2015.8.26.0322\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Aposentadoria  por Invalidez  Acident\u00e1ria\nRequerente : Marcia Aparecida  de Lara\nRequerido : Instituto Nacional  do Seguro  Social - INSS\nVistos.\nTrata-se   de   A\u00e7\u00e3o   de  Procedimento  Sum\u00e1rio  -  Aposentadoria  por  Invalidez  \nAcident\u00e1ria,  ajuizada  por  Marcia  Aparecida  de  Lara ,  em  face  de  Instituto  Nacional  do  Seguro  \nSocial -  INSS .\nConcedo \u00e0  requerente  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.\nConverto  o  procedimento  destes  autos  de  Sum\u00e1rio  para  Ordin\u00e1rio,  procedendo-se  \nas  anota\u00e7\u00f5es  devidas.\nNo  mais,  cite-se  o  requerido  com  as  advert\u00eancias  legais.\nIntime-se. Lins (SP),  10  de  novembro  de 2015 .\nAnt\u00f4nio  Apparecido  Barbi\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006732-62.2015.8.26.0322 e c\u00f3digo 740A60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO APPARECIDO BARBI, liberado nos autos em 11\/11\/2015 \u00e0s 12:58 . fls. 98"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/06\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Pedido de Altera\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o, Debates e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":140,"total_andamentos":140}],"publicacoes":[]}