{"numero":"1006552-40.2016.8.26.0248","processos":[{"processo":"1006552-40.2016.8.26.0248","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Enriquecimento sem Causa","local_fisico":null,"distribuicao":"13\/07\/2016 \u00e0s 11:04 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Indaiatuba","juiz":"Patr\u00edcia Bueno Scivittaro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Roberto Pereira dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO SAFRA S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Valber Esteves dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Oliveira Dutra"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70082519-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 23:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 144\/151","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2017 Teor do ato: 3. Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O.Vencida, a parte autora arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios no valor de R$3.000,00, com fundamento no art. 85, \u00a7 8\u00ba, do CPC, observada a gratuidade. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se.Oportunamente, arquivem-se os autos. Advogados(s): Fabio Oliveira Dutra (OAB 292207\/SP), Valber Esteves dos Santos (OAB 355904\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    3. Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O.Vencida, a parte autora arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais, mais honor\u00e1rios advocat\u00edcios no valor de R$3.000,00, com fundamento no art. 85, \u00a7 8\u00ba, do CPC, observada a gratuidade. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Cumpra-se.Oportunamente, arquivem-se os autos.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADEMAR  DE BARROS  N. 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006552-40.2016.8.26.0248 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1006552-40.2016.8.26.0248\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9 Roberto  Pereira dos Santos\nRequerido : BANCO SAFRA S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luciano   Brunetto   Beltran\nVistos.\n1.  Trata-se  de  A\u00c7\u00c3O  DE  REVIS\u00c3O  DE  CONTRATO  C\/C  DECLARA\u00c7\u00c3O  \nDE  NULIDADE  C\/C  REPETI\u00c7\u00c3O  DE  IND\u00c9BITOS  C\/C  DANOS  MORAIS  proposta  por  \nJOS\u00c9  ROBERTO  PEREIRA  DOS  SANTOS  em  face  de  BANCO  SAFRA  S\/A.  \nPreliminarmente,  o  autor  pleiteia  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  e  honor\u00e1rios  de  \nsucumb\u00eancia.  No  m\u00e9rito,  alega  que  realizou  contrato  de  transfer\u00eancia  de  portabilidade  de  \nempr\u00e9stimo  consignado  em  28\/03\/2016  com  o  banco  Ita\u00fa\/BMG,  sob  a  promessa  de  juros  menores,  \nem  que  manteria  o  valor  e  quantidade  das  parcelas,  restando  um  saldo  positivo  no  valor  de  R$  \n2.628,48.  Do  referido  empr\u00e9stimo  originou-se  60  parcelas  no  valor  de  R$  417,21,  sendo  quitadas  \n20  parcelas.  O  requerido  realmente  creditou  em  sua  conta  o  valor  prometido,  mas  ao  analisar  o  \nextrato  junto  ao  INSS,  constatou  que  passou  a  dever  72  parcelas  no  mesmo  valor  do  empr\u00e9stimo  \ntransferido.  Quer  a \nproced\u00eancia,   com   a   condena\u00e7\u00e3o   do   requerido   ao   pagamento   em   dobro   da  \npresente   lide,   devido   sua   m\u00e1-f\u00e9;   a   declara\u00e7\u00e3o   de   nulidade,   o   deferimento   do   pedido   de   revis\u00e3o   da  \nexecu\u00e7\u00e3o   do   contrato,   nos   termos   do   memorial   de   c\u00e1lculo   apresentado;   a   repeti\u00e7\u00e3o   de   ind\u00e9bitos   de  \nquaisquer   valores   que   possam   ser   pagos   al\u00e9m   do   exposto   no   t\u00f3pico   anterior,   por   n\u00e3o   ser   poss\u00edvel  \nprever   a   data   de   desfecho   final   da   lide;   que   o   requerido   seja   obrigado   a   apresentar   as   grava\u00e7\u00f5es  \ntelef\u00f4nicas   que   se   deu   a   contrata\u00e7\u00e3o,   \u00f3ptica   da   invers\u00e3o   do   \u00f4nus   da   prova;   a   condena\u00e7\u00e3o   do   banco  \na   indeniza\u00e7\u00e3o   por   dano   moral,   no   valor   de   R$   20.000,00; a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o;  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  no  pagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  no  percentual  de  \n20%  sobre  o  valor  da  causa;  o  deferimento  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria;  bem  como  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprovas  (fls.  01\/18).  \nA  gratuidade  foi  deferida,  decidindo-se  para  momento  oportuno  a  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  (fls.  40).  \nEm  contesta\u00e7\u00e3o  o  requerido  requer,  preliminarmente,  a  revoga\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006552-40.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 23961AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO BRUNETTO BELTRAN, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 22:16 . fls. 97\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADEMAR  DE BARROS  N. 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006552-40.2016.8.26.0248 - lauda  2\ngratuidade\n da  justi\u00e7a,  uma  vez  que  o  autor  n\u00e3o  demonstrou  hipossufici\u00eancia.  No  m\u00e9rito,  aduz  que  \nna  verdade  o  autor  celebrou  contrato  com  o  Banco  Safra  S\/A  em  26\/04\/2016,  no  importe  de  R$  \n14.283,30,  para  pagamento  de  72  parcelas,  no  importe  de  R$  471,21  cada  um  delas.  Em  virtude  do  \ncontrato  celebrado,  devolveu  ao  requerente  a  diferen\u00e7a  de  R$  2.545,30,  conforme  \u201cdados  \nfinanceiros\u201d.  Em  momento  algum  o  autor  fez  prova  de  que  foi  pactuado  algo  diferente,  juntando  \napenas  documentos  em  branco  e  sem  nenhuma  assinatura.  Com  rela\u00e7\u00e3o  ao  pr\u00e9vio  conhecimento,  \nnota-se  que  o  autor  o  teve,  tanto  que  assinou  devidamente  o  contrato,  n\u00e3o  sendo  nada  acordado  \nsem  sua  anu\u00eancia.  Vale  dizer  que  ao  emitir  a  declara\u00e7\u00e3o  de  vontade  o  requerente  concordou  \nexpressamente  com  a  defini\u00e7\u00e3o  de  valores,  bem  como  com  o  risco  emanado  atrav\u00e9s  da  forma  de  \nsua  restitui\u00e7\u00e3o.  Desde  o  in\u00edcio  o  autor  tinha  ci\u00eancia  dos  termos  da  opera\u00e7\u00e3o,  quanto  \u00e0  sua  natureza,  \nvalor  das  parcelas  e  vencimentos,  e  n\u00e3o  h\u00e1  abusividade  na  cobran\u00e7a,  n\u00e3o  cabendo,  portanto,  \nrepeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  ou  compensa\u00e7\u00e3o.  Al\u00e9m  disso,  inexistem  a  cobran\u00e7a  das  tarifas  mencionadas  \npelo  autor,  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  e  a  ocorr\u00eancia  de  dano  moral.  Quer  a  improced\u00eancia;  bem  \ncomo  a  produ\u00e7\u00e3o  de  todos  os  meios  de  provas  em  direito  admitidas  (fls.  44\/70).  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  82\/89).  \nAs  partes  vieram  aos  autos  apresentarem,  especificarem  e  justificarem  as  provas  \nque  pretendem  produzir  (fls.  92  e  93\/94).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\n2. Preceitua  o  art.  355,  I,  do  CPC,  que  o  juiz  julgar\u00e1  antecipadamente  o  pedido,  \nproferindo  senten\u00e7a  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  quando  n\u00e3o  houver  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  \noutras  provas,  o  que  se  aplica  in  casu.\n3.  Rejeito  a  preliminar  arguida  pelo  requerido.  \nN\u00e3o  h\u00e1  de  se  falar  em  rejei\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  gratuidade,  uma  vez  que  tal  alega\u00e7\u00e3o  \npresume-se  verdadeira.   \n4.  Vou  ao  m\u00e9rito.\nComo  se  sabe,  para  que  uma  cl\u00e1usula  seja  considerada  abusiva,  e,  a  partir  disso,  \nnula  de  pleno  direito,  cada  caso  deve  ser  analisado  individualmente,  levando-se  em  considera\u00e7\u00e3o  o  \nvalor  total  da  aven\u00e7a,  o  valor  individual  das  tarifas,  suas  denomina\u00e7\u00f5es  e,  em  caso  de  cobran\u00e7as  \nn\u00e3o  previstas  expressamente  pelas  resolu\u00e7\u00f5es  do  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional,  se  estas  foram  \nexpressa  e  devidamente  justificadas  no  contrato.  Assim  foi  analisado  o  presente  caso.  \nIgualmente,  n\u00e3o  se  denota  desequil\u00edbrio  contratual,  bem  como  desaten\u00e7\u00e3o  \u00e0  boa-f\u00e9  \ncontratual  e  \u00e0  finalidade  social  do  contrato,  nos  termos  dos  arts.  421  e  422,  do  CC  e  arts.  46  e  51,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006552-40.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 23961AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO BRUNETTO BELTRAN, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 22:16 . fls. 98\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADEMAR  DE BARROS  N. 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006552-40.2016.8.26.0248 - lauda  3\nIV,\n do  CDC.\nNesse contexto,  tamb\u00e9m  n\u00e3o  podem  ser  deixados  de  lado  os  princ\u00edpios  da  \nconserva\u00e7\u00e3o  ou  aproveitamento  dos  neg\u00f3cios  jur\u00eddicos  e  do  pacta  sunt  servanda.  \nA  parte  autora,  sob  outro  prisma,  pactua  ciente  das  condi\u00e7\u00f5es  ofertadas  pela  parte  \nadversa,  refor\u00e7ando  a  tese  de  que  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica  n\u00e3o  pode  ser  alargada  \nde  foram  irrestrita,  ao  sabor  de  sua  conveni\u00eancia.\nDeve-se,  acima  de  tudo,  privilegiar  a  seguran\u00e7a  jur\u00eddica  e  a  estabilidade  dos  \ncontratos,  favorecendo  e estimulando  o  adimplemento  das  obriga\u00e7\u00f5es  firmadas,  mormente  por  \nquem  se  esmera  em  adimplir  as  d\u00edvidas  espontaneamente  contra\u00eddas.  Isso  faz  parte  da  evolu\u00e7\u00e3o  do  \nconceito  do  consumo  respons\u00e1vel  e  do  est\u00edmulo  \u00e0  adimpl\u00eancia.  \nNo  mais,  o  reconhecimento  de  uma  cl\u00e1usula  abusiva  deve  ser  feito  com  \npar\u00e2metros,  levando-se  em  considera\u00e7\u00e3o  o  princ\u00edpio  da  transpar\u00eancia,  o  direito  \u00e0  informa\u00e7\u00e3o  e  \u00e0  \nf\u00e1cil  compreens\u00e3o  do  que  est\u00e1  sendo  contratado.  No  presente  caso  isso  foi  observado  \nintegralmente. A interpreta\u00e7\u00e3o  deve,  sim,  ser  favor\u00e1vel  ao  consumidor  sempre  que  a  cl\u00e1usula  ferir  \no  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9  objetiva.  E  isso,  concretamente,  na  maioria  dos  casos,  ocorre  por  meio  de  \ncl\u00e1usulas  redigidas  em  letras  menores  que  o  restante  do  contrato,  inseridas  em  anexos  ou  rodap\u00e9s,  \ncom  reda\u00e7\u00e3o  amb\u00edgua  ou  com  previs\u00e3o  de  \u00f4nus  suplementar  ao  benefici\u00e1rio.  H\u00e1  um  claro  \nrompimento  do  equil\u00edbrio  entre  as  partes,  o  que,  a  meu  alvedrio,  n\u00e3o  se  aplica  na  hip\u00f3tese  dos  \nautos. Embora na  maioria  das  vezes  o  consumidor  n\u00e3o  obtenha  \u00eaxito  ao  negociar  o  valor  \ndas  tarifas  cobradas,  ele  tem  \u00e0 sua  disposi\u00e7\u00e3o  in\u00fameras  outras  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  aptas  e  \n\u00e1vidas  por  finalizar  um  empr\u00e9stimo!!  A  oferta  de  cr\u00e9dito  nos  dias  atuais,  como  se  sabe,  \u00e9 \nconsider\u00e1vel. A bem  da  verdade,  o  que  se  verifica  comumente  \u00e9  que  os  consumidores  n\u00e3o  \nanalisam  o  \u201ccusto-benef\u00edcio\u201d,  s\u00f3  os  \u201cbenef\u00edcios\u201d.  Entretanto,  o  Poder  Judici\u00e1rio  n\u00e3o  pode  se  \ncompadecer  com  esta  situa\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  chancelar,  no  m\u00ednimo,  uma  invers\u00e3o  de  valores.\nPortanto,  as  cobran\u00e7as  guerreadas  s\u00e3o  escorreitas.\nA  alega\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  indevida  n\u00e3o  merece  prosperar.  O  requerido  juntou  o  \ncontrato  perfeitamente  assinado  pela  parte  autora,  ou  seja,  ela  estava  ciente  de  valores,  das  \nparcelas  e  do  empr\u00e9stimo  realizado.  \nSendo  assim,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  eventuais  danos  sofridos.  \nAdemais,  n\u00e3o  haver\u00e1  a  nulidade,  j\u00e1  que  a  cobran\u00e7a  \u00e9  correta,  assim  como  exposto  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006552-40.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 23961AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO BRUNETTO BELTRAN, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 22:16 . fls. 99\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADEMAR  DE BARROS  N. 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006552-40.2016.8.26.0248 - lauda  4\nanteriormente.\n \nComo  visto,  n\u00e3o  me  limitei  \u00e0  indica\u00e7\u00e3o,  \u00e0  reprodu\u00e7\u00e3o  ou  \u00e0  par\u00e1frase  de  ato  \nnormativo,  sem  explicar  sua  rela\u00e7\u00e3o  com  a  causa  ou  quest\u00e3o  decidida.  O  fato  \u00e9  que  nos  dias  de  \nhoje  n\u00e3o  se  pode  mais  repetir  o  que  j\u00e1  foi  posto  nem  mesmo  se  estender  em  palavras  \ndesnecess\u00e1rias,  pois  o  volume  de  processos  n\u00e3o  permite.  Ali\u00e1s,  concis\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  falta  de  \nfundamenta\u00e7\u00e3o,  mas,  sim,  arte  de  escrever.  Ainda,  n\u00e3o  empreguei  conceitos  indeterminados,  sem  \nexplicar  o  motivo  concreto  de  sua  incid\u00eancia  no  caso,  com  a  mesma  observa\u00e7\u00e3o  acima  para  os  dias  \nde  hoje.  Ademais,  n\u00e3o  invoquei  motivos  que  se  prestariam  a  justificar  qualquer  outra  decis\u00e3o,  \nrepito,  com  a  mesma  observa\u00e7\u00e3o  acima.  Seja  como  for,  por  vezes  isso  \u00e9  imposs\u00edvel.  Outrossim,  de  \ntodos  argumentos  postos,  os  utilizados  para  a  forma\u00e7\u00e3o  do  meu  convencimento  foram  acima  \nabordados.  Os  demais,  em  sua  inteireza,  n\u00e3o  foram  capazes  de,  em  tese,  infirmar  minha  conclus\u00e3o  \nj\u00e1  lan\u00e7ada.  Ainda,  n\u00e3o  me  limitei  a  invocar  precedente  ou  enunciado  de  s\u00famula,  se  o  caso,  sem  \nidentificar  seus  fundamentos  determinantes  nem  demonstrar  que  o  caso  sob  julgamento  se  ajusta  \n\u00e0queles  fundamentos,  claro,  sempre  com  a  ressalva  acima.  Por  fim,  n\u00e3o  deixei  de  seguir  enunciado  \nde  s\u00famula,  jurisprud\u00eancia  ou  precedente  invocado,  sem  demonstrar  a  exist\u00eancia  de  distin\u00e7\u00e3o  no  \ncaso  em  julgamento  ou  a  supera\u00e7\u00e3o  de  entendimento,  da  mesma  forma,  se  o  caso,  e  com  o  \ndestaque  acima.\nSem maiores  delongas.\n3 . Diante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O.\nVencida,  a  parte  autora  arcar\u00e1  com  as  custas  e  despesas  processuais,  mais  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  no  valor  de  R$3.000,00,  com  fundamento  no  art.  85,  \u00a7  8\u00ba,  do  CPC,  \nobservada  a  gratuidade\n. \nPublique-se.  \nRegistre-se.  \nIntimem-se.  \nCumpra-se.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.\nIndaiatuba , 14  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006552-40.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 23961AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO BRUNETTO BELTRAN, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 22:16 . fls. 100\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADEMAR  DE BARROS  N. 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1006552-40.2016.8.26.0248 - lauda  5\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006552-40.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 23961AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANO BRUNETTO BELTRAN, liberado nos autos em 10\/09\/2017 \u00e0s 22:16 . fls. 101"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70066665-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/10\/2016 19:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70064793-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 14\/10\/2016 09:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0221\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2216 P\u00e1gina: 99\/106","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0221\/2016 Teor do ato: Especifiquem, as partes, as provas que, efetivamente, pretendem produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o, no prazo comum de 05 dias. Advogados(s): Fabio Oliveira Dutra (OAB 292207\/SP), Valber Esteves dos Santos (OAB 355904\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Especifiquem, as partes, as provas que, efetivamente, pretendem produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o, no prazo comum de 05 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70061643-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2016 08:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2197 P\u00e1gina: 59\/71","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo legal. Advogados(s): Fabio Oliveira Dutra (OAB 292207\/SP), Valber Esteves dos Santos (OAB 355904\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70054501-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/09\/2016 14:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR552580525TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : BANCO SAFRA S\/A Dilig\u00eancia : 09\/08\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2172 P\u00e1gina: 79\/91","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2016 Teor do ato: Vistos.1- Defiro a(o-a) autor(a) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2- Ante o elevado n\u00famero de feitos distribu\u00eddos na Vara, mensalmente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, prevista na nova sistem\u00e1tica processual ir\u00e1 retardar, em demasia, o processo, ante a ex\u00edgua disponibilidade de pauta do Ju\u00edzo, o que ir\u00e1 de encontro com o direito constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, pelo que postergo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da designa\u00e7\u00e3o dessa audi\u00eancia.3- Cite-se a(o) r\u00e9(u) advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do NCPC.Int. Advogados(s): Valber Esteves dos Santos (OAB 355904\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1- Defiro a(o-a) autor(a) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2- Ante o elevado n\u00famero de feitos distribu\u00eddos na Vara, mensalmente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, prevista na nova sistem\u00e1tica processual ir\u00e1 retardar, em demasia, o processo, ante a ex\u00edgua disponibilidade de pauta do Ju\u00edzo, o que ir\u00e1 de encontro com o direito constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, pelo que postergo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da designa\u00e7\u00e3o dessa audi\u00eancia.3- Cite-se a(o) r\u00e9(u) advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do NCPC.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ademar   de   Barros   n.   774 ,   .   -   Centro\nCEP:   13330-130   -   Indaiatuba   -   SP\nTelefone:   (19)   3875-5046   -   E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1006552-40.2016.8.26.0248  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1006552-40.2016.8.26.0248  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o\nRequerente : Jos\u00e9 Roberto  Pereira dos Santos\nRequerido : BANCO SAFRA S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Dada   Paiva\nVistos.\n1- Defiro  a(o-a)  autor(a)  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n2-  Ante  o  elevado  n\u00famero  de  feitos  distribu\u00eddos  na  Vara,  mensalmente,  a \ndesigna\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o,  prevista  na  nova  sistem\u00e1tica  processual  ir\u00e1  retardar,  \nem  demasia,  o  processo,  ante  a  ex\u00edgua  disponibilidade  de  pauta  do  Ju\u00edzo,  o  que  ir\u00e1  de  encontro  com  \no  direito  constitucional  \u00e0  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  pelo  que  postergo  para  momento  oportuno  \na  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  designa\u00e7\u00e3o  dessa  audi\u00eancia.\n3-  Cite-se  a(o)  r\u00e9(u)  advertindo-se  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  \ndefesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  212,  par\u00e1grafos  1\u00ba  e  2\u00ba,  do  NCPC.\nInt.\nIndaiatuba , 01  de  agosto  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006552-40.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 11413FC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE DADA PAIVA, liberado nos autos em 02\/08\/2016 \u00e0s 11:43 . fls. 40"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o-iniciais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/10\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"20\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[]}