{"numero":"1006548-25.2016.8.26.0176","processos":[{"processo":"1006548-25.2016.8.26.0176","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":"Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/12\/2016 \u00e0s 11:23 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Embu das Artes","juiz":"Gustavo Sauaia Romero Fernandes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.480,35","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Aerocred Intermedia\u00e7\u00e3o Financeira Ltda - Epp"},{"tipo":"Reqda","nome":"Maria Nilva Santos Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco BMG S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Francisco Reis Fonseca"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Vicente de Souza"},{"tipo":"Advogada","nome":"MANUELA SAMPAIO SARMENTO E SILVA"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 3042\/3045","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do Artigo 22 da Lei 9.099\/95) o acordo a que chegaram as partes em audi\u00eancia e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, al\u00ednea b, do CPC, ressalvada eventual execu\u00e7\u00e3o. Declaro Transitada esta em Julgado nesta data, em vista do disposto no artigo 41 da Lei 9099\/95. Decorridos 30 dias da data para cumprimento da aven\u00e7a e nada sendo requerido, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es no sistema, observadas as formalidades legais. Advogados(s): Jose Vicente de Souza (OAB 109144\/SP), Leandro Francisco Reis Fonseca (OAB 141732\/SP), MANUELA SAMPAIO SARMENTO E SILVA (OAB 18454\/BA)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (par\u00e1grafo \u00fanico do Artigo 22 da Lei 9.099\/95) o acordo a que chegaram as partes em audi\u00eancia e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo com julgamento de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, III, al\u00ednea b, do CPC, ressalvada eventual execu\u00e7\u00e3o. Declaro Transitada esta em Julgado nesta data, em vista do disposto no artigo 41 da Lei 9099\/95. Decorridos 30 dias da data para cumprimento da aven\u00e7a e nada sendo requerido, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es no sistema, observadas as formalidades legais.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  EMBU  DAS ARTES\nFORO  DE EMBU  DAS ARTES\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855 , Embu  das Artes  - SP  - \nCEP  06803-270  \n      \n1006548-25.2016.8.26.0176 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1006548-25.2016.8.26.0176\nClasse  - Assunto Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - \nIndeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente :Aerocred  Intermedia\u00e7\u00e3o  Financeira Ltda - Epp\nRequerido :Maria Nilva  Santos  Silva e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sauaia   Romero   Fernandes\nVISTOS.  \nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  para   que   tenha   efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  \nexecutivo  (par\u00e1grafo  \u00fanico  do  Artigo  22  da  Lei  9.099\/95)  o  acordo  a  que  \nchegaram  as  partes  em  audi\u00eancia  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  \nprocesso  com  julgamento  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  III,  al\u00ednea  b,  \ndo  CPC,  ressalvada  eventual  execu\u00e7\u00e3o.  Declaro  Transitada  esta  em  Julgado  \nnesta  data,  em  vista  do  disposto  no  artigo  41  da  Lei  9099\/95.  \nDecorridos  30  dias  da  data  para  cumprimento  da  aven\u00e7a  e  nada  \nsendo  requerido,  arquivem-se  os  autos  com  as  anota\u00e7\u00f5es  no  sistema,  \nobservadas  as  formalidades  legais.  \nPRIC\nEmbu  das Artes , 11  de  setembro  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006548-25.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 212791A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAUAIA ROMERO FERNANDES, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:00 . fls. 131"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Acordo","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70026310-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 08:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70026304-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 23:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70026286-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 18:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70026200-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70023579-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2017 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70021582-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 2755\/2761","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora sobre AR Digital negativo (fl. 32), no prazo legal. Advogados(s): Jose Vicente de Souza (OAB 109144\/SP), Leandro Francisco Reis Fonseca (OAB 141732\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora sobre AR Digital negativo (fl. 32), no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR680267664TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Aerocred Intermedia\u00e7\u00e3o Financeira Ltda - Epp","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WEMB.17.70014617-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/06\/2017 11:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3OProcesso Digital n\u00b0:1006548-25.2016.8.26.0176Classe - Assunto:Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano MaterialRequerente:Aerocred Intermedia\u00e7\u00e3o Financeira Ltda - EppRequerido:Maria Nilva Santos Silva e outroSitua\u00e7\u00e3o do MandadoAguardando CumprimentoOficial de Justi\u00e7aLeandro Carvalho Duca Aguiar (21681)CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 176.2017\/009268-8 dirigi-me ao endere\u00e7o retro, e a\u00ed sendo procedi \u00e0 cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da pessoa descrita no mandado, lendo-lhe o mandado e entregando-lhe a contraf\u00e9, que foi recebida, tendo, contudo, se recusando a assinar o mandado. Sua identidade foi confirmada pela apresenta\u00e7\u00e3o do RG n. 13.090.414-4.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Embu das Artes, 23 de maio de 2017.N\u00famero de Cotas: 01","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680267681TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco BMG S\/A Dilig\u00eancia : 04\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 176.2017\/009268-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 29\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR680267678TJ Situa\u00e7\u00e3o : Recusado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Art. 27 da Lei 9.099-95 - Juizado Destinat\u00e1rio : Maria Nilva Santos Silva","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0097\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 3026\/3035","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0097\/2017 Teor do ato: Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, o para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 10:00h. Poder\u00e3o as partes arrolar ou trazer testemunhas na forma da Lei. Caso requeiram intima\u00e7\u00e3o pessoal, esta ser\u00e1 feita com aviso de condu\u00e7\u00e3o coercitiva.Int. Advogados(s): Leandro Francisco Reis Fonseca (OAB 141732\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Despacho    Designo audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, o para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 10:00h. Poder\u00e3o as partes arrolar ou trazer testemunhas na forma da Lei. Caso requeiram intima\u00e7\u00e3o pessoal, esta ser\u00e1 feita com aviso de condu\u00e7\u00e3o coercitiva.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Embu  das Artes\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nAVENIDA  VEREADOR  JORGE DE SOUZA,  N\u00ba 855,  JARDIM  \nARABUTAN  - CEP  06803-270,  FONE: (11) 4241-8541,  EMBU \nDAS  ARTES-SP  - E-MAIL:  EMBUJEC@TJSP.JUS.BR\n  \nDESPACHO\nProcesso: 1006548-25.2016.8.26.0176  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :Aerocred  Intermedia\u00e7\u00e3o  Financeira Ltda - Epp\nMonteiro  Lobato, 1283, Macedo  - CEP  07112-000,  Guarulhos-\nSP\nRequerido :Maria Nilva  Santos  Silva e outro\nda  Confraternizacao,  463, Casa  2, Jardim  Nossa Senhora  de \nFatima  - CEP  06816-330,  Embu das Artes-SP\n  MAGISTRADO:    Gustavo  Sauaia Romero  Fernandes\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  o  para  \no  dia  05  de  setembro  de  2017 ,  \u00e0s  10:00h .  Poder\u00e3o  as  partes  arrolar  \nou  trazer  testemunhas  na  forma  da  Lei.  Caso  requeiram  intima\u00e7\u00e3o  \npessoal,  esta  ser\u00e1  feita  com  aviso  de  condu\u00e7\u00e3o  coercitiva.\nInt.     \nEmbu  das  Artes , 12  de  abril  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1006548-25.2016.8.26.0176 e c\u00f3digo 1AD9AB8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAUAIA ROMERO FERNANDES, liberado nos autos em 12\/04\/2017 \u00e0s 16:01 . fls. 16"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 10:00 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[]}