{"numero":"1007851-98.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"1007851-98.2017.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"30\/03\/2017 \u00e0s 10:55 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 35.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Otavio Lewin"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maureen Louise de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Tattini Rosa"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0056\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 2253\/2273","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0056\/2017 Teor do ato: Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o (fl. 123) opostos contra senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia dos pedidos (v. senten\u00e7a a fls. 120\/122). Recebo-os, porquanto opostos no prazo de cinco dias previstos em lei (art. 49 da Lei 9.099\/95).Ao contr\u00e1rio do alegado, da referida decis\u00e3o n\u00e3o consta v\u00edcio formal algum: contradi\u00e7\u00e3o intr\u00ednseca de fundamentos ou de afirma\u00e7\u00f5es, omiss\u00e3o de quest\u00e3o cuja aprecia\u00e7\u00e3o judicial \u00e9 obrigat\u00f3ria, d\u00favida ou obscuridade objetivas que pudessem comprometer a compreens\u00e3o ou o resultado final da decis\u00e3o (art. 48 da Lei 9.099\/95). O que ocorreu, na verdade, foi erro material. Com efeito, a data referente ao per\u00edodo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da condena\u00e7\u00e3o foi digitado com incorre\u00e7\u00e3o: onde constou janeiro de 2017, deveria constar janeiro de 2016.Ante o exposto, acolho parcialmente os embargos de declara\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, declaro a senten\u00e7a apenas para que do dispositivo passe a constar que o c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o do valor da condena\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizado com base na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, mas contada a partir de janeiro de 2016. No mais, permanece a senten\u00e7a tal qual proferida (fls. 120\/122). Anote-se, por certid\u00e3o; ap\u00f3s, intimem-se as partes. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maureen Louise de Oliveira (OAB 62170\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70234263-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/09\/2017 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70230781-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o (fl. 123) opostos contra senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia dos pedidos (v. senten\u00e7a a fls. 120\/122). Recebo-os, porquanto opostos no prazo de cinco dias previstos em lei (art. 49 da Lei 9.099\/95).Ao contr\u00e1rio do alegado, da referida decis\u00e3o n\u00e3o consta v\u00edcio formal algum: contradi\u00e7\u00e3o intr\u00ednseca de fundamentos ou de afirma\u00e7\u00f5es, omiss\u00e3o de quest\u00e3o cuja aprecia\u00e7\u00e3o judicial \u00e9 obrigat\u00f3ria, d\u00favida ou obscuridade objetivas que pudessem comprometer a compreens\u00e3o ou o resultado final da decis\u00e3o (art. 48 da Lei 9.099\/95). O que ocorreu, na verdade, foi erro material. Com efeito, a data referente ao per\u00edodo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da condena\u00e7\u00e3o foi digitado com incorre\u00e7\u00e3o: onde constou janeiro de 2017, deveria constar janeiro de 2016.Ante o exposto, acolho parcialmente os embargos de declara\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, declaro a senten\u00e7a apenas para que do dispositivo passe a constar que o c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o do valor da condena\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizado com base na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, mas contada a partir de janeiro de 2016. No mais, permanece a senten\u00e7a tal qual proferida (fls. 120\/122). Anote-se, por certid\u00e3o; ap\u00f3s, intimem-se as partes.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Salmao,  678, sala 14, Jd. Aquarius  - CEP  12246-260,  Fone: \n(12)3878-7124,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nSJCAMPOS2JEC@TJSP.JUS.BR\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007851-98.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Luiz Otavio  Lewin\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJ uiz   de   Direito:   Dr.   Marcos   Alexandre   Bronzatto   Pagan\nTrata-se de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  (fl.  123)  opostos  contra  senten\u00e7a  de  parcial  \nproced\u00eancia dos  pedidos  (v.  senten\u00e7a  a  fls.  120\/122).  Recebo-os\n,  porquanto  opostos  no  prazo  de  \ncinco dias  previstos  em  lei  (art.  49  da  Lei  9.099\/95).\nAo contr\u00e1rio  do  alegado,  da  referida  decis\u00e3o  n\u00e3o  consta  v\u00edcio  formal  algum:  \ncontradi\u00e7\u00e3o  intr\u00ednseca  de  fundamentos  ou  de  afirma\u00e7\u00f5es,  omiss\u00e3o  de  quest\u00e3o  cuja  aprecia\u00e7\u00e3o  \njudicial  \u00e9  obrigat\u00f3ria,  d\u00favida  ou  obscuridade  objetivas  que  pudessem  comprometer  a  compreens\u00e3o  \nou  o  resultado  final  da  decis\u00e3o  (art.  48  da  Lei  9.099\/95).  O  que  ocorreu,  na  verdade,  foi  erro  \nmaterial.  Com  efeito,  a  data  referente  ao  per\u00edodo  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  foi  \ndigitado com  incorre\u00e7\u00e3o:  onde  constou  janeiro  de  2017,  deveria  constar  janeiro  de  2016\n.\nAnte  o  exposto,  acolho\n parcialmente  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  e,  por  \nconseguinte,  declaro\n a  senten\u00e7a  apenas  para  que  do  dispositivo  passe  a  constar  que  o  c\u00e1lculo  da  \ncorre\u00e7\u00e3o  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  realizado  com  base  na  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP,  mas  \ncontada  a  partir  de  janeiro  de  2016\n.  No  mais,  permanece  a  senten\u00e7a  tal  qual  proferida  (fls.  \n120\/122).  Anote-se,  por  certid\u00e3o;  ap\u00f3s,  intimem-se  as  partes.  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 06  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007851-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2EA46A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 19:33 . fls. 124"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70225502-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 20:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Aos 01 de setembro de 2017, \u00e0s 11:30h, na sala de audi\u00eancias da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do MM. Juiz de Direito Dr. Marcos Alexandre Bronzatto Pagan, comigo Escrevente abaixo assinado. Apregoadas as partes, foi constatada a presen\u00e7a de todos. Aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, precedida de sess\u00e3o informal de concilia\u00e7\u00e3o, foi infrut\u00edfera a autocomposi\u00e7\u00e3o (sugest\u00e3o de ratifica\u00e7\u00e3o dos cancelamentos dos contratos questionados e pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o total de R$ 5.000,00, recusada pelo banco-r\u00e9u). Em seguida foram ouvidas informalmente as partes e a preposta do banco-r\u00e9u afirmou que o contrato foi realizado com a aposi\u00e7\u00e3o de impress\u00e3o digital, mas que n\u00e3o sabe informar em qual terminal; e n\u00e3o tem comprova\u00e7\u00e3o desta afirma\u00e7\u00e3o, salvo a tela que foi apresentada na contesta\u00e7\u00e3o. Na sequ\u00eancia, sem outras provas a produzir em audi\u00eancia, o MM. Ju\u00edza declarou encerrada a instru\u00e7\u00e3o e proferiu a seguinte SENTEN\u00c7A: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38 da Lei 9.099\/95). Fundamento e decido. A an\u00e1lise do m\u00e9rito revela que o autor (fl. 8), celebrou com o banco-r\u00e9u (fls. 35\/48 e 65\/102) contrato de m\u00fatuo - questionando-se, por\u00e9m, os supostamente condicionados contratos de cons\u00f3rcio e de seguro de vida (v. peti\u00e7\u00e3o inicial a fls. 1\/7). As institui\u00e7\u00f5es financeiras resistiram bastante, foram at\u00e9 o Supremo Tribunal Federal (ADI 2.591). E ficou decidido o que j\u00e1 estava previsto expressamente na lei (art. 3\u00ba, \u00a7 2\u00ba, do CDC): o regime jur\u00eddico aplicado a tais contratos \u00e9 mesmo o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (v. tb. STJ 297), complementado pela legisla\u00e7\u00e3o civil e pelas normas editadas pelo Bacen (art. 7\u00ba, caput, do CDC: 'di\u00e1logo das fontes'). Sob tal contexto, incidem as regras e os crit\u00e9rios previstos neste Diploma Legal, mormente no que tange ao sistema protetivo do consumidor (mormente os arts. 6\u00b0 e 51). Pois bem. O ordenamento jur\u00eddico admite que os contratos banc\u00e1rios sejam realizados mediante a confirma\u00e7\u00e3o de v\u00e1lida manifesta\u00e7\u00e3o de vontade valendo-se, para tanto, de recursos eletr\u00f4nicos atuais (confirma\u00e7\u00e3o em canal de atendimento, digita\u00e7\u00e3o de senha num\u00e9rica, aposi\u00e7\u00e3o de sinal digital pessoal identificador...). Em determinados casos, normas de regula\u00e7\u00e3o imp\u00f5em que determinados contratos sejam formalizados e rescindidos de modo espec\u00edfico (como, p. ex., o de conta corrente). \u00c9 certo, por\u00e9m, que, em se tratando de rela\u00e7\u00e3o de consumo, a seguran\u00e7a esperada de contratos banc\u00e1rios s\u00e3o inerentes \u00e0 atividade das institui\u00e7\u00f5es financeiras; e eventual v\u00edcios a tanto correspondentes obedecem \u00e0 disciplina da responsabilidade solid\u00e1ria objetiva (art. 20 do CDC). Al\u00e9m disto, \u00e9 preciso considerar que se o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (Lei 8.078\/90) estabelece que 'os contratos que regulam as rela\u00e7\u00f5es de consumo n\u00e3o obrigar\u00e3o os consumidores, se n\u00e3o lhes for dada a oportunidade de tomar conhecimento pr\u00e9vio de seu conte\u00fado' (art. 46). No plano processual, quando h\u00e1 questionamento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00e1lida e regular contrata\u00e7\u00e3o, o veross\u00edmil questionamento - como no caso presente, em que o pr\u00f3prio banco, em situa\u00e7\u00e3o t\u00edpica de condicionamento de contrata\u00e7\u00f5es simult\u00e2neas, cancelou ambos os contratos ap\u00f3s imediata solicita\u00e7\u00e3o do autor - transfere \u00e0 parte n\u00e3o aderente (art. 47) o \u00f4nus de comprova\u00e7\u00e3o respectivo (v. art. 6\u00ba, inc. VIII, do CDC e art. 374 e par\u00e1grafo, do CPC 2015). Ora, o banco-r\u00e9u limitou-se a apresentar, em 'tela de computador', um registro interno p\u00f3s-contrata\u00e7\u00e3o (fls. 103\/104); e, nesta audi\u00eancia, a preposta do banco-r\u00e9u n\u00e3o soube informar em qual terminal se deu a suposta contrata\u00e7\u00e3o, nem esclarecer perguntas a ela formuladas neste sentido (v. termo supra). Ao se arvorar em meros e incompletos registros internos, o banco-r\u00e9u n\u00e3o apenas revelou confundir prova formal de contrata\u00e7\u00e3o com registro de controle de uma transa\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria. Mais que isto: no plano processual, n\u00e3o se desincumbiu do \u00f4nus que o ordenamento processual lhe imp\u00f5e - refor\u00e7ando a alega\u00e7\u00e3o de pr\u00e1tica comercial vedada relativa \u00e0 venda condicionada, como tamb\u00e9m fazendo incidir a inefic\u00e1cia de efeitos contratuais de uma rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica cuja prova de manifesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi devidamente apresentada (art. 46 do CDC). Da\u00ed que a quest\u00e3o deve ser enquadrada no abrangente plano do direito material: ratifica\u00e7\u00e3o do cancelamento dos contratos (art. 46 do CDC) e devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores indevidamente cobrados (art. 42, p. \u00fan. do CDC) - o que inclui, al\u00e9m das parcelas do cons\u00f3rcio (R$ 677,23 e 581,26 - fls. 9 e 10), tamb\u00e9m os danos indiretos decorrentes de indesej\u00e1vel e inevit\u00e1vel utiliza\u00e7\u00e3o de limite de cheque especial (R$ 243,09 - fl. 14). N\u00e3o s\u00f3. De fato, no que tange \u00e0 pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o moral, \u00e9 certo que 'o mero inadimplemento contratual, sem circunst\u00e2ncias espec\u00edficas e graves que a justifiquem, n\u00e3o d\u00e1 ensejo a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais' (S\u00famula 6 da Turma de Uniformiza\u00e7\u00e3o do Sistema dos Juizados Especiais, DOE 24.1.2016, p. 2); no entanto, \u00e9 tamb\u00e9m inquestion\u00e1vel que 'o simples descumprimento do dever legal ou contratual, por caracterizar mero aborrecimento, em princ\u00edpio, n\u00e3o configura dano moral, salvo se a infra\u00e7\u00e3o adv\u00e9m circunst\u00e2ncia que atinja a dignidade da parte' (Enunciado 25 do Col\u00e9gio Recursal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, DOE 1.6.2010 - com grifos na transcri\u00e7\u00e3o). Ora, est\u00e1 demonstrado que o autor foi submetido aos transtornos decorrentes da frustra\u00e7\u00e3o de leg\u00edtima expectativa quanto \u00e0 seguran\u00e7a dos servi\u00e7os banc\u00e1rios e \u00e0 observ\u00e2ncia do dever legal de boa-f\u00e9, como tamb\u00e9m ao descaso com normas de direito b\u00e1sicas e aos constrangimentos de uma contrata\u00e7\u00e3o n\u00e3o-desejada e \u00e0s cobran\u00e7as inesperadas que se sucederam, gerando at\u00e9 mesmo priva\u00e7\u00e3o de valor e ang\u00fastia quanto \u00e0 insatisfat\u00f3ria resolu\u00e7\u00e3o da solicita\u00e7\u00e3o - tudo a configurar a situa\u00e7\u00e3o mencionada na parte final destacada do enunciado de jurisprud\u00eancia acima transcrito. Demonstrados, pois, os pressupostos da responsabilidade civil, a fixa\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o observar\u00e1 os crit\u00e9rios normalmente atendidos pela jurisprud\u00eancia: valor econ\u00f4mico do fato de origem; natureza, extens\u00e3o e intensidade da ofensa sofrida, com abalo das atividades cotidianas; condi\u00e7\u00f5es pessoais da v\u00edtima e repercuss\u00e3o do dano na vida particular dela; capacidade econ\u00f4mica do ofensor e disparidade econ\u00f4mica entre as partes; grau de culpabilidade e verifica\u00e7\u00e3o da ocorr\u00eancia de m\u00e1-f\u00e9 ou de dolo; hist\u00f3rico anterior de ocorr\u00eancias assemelhadas; eventual contribui\u00e7\u00e3o da v\u00edtima para o evento; car\u00e1ter preventivo da repara\u00e7\u00e3o do dano moral (art. 6\u00ba, inc. VI, do CDC). Com base em tais crit\u00e9rios, fixa-se a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em R$ 3.000,00. Esta solu\u00e7\u00e3o, por evidente, torna prejudicadas todas as demais teses suscitadas na defesa do banco-r\u00e9u. Ante o exposto, ratificado prejudicialmente o cancelamento dos contratos de seguro de vida e de cons\u00f3rcio imobili\u00e1rio, julgo parcialmente procedentes os pedidos formulados e, por conseguinte, condeno o banco-r\u00e9u a restituir ao autor, em dobro (art. 42, p. \u00fan. do CDC), R$ 3.002,16 (referentes aos valores de parcelas do cons\u00f3rcio de R$ 677,23 e de 581,26; mais o de R$ 243,09 referentes \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o de limite de cheque especial, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria (STJ 43) calculada com base na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP e contada a partir da data dos respectivos desembolsos (janeiro de 2017 - fls. 9\/14), bem como a pagar-lhe indeniza\u00e7\u00e3o moral de R$ 3.000,00, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria tamb\u00e9m calculada com base na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP e contada a partir da data da presente decis\u00e3o (STJ 362), ambos ao acr\u00e9scimo de juro de mora simples de 1% ao m\u00eas (art. 406 do CC; art. 161, \u00a7 1\u00ba, do CTN) contado da data da cita\u00e7\u00e3o (13.4.2017 - fl. 49), por se tratar de il\u00edcito contratual (art. 20 do CDC; art. 398 e art. 405 do CC, ambos c.c. o art. 240 do CPC 2015; STJ 54, a contrario sensu). Nesse grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, sem condena\u00e7\u00e3o nas despesas de sucumb\u00eancia (art. 54 da Lei 9.099\/95). Transitada em julgado, iniciar-se-\u00e1, sem necessidade de nova intima\u00e7\u00e3o, o prazo de 15 dias para cumprimento espont\u00e2neo da senten\u00e7a, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% (art. 52, inc. III, da Lei 9.099\/95; art. 523, \u00a7 1\u00ba, do CPC 2015). Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto por obrigat\u00f3rio interm\u00e9dio de advogado, no prazo de dez dias contado da ci\u00eancia da presente decis\u00e3o (art. 42 da Lei 9.099\/95); no ato da interposi\u00e7\u00e3o do recurso, o recorrente dever\u00e1, em guia pr\u00f3pria, comprovar o recolhimento das custas de preparo (1% do valor da causa, acrescido de 4% do valor da causa ou do valor da condena\u00e7\u00e3o; com m\u00ednimo legal corresponde a 10 Ufesps), sob pena de deser\u00e7\u00e3o (art. 42, \u00a7 1\u00ba, da Lei 9.099\/95) - observando-se, no mais, o disposto na Lei Estadual 11.608\/03 e no Provimento 2.203\/2014 (v. tb. arts. 698 e 1.096 das NSCGJ). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registro eletr\u00f4nico dispensado (Comunicado CGJ 27\/2016). Cumpram-se. NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado. Eu, Rafael Oliveira Priante, Chefe de Se\u00e7\u00e3o Judici\u00e1rio, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0050\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3075\/3091","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0050\/2017 Teor do ato: Peti\u00e7\u00e3o (p\u00e1g. 114): o Juizado Especial tem como princ\u00edpio norteador o da oralidade e, o julgamento antecipado, fere o referido princ\u00edpio nas modalidades da concentra\u00e7\u00e3o e da imediatividade, al\u00e9m do princ\u00edpio da concilia\u00e7\u00e3o. Assim, salvo em casos especiais, \u00e9 poss\u00edvel o julgamento antecipado, o que n\u00e3o ocorre no presente feito. Posto isso, indefiro o pedido e determino que se aguarde a audi\u00eancia j\u00e1 designada. Advogados(s): Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP), Maureen Louise de Oliveira (OAB 62170\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70221209-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 08:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Peti\u00e7\u00e3o (p\u00e1g. 114): o Juizado Especial tem como princ\u00edpio norteador o da oralidade e, o julgamento antecipado, fere o referido princ\u00edpio nas modalidades da concentra\u00e7\u00e3o e da imediatividade, al\u00e9m do princ\u00edpio da concilia\u00e7\u00e3o. Assim, salvo em casos especiais, \u00e9 poss\u00edvel o julgamento antecipado, o que n\u00e3o ocorre no presente feito. Posto isso, indefiro o pedido e determino que se aguarde a audi\u00eancia j\u00e1 designada.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Salmao,  678 ,   sala  14  -   Jd.  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   (12)3878-7124  -  E-mail:   SJCAMPOS2JEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1007851-98.2017.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007851-98.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Luiz Otavio  Lewin\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Alexandre   Bronzatto   Pagan\nPeti\u00e7\u00e3o  (p\u00e1g.  114 ): o  Juizado  Especial  tem  como  princ\u00edpio  norteador  o  da  \noralidade  e,  o  julgamento  antecipado,  fere  o  referido  princ\u00edpio  nas  modalidades  da  concentra\u00e7\u00e3o  e  \nda  imediatividade,  al\u00e9m  do  princ\u00edpio  da  concilia\u00e7\u00e3o.  \nAssim,  salvo  em  casos  especiais,  \u00e9  poss\u00edvel  o  julgamento  antecipado,  o  que  n\u00e3o  \nocorre  no  presente  feito.  Posto  isso,  indefiro  o  pedido  e  determino  que  se  aguarde  a  audi\u00eancia  j\u00e1  \ndesignada.    \nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 30  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007851-98.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E25ABC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:47 . fls. 115"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70215124-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/08\/2017 20:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70163958-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 18:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 01\/09\/2017 Hora 11:30 Local: Sala 6 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    AUDI\u00caNCIA CONCILIA\u00c7\u00c3O UNIP","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70143433-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70140568-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/06\/2017 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643536693JJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 12\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70083147-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/04\/2017 09:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0015\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 2188\/2202","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0015\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95, foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 de junho de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, a ser realizada no Anexo Unip, na Avenida Francisco Jos\u00e9 Longo, 1320, Vila Bet\u00e2nia, em frente ao Hospital Prontil, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP. Advogados(s): Maureen Louise de Oliveira (OAB 62170\/PR)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95, foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 de junho de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, a ser realizada no Anexo Unip, na Avenida Francisco Jos\u00e9 Longo, 1320, Vila Bet\u00e2nia, em frente ao Hospital Prontil, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747794771","codPublicacaoOrigem":"1195604601","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007851-98.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1007851-98.2017.8.26.0577 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Luiz Otavio Lewin - Itau Unibanco S\/A - Peti\u00e7\u00e3o (p\u00e1g. 114): o Juizado Especial tem como princ\u00edpio norteador o da oralidade e, o julgamento antecipado, fere o referido princ\u00edpio nas modalidades da concentra\u00e7\u00e3o e da imediatividade, al\u00e9m do princ\u00edpio da concilia\u00e7\u00e3o. Assim, salvo em casos especiais, \u00e9 poss\u00edvel o julgamento antecipado, o que n\u00e3o ocorre no presente feito. Posto isso, indefiro o pedido e determino que se aguarde a audi\u00eancia j\u00e1 designada. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), MAUREEN LOUISE DE OLIVEIRA (OAB 62170\/PR), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0050\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA GUINA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3081","paginaFinal":"3081","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921146","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25943037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 07:41:35:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007851-98.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007851-98.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"767223401","codPublicacaoOrigem":"1207850083","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007851-98.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1007851-98.2017.8.26.0577 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Contratos Banc\u00e1rios - Luiz Otavio Lewin - Itau Unibanco S\/A - Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o (fl. 123) opostos contra senten\u00e7a de parcial proced\u00eancia dos pedidos (v. senten\u00e7a a fls. 120\/122). Recebo-os, porquanto opostos no prazo de cinco dias previstos em lei (art. 49 da Lei 9.099\/95).Ao contr\u00e1rio do alegado, da referida decis\u00e3o n\u00e3o consta v\u00edcio formal algum: contradi\u00e7\u00e3o intr\u00ednseca de fundamentos ou de afirma\u00e7\u00f5es, omiss\u00e3o de quest\u00e3o cuja aprecia\u00e7\u00e3o judicial \u00e9 obrigat\u00f3ria, d\u00favida ou obscuridade objetivas que pudessem comprometer a compreens\u00e3o ou o resultado final da decis\u00e3o (art. 48 da Lei 9.099\/95). O que ocorreu, na verdade, foi erro material. Com efeito, a data referente ao per\u00edodo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria do valor da condena\u00e7\u00e3o foi digitado com incorre\u00e7\u00e3o: onde constou janeiro de 2017, deveria constar janeiro de 2016.Ante o exposto, acolho parcialmente os embargos de declara\u00e7\u00e3o e, por conseguinte, declaro a senten\u00e7a apenas para que do dispositivo passe a constar que o c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o do valor da condena\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser realizado com base na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, mas contada a partir de janeiro de 2016. No mais, permanece a senten\u00e7a tal qual proferida (fls. 120\/122). Anote-se, por certid\u00e3o; ap\u00f3s, intimem-se as partes. - ADV: PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), MAUREEN LOUISE DE OLIVEIRA (OAB 62170\/PR)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0056\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00c1RCIA GUINA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2261","paginaFinal":"2261","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932225","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26758105","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 10:41:55:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007851-98.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007851-98.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"655305511","codPublicacaoOrigem":"1124091355","dataDivulgacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007851-98.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2321","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 1007851-98.2017.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Luiz Otavio Lewin ADVOGADO : 62170\/PR - Maureen Louise de Oliveira REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA : 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 30\/03\/2017","paginaInicial":"2880","paginaFinal":"2880","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"857476","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21448680","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 10:47:46:757PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007851-98.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007851-98.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}