{"numero":"1007491-82.2016.8.26.0001","processos":[{"processo":"1007491-82.2016.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/05\/2016 \u00e0s 16:09 - Depend\u00eancia (1025560-36.2014.8.26.0001)\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Anderson Suzuki","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jose Estevo de Santana"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Wagner Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70260259-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1911\/1920","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2017 Teor do ato: Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o pelas raz\u00f5es acima expostas. Condeno o autor ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% do valor da causa atualizado, cuja execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 observar o disposto no art. 98, \u00a73\u00ba, CPC\/15. Julgo extinta \u00e0 a\u00e7\u00e3o com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil,Custas na forma da lei.P.R.I.C. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o pelas raz\u00f5es acima expostas. Condeno o autor ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% do valor da causa atualizado, cuja execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 observar o disposto no art. 98, \u00a73\u00ba, CPC\/15. Julgo extinta \u00e0 a\u00e7\u00e3o com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil,Custas na forma da lei.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007491-82.2016.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007491-82.2016.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Estevo  de Santana\nRequerido : Banco Itau\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anderson   Suzuki\nVistos.\nJOS\u00c9  ESTEVO  DE  SANTANA  ingressou  com  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  \ncom  indeniza\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  contra  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A ,   alegando  que  \nfoi  surpreendido  com  seu  nome  inscrito  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  por  d\u00e9bitos  \noriundos  de  contratos  que  desconhece.  Postulou  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  a \naplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  e  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  Ainda,  \nrequereu  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  e  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  de  R$  \n30.000,00  (trinta  mil  reais)  por  danos  morais  (fls.  01\/17).  Juntou  documentos  (fls.  23\/28).\nO  r\u00e9u  foi  citado  e  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  62\/65)   acompanhada  de  \ndocumentos  (fls.  109\/136).  Em  s\u00edntese,  alegou  que  os  d\u00e9bitos  s\u00e3o  oriundos  de  contratos  \nassinados  pelo  autor  e  que  portanto  as  negativa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  configuram  ato  il\u00edcito  pelo  fato  do  \nbanco  estar  exercendo  regularmente  seu  direito.\nHouve  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  69\/72.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-82.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48D70C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 171\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007491-82.2016.8.26.0001 - lauda  2\n\u00c9\n de  rigor  o  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  artigo  355,  \ninciso  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  se  tratando  a  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito  de  direito  e  \nde  fato,  mas  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  onde  a  autora  pretende  ver  declarada  a  inexist\u00eancia  do  \nd\u00e9bito   e  obter  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  decorrente  de  indevida  inscri\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  \nno  banco  de  dados  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nN\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida  que  a demanda  est\u00e1  inserida  no  \u00e2mbito  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor.\nSendo assim,  imp\u00f5e-se  \u00e0  r\u00e9  o  \u00f4nus  de  desconstituir  o  direito  buscado  pela  \nautora  e  a  veracidade  de  suas  alega\u00e7\u00f5es,  afastando  os  argumentos  deduzidos  quanto  \u00e0 \ncobran\u00e7a  do  valor  tido  pela  autora  por  indevido.  \nO  documentos  juntados  pela  r\u00e9  (fls.  109\/ 132)  confirmam  a  assinatura  dos  \ncontratos  mencionados.  Restou,  assim,  comprovado  que  o  autor  firmou  contratos  de  \nempr\u00e9stimo,  nas  modalidades  descritas  \u00e0s  fls.23  (empres  conta  e  financiamento)   junto  ao  \nr\u00e9u  e  n\u00e3o  adimpliu  suas  obriga\u00e7\u00f5es,  o  que  acarretou  legitimamente  a  inclus\u00e3o  de  seu  nome  \nnos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  prosperando  a  tese  de  que  a  negativa\u00e7\u00e3o  seria  \nindevida.\nPortanto, ineg\u00e1vel  que  o  autor  possui  obriga\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  quitadas  perante  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-82.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48D70C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007491-82.2016.8.26.0001 - lauda  3\nr\u00e9u.\n Neste  contexto,  a  pretens\u00e3o  do  autor  dever  ser  rejeitada,  tendo  em  vista  que  \u00e9  leg\u00edtima  \na  inser\u00e7\u00e3o  do  nome  da  devedora  no  cadastro  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito.  \nPelo  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  pelas  raz\u00f5es  \nacima  expostas.  Condeno  o  autor  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  \n15%  do  valor  da  causa  atualizado,  cuja  execu\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  observar  o  disposto  no  art.  98,  \u00a73\u00ba,  \nCPC\/15.  Julgo  extinta  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  com  fundamento  no  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,\nCustas  na  forma  da  lei.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-82.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 48D70C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 173"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70226343-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70085818-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/04\/2017 14:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70079573-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0116\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 1662\/1667","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0116\/2017 Teor do ato: Esclare\u00e7am as partes se t\u00eam provas a produzir em audi\u00eancia ou digam se pretendem a antecipa\u00e7\u00e3o do julgamento.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Esclare\u00e7am as partes se t\u00eam provas a produzir em audi\u00eancia ou digam se pretendem a antecipa\u00e7\u00e3o do julgamento.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007491-82.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Estevo  de Santana\nRequerido : Banco Itau\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Anderson   Suzuki\nEsclare\u00e7am as  partes  se  t\u00eam  provas  a  produzir  em  \naudi\u00eancia  ou  digam  se  pretendem  a  antecipa\u00e7\u00e3o  do  \njulgamento. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-82.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 3AE328D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 29\/03\/2017 \u00e0s 17:51 . fls. 148"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70266564-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/11\/2016 15:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0425\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2231 P\u00e1gina: 1844\/1850","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0425\/2016 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se o autor quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fls. 62\/136, no prazo legal. Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Manifeste-se o autor quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fls. 62\/136, no prazo legal. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana3cv@tjsp.jus.br                                                                    \nC O  N C L U  S \u00c3  O  \nEm   26  de  outubro  de  2016  , estes  autos  s\u00e3o  conclusos   ao  MM.   Juiz   de  Direito.  \nD e c i s  \u00e3  o  \nProcesso  n\u00ba: 1007491-82.2016.8.26.0001  - Procedimento  Comum\nRequerente : Jose Estevo  de Santana\nRequerido : Banco Itau\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito  Dr(a).  Anderson  Suzuki\nVistos.  \nManifeste-se  o  autor  quanto  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  apresentada  a  fls.  \n62\/136,  no  prazo  legal.  \nInt. S\u00e3o Paulo , 26  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-82.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 30C2AA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDERSON SUZUKI, liberado nos autos em 26\/10\/2016 \u00e0s 18:09 . fls. 137"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70151900-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2016 18:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Concilia\u00e7\u00e3o - Processual - Infrut\u00edfera","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70132065-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2016 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 28\/06\/2016 Hora 14:30 Local: Sala 233 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488206609TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau Dilig\u00eancia : 31\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2118 P\u00e1gina: 1317\/1323","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2016 Teor do ato: Vistos.1. A empresa autora postula tutela para retirada de seu nome dos cadastros de cr\u00e9dito, afirmando que desconhece a origem dos d\u00e9bitos lan\u00e7ados pela r\u00e9. Contudo, possui em seu nome outras restri\u00e7\u00f5es (fls. 23\/24), notadamente o contrato n\u00ba 0188.860.011, no valor de R$ 90.843,16 (noventa mil oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e dezesseis centavos), sobre a qual n\u00e3o afirmou ter ingressado em ju\u00edzo questionando a legitimidade, e a inicial, de car\u00e1ter gen\u00e9rico, n\u00e3o esclarece a contento os fatos narrados. Ademais, a exist\u00eancia de outras negativa\u00e7\u00f5es afasta o periculum in mora.Assim, \u00e0 m\u00edngua de outros elementos, ausentes os requisitos do art. 300 do novo C.P.C., indefiro a tutela pleiteada.2. Concedo-lhe os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anote-se.3. Designo o dia 28 de junho de 2016, \u00e0s 14h30, para audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O (artigo 334 do novo C\u00f3digo de Processo Civil).4. CITE-SE E INTIME-SE a(o)(s) r\u00e9(u)(s), via postal para comparecer \u00e0 audi\u00eancia designada, que se realizar\u00e1 no CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos do Foro Regional de Santana, localizado no 2\u00ba andar, sala 238, advertindo-se que:a) o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. b) As partes devem estar acompanhadas por seus advogados ou defensores p\u00fablicos. (art. 334, \u00a7\u00a7 8\u00ba e 9\u00ba do CPC). c) o r\u00e9u(s) poder\u00e1 manifestar seu desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o subscrita por Advogado, apresentada com 10 dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 5\u00ba, CPC);5. O r\u00e9u(s) poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o, NO PRAZO DE 15 DIAS \u00daTEIS CONTADOS:I- da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, ou da \u00faltima sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, quando qualquer parte n\u00e3o comparecer ou, comparecendo, n\u00e3o houver autocomposi\u00e7\u00e3o; II- do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o apresentado pelo r\u00e9u(s), quando ambas as partes manifestarem, expressamente, desinteresse na composi\u00e7\u00e3o consensual;6. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos, como verdadeiros, os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (artigo 344 do CPC). Int. Advogados(s): Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. A empresa autora postula tutela para retirada de seu nome dos cadastros de cr\u00e9dito, afirmando que desconhece a origem dos d\u00e9bitos lan\u00e7ados pela r\u00e9. Contudo, possui em seu nome outras restri\u00e7\u00f5es (fls. 23\/24), notadamente o contrato n\u00ba 0188.860.011, no valor de R$ 90.843,16 (noventa mil oitocentos e quarenta e tr\u00eas reais e dezesseis centavos), sobre a qual n\u00e3o afirmou ter ingressado em ju\u00edzo questionando a legitimidade, e a inicial, de car\u00e1ter gen\u00e9rico, n\u00e3o esclarece a contento os fatos narrados. Ademais, a exist\u00eancia de outras negativa\u00e7\u00f5es afasta o periculum in mora.Assim, \u00e0 m\u00edngua de outros elementos, ausentes os requisitos do art. 300 do novo C.P.C., indefiro a tutela pleiteada.2. Concedo-lhe os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anote-se.3. Designo o dia 28 de junho de 2016, \u00e0s 14h30, para audi\u00eancia de CONCILIA\u00c7\u00c3O (artigo 334 do novo C\u00f3digo de Processo Civil).4. CITE-SE E INTIME-SE a(o)(s) r\u00e9(u)(s), via postal para comparecer \u00e0 audi\u00eancia designada, que se realizar\u00e1 no CEJUSC - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos do Foro Regional de Santana, localizado no 2\u00ba andar, sala 238, advertindo-se que:a) o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. b) As partes devem estar acompanhadas por seus advogados ou defensores p\u00fablicos. (art. 334, \u00a7\u00a7 8\u00ba e 9\u00ba do CPC). c) o r\u00e9u(s) poder\u00e1 manifestar seu desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o subscrita por Advogado, apresentada com 10 dias de anteced\u00eancia, contados da data da audi\u00eancia (art. 334, \u00a7 5\u00ba, CPC);5. O r\u00e9u(s) poder\u00e1 oferecer contesta\u00e7\u00e3o, NO PRAZO DE 15 DIAS \u00daTEIS CONTADOS:I- da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, ou da \u00faltima sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, quando qualquer parte n\u00e3o comparecer ou, comparecendo, n\u00e3o houver autocomposi\u00e7\u00e3o; II- do protocolo do pedido de cancelamento da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o apresentado pelo r\u00e9u(s), quando ambas as partes manifestarem, expressamente, desinteresse na composi\u00e7\u00e3o consensual;6. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, presumir-se-\u00e3o aceitos, como verdadeiros, os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (artigo 344 do CPC). Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O \/ OF\u00cdCIO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007491-82.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Estevo  de Santana\nRequerido : Banco Itau\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Martins   Clemencio   Duprat   Cardoso\nVistos.\n1.  A  empresa  autora  postula  tutela  para  retirada  de  seu  nome  dos  \ncadastros  de  cr\u00e9dito,  afirmando  que  desconhece  a origem  dos  d\u00e9bitos  lan\u00e7ados  pela  r\u00e9.  \nContudo,  possui  em  seu  nome  outras  restri\u00e7\u00f5es  (fls.  23\/24),  notadamente  o  contrato  n\u00ba  \n0188.860.011,  no  valor  de  R$  90.843,16  (noventa  mil  oitocentos  e  quarenta  e  tr\u00eas  reais  e  \ndezesseis  centavos),  sobre  a  qual  n\u00e3o  afirmou  ter  ingressado  em  ju\u00edzo  questionando  a \nlegitimidade,  e  a  inicial,  de  car\u00e1ter  gen\u00e9rico,  n\u00e3o  esclarece  a  contento  os  fatos  narrados.  \nAdemais,  a  exist\u00eancia  de  outras  negativa\u00e7\u00f5es  afasta  o  periculum  in  mora .\nAssim,  \u00e0  m\u00edngua  de  outros  elementos,  ausentes  os  requisitos  do  art.  300  \ndo  novo  C.P.C.,  indefiro  a  tutela  pleiteada.\n2. Concedo-lhe  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  anote-se.\n3. Designo  o  dia  28  de  junho  de  2016,  \u00e0s  14h30 ,   para  audi\u00eancia  de  \nCONCILIA\u00c7\u00c3O  (artigo  334  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\n4.  CITE-SE  E  INTIME-SE  a(o)(s)  r\u00e9(u)(s),  via  postal\n para  comparecer  \n\u00e0  audi\u00eancia  designada,  que  se  realizar\u00e1  no  CEJUSC  -  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  \nConflitos  do  Foro  Regional  de  Santana ,  localizado  no  2\u00ba  andar,  sala  238,  advertindo-se  \nque:\na) o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  (pessoalmente  ou  por  \ninterm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  de  poderes  \npara  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  \nda  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-82.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 248CE5D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 16\/05\/2016 \u00e0s 18:01 . fls. 35\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\npretendida ou  do  valor  da  causa.  \nb)   As   partes   devem   estar   acompanhadas   por   seus   advogados   ou  \ndefensores   p\u00fablicos.   (art.   334,   \u00a7\u00a7   8\u00ba   e   9\u00ba   do   CPC).  \nc)  o  r\u00e9u(s)  poder\u00e1  manifestar  seu  desinteresse  na  autocomposi\u00e7\u00e3o,  por  \npeti\u00e7\u00e3o  subscrita  por  Advogado,  apresentada  com  10  dias  de  anteced\u00eancia,  contados  da  data  \nda  audi\u00eancia  (art.  334,  \u00a7  5\u00ba,  CPC);\n5.  \nO   r\u00e9u(s)   poder\u00e1   oferecer   contesta\u00e7\u00e3o,   NO   PRAZO   DE   15   DIAS  \n\u00daTEIS   CONTADOS:\nI-  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o,  ou  da  \u00faltima  sess\u00e3o  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  quando  qualquer  parte  n\u00e3o  comparecer  ou,  comparecendo,  n\u00e3o  houver  \nautocomposi\u00e7\u00e3o;  \nII-  do  protocolo  do  pedido  de  cancelamento  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \napresentado  pelo  r\u00e9u(s),  quando  ambas  as  partes  manifestarem,  expressamente,  desinteresse  \nna  composi\u00e7\u00e3o  consensual;\n6.  N\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  presumir-se-\u00e3o  aceitos,  como  \nverdadeiros,  os  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (artigo  344  do  CPC).  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-82.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 248CE5D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 16\/05\/2016 \u00e0s 18:01 . fls. 36"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme determina\u00e7\u00e3o Judicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Processo encaminhado ao Cart\u00f3rio do Distribuidor, para ser redistribuido \u00e0 3\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Regional.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 1439\/1445","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2016 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista a propositura de a\u00e7\u00e3o cautelar anterior, que tramitou na 3.\u00aa Vara C\u00edvel deste foro regional, remetam-se os autos \u00e0quele ju\u00edzo, prevento, com nossas homenagens e cautelas de praxe.Comunique-se ao distribuidor.Anote-se.Int. Advogados(s): Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Tendo em vista a propositura de a\u00e7\u00e3o cautelar anterior, que tramitou na 3.\u00aa Vara C\u00edvel deste foro regional, remetam-se os autos \u00e0quele ju\u00edzo, prevento, com nossas homenagens e cautelas de praxe.Comunique-se ao distribuidor.Anote-se.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 245 \/ 246,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007491-82.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Estevo  de Santana\nRequerido : Banco Itau\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Raphael   Garcia   Pinto\nVistos.\nTendo em  vista  a  propositura  de  a\u00e7\u00e3o  cautelar  anterior,  que  tramitou  na  3.\u00aa  \nVara  C\u00edvel  deste  foro  regional,  remetam-se  os  autos  \u00e0quele  ju\u00edzo,  prevento,  com  nossas  \nhomenagens  e  cautelas  de  praxe.\nComunique-se  ao  distribuidor.\nAnote-se.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  abril  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-82.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 22C4CE8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAPHAEL GARCIA PINTO, liberado nos autos em 15\/04\/2016 \u00e0s 10:37 . fls. 33"}},{"data":"14\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme determina\u00e7\u00e3o Judicial.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2093 P\u00e1gina: 2228\/2231","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2016 Teor do ato: Vistos.A cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos que teve curso neste ju\u00edzo recebeu senten\u00e7a, j\u00e1 transitada em julgado \u00e0 esta altura, pois est\u00e1 em vias de ser arquivada.Sendo assim, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de julgamento conjunto, raz\u00e3o pela qual, salvo melhor ju\u00edzo, o feito deve correr perante o MM. Ju\u00edzo que a recebeu originalmente por livre distribui\u00e7\u00e3o.D\u00ea-se baixa e tornem ao Distribuidor para encaminhamento \u00e0 9a. Vara C\u00edvel deste Regional.Int. Advogados(s): Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A cautelar de exibi\u00e7\u00e3o de documentos que teve curso neste ju\u00edzo recebeu senten\u00e7a, j\u00e1 transitada em julgado \u00e0 esta altura, pois est\u00e1 em vias de ser arquivada.Sendo assim, n\u00e3o h\u00e1 possibilidade de julgamento conjunto, raz\u00e3o pela qual, salvo melhor ju\u00edzo, o feito deve correr perante o MM. Ju\u00edzo que a recebeu originalmente por livre distribui\u00e7\u00e3o.D\u00ea-se baixa e tornem ao Distribuidor para encaminhamento \u00e0 9a. Vara C\u00edvel deste Regional.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  salas 205 e 206,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007491-82.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Estevo  de Santana\nRequerido : Banco Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Martins   Clemencio   Duprat   Cardoso\nVistos.\nA  cautelar  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  que  teve  curso  neste  ju\u00edzo  recebeu  \nsenten\u00e7a,  j\u00e1  transitada  em  julgado  \u00e0  esta  altura,  pois  est\u00e1  em  vias  de  ser  arquivada.\nSendo  assim,  n\u00e3o  h\u00e1  possibilidade  de  julgamento  conjunto,  raz\u00e3o  pela  qual,  \nsalvo  melhor  ju\u00edzo,  o  feito  deve  correr  perante  o  MM.  Ju\u00edzo  que  a  recebeu  originalmente  por  \nlivre  distribui\u00e7\u00e3o.\nD\u00ea-se baixa  e  tornem  ao  Distribuidor  para  encaminhamento  \u00e0  9a.  Vara  C\u00edvel  \ndeste  Regional.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-82.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 227A56B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA MARTINS CLEMENCIO DUPRAT CARDOSO, liberado nos autos em 08\/04\/2016 \u00e0s 12:08 . fls. 31"}},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. determina\u00e7\u00e3o de fls. 29, datada de 17\/03\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o   Processo encaminhado ao Cart\u00f3rio do Distribuidor, para ser residtribuido para a 3\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Regional.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 03 P\u00e1gina: 2844\/2880","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2016 Teor do ato: Tendo em vista a propositura de a\u00e7\u00e3o cautelar preparat\u00f3ria que tramitou perante a 3.\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro regional, esta aquele ju\u00edzo prevento para julgamento desta a\u00e7\u00e3o principal. Assim, remetam-se os autos com nossas homenagens e cautelas de praxe, anotando-se no sistema e no distribuidor. Intime-se. Advogados(s): Wagner Rodrigues (OAB 283252\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Tendo em vista a propositura de a\u00e7\u00e3o cautelar preparat\u00f3ria que tramitou perante a 3.\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro regional, esta aquele ju\u00edzo prevento para julgamento desta a\u00e7\u00e3o principal. Assim, remetam-se os autos com nossas homenagens e cautelas de praxe, anotando-se no sistema e no distribuidor. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 245 \/ 246,  Casa  \nVerde  - CEP  02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007491-82.2016.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Jose Estevo  de Santana\nRequerido : Banco Itau\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Raphael   Garcia   Pinto\nVistos.\nTendo em  vista  a  propositura  de  a\u00e7\u00e3o  cautelar  preparat\u00f3ria  que  tramitou  perante  a  \n3.\u00aa Vara  C\u00edvel  deste  Foro  regional,  esta  aquele  ju\u00edzo  prevento  para  julgamento  desta  a\u00e7\u00e3o  principal.\nAssim, remetam-se  os  autos  com  nossas  homenagens  e  cautelas  de  praxe,  anotando-\nse no  sistema  e  no  distribuidor.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  mar\u00e7o  de  2016.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-82.2016.8.26.0001 e c\u00f3digo 21470DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAPHAEL GARCIA PINTO, liberado nos autos em 18\/03\/2016 \u00e0s 11:55 . fls. 29"}},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/06\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":49,"total_andamentos":49}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"464763824","codPublicacaoOrigem":"844934771","dataDivulgacao":"Apr 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007491-82.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2097","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007491-82.2016.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Jose Estevo de Santana ADVOGADO : 283252\/SP - Wagner Rodrigues REQDO : Banco Itau VARA :9\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 13\/04\/2016","paginaInicial":"1290","paginaFinal":"1290","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"663016","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12503914","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 15 2016 12:36:03:427PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"653584733","codPublicacaoOrigem":"1122136194","dataDivulgacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007491-82.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2319","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007491-82.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Estevo de Santana - Banco Itau - Esclare\u00e7am as partes se t\u00eam provas a produzir em audi\u00eancia ou digam se pretendem a antecipa\u00e7\u00e3o do julgamento.Int. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), WAGNER RODRIGUES (OAB 283252\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0116\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JORGE ALBERTO QUADROS DE CARVALHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIONE SANTOS MAGALH\u00c3ES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1663","paginaFinal":"1663","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"856307","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21271590","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 31 2017 12:22:05:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"452873671","codPublicacaoOrigem":"827268515","dataDivulgacao":"Mar 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007491-82.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2081","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007491-82.2016.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Jose Estevo de Santana ADVOGADO : 283252\/SP - Wagner Rodrigues REQDO : Banco Itau VARA :9\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 17\/03\/2016","paginaInicial":"2670","paginaFinal":"2670","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"650802","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11980406","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 21 2016 10:56:41:090PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"578080136","codPublicacaoOrigem":"1006334897","dataDivulgacao":"Oct 31 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007491-82.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2231","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007491-82.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Estevo de Santana - Banco Itau - Vistos. Manifeste-se o autor quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada a fls. 62\/136, no prazo legal. Int. - ADV: WAGNER RODRIGUES (OAB 283252\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0425\/2016 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JORGE ALBERTO QUADROS DE CARVALHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIONE SANTOS MAGALH\u00c3ES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1845","paginaFinal":"1845","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"771271","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"17029515","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct 27 2016 10:15:01:083PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"461535379","codPublicacaoOrigem":"840575076","dataDivulgacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007491-82.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2093","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007491-82.2016.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Jose Estevo de Santana ADVOGADO : 283252\/SP - Wagner Rodrigues REQDO : Banco Itau VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 07\/04\/2016","paginaInicial":"2194","paginaFinal":"2194","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"660047","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12393397","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 10 2016 11:59:29:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"480153737","codPublicacaoOrigem":"868916732","dataDivulgacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007491-82.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2117","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007491-82.2016.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jose Estevo de Santana ADVOGADO : 283252\/SP - Wagner Rodrigues REQDO : Banco Itau VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais    Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 12\/05\/2016","paginaInicial":"1936","paginaFinal":"1936","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"676833","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13069672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 17 2016 12:49:10:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174465","codPublicacaoOrigem":"1193919106","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007491-82.2016.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007491-82.2016.8.26.0001 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Banco Itau - Pelo exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o pelas raz\u00f5es acima expostas. Condeno o autor ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 15% do valor da causa atualizado, cuja execu\u00e7\u00e3o dever\u00e1 observar o disposto no art. 98, \u00a73\u00ba, CPC\/15. Julgo extinta \u00e0 a\u00e7\u00e3o com fundamento no art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil,Custas na forma da lei.P.R.I.C. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), WAGNER RODRIGUES (OAB 283252\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2017 3\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JORGE ALBERTO QUADROS DE CARVALHO SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIONE SANTOS MAGALH\u00c3ES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1913","paginaFinal":"1913","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007491-82.2016.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}