{"numero":"1007768-54.2016.8.26.0533","processos":[{"processo":"1007768-54.2016.8.26.0533","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"08\/11\/2016 \u00e0s 18:49 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santa B\u00e1rbara D&#39;Oeste","juiz":"Eliete de F\u00e1tima Guarnieri","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 125.570,48","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Socep Sociedade Crist\u00e3 Evang\u00e9lica de Publica\u00e7\u00f5es Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Cleusa Maria Buttow da Silva"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0627\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 528\/538","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0627\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTE o pedido contido na peti\u00e7\u00e3o inicial e condeno a r\u00e9 a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$ 125.570,48 (cento e vinte e cinco mil, quinhentos e setenta reais e quarenta e oito centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a contar da data da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, consoante \u00edndice da Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Judicial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, acrescido de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Condeno a r\u00e9, ainda, ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTE o pedido contido na peti\u00e7\u00e3o inicial e condeno a r\u00e9 a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$ 125.570,48 (cento e vinte e cinco mil, quinhentos e setenta reais e quarenta e oito centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a contar da data da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, consoante \u00edndice da Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Judicial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, acrescido de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Condeno a r\u00e9, ainda, ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\nFORO  DE SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Dona   Carolina,     s\/n\u00ba ,   .   -   Jardim   Panambi\nCEP:   13450-515   -   Santa   Barbara   D'Oeste   -   SP\nTelefone:   (19)   3455   1224   -   E-mail:   stabarbara1cv@tjsp.jus.br      \n1007768-54.2016.8.26.0533 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  31  de  agosto  de  2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nSanta  B\u00e1rbara  D\u00b4Oeste,  Dr.  \nThiago   Garcia   Navarro   Senne   Chicarino. \nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1007768-54.2016.8.26.0533\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Socep Sociedade  Crist\u00e3 Evang\u00e9lica  de Publica\u00e7\u00f5es  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Garcia   Navarro   Senne   Chicarino\nVistos.\nCuida-se  de  A\u00c7\u00c3O  DE  COBRAN\u00c7A  ajuizada  por  \nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  contra  SOCEP  -  SOCIEDADE  CRIST\u00c3  EVANG\u00c9LICA  DE  \nPUBLICA\u00c7\u00d5ES  LTDA,  alegando,  em  suma,  que  \u00e9  credor  da  r\u00e9  em  raz\u00e3o  de  empr\u00e9stimo  \ncontra\u00eddo  na  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  contra\u00eddo  espontaneamente  via  Bankline  (denominado  \nCapital  de  Giro,  opera\u00e7\u00e3o  contratual  n\u00ba  46806-000001083957314)  de  22.06.2016,  no  valor  \nde  R$  111.018,91  para  pagamento  em  24  parcelas.  Ocorre  que  a  r\u00e9  deixou  de  pagar  as  \nparcelas  do  empr\u00e9stimo,  devendo  o  valor  atual  de  R$  125.570,48.  Assim,  busca  a \ncondena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  do  referido  valor,  devidamente  corrigido.\n \nInstruiu  a  inicial  com  os  documentos  de  p\u00e1ginas  4\/69.\n \nA  r\u00e9  foi  regularmente  citada  (p\u00e1g.  88),  mas  n\u00e3o  \nofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (p\u00e1g.  89).\n     \n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nA  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O.\nJulgo  o  processo  antecipadamente,  nos  termos  do  art.  \n355,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  porquanto  houve  revelia.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  de  ineg\u00e1vel  proced\u00eancia.  \nCom  efeito,  regularmente  citada,  a  r\u00e9  n\u00e3o  ofereceu  \ncontesta\u00e7\u00e3o  e  sua  in\u00e9rcia  faz  presumir  como  verdadeiros  os  fatos  alegados  na  inicial,  nos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007768-54.2016.8.26.0533 e c\u00f3digo 2D760BE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GARCIA NAVARRO SENNE CHICARINO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\nFORO  DE SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Dona   Carolina,     s\/n\u00ba ,   .   -   Jardim   Panambi\nCEP:   13450-515   -   Santa   Barbara   D'Oeste   -   SP\nTelefone:   (19)   3455   1224   -   E-mail:   stabarbara1cv@tjsp.jus.br      \n1007768-54.2016.8.26.0533 - lauda  2\ntermos\n do  art.  344  do  CPC,  motivo  pelo  qual  o  pedido  deve  ser  acolhido.  \nN\u00e3o  bastasse  a  revelia,  os  documentos  trazidos  pelo  autor  \ncomprovam  todo  o  alegado  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nAnte  o  exposto,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  na  forma  do  art.  \n487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  PROCEDENTE  o pedido  contido  na  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial  e  condeno  a  r\u00e9  a  pagar  ao  autor  a  import\u00e2ncia  de  R$  125.570,48  (cento  e  \nvinte  e  cinco  mil,  quinhentos  e  setenta  reais  e  quarenta  e  oito  centavos),  com  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  a  contar  da  data  da  distribui\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o,  consoante  \u00edndice  da  Tabela  Pr\u00e1tica  de  \nAtualiza\u00e7\u00e3o  de  D\u00e9bito  Judicial  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  acrescido  de  \njuros  morat\u00f3rios  \u00e0  raz\u00e3o  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nCondeno  a  r\u00e9,  ainda,  ao  pagamento  das  custas  processuais  e  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.\nSanta  B\u00e1rbara  D\u00b4Oeste,  31  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007768-54.2016.8.26.0533 e c\u00f3digo 2D760BE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GARCIA NAVARRO SENNE CHICARINO, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 94"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBT.17.70036623-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2017 16:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0501\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 402\/414","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0501\/2017 Teor do ato: Decorreu o prazo para a r\u00e9 apresentar contesta\u00e7\u00e3o nestes autos. Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Decorreu o prazo para a r\u00e9 apresentar contesta\u00e7\u00e3o nestes autos. Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 533.2017\/007227-7 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Jose Estanislau de Godoy, n\u00ba 51 - Vila Borges (CEP 13450-312) - Santa Barbara D'Oeste\/SP, e a\u00ed sendo, CITEI Socep Sociedade Crist\u00e3 Evang\u00e9lica de Publica\u00e7\u00f5es Ltda, na pessoa de sua representante Sezina da Silva Soares, a qual ap\u00f3s ouvir a leitura do mandado, exarou o ciente e aceitou a contraf\u00e9. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Santa Barbara D'Oeste, 29 de abril de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 533.2017\/007227-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 03\/05\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSBT.17.70011588-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 16\/03\/2017 17:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR634883006TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Socep Sociedade Crist\u00e3 Evang\u00e9lica de Publica\u00e7\u00f5es Ltda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/01\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSBT.17.70000871-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 13\/01\/2017 19:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/01\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR564061567TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Socep Sociedade Crist\u00e3 Evang\u00e9lica de Publica\u00e7\u00f5es Ltda","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0830\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2246 P\u00e1gina: 493\/504","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0830\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Conquanto preconize, o artigo 334 do CPC, de forma cogente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, ainda que j\u00e1 na prefacial manifeste, a parte autora, desinteresse na composi\u00e7\u00e3o consensual, padece, este dispositivo legal, de manifesta inconstitucionalidade, merc\u00ea de desconformidade com os valores e normas fundamentais estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica (que devem ser observados, quejando se denota do artigo 1\u00ba do pr\u00f3prio CPC).\u00c9, com efeito, corol\u00e1rio do magno princ\u00edpio, ou maxiprinc\u00edpio, da dignidade humana, fundamento basilar da pr\u00f3pria Rep\u00fablica Federativa do Brasil, nos termos do artigo 1\u00ba, inciso III, da Carta Magna, a autonomia da vontade, d\u00eas que, naturalmente, externada em conformidade com a lei.Assim, se n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel impor, a qualquer parte processual, a realiza\u00e7\u00e3o de autocomposi\u00e7\u00e3o, porque atentat\u00f3ria, imposi\u00e7\u00e3o deste jaez, \u00e0 autonomia da vontade e, por consect\u00e1rio, ao princ\u00edpio da dignidade humana, for\u00e7oso se faz reconhecer a impossibilidade de se impor, \u00e0 mesma parte, e ao arrepio de sua vontade, o comparecimento a uma audi\u00eancia, destinada, apenas e t\u00e3o somente, \u00e0 busca de uma autocomposi\u00e7\u00e3o.A designa\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o vai de encontro, ademais, ao princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o do processo, direito fundamental, nos termos do artigo 5\u00ba, inciso LXXVIII, da Carta Magna, reafirmado no artigo 4\u00ba do pr\u00f3prio CPC, m\u00e1xime porque, se de um lado n\u00e3o se pode deixar de louvar a inten\u00e7\u00e3o, do legislador, de fomentar a cultura da concilia\u00e7\u00e3o e da media\u00e7\u00e3o, lado outro n\u00e3o se pode olvidar que pecou ao n\u00e3o dotar, o Poder Judici\u00e1rio, de estrutura material e humana para, de forma pragm\u00e1tica e, portanto, consent\u00e2nea com \"os valores e normas fundamentais estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica\", fazer frente a t\u00e3o herc\u00falea tarefa, qual seja, de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para cada um dos processos ingressados em Ju\u00edzo.E, precisamente para o caso desta Comarca de Santa B\u00e1rbara D\u2019Oeste, onde instalado um CEJUSC, que por sua vez incorporou os setores de concilia\u00e7\u00e3o que d\u2019antes existiam em cada uma das Varas, aglutinando, logo, todo o aparato de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o desta Comarca, \u00e9 indene de d\u00favidas que, porventura passem, cada um dos ju\u00edzes c\u00edveis, a mandar todos os processos para o CEJUSC, sobrevir\u00e1 a debacle do CEJUSC, o que, naturalmente, h\u00e1 ser evitado.Cen\u00e1rio de mesma dramaticidade exsurgiria se cada um dos ju\u00edzes c\u00edveis passassem a marcar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o em todos os processos ingressados em suas respectivas Varas, mediante sua presid\u00eancia, o que ensejaria, sem sombra de d\u00favidas, maior ac\u00famulo de processos e atrasos incont\u00e1veis na prola\u00e7\u00e3o de decis\u00f5es e senten\u00e7as.De qualquer modo, numa ou noutra hip\u00f3tese, o caos se instalaria e, com certeza, restaria vilipendiado o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo.Desde j\u00e1 obtempero, contudo, que porventura haja, no curso do feito, congruente manifesta\u00e7\u00e3o das partes, pela designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, assim ser\u00e1 feito, tal como, ali\u00e1s, j\u00e1 vem sendo empreendido de longa data nesta 1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D\u2019Oeste.2. Cite-se a parte r\u00e9, expedindo-se carta \"AR unipaginada\", para, querendo, oferecer contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias, nos termos do artigo 335 do CPC, e observando-se o termo inicial conforme o disposto no artigo 231 do CPC.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Cleusa Maria Buttow da Silva (OAB 91275\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.1. Conquanto preconize, o artigo 334 do CPC, de forma cogente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, ainda que j\u00e1 na prefacial manifeste, a parte autora, desinteresse na composi\u00e7\u00e3o consensual, padece, este dispositivo legal, de manifesta inconstitucionalidade, merc\u00ea de desconformidade com os valores e normas fundamentais estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica (que devem ser observados, quejando se denota do artigo 1\u00ba do pr\u00f3prio CPC).\u00c9, com efeito, corol\u00e1rio do magno princ\u00edpio, ou maxiprinc\u00edpio, da dignidade humana, fundamento basilar da pr\u00f3pria Rep\u00fablica Federativa do Brasil, nos termos do artigo 1\u00ba, inciso III, da Carta Magna, a autonomia da vontade, d\u00eas que, naturalmente, externada em conformidade com a lei.Assim, se n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel impor, a qualquer parte processual, a realiza\u00e7\u00e3o de autocomposi\u00e7\u00e3o, porque atentat\u00f3ria, imposi\u00e7\u00e3o deste jaez, \u00e0 autonomia da vontade e, por consect\u00e1rio, ao princ\u00edpio da dignidade humana, for\u00e7oso se faz reconhecer a impossibilidade de se impor, \u00e0 mesma parte, e ao arrepio de sua vontade, o comparecimento a uma audi\u00eancia, destinada, apenas e t\u00e3o somente, \u00e0 busca de uma autocomposi\u00e7\u00e3o.A designa\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o vai de encontro, ademais, ao princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o do processo, direito fundamental, nos termos do artigo 5\u00ba, inciso LXXVIII, da Carta Magna, reafirmado no artigo 4\u00ba do pr\u00f3prio CPC, m\u00e1xime porque, se de um lado n\u00e3o se pode deixar de louvar a inten\u00e7\u00e3o, do legislador, de fomentar a cultura da concilia\u00e7\u00e3o e da media\u00e7\u00e3o, lado outro n\u00e3o se pode olvidar que pecou ao n\u00e3o dotar, o Poder Judici\u00e1rio, de estrutura material e humana para, de forma pragm\u00e1tica e, portanto, consent\u00e2nea com \"os valores e normas fundamentais estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica\", fazer frente a t\u00e3o herc\u00falea tarefa, qual seja, de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para cada um dos processos ingressados em Ju\u00edzo.E, precisamente para o caso desta Comarca de Santa B\u00e1rbara D\u2019Oeste, onde instalado um CEJUSC, que por sua vez incorporou os setores de concilia\u00e7\u00e3o que d\u2019antes existiam em cada uma das Varas, aglutinando, logo, todo o aparato de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o desta Comarca, \u00e9 indene de d\u00favidas que, porventura passem, cada um dos ju\u00edzes c\u00edveis, a mandar todos os processos para o CEJUSC, sobrevir\u00e1 a debacle do CEJUSC, o que, naturalmente, h\u00e1 ser evitado.Cen\u00e1rio de mesma dramaticidade exsurgiria se cada um dos ju\u00edzes c\u00edveis passassem a marcar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o em todos os processos ingressados em suas respectivas Varas, mediante sua presid\u00eancia, o que ensejaria, sem sombra de d\u00favidas, maior ac\u00famulo de processos e atrasos incont\u00e1veis na prola\u00e7\u00e3o de decis\u00f5es e senten\u00e7as.De qualquer modo, numa ou noutra hip\u00f3tese, o caos se instalaria e, com certeza, restaria vilipendiado o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo.Desde j\u00e1 obtempero, contudo, que porventura haja, no curso do feito, congruente manifesta\u00e7\u00e3o das partes, pela designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, assim ser\u00e1 feito, tal como, ali\u00e1s, j\u00e1 vem sendo empreendido de longa data nesta 1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara D\u2019Oeste.2. Cite-se a parte r\u00e9, expedindo-se carta \"AR unipaginada\", para, querendo, oferecer contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias, nos termos do artigo 335 do CPC, e observando-se o termo inicial conforme o disposto no artigo 231 do CPC.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santa  B\u00e1rbara  D'Oeste\nFORO  DE SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Dona   Carolina,     s\/n\u00ba ,   .   -   Jardim   Panambi\nCEP:   13450-515   -   Santa   Barbara   D'Oeste   -   SP\nTelefone:   (19)   3455   1224   -   E-mail:   stabarbara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007768-54.2016.8.26.0533  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  9  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  digitais  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel,  \nDr(a).  \nThiago   Garcia   Navarro   Senne   Chicarino. \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007768-54.2016.8.26.0533  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Socep Sociedade  Crist\u00e3 Evang\u00e9lica  de Publica\u00e7\u00f5es  Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Garcia   Navarro   Senne   Chicarino\nVistos.\n1 .  Conquanto  preconize,  o  artigo  334  do  CPC,  de  forma  cogente,  a  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o,  ainda  que  j\u00e1  na  prefacial  manifeste,  a  parte  autora,  \ndesinteresse  na  composi\u00e7\u00e3o  consensual,  padece,  este  dispositivo  legal,  de  manifesta  \ninconstitucionalidade,  merc\u00ea  de  desconformidade  com  os  valores  e  normas  fundamentais  \nestabelecidos  na  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica  (que  devem  ser  observados,  quejando  se  denota  do  \nartigo  1\u00ba  do  pr\u00f3prio  CPC).\n\u00c9,  com  efeito,  corol\u00e1rio  do  magno  princ\u00edpio,  ou  maxiprinc\u00edpio,  da  dignidade  \nhumana,  fundamento  basilar  da  pr\u00f3pria  Rep\u00fablica  Federativa  do  Brasil,  nos  termos  do  artigo  1\u00ba,  \ninciso  III,  da  Carta  Magna,  a  autonomia  da  vontade,  d\u00eas  que,  naturalmente,  externada  em  \nconformidade  com  a  lei.\nAssim,  se  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  impor,  a  qualquer  parte  processual,  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  \nautocomposi\u00e7\u00e3o,  porque  atentat\u00f3ria,  imposi\u00e7\u00e3o  deste  jaez,  \u00e0  autonomia  da  vontade  e,  por  \nconsect\u00e1rio,  ao  princ\u00edpio  da  dignidade  humana,  for\u00e7oso  se  faz  reconhecer  a  impossibilidade  de  se  \nimpor,  \u00e0  mesma  parte,  e  ao  arrepio  de  sua  vontade,  o  comparecimento  a  uma  audi\u00eancia,  destinada,  \napenas  e  t\u00e3o  somente,  \u00e0  busca  de  uma  autocomposi\u00e7\u00e3o.\nA  designa\u00e7\u00e3o  desta  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  vai  de  encontro,  ademais,  \nao  princ\u00edpio  da  dura\u00e7\u00e3o  do  processo,  direito  fundamental,  nos  termos  do  artigo  5\u00ba,  inciso  LXXVIII,  \nda  Carta  Magna,  reafirmado  no  artigo  4\u00ba  do  pr\u00f3prio  CPC,  m\u00e1xime  porque,  se  de  um  lado  n\u00e3o  se  \npode  deixar  de  louvar  a  inten\u00e7\u00e3o,  do  legislador,  de  fomentar  a  cultura  da  concilia\u00e7\u00e3o  e  da  \nmedia\u00e7\u00e3o,  lado  outro  n\u00e3o  se  pode  olvidar  que  pecou  ao  n\u00e3o  dotar,  o  Poder  Judici\u00e1rio,  de  estrutura  \nmaterial  e  humana  para,  de  forma  pragm\u00e1tica  e,  portanto,  consent\u00e2nea  com  \u201cos  valores  e  normas  \nfundamentais  estabelecidos  na  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica\u201d,  fazer  frente  a  t\u00e3o  herc\u00falea  tarefa,  qual  \nseja,  de  designar  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  cada  um  dos  processos  ingressados  em  Ju\u00edzo.\nE,  precisamente  para  o  caso  desta  Comarca  de  Santa  B\u00e1rbara  D\u2019Oeste,  onde  \ninstalado  um  CEJUSC,  que  por  sua  vez  incorporou  os  setores  de  concilia\u00e7\u00e3o  que  d\u2019antes  existiam  \nem  cada  uma  das  Varas,  aglutinando,  logo,  todo  o  aparato  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  desta  \nComarca,  \u00e9  indene  de  d\u00favidas  que,  porventura  passem,  cada  um  dos  ju\u00edzes  c\u00edveis,  a  mandar  todos  \nos  processos  para  o  CEJUSC,  sobrevir\u00e1  a  debacle  do  CEJUSC,  o  que,  naturalmente,  h\u00e1  ser  evitado.\nCen\u00e1rio  de  mesma  dramaticidade  exsurgiria  se  cada  um  dos  ju\u00edzes  c\u00edveis  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007768-54.2016.8.26.0533 e c\u00f3digo 1BFF7C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GARCIA NAVARRO SENNE CHICARINO, liberado nos autos em 09\/11\/2016 \u00e0s 17:36 . fls. 70\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santa  B\u00e1rbara  D'Oeste\nFORO  DE SANTA  B\u00c1RBARA  D'OESTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Dona   Carolina,     s\/n\u00ba ,   .   -   Jardim   Panambi\nCEP:   13450-515   -   Santa   Barbara   D'Oeste   -   SP\nTelefone:   (19)   3455   1224   -   E-mail:   stabarbara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007768-54.2016.8.26.0533  - p.  2\npassassem\n a  marcar  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  em  todos  os  processos  ingressados  em  \nsuas  respectivas  Varas,  mediante  sua  presid\u00eancia,  o  que  ensejaria,  sem  sombra  de  d\u00favidas,  maior  \nac\u00famulo  de  processos  e  atrasos  incont\u00e1veis  na  prola\u00e7\u00e3o  de  decis\u00f5es  e  senten\u00e7as.\nDe  qualquer  modo,  numa  ou  noutra  hip\u00f3tese,  o  caos  se  instalaria  e,  com  certeza,  \nrestaria  vilipendiado  o  princ\u00edpio  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo.\nDesde  j\u00e1  obtempero,  contudo,  que  porventura  haja,  no  curso  do  feito,  congruente  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  pela  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o,  assim  ser\u00e1  feito,  \ntal  como,  ali\u00e1s,  j\u00e1  vem  sendo  empreendido  de  longa  data  nesta  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santa  \nB\u00e1rbara  D\u2019Oeste.\n2. Cite-se  a  parte  r\u00e9,  expedindo-se  carta  \"AR  unipaginada\",  para,  querendo,  \noferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  quinze  dias,  nos  termos  do  artigo  335  do  CPC,  e  observando-se  o  \ntermo  inicial  conforme  o  disposto  no  artigo  231  do  CPC.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nSanta  Barbara  D'Oeste , 09  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007768-54.2016.8.26.0533 e c\u00f3digo 1BFF7C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO GARCIA NAVARRO SENNE CHICARINO, liberado nos autos em 09\/11\/2016 \u00e0s 17:36 . fls. 71"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/01\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"16\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750393684","codPublicacaoOrigem":"1197183331","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007768-54.2016.8.26.0533","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA B\u00c1RBARA D OESTE","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007768-54.2016.8.26.0533 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Socep Sociedade Crist\u00e3 Evang\u00e9lica de Publica\u00e7\u00f5es Ltda - Ante o exposto, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTE o pedido contido na peti\u00e7\u00e3o inicial e condeno a r\u00e9 a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$ 125.570,48 (cento e vinte e cinco mil, quinhentos e setenta reais e quarenta e oito centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a contar da data da distribui\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o, consoante \u00edndice da Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o de D\u00e9bito Judicial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, acrescido de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o.Condeno a r\u00e9, ainda, ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0627\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GARCIA NAVARRO SENNE CHICARINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO APARECIDO MARCHESIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"538","paginaFinal":"538","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922508","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:27:03:360AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007768-54.2016.8.26.0533","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007768-54.2016.8.26.0533","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"584680372","codPublicacaoOrigem":"1018257459","dataDivulgacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007768-54.2016.8.26.0533","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2238","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA B\u00c1RBARA D OESTE","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007768-54.2016.8.26.0533 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A ADVOGADO : 91275\/SP - Cleusa Maria Buttow da Silva REQDO : Socep Sociedade Crist\u00e3 Evang\u00e9lica de Publica\u00e7\u00f5es Ltda VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE EM 08\/11\/2016","paginaInicial":"632","paginaFinal":"632","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"779412","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17366925","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Nov 10 2016 08:01:12:673AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007768-54.2016.8.26.0533","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007768-54.2016.8.26.0533","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720067989","codPublicacaoOrigem":"1177258813","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007768-54.2016.8.26.0533","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA B\u00c1RBARA D OESTE","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007768-54.2016.8.26.0533 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Decorreu o prazo para a r\u00e9 apresentar contesta\u00e7\u00e3o nestes autos. Manifeste-se a parte autora em termos de prosseguimento. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GARCIA NAVARRO SENNE CHICARINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO APARECIDO MARCHESIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"413","paginaFinal":"413","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"904663","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24492990","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:11:12:013PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007768-54.2016.8.26.0533","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007768-54.2016.8.26.0533","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"592255020","codPublicacaoOrigem":"1033540219","dataDivulgacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007768-54.2016.8.26.0533","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2246","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTA B\u00c1RBARA D OESTE","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007768-54.2016.8.26.0533 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Socep Sociedade Crist\u00e3 Evang\u00e9lica de Publica\u00e7\u00f5es Ltda - Vistos.1. Conquanto preconize, o artigo 334 do CPC, de forma cogente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, ainda que j\u00e1 na prefacial manifeste, a parte autora, desinteresse na composi\u00e7\u00e3o consensual, padece, este dispositivo legal, de manifesta inconstitucionalidade, merc\u00ea de desconformidade com os valores e normas fundamentais estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica (que devem ser observados, quejando se denota do artigo 1\u00ba do pr\u00f3prio CPC).\u00c9, com efeito, corol\u00e1rio do magno princ\u00edpio, ou maxiprinc\u00edpio, da dignidade humana, fundamento basilar da pr\u00f3pria Rep\u00fablica Federativa do Brasil, nos termos do artigo 1\u00ba, inciso III, da Carta Magna, a autonomia da vontade, d\u00eas que, naturalmente, externada em conformidade com a lei.Assim, se n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel impor, a qualquer parte processual, a realiza\u00e7\u00e3o de autocomposi\u00e7\u00e3o, porque atentat\u00f3ria, imposi\u00e7\u00e3o deste jaez, \u00e0 autonomia da vontade e, por consect\u00e1rio, ao princ\u00edpio da dignidade humana, for\u00e7oso se faz reconhecer a impossibilidade de se impor, \u00e0 mesma parte, e ao arrepio de sua vontade, o comparecimento a uma audi\u00eancia, destinada, apenas e t\u00e3o somente, \u00e0 busca de uma autocomposi\u00e7\u00e3o.A designa\u00e7\u00e3o desta audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o vai de encontro, ademais, ao princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o do processo, direito fundamental, nos termos do artigo 5\u00ba, inciso LXXVIII, da Carta Magna, reafirmado no artigo 4\u00ba do pr\u00f3prio CPC, m\u00e1xime porque, se de um lado n\u00e3o se pode deixar de louvar a inten\u00e7\u00e3o, do legislador, de fomentar a cultura da concilia\u00e7\u00e3o e da media\u00e7\u00e3o, lado outro n\u00e3o se pode olvidar que pecou ao n\u00e3o dotar, o Poder Judici\u00e1rio, de estrutura material e humana para, de forma pragm\u00e1tica e, portanto, consent\u00e2nea com \"os valores e normas fundamentais estabelecidos na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica\", fazer frente a t\u00e3o herc\u00falea tarefa, qual seja, de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para cada um dos processos ingressados em Ju\u00edzo.E, precisamente para o caso desta Comarca de Santa B\u00e1rbara DOeste, onde instalado um CEJUSC, que por sua vez incorporou os setores de concilia\u00e7\u00e3o que dantes existiam em cada uma das Varas, aglutinando, logo, todo o aparato de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o desta Comarca, \u00e9 indene de d\u00favidas que, porventura passem, cada um dos ju\u00edzes c\u00edveis, a mandar todos os processos para o CEJUSC, sobrevir\u00e1 a debacle do CEJUSC, o que, naturalmente, h\u00e1 ser evitado.Cen\u00e1rio de mesma dramaticidade exsurgiria se cada um dos ju\u00edzes c\u00edveis passassem a marcar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o em todos os processos ingressados em suas respectivas Varas, mediante sua presid\u00eancia, o que ensejaria, sem sombra de d\u00favidas, maior ac\u00famulo de processos e atrasos incont\u00e1veis na prola\u00e7\u00e3o de decis\u00f5es e senten\u00e7as.De qualquer modo, numa ou noutra hip\u00f3tese, o caos se instalaria e, com certeza, restaria vilipendiado o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo.Desde j\u00e1 obtempero, contudo, que porventura haja, no curso do feito, congruente manifesta\u00e7\u00e3o das partes, pela designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o, assim ser\u00e1 feito, tal como, ali\u00e1s, j\u00e1 vem sendo empreendido de longa data nesta 1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Santa B\u00e1rbara DOeste.2. Cite-se a parte r\u00e9, expedindo-se carta \"AR unipaginada\", para, querendo, oferecer contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de quinze dias, nos termos do artigo 335 do CPC, e observando-se o termo inicial conforme o disposto no artigo 231 do CPC.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. - ADV: CLEUSA MARIA BUTTOW DA SILVA (OAB 91275\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0830\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO THIAGO GARCIA NAVARRO SENNE CHICARINO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO APARECIDO MARCHESIN EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"500","paginaFinal":"500","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"791951","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17769771","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 10:27:09:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007768-54.2016.8.26.0533","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007768-54.2016.8.26.0533","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}