{"numero":"1007851-74.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1007851-74.2017.8.26.0003    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":"Anula\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/05\/2017 \u00e0s 18:03 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Michelle Fabiola Dittert Pupulim","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.562,11","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Carlos da Concei\u00e7\u00e3o"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Eduardo Parlato Fonseca Vaz"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70149351-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2017 14:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE ACORDOAos 31 de agosto de 2017, \u00e0s 14:00 horas, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a condu\u00e7\u00e3o do(a) Sr.(a) Dr.(a) Conciliador(a), abaixo subscrito(a), foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes supra referidas. Aberta, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Os originais dos atos constitutivos, procura\u00e7\u00e3o, substabelecimento e carta de preposi\u00e7\u00e3o, se encontram regularmente juntados nos autos do processo. A Advogada Brenna Angy Frany Pereira Garcia, OAB\/SP 384100 procuradora da parte requerente presente nos trabalhos pede prazo para juntada de substabelecimento comprometendo-se a disponibilizar via peticionamento eletr\u00f4nico no prazo de cinco dias. O Ad. Thiago Cury Proen\u00e7a, OAB\/SP 287708, pede para que no corpo da ata conste a presen\u00e7a do Sr. Alison Da Silva Lima, CPf 415244568-88 e RG 49096523 SSP\/SP, como representante e preposto do Banco Ita\u00fa BMG, Consignado S\/A conforme requerimento anteriormente juntado pelo procurador da mesma empresa no pedido de retifica\u00e7\u00e3o do polo passivo, mat\u00e9ria que se encontra ainda sub judice. Iniciados os trabalhos e proposta a concilia\u00e7\u00e3o, resultou frut\u00edfera nos seguintes termos: 1 - a parte requerida pagar\u00e1 \u00e0 parte autora a import\u00e2ncia de R$ 1.373,00 (MIL E TREZENTOS E SETENTA E TR\u00caS REAIS) a ser pago em uma \u00fanica parcela no prazo de 15 dias \u00fateis a partir da presente data; 2 - a parte requerida se compromete, ainda, a proceder \u00e1 liquida\u00e7\u00e3o dos contratos objeto da demanda; 3 o pagamento ser\u00e1 efetuado mediante dep\u00f3sito em conta banc\u00e1ria mantida pelo Advogado da parte autora Dr Jos\u00e9 Eduardo Parlato Fonseca Vaz, junto ao Banco Brasil ag\u00eancia 7072-6, conta-corrente n\u00ba 4741-4, CPF do correntista n\u00ba 248352418-43; 4 em caso de descumprimento a parte requerida arcar\u00e1 com multa de 10%, al\u00e9m de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria sobre o saldo devedor apurado, facultando-se \u00e0 parte autora promover execu\u00e7\u00e3o nestes pr\u00f3prios autos; 4 cumprido o acordo, as partes oferecem quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca de forma ampla e irrestrita, nada mais tendo a reclamar uma da outra sobre os fatos narrados na inicial, seja a que t\u00edtulo for. (1. Em caso de diverg\u00eancia dos dados da conta fornecida, fica autorizado o dep\u00f3sito judicial no mesmo prazo acima acordado. 2. Havendo not\u00edcia de dep\u00f3sito judicial nos autos, fica deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial para a parte favorecida, devendo comparecer em Cart\u00f3rio ap\u00f3s 15 dias da data ajustada para pagamento a fim de agendar o levantamento do numer\u00e1rio. 3. Em caso de baixa de nome nos respectivos cart\u00f3rios, ficar\u00e1 a parte requerida respons\u00e1vel pelo encaminhamento do of\u00edcio e recolhimento das respectivas custas, devendo ser comprovados nos autos no prazo de 20 dias). Nada mais. Conciliador:A:Adv.: R:Adv. R: TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OHOMOLOGO o presente o acordo e julgo extinto o processo com julgamento do m\u00e9rito nos termos do art. 487, III, b, do CPC. REGISTRE-SE. Os presentes saem intimados de que decorridos 10 dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a ou da extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, os autos ir\u00e3o a arquivo. Em se tratando de processos f\u00edsicos, decorridos 90 dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a ou da extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, facultando-lhes a restitui\u00e7\u00e3o dos documentos, caso haja interesse. (Provimento CSM N\u00ba1.679\/2009, Art. 1\u00ba, 30.2).MICHELLE FABIOLA DITTERT PUPULIMJu\u00edza de Direito S\u00e3o Paulo, 31 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70140756-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 12:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70140317-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70140152-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668147924TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A Dilig\u00eancia : 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2608\/2621","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2608\/2621","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: * Fica a parte intimada da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 31\/08\/2017 \u00e0s 14:00h no Foro Regional III Jabaquara\/ Sa\u00fade, Rua Afonso Celso, 1065- Vila Mariana. Fica ainda a parte intimada da necessidade de seu comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo. Advogados(s): Jos\u00e9 Eduardo Parlato Fonseca Vaz (OAB 175234\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: No caso concreto, invi\u00e1vel a concess\u00e3o de tutela antecipada, nos termos postulados, especialmente por depender de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Os elementos trazidos aos autos n\u00e3o permitem sustentar a verossimilhan\u00e7a do alegado, especialmente porque, solicitados esclarecimentos, n\u00e3o foram devidamente prestados (fls.36, 41 e 43).A inexigibilidade do d\u00e9bito depende de lastro probat\u00f3rio.Ante o exposto, indefiro o pedido de tutela antecipada.Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Eduardo Parlato Fonseca Vaz (OAB 175234\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    * Fica a parte intimada da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 31\/08\/2017 \u00e0s 14:00h no Foro Regional III Jabaquara\/ Sa\u00fade, Rua Afonso Celso, 1065- Vila Mariana. Fica ainda a parte intimada da necessidade de seu comparecimento pessoal \u00e0 audi\u00eancia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 14 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    No caso concreto, invi\u00e1vel a concess\u00e3o de tutela antecipada, nos termos postulados, especialmente por depender de dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria.Os elementos trazidos aos autos n\u00e3o permitem sustentar a verossimilhan\u00e7a do alegado, especialmente porque, solicitados esclarecimentos, n\u00e3o foram devidamente prestados (fls.36, 41 e 43).A inexigibilidade do d\u00e9bito depende de lastro probat\u00f3rio.Ante o exposto, indefiro o pedido de tutela antecipada.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso,   n\u00ba   1065 ,   t\u00e9rreo,   sala   26   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquarajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007851-74.2017.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007851-74.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e \ndevolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  da Concei\u00e7\u00e3o\nRequerido : Banco Ita\u00fa BMG  Consignado  S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michelle   Fabiola   Dittert   Pupulim\nVistos,No  caso  concreto,  invi\u00e1vel  a  concess\u00e3o  de  tutela  \nantecipada,  nos  termos  postulados,  especialmente  por  depender  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nOs  elementos  trazidos  aos  autos  n\u00e3o  permitem  sustentar  a  \nverossimilhan\u00e7a  do  alegado,  especialmente  porque,  solicitados  esclarecimentos,  n\u00e3o  foram  \ndevidamente  prestados  (fls.36,  41  e  43).\nA  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  depende  de  lastro  probat\u00f3rio.\nAnte  o  exposto,  indefiro  o  pedido  de  tutela  antecipada.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 14  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007851-74.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 41F359F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHELLE FABIOLA DITTERT PUPULIM, liberado nos autos em 14\/06\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 44"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70087436-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 16:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 2134\/2143","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2017 Teor do ato: Cumpra-se primeiro par\u00e1grafo de fls.36, esclarecendo, ainda, se os contratos grifados \u00e0s fls.12, constantes como exclu\u00eddos, foram quitados.Ap\u00f3s, conclusos.Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Eduardo Parlato Fonseca Vaz (OAB 175234\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Despacho    Cumpra-se primeiro par\u00e1grafo de fls.36, esclarecendo, ainda, se os contratos grifados \u00e0s fls.12, constantes como exclu\u00eddos, foram quitados.Ap\u00f3s, conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   t\u00e9rreo,  sala  26  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquarajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007851-74.2017.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007851-74.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Jos\u00e9 Carlos  da Concei\u00e7\u00e3o\nRequerido : Banco Ita\u00fa BMG  Consignado  S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michelle   Fabiola   Dittert   Pupulim\nVistos.\nCumpra-se  primeiro  par\u00e1grafo  de  fls.36,  esclarecendo,  ainda,  se  os  contratos  \ngrifados  \u00e0s  fls.12,  constantes  como  exclu\u00eddos,  foram  quitados.\nAp\u00f3s,  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007851-74.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 40C1484. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHELLE FABIOLA DITTERT PUPULIM, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 14:05 . fls. 41"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70080579-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 30\/05\/2017 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70080569-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 30\/05\/2017 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70073565-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/05\/2017 14:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2346 P\u00e1gina: 1645\/1655","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Vistos.Emende o autor a inicial, informando, de forma objetiva, quais os contratos de empr\u00e9stimos a serem declarados inexig\u00edveis e os valores de cada parcela, j\u00e1 que se observa o desconto de quatro parcelas de sua conta.Ainda, informe se houve o repasse do cr\u00e9dito do empr\u00e9stimo em rela\u00e7\u00e3o ao qual nega contrata\u00e7\u00e3o, e, em caso positivo, se promoveu sua devolu\u00e7\u00e3o ao banco.Ap\u00f3s conclusos.Int. Advogados(s): Jos\u00e9 Eduardo Parlato Fonseca Vaz (OAB 175234\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Emende o autor a inicial, informando, de forma objetiva, quais os contratos de empr\u00e9stimos a serem declarados inexig\u00edveis e os valores de cada parcela, j\u00e1 que se observa o desconto de quatro parcelas de sua conta.Ainda, informe se houve o repasse do cr\u00e9dito do empr\u00e9stimo em rela\u00e7\u00e3o ao qual nega contrata\u00e7\u00e3o, e, em caso positivo, se promoveu sua devolu\u00e7\u00e3o ao banco.Ap\u00f3s conclusos.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  t\u00e9rreo,  sala 26, Vila  Mariana  - CEP  \n04119-061,  Fone: (11) 5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njabaquarajec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nEm  11  de  maio  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a)  \nMichelle   Fabiola   Dittert   Pupulim.  Eu,           ,  Bruna  Lucia  Carpinetti  Grossi ,  Estagi\u00e1rio  \nN\u00edvel  Superior , lavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 1007851-74.2017.8.26.0003  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente : Jos\u00e9 Celso  da Concei\u00e7\u00e3o\nRequerido : Banco Ita\u00fa BMG  Consignado  S\/A\nVistos.\nEmende   o   autor   a   inicial,   informando,   de   forma   objetiva,   quais   os   contratos  \nde   empr\u00e9stimos   a   serem   declarados   inexig\u00edveis   e   os   valores   de   cada   parcela,   j\u00e1   que   se  \nobserva   o   desconto   de   quatro   parcelas   de   sua   conta.\nAinda,   informe   se   houve   o   repasse   do   cr\u00e9dito   do   empr\u00e9stimo   em   rela\u00e7\u00e3o   ao  \nqual   nega   contrata\u00e7\u00e3o,   e,   em   caso   positivo,   se   promoveu   sua   devolu\u00e7\u00e3o   ao   banco.\nAp\u00f3s   conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , d.s.\nMichelle   Fabiola   Dittert   Pupulim\n         Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007851-74.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 3ED0516. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHELLE FABIOLA DITTERT PUPULIM, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 19:00 . fls. 36"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida    Termo de Ajuizamento - Juizado - Dano moral","anexo":{"label":"Aterma\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676428405","codPublicacaoOrigem":"1142137549","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007851-74.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007851-74.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Jos\u00e9 Celso da Concei\u00e7\u00e3o ADVOGADO : 175234\/SP - Jos\u00e9 Eduardo Parlato Fonseca Vaz REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 10\/05\/2017","paginaInicial":"2293","paginaFinal":"2293","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872313","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22413387","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May 11 2017 10:55:11:360PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007851-74.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007851-74.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}