{"numero":"1007226-79.2016.8.26.0066","processos":[{"processo":"1007226-79.2016.8.26.0066    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/08\/2016 \u00e0s 17:01 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barretos","juiz":"Carlos Fakiani Macatti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Joana Darc da Silva Batista Romao"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Holding S.a."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno de Souza Alves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    REMESSAEm segunda-feira, 16 de outubro de 2017, remetidos os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas sinceras homenagens. Eu, Marcio Pereira de Souza, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70069527-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/10\/2017 14:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0818\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 738\/744","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0818\/2017 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\". Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0803\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2439 P\u00e1gina: 802\/805","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70064779-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 10:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70064764-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 09:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0803\/2017 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\". Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70063772-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2017 16:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0744\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 913\/916","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0744\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, determino o cancelamento do apontamento em nome do autor, referente aos cheques mencionados na inicial. Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada parte com metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, que ora arbitro em um sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na presente data, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida ao autor. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao SCPC, SERASA e CCF, determinando o cancelamento do apontamento referente ao cheque do Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 8174, data mais recente 18\/05\/2015, motivo devolu\u00e7\u00e3o: cheques sem fundos 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o, quantidade 3.P.R.I.C.Barretos, 04 de setembro de 2017.Carlos Fakiani Macatti Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, determino o cancelamento do apontamento em nome do autor, referente aos cheques mencionados na inicial. Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada parte com metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, que ora arbitro em um sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na presente data, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida ao autor. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao SCPC, SERASA e CCF, determinando o cancelamento do apontamento referente ao cheque do Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 8174, data mais recente 18\/05\/2015, motivo devolu\u00e7\u00e3o: cheques sem fundos 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o, quantidade 3.P.R.I.C.Barretos, 04 de setembro de 2017.Carlos Fakiani Macatti","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1007226-79.2016.8.26.0066 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1007226-79.2016.8.26.0066\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Joana Darc da Silva  Batista  Romao\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Holding S.a.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Fakiani   Macatti\nProcesso  n\u00ba  \n2016\/002242\nVistos.\nJOANA  DARC  DA  SILVA  BATISTA  ROM\u00c3O  ajuizou  a \npresente  A\u00c7\u00c3O  INDENIZATORIA  POR  NEGATIVA\u00c7\u00c3O  INDEVIDA  SEM  \nPR\u00c9VIA  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  C.C  TUTELA  DE  URG\u00caNCIA  em  face  do  ITA\u00da  \nUNIBANCO  HOLDING  S\/A,  alegando  que  teve  seus  dados  lan\u00e7ados  nos  \ncadastros  de  emitentes  de  cheques  sem  fundos  em  raz\u00e3o  da  informa\u00e7\u00e3o  acerca  \nda  devolu\u00e7\u00e3o  de  03  cheques  por  insufici\u00eancia  de  fundos.  No  entanto,  aduz  que  a  \ninscri\u00e7\u00e3o  se  deu  sem  a  devida  comunica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via.  Por  fim,  sustenta  a \nocorr\u00eancia  de  dano  moral.  Requer  a  tutela  de  urg\u00eancia  visando  a  suspens\u00e3o  de  \nseus  dados  no  rol  de  indadimplentes  e,  ao  final,  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  o  \nfim  de  condenar  o  requerido  a  cancelar  em  definitivo  o  registro  de  negativa\u00e7\u00e3o  do  \nnome  do  autor,  nos  termos  do  artigo  43,  \u00a72\u00ba,  do  CDC,  bem  como  condenar  o  r\u00e9u  \nao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nA  tutela  de  urg\u00eancia  foi  indeferida  \u00e0s  fls.  17\/18.\nCitado,  o  r\u00e9u  contestou  (fls.  23\/28),  sustentando,  em  \ns\u00edntese,  a  inaplicabilidade  do  CDC.  Aduz  que  n\u00e3o  h\u00e1  o  que  falar  em  ilegalidade  \nna  conduta  do  Banco  R\u00e9u,  vez  que  o  mesmo  agiu  em  exerc\u00edcio  regular  do  seu  \ndireito.  Defende  a  inexist\u00eancia  de  danos  morais.  Requer  a  improced\u00eancia  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007226-79.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AA00CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1007226-79.2016.8.26.0066 - lauda  2\na\u00e7\u00e3o.\nSobreveio r\u00e9plica  (fls.  53\/58).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nPasso  ao  julgamento  antecipado  do  feito,  porquanto  a \nmat\u00e9ria  de  fato  \u00e9  unicamente  de  direito  e  j\u00e1  est\u00e1  comprovada  por  meio  de  \ndocumentos.\nAlega o  autor  que  seu  nome  foi  inscrito  junto  ao  CCF  \n(Cadastro  de  Emitentes  de  Cheques  Sem  Fundos)  em  virtude  da  devolu\u00e7\u00e3o  de  \n03  cheques  do  banco  r\u00e9u,  por  insufici\u00eancia  de  fundos.  No  entanto,  sustenta  que  \nn\u00e3o  foi  notificado  previamente,  nos  termos  do  artigo  43,  \u00a72\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  \ndo  Consumidor.  \nO r\u00e9u,  por  sua  vez,  n\u00e3o  impugnou  a  alegada  aus\u00eancia  de  \nnotifica\u00e7\u00e3o,  desincumbindo-se  do  \u00f4nus  de  comprovar  o  seu  envio  ao  endere\u00e7o  \ndo  autor.\nAssim, restou  incontroverso  a  aus\u00eancia  da  notifica\u00e7\u00e3o  \npr\u00e9via,  restando,  portanto  irregular  o  apontamento  descrito  na  inicial,  nos  termos  \ndo  artigo  43,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nRessalta-se  que  a  pr\u00e9via  comunica\u00e7\u00e3o  cabe  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  sacada,  por  escrito,  ao  respectivo  correntista  emitente  do  cheque,  \nconforme  Circular  n.  2.250,  de  18\/22\/92,  do  BACEN  e  consoante  j\u00e1  decidido  em  \nprocedimento  de  recursos  especiais  repetitivos,  conforme  ementa  abaixo  \ntranscrita:  \n\u201cRECURSO  ESPECIAL  REPRESENTATIVO  DA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007226-79.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AA00CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1007226-79.2016.8.26.0066 - lauda  3\nCONTROV\u00c9RSIA\n (CPC,  ART.  543-C).  PROCESSUAL  \nCIVIL.  BANC\u00c1RIO.  CONSUMIDOR.  A\u00c7\u00c3O  DE \nINDENIZA\u00c7\u00c3O.  INSCRI\u00c7\u00c3O  NO  CADASTRO  DE \nEMITENTES  DE  CHEQUES  SEM  FUNDOS  -  CCF.  \nAUS\u00caNCIA  DE  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  PR\u00c9VIA.  BANCO  DO  \nBRASIL.  ILEGITIMIDADE  PASSIVA.  OPERADOR  E \nGESTOR  DO  SISTEMA.  COMPARA\u00c7\u00c3O  DO  CCF  COM  \nMERO  SERVI\u00c7O  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO.  \nIMPROCED\u00caNCIA.  RECURSO  IMPROVIDO.  1.  Para  fins  \ndo  art.  543-C  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil:  'O  Banco  do  \nBrasil,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  mero  operador  e  gestor  do  Cadastro  \nde  Emitentes  de  Cheques  sem  Fundos  -  CCF,  n\u00e3o  det\u00e9m  \nlegitimidade  passiva  para  responder  por  danos  resultantes  \nda  aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  do  correntista  acerca  de  \nsua  inscri\u00e7\u00e3o  no  referido  cadastro,  obriga\u00e7\u00e3o  que  incumbe  \nao  banco  sacado,  junto  ao  qual  o  correntista  mant\u00e9m  \nrela\u00e7\u00e3o  contratual'.  2.  Mostra-se  equivocada  a  compara\u00e7\u00e3o  \nentre  a  fun\u00e7\u00e3o,  de  interesse  predominantemente  privado,  \nde  servi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  comercial,  que  opera  com  \nrecursos  privados  de  cada  empres\u00e1rio  ou  sociedade  \nempres\u00e1ria,  sem  risco  sist\u00eamico,  e  a  fun\u00e7\u00e3o,  de  interesse  \np\u00fablico  relevante,  desempenhada  pelo  operador  do  CCF,  \nde  prote\u00e7\u00e3o  de  todo  o  sistema  financeiro,  o  qual  opera  com  \nrecursos  captados  com  a  popula\u00e7\u00e3o  (economia  popular).  3.  \nRecurso  especial  desprovido \u201d  (Resp  n.  1.354.590-RS,  Rel.  \nMin.  Raul  Ara\u00fajo,  j.  09\/09\/2015).\nNo  entanto,  revendo  posicionamento  anterior,  tenho  que  \nn\u00e3o  \u00e9  devida  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  mormente  ao  se  considerar  que  o  \nautor  n\u00e3o  nega  a  emiss\u00e3o  dos  cheques,  tampouco  questiona  as  devolu\u00e7\u00f5es  por  \nfalta  de  fundos,  de  onde  se  depreende  que  deu  causa  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o  no  Cadastro  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007226-79.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AA00CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1007226-79.2016.8.26.0066 - lauda  4\nquest\u00e3o.\n  Nesse  sentido:\n\"IRREGULARIDADE  NA  REPRESENTA\u00c7\u00c3O  DO \nAPELANTE.  N\u00c3O  DEMONSTRADA.  INDENIZA\u00c7\u00c3O  \n \nDanos  morais  \n Cadastro  de  inadimplentes  \n Cheques  sem  \nfundos  \n Legitimidade  do  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  de  cadastro  \nrestritivo  de  cr\u00e9dito  \n Recurso  Repetitivo  1.061.134,  STJ,  \naplic\u00e1vel  parcialmente  ao  caso  \n Aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o  \npr\u00e9via  da  inscri\u00e7\u00e3o  \n Autor  que  n\u00e3o  comprovou  a  quita\u00e7\u00e3o  \ndos  cheques  \n Dano  moral  n\u00e3o  configurado,  pois  eventual  \npreju\u00edzo  decorre  da  conduta  do  autor,  ao  emitir  cheques  \nsem  provis\u00e3o  de  fundos  \n Mantida  a  exclus\u00e3o  da  anota\u00e7\u00e3o  \nem  nome  do  autor  e  indeferida  indeniza\u00e7\u00e3o.  Senten\u00e7a  e  \nsucumb\u00eancia  mantidas  \n Recursos  n\u00e3o  providos.  (TJSP,  \nRelator(a):  Fernanda  Gomes  Camacho;  Comarca:  Nova  \nGranada;  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  5\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado;  \nData  do  julgamento:  15\/03\/2017;  Data  de  registro:  \n15\/03\/2017)\".\nDANO  MORAL  \n Cadastro  de  emitentes  de  cheques  sem  \nfundos  (CCF)  \n Inscri\u00e7\u00e3o  promovida  pelo  banco  sacado  e  \ndivulgada  por  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \n Pretens\u00e3o  do  \nautor  de  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \n \nAlega\u00e7\u00e3o  de  que  n\u00e3o  foi  notificado  pelo  banco  r\u00e9u  sobre  a  \ninclus\u00e3o  de  seu  nome  no  CCF  \n Senten\u00e7a  de  \nimproced\u00eancia  \n Insurg\u00eancia  do  requerente  \n \nDescabimento  \n Embora  o  banco  r\u00e9u  tenha  o  dever  de  \nnotificar  o  correntista  acerca  da  inclus\u00e3o  de  seu  nome  no  \nCCF,  a  aus\u00eancia  da  referida  notifica\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  capaz  de  \ngerar  abalo  moral  que  mere\u00e7a  ser  indenizado,  mesmo  \nporque  a  emiss\u00e3o  de  cheque  sem  provis\u00e3o  de  fundos  \u00e9  ato  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007226-79.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AA00CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 66\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195  \n      \n1007226-79.2016.8.26.0066 - lauda  5\nil\u00edcito\n tipificado  no  C\u00f3digo  Penal,  tamanha  a  gravidade  da  \nconduta.  Ademais,  n\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  que  o  autor  tenha  sido  \nsurpreendido  com  a  inclus\u00e3o  de  seu  nome  no  CCF,  haja  \nvista  que  emitiu  22  (vinte  e  dois)  cheques  sem  a  devida  \nprovis\u00e3o  de  fundos  \n Senten\u00e7a  mantida  \n RECURSO  N\u00c3O  \nPROVIDO  NESSA  PARTE.  (TJSP  \n Apl. \n1002031-16.2016.8.26.0066  \n 11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado.  Rel.  Des.  Renato  Rangel  Desinano  \n v.u.  J.  \n06\/02\/2017)\nIsto  posto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a \npresente  a\u00e7\u00e3o   e,  em  consequ\u00eancia,  determino  o  cancelamento  do  apontamento  \nem  nome  do  autor,  referente  aos  cheques  mencionados  na  inicial.  Em  face  da  \nsucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  arcar\u00e1  cada  parte  com  metade  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  da  parte  adversa,  que  ora  \narbitro  em  um  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente  na  presente  data,  observada  a  gratuidade  \nda  justi\u00e7a  concedida  ao  autor.  Transitada  esta  em  julgado,  expe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  \nSCPC,  SERASA  e  CCF,  determinando  o  cancelamento  do  apontamento  \nreferente  ao  cheque  do  Banco  Ita\u00fa  S\/A,  ag\u00eancia  8174,  data  mais  recente  \n18\/05\/2015,  motivo  devolu\u00e7\u00e3o:  cheques  sem  fundos  \n 2\u00aa  apresenta\u00e7\u00e3o,  \nquantidade  3.\nP.R.I.C.\nBarretos , 04  de  setembro  de  2017 .\nCarlos  Fakiani  Macatti\n        Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007226-79.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1AA00CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:04 . fls. 67"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9, haver decorrido o prazo legal, sem manifesta\u00e7\u00e3o nestes autos quanto ao r. Despacho de fls. 59. Barretos, 01 de setembro de 2017. Eu, Jorge Kumon, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, subscrevi.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0515\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 1093\/1108","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0515\/2017 Teor do ato: Processo n\u00ba 2016\/002242Vistos.Por ora, comprove a autora, documentalmente, que os demais apontamentos est\u00e3o sendo discutidos em ju\u00edzo, tal como mencionado em r\u00e9plica.Int.Barretos, ter\u00e7a-feira, 27 de junho de 2017Carlos Fakiani MacattiJuiz(a) de Direito Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Processo n\u00ba 2016\/002242Vistos.Por ora, comprove a autora, documentalmente, que os demais apontamentos est\u00e3o sendo discutidos em ju\u00edzo, tal como mencionado em r\u00e9plica.Int.Barretos, ter\u00e7a-feira, 27 de junho de 2017Carlos Fakiani MacattiJuiz(a) de Direito","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  \n14783-195,  Fone: (17) 3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  \nbarretos2cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1007226-79.2016.8.26.0066  - Procedimento  Comum\nRequerente :Joana  Darc da Silva  Batista  Romao\nAvenida  11, 0220,  Centro  - CEP  14780-000,  Barretos-SP\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  Holding S.a.\nPra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, Parque  Jabaquara  - \nCEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP\nDespacho:  \nProcesso n\u00ba \n2016\/002242\nVistos.\nPor  ora,  comprove  a  autora,  documentalmente,  \nque  os  demais  apontamentos  est\u00e3o  sendo  discutidos  em  ju\u00edzo,  \ntal  como  mencionado  em  r\u00e9plica.\nInt.\nBarretos , ter\u00e7a-feira,  27  de  junho  de  2017\nCarlos  Fakiani  Macatti\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007226-79.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 17727EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 09:13 . fls. 59"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70016258-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/03\/2017 10:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70012202-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/03\/2017 18:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0124\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 930\/952","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0124\/2017 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: \"Manifeste(m) o(a)(s) requerente(s) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro ofertados. Providencie(m) o(a)(s) requerido(a)(s) contestante o(s) recolhimento(s) da taxa devida a CPA (Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados), C\u00f3digo 304-9, no prazo de 05 (cinco) dias. Decorrido o prazo e sem recolhimento, ser\u00e1 inscrita a d\u00edvida em aberto, encaminhando-se a certid\u00e3o \u00e0 OAB SP local\". Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota de Cart\u00f3rio: \"Manifeste(m) o(a)(s) requerente(s) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro ofertados. Providencie(m) o(a)(s) requerido(a)(s) contestante o(s) recolhimento(s) da taxa devida a CPA (Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados), C\u00f3digo 304-9, no prazo de 05 (cinco) dias. Decorrido o prazo e sem recolhimento, ser\u00e1 inscrita a d\u00edvida em aberto, encaminhando-se a certid\u00e3o \u00e0 OAB SP local\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 24\/02\/2017 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70048065-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/09\/2016 17:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR543953643TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Holding S.a. Dilig\u00eancia : 05\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0663\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2190 P\u00e1gina: 788\/795","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0663\/2016 Teor do ato: Processo n\u00ba 2016\/002242Vistos.Concedo ao(\u00e0) autor(a) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Cadastre-se.O pedido de tutela de urg\u00eancia n\u00e3o comporta acolhimento.N\u00e3o h\u00e1 como se afirmar, ao menos na presente fase processual, que o(a) autor(a) n\u00e3o tomou conhecimento de seu d\u00e9bito, em raz\u00e3o da alegada aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o. Ademais, o(a) autor(a) n\u00e3o nega a emiss\u00e3o do(s) cheque(s) sem fundo, que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Desta forma, ausente os requisitos legais, INDEFIRO o pedido de tutela de urg\u00eancia. Cite-se a(o) requerida(o), via postal, com as advert\u00eancias de praxe.Intime-se.Barretos, sexta-feira, 26 de agosto de 2016.Carlos Fakiani MacattiJuiz de Direito Advogados(s): Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar    Processo n\u00ba 2016\/002242Vistos.Concedo ao(\u00e0) autor(a) os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Cadastre-se.O pedido de tutela de urg\u00eancia n\u00e3o comporta acolhimento.N\u00e3o h\u00e1 como se afirmar, ao menos na presente fase processual, que o(a) autor(a) n\u00e3o tomou conhecimento de seu d\u00e9bito, em raz\u00e3o da alegada aus\u00eancia de notifica\u00e7\u00e3o. Ademais, o(a) autor(a) n\u00e3o nega a emiss\u00e3o do(s) cheque(s) sem fundo, que ensejou a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome. Desta forma, ausente os requisitos legais, INDEFIRO o pedido de tutela de urg\u00eancia. Cite-se a(o) requerida(o), via postal, com as advert\u00eancias de praxe.Intime-se.Barretos, sexta-feira, 26 de agosto de 2016.Carlos Fakiani MacattiJuiz de Direito","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fone: \n(17)  3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007226-79.2016.8.26.0066  - p.  1\nDECIS\u00c3O \u2013 CARTA  \"AR\"\nProcesso  n\u00ba: 1007226-79.2016.8.26.0066  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Joana Darc da Silva  Batista  Romao\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Holding S.a.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Fakiani   Macatti\nProcesso   n\u00ba   2016\/002242\nVistos .\nConcedo  ao(\u00e0)  autor(a)  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nCadastre-se.\nO  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  n\u00e3o  comporta  \nacolhimento.\nN\u00e3o h\u00e1  como  se  afirmar,  ao  menos  na  presente  fase  \nprocessual,  que  o(a)  autor(a)  n\u00e3o  tomou  conhecimento  de  seu  d\u00e9bito,  em  \nraz\u00e3o  da  alegada  aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o.  \nAdemais,  o(a)  autor(a)  n\u00e3o  nega  a  emiss\u00e3o  do(s)  \ncheque(s)  sem  fundo,  que  ensejou  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome.  \nDesta  forma,  ausente  os  requisitos  legais,  INDEFIRO  o  \npedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.  \nCite-se  a(o)  requerida(o),  via  postal ,  com  as \nadvert\u00eancias  de  praxe.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007226-79.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo C26877. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 11:46 . fls. 17\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  Fone: \n(17)  3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007226-79.2016.8.26.0066  - p.  2\nIntime-se.\nBarretos , sexta-feira,  26  de  agosto  de  2016 .\nCarlos  Fakiani  Macatti\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE\n INTEGRANTE  DESTE\nAdvert\u00eancia:  \"Art.  344,  do  CPC:  Se  o r\u00e9u  n\u00e3o  contestar  a  a\u00e7\u00e3o,  ser\u00e1  \nconsiderado  revel  e  presumir-se-\u00e3o  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  \nformuladas  pelo  autor\".Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007226-79.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo C26877. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS FAKIANI MACATTI, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 11:46 . fls. 18"}},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    AUTUA\u00c7\u00c3O + REQUER JUSTI\u00c7A GRATUITA","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"533072382","codPublicacaoOrigem":"936164068","dataDivulgacao":"Aug 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007226-79.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2187","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007226-79.2016.8.26.0066 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Joana Darc da Silva Batista Romao ADVOGADO : 357840\/SP - Bruno de Souza Alves REQDO : Ita\u00fa Unibanco Holding S.a. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARRETOS EM 23\/08\/2016","paginaInicial":"666","paginaFinal":"666","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"731195","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15266147","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 24 2016 11:03:55:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634882241","codPublicacaoOrigem":"1102311798","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007226-79.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007226-79.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Joana Darc da Silva Batista Romao - Ita\u00fa Unibanco Holding S.a. - Nota de Cart\u00f3rio: \"Manifeste(m) o(a)(s) requerente(s) sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos retro ofertados. Providencie(m) o(a)(s) requerido(a)(s) contestante o(s) recolhimento(s) da taxa devida a CPA (Carteira de Previd\u00eancia dos Advogados), C\u00f3digo 304-9, no prazo de 05 (cinco) dias. Decorrido o prazo e sem recolhimento, ser\u00e1 inscrita a d\u00edvida em aberto, encaminhando-se a certid\u00e3o \u00e0 OAB SP local\". - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), BRUNO DE SOUZA ALVES (OAB 357840\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0124\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SWAMY ROCHA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"948","paginaFinal":"948","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843720","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20320557","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 10:25:48:947PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"767050558","codPublicacaoOrigem":"1207786313","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007226-79.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007226-79.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Joana Darc da Silva Batista Romao - Ita\u00fa Unibanco Holding S.a. - Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\". - ADV: BRUNO DE SOUZA ALVES (OAB 357840\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0818\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SWAMY ROCHA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"741","paginaFinal":"741","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932204","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26756214","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 09:17:16:273AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705088467","codPublicacaoOrigem":"1165256199","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007226-79.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007226-79.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Joana Darc da Silva Batista Romao - Ita\u00fa Unibanco Holding S.a. - Processo n\u00ba 2016\/002242Vistos.Por ora, comprove a autora, documentalmente, que os demais apontamentos est\u00e3o sendo discutidos em ju\u00edzo, tal como mencionado em r\u00e9plica.Int.Barretos, ter\u00e7a-feira, 27 de junho de 2017Carlos Fakiani MacattiJuiz(a) de Direito - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/ SP), BRUNO DE SOUZA ALVES (OAB 357840\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0515\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SWAMY ROCHA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1106","paginaFinal":"1106","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893889","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23805976","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 11:55:06:297PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroAntigo":"2016\/002242","numeroUnificado":"1007226-79.2016.8.26.0066|2016\/002242","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"534562948","codPublicacaoOrigem":"937548339","dataDivulgacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007226-79.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2189","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007226-79.2016.8.26.0066 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Joana Darc da Silva Batista Romao ADVOGADO : 357840\/SP - Bruno de Souza Alves REQDO : Ita\u00fa Unibanco Holding S.a. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARRETOS EM 23\/08\/2016","paginaInicial":"708","paginaFinal":"708","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"732244","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15329657","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Aug 29 2016 07:29:21:577AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750208580","codPublicacaoOrigem":"1197108667","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007226-79.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007226-79.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Joana Darc da Silva Batista Romao - Ita\u00fa Unibanco Holding S.a. - Isto posto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o e, em consequ\u00eancia, determino o cancelamento do apontamento em nome do autor, referente aos cheques mencionados na inicial. Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e1 cada parte com metade das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono da parte adversa, que ora arbitro em um sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na presente data, observada a gratuidade da justi\u00e7a concedida ao autor. Transitada esta em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio ao SCPC, SERASA e CCF, determinando o cancelamento do apontamento referente ao cheque do Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 8174, data mais recente 18\/05\/2015, motivo devolu\u00e7\u00e3o: cheques sem fundos 2\u00aa apresenta\u00e7\u00e3o, quantidade 3.P.R.I.C.Barretos, 04 de setembro de 2017.Carlos Fakiani Macatti - ADV: BRUNO DE SOUZA ALVES (OAB 357840\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0744\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SWAMY ROCHA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"915","paginaFinal":"915","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"922495","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032350","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:35:50:830AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763848195","codPublicacaoOrigem":"1205779693","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007226-79.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007226-79.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Joana Darc da Silva Batista Romao - Ita\u00fa Unibanco Holding S.a. - Nota de Cart\u00f3rio: \"Diante do Recurso de Apela\u00e7\u00e3o interposto, \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, ser\u00e3o os autos remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a \"ad quem\". - ADV: BRUNO DE SOUZA ALVES (OAB 357840\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0803\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS FAKIANI MACATTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SWAMY ROCHA DOS SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"804","paginaFinal":"804","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930407","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26607360","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 11:43:01:693PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007226-79.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}