{"numero":"1007191-40.2017.8.26.0566","processos":[{"processo":"1007191-40.2017.8.26.0566    Extinto","classe":"Arrolamento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Invent\u00e1rio e Partilha","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/07\/2017 \u00e0s 16:16 - Livre\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro de S\u00e3o Carlos","juiz":"Paulo C\u00e9sar Scanavez","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 40.420,30","partes":[{"tipo":"Invtante","nome":"Michel Ruiz Fernandes"},{"tipo":"Invtarda","nome":"Rosimeire Ruiz da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Felicio Vanderlei Deriggi"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, n\u00e3o havendo mais atos a praticar, encaminho estes autos ao arquivo (extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 487, I, do CPC).","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0302\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 1594\/1598","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0302\/2017 Teor do ato: Trata-se de procedimento de arrolamento (artigos 659\/663 do CPC), cuja partilha foi firmada de modo consensual, conforme fls. 49\/52. As certid\u00f5es negativas constam dos autos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o plano de partilha de fls. 49\/52 para que surta os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Diante da consensualidade em destaque, a publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a nos autos gerar\u00e1 AUTOMATICAMENTE o seu tr\u00e2nsito em julgado (dispensando a serventia de expedir certid\u00e3o especifica). Concedo ALVAR\u00c1 para que o Esp\u00f3lio da inventariada Rosimeire Ruiz da Silva, a ser representado pelo vi\u00favo-convivente Ivo Pereira dos Santos (supraqualificados), proceda perante o DETRAN \u00e0 transfer\u00eancia do ve\u00edculo \"FIAT, UNO MILLE, ano\/modelo 1991, chassi 9BD146000M3684247, cor vermelha, combust\u00edvel gasolina, placas BLO 9082, Renavam 00396895441\", para o seu nome ou para quem lhe aprouver, compreendendo a autoriza\u00e7\u00e3o judicial os poderes para a venda, transfer\u00eancia, recebimento, quita\u00e7\u00e3o e assinatura em pap\u00e9is e documentos para a consecu\u00e7\u00e3o desses objetivos. Esta senten\u00e7a valer\u00e1 como instrumento de ALVAR\u00c1 para os fins aqui expressos, competindo ao advogado do vi\u00favo-convivente materializar esta senten\u00e7a\/alvar\u00e1 assim que publicada nos autos. Prazo de validade do alvar\u00e1: 180 dias. Concedo ALVAR\u00c1S para que o Esp\u00f3lio da inventariada Rosimeire Ruiz da Silva, a ser representado pelo inventariante Michel Ruiz Fernandes (supraqualificados), possa: 1) proceder perante o DETRAN \u00e0 transfer\u00eancia do ve\u00edculo \"VOLKSWAGEM, modelo NOVO VOYAGE 1.6 HIGH, combust\u00edvel \u00e1lcool\/gasolina, cor branca, ano\/modelo 2013\/2014, chassi 9BWDB45U8ET063907, placas FET 4908\", para o seu nome ou para quem lhe aprouver, compreendendo a autoriza\u00e7\u00e3o judicial os poderes para a venda, transfer\u00eancia, recebimento, quita\u00e7\u00e3o e assinatura em pap\u00e9is e documentos para a consecu\u00e7\u00e3o desses objetivos; 2) regularizar a baixa e encerramento da empresa desativada R. R. da Silva Ribeir\u00e3o Preto - ME, CNPJ 72.826.100\/0001-82, sediada em Ribeir\u00e3o Preto\/SP, na Rua Jos\u00e9 Roberto Rodrigues, 74, Dom Mielle, CEP 14057-390. Est\u00e1 autorizado a formular requerimentos visando \u00e0 extin\u00e7\u00e3o dessa empresa individual em toda e qualquer reparti\u00e7\u00e3o p\u00fablica, assinando pap\u00e9is e documentos h\u00e1beis ao atendimento dessa finalidade. Esta senten\u00e7a valer\u00e1 como instrumentos de ALVAR\u00c1S para os fins aqui expressos, competindo ao advogado do inventariante materializar esta senten\u00e7a\/alvar\u00e1s assim que publicada nos autos. Prazo de validade dos alvar\u00e1s: 180 dias. Com rela\u00e7\u00e3o aos ativos financeiros indicados no item \"2.4\" de fls. 49 (saldo banc\u00e1rio de R$ 1.325,30, na ag\u00eancia 0710 - Ribeir\u00e3o Preto Jd. Paulista do Banco Ita\u00fa S\/A), face aos informes de fls. 14\/16 sobre a efetiva\u00e7\u00e3o de BLOQUEIO POR DETERMINA\u00c7\u00c3O JUDICIAL (BACENJUD), observo aos interessados que dever\u00e3o se habilitar nos autos da EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL n\u00ba 0028674-97.2015.827.2729, 4\u00aa Vara das Fazendas e Registro P\u00fablico da comarca de PALMAS-TO, ou requerer o respectivo desbloqueio. O Fisco Estadual recebeu senha (fls. 29\/30) para ter pleno acesso a estes autos. O lan\u00e7amento administrativo do ITCMD n\u00e3o se submete ao crivo judicial nestes autos. P. I. D\u00ea-se baixa dos autos no sistema e ao arquivo, imediatamente. Advogados(s): Felicio Vanderlei Deriggi (OAB 51389\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgamento\/Homologa\u00e7\u00e3o de Partilha ou Adjudica\u00e7\u00e3o    Trata-se de procedimento de arrolamento (artigos 659\/663 do CPC), cuja partilha foi firmada de modo consensual, conforme fls. 49\/52. As certid\u00f5es negativas constam dos autos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o plano de partilha de fls. 49\/52 para que surta os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Diante da consensualidade em destaque, a publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a nos autos gerar\u00e1 AUTOMATICAMENTE o seu tr\u00e2nsito em julgado (dispensando a serventia de expedir certid\u00e3o especifica). Concedo ALVAR\u00c1 para que o Esp\u00f3lio da inventariada Rosimeire Ruiz da Silva, a ser representado pelo vi\u00favo-convivente Ivo Pereira dos Santos (supraqualificados), proceda perante o DETRAN \u00e0 transfer\u00eancia do ve\u00edculo \"FIAT, UNO MILLE, ano\/modelo 1991, chassi 9BD146000M3684247, cor vermelha, combust\u00edvel gasolina, placas BLO 9082, Renavam 00396895441\", para o seu nome ou para quem lhe aprouver, compreendendo a autoriza\u00e7\u00e3o judicial os poderes para a venda, transfer\u00eancia, recebimento, quita\u00e7\u00e3o e assinatura em pap\u00e9is e documentos para a consecu\u00e7\u00e3o desses objetivos. Esta senten\u00e7a valer\u00e1 como instrumento de ALVAR\u00c1 para os fins aqui expressos, competindo ao advogado do vi\u00favo-convivente materializar esta senten\u00e7a\/alvar\u00e1 assim que publicada nos autos. Prazo de validade do alvar\u00e1: 180 dias. Concedo ALVAR\u00c1S para que o Esp\u00f3lio da inventariada Rosimeire Ruiz da Silva, a ser representado pelo inventariante Michel Ruiz Fernandes (supraqualificados), possa: 1) proceder perante o DETRAN \u00e0 transfer\u00eancia do ve\u00edculo \"VOLKSWAGEM, modelo NOVO VOYAGE 1.6 HIGH, combust\u00edvel \u00e1lcool\/gasolina, cor branca, ano\/modelo 2013\/2014, chassi 9BWDB45U8ET063907, placas FET 4908\", para o seu nome ou para quem lhe aprouver, compreendendo a autoriza\u00e7\u00e3o judicial os poderes para a venda, transfer\u00eancia, recebimento, quita\u00e7\u00e3o e assinatura em pap\u00e9is e documentos para a consecu\u00e7\u00e3o desses objetivos; 2) regularizar a baixa e encerramento da empresa desativada R. R. da Silva Ribeir\u00e3o Preto - ME, CNPJ 72.826.100\/0001-82, sediada em Ribeir\u00e3o Preto\/SP, na Rua Jos\u00e9 Roberto Rodrigues, 74, Dom Mielle, CEP 14057-390. Est\u00e1 autorizado a formular requerimentos visando \u00e0 extin\u00e7\u00e3o dessa empresa individual em toda e qualquer reparti\u00e7\u00e3o p\u00fablica, assinando pap\u00e9is e documentos h\u00e1beis ao atendimento dessa finalidade. Esta senten\u00e7a valer\u00e1 como instrumentos de ALVAR\u00c1S para os fins aqui expressos, competindo ao advogado do inventariante materializar esta senten\u00e7a\/alvar\u00e1s assim que publicada nos autos. Prazo de validade dos alvar\u00e1s: 180 dias. Com rela\u00e7\u00e3o aos ativos financeiros indicados no item \"2.4\" de fls. 49 (saldo banc\u00e1rio de R$ 1.325,30, na ag\u00eancia 0710 - Ribeir\u00e3o Preto Jd. Paulista do Banco Ita\u00fa S\/A), face aos informes de fls. 14\/16 sobre a efetiva\u00e7\u00e3o de BLOQUEIO POR DETERMINA\u00c7\u00c3O JUDICIAL (BACENJUD), observo aos interessados que dever\u00e3o se habilitar nos autos da EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL n\u00ba 0028674-97.2015.827.2729, 4\u00aa Vara das Fazendas e Registro P\u00fablico da comarca de PALMAS-TO, ou requerer o respectivo desbloqueio. O Fisco Estadual recebeu senha (fls. 29\/30) para ter pleno acesso a estes autos. O lan\u00e7amento administrativo do ITCMD n\u00e3o se submete ao crivo judicial nestes autos. P. I. D\u00ea-se baixa dos autos no sistema e ao arquivo, imediatamente.","anexo":{"label":"Julgamento\/Homologa\u00e7\u00e3o de Partilha ou Adjudica\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS   -   FORO  DE S\u00c3O  CARLOS\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Sorbone,  375, Centreville   -   CEP:  13560-760  - S\u00e3o  Carlos  - SP\nTelefone:  (16)  3368-3260  - E-mail:  saocarlos1fam@tjsp.jus.br\n1007191-40.2017.8.26.0566 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1007191-40.2017.8.26.0566\nClasse  - Assunto Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio  e Partilha\nInventariante:  Michel Ruiz  Fernandes ,  brasileiro,  casado,  analista  de  sistema,  RG  \n33.629.662-9  SSP\/SP,  CPF  006.816.721-02,  residente  e  domiciliado  nesta  \ncidade  de  S\u00e3o  Carlos\/SP  na  Rua  Dr.  Marino  da  Costa  Terra,  n\u00ba  900,  apto.  101,  \nCEP.13567-640.\nInventariada: Rosimeire Ruiz  da  Silva ,  RG  18.575.371-1  SSP\/SP,  CPF  071.649.948-70,  \nnascida  em  Postes  Gestal-SP  em  03\/02\/1967,  filha  de  Nivaldo  Ruiz  da  Silva  e  \nde  Geni  Louren\u00e7o  Const\u00e2ncio  da  Silva,  falecida  em  16\/05\/2017.\nVi\u00favo-convivente: Ivo Pereira  dos  Santos ,  RG  18.574.332-8  SSP\/SP,  CPF  076.955.348-62,  \nresidente  e  domiciliado  na  Av.  Julieta  Engr\u00e1cia  Garcia,  2415,  Jd.  Florestan  \nFernandes,  em  Ribeir\u00e3o  Preto\/SP  \u2013  CEP  14079-312.\nJuiz  de  Direito:   Paulo  C\u00e9sar  Scanavez\nTrata-se  de  procedimento  de  arrolamento  (artigos  659\/663  do  \nCPC),  cuja  partilha  foi  firmada  de  modo  consensual,  conforme  fls.  49\/52.  As  certid\u00f5es  negativas  \nconstam  dos  autos.\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  o  plano  de  partilha  de  fls.  49\/52  \npara  que  surta  os  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos.  Diante  da  consensualidade  em  destaque,  a \npublica\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a  nos  autos  gerar\u00e1  AUTOMATICAMENTE  o  seu  tr\u00e2nsito  em  julgado  \n( dispensando  a  serventia  de  expedir  certid\u00e3o  especifica ). \nConcedo  ALVAR\u00c1  para  que  o  Esp\u00f3lio  da  inventariada  \nRosimeire  Ruiz  da  Silva ,  a ser  representado  pelo  vi\u00favo-convivente  Ivo  Pereira  dos  Santos  \n(supraqualificados) ,  proceda  perante  o  DETRAN  \u00e0  transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo  \"FIAT,  UNO  \nMILLE,  ano\/modelo  1991,  chassi  9BD146000M3684247,  cor  vermelha,  combust\u00edvel  gasolina,  \nplacas  BLO  9082 ,  Renavam  00396895441\",  para  o  seu  nome  ou  para  quem  lhe  aprouver,  \ncompreendendo  a  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial  os  poderes  para  a  venda,  transfer\u00eancia,  recebimento,  \nquita\u00e7\u00e3o  e  assinatura  em  pap\u00e9is  e  documentos  para  a  consecu\u00e7\u00e3o  desses  objetivos.  Esta  senten\u00e7a  \nvaler\u00e1  como  instrumento  de  ALVAR\u00c1  para  os  fins  aqui  expressos,  competindo  ao  advogado  do  \nvi\u00favo-convivente  materializar  esta  senten\u00e7a\/alvar\u00e1  assim  que  publicada  nos  autos.  Prazo  de  \nvalidade  do  alvar\u00e1:  180  dias.  \nConcedo  ALVAR\u00c1S  para  que  o  Esp\u00f3lio  da  inventariada   \nRosimeire  Ruiz  da  Silva ,  a  ser  representado  pelo  inventariante  Michel  Ruiz  Fernandes  \n(supraqualificados),  possa:  1)  proceder  perante  o  DETRAN  \u00e0  transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007191-40.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 1169142. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR SCANAVEZ, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:00 . fls. 53\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS   -   FORO  DE S\u00c3O  CARLOS\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Sorbone,  375, Centreville   -   CEP:  13560-760  - S\u00e3o  Carlos  - SP\nTelefone:  (16)  3368-3260  - E-mail:  saocarlos1fam@tjsp.jus.br\n1007191-40.2017.8.26.0566 - lauda  2\n\"\nVOLKSWAGEM,  modelo  NOVO  VOYAGE  1.6  HIGH,  combust\u00edvel  \u00e1lcool\/gasolina,  cor  \nbranca,  ano\/modelo  2013\/2014,  chassi  9BWDB45U8ET063907,  placas  FET  4908 \", para  o  seu  \nnome  ou  para  quem  lhe  aprouver,  compreendendo  a  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial  os  poderes  para  a  venda,  \ntransfer\u00eancia,  recebimento,  quita\u00e7\u00e3o  e  assinatura  em  pap\u00e9is  e  documentos  para  a  consecu\u00e7\u00e3o  \ndesses  objetivos;  2)  regularizar  a  baixa  e  encerramento  da  empresa  desativada  R.  R.  da  Silva  \nRibeir\u00e3o  Preto  \u2013  ME ,  CNPJ  72.826.100\/0001-82,  sediada  em  Ribeir\u00e3o  Preto\/SP,  na  Rua  Jos\u00e9  \nRoberto  Rodrigues,  74,  Dom  Mielle,  CEP  14057-390 .  Est\u00e1  autorizado  a  formular  requerimentos  \nvisando  \u00e0  extin\u00e7\u00e3o  dessa  empresa  individual  em  toda  e  qualquer  reparti\u00e7\u00e3o  p\u00fablica,  assinando  \npap\u00e9is  e  documentos  h\u00e1beis  ao  atendimento  dessa  finalidade.  Esta  senten\u00e7a  valer\u00e1  como  \ninstrumentos  de  ALVAR\u00c1S  para  os  fins  aqui  expressos,  competindo  ao  advogado  do  \ninventariante  materializar  esta  senten\u00e7a\/alvar\u00e1s  assim  que  publicada  nos  autos.  Prazo  de  validade  \ndos  alvar\u00e1s:  180  dias.  \nCom rela\u00e7\u00e3o  aos  ativos  financeiros  indicados  no  item  \"2.4\"  de  fls.  \n49  (saldo  banc\u00e1rio  de  R$  1.325,30 ,  na  ag\u00eancia  0710  \u2013  Ribeir\u00e3o  Preto  Jd.  Paulista  do  Banco  Ita\u00fa  S\/A ), \nface  aos  informes  de  fls.  14\/16  sobre  a  efetiva\u00e7\u00e3o  de  BLOQUEIO  POR  DETERMINA\u00c7\u00c3O  \nJUDICIAL  (BACENJUD),  observo  aos  interessados  que  dever\u00e3o  se  habilitar  nos  autos  da  \nEXECU\u00c7\u00c3O  FISCAL  n\u00ba  0028674-97.2015.827.2729,  4\u00aa  Vara  das  Fazendas  e  Registro  P\u00fablico  da  \ncomarca  de  PALMAS-TO,  ou  requerer  o  respectivo  desbloqueio.  \nO  Fisco  Estadual  recebeu  senha  (fls.  29\/30)  para  ter  pleno  acesso  \na  estes  autos.  O  lan\u00e7amento  administrativo  do  ITCMD  n\u00e3o  se  submete  ao  crivo  judicial  nestes  \nautos.   \nP.  I. \nD\u00ea-se   baixa   dos   autos   no   sistema   e   ao   arquivo,  \nimediatamente. S\u00e3o Carlos , 28  de  agosto  de 2017\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007191-40.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 1169142. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR SCANAVEZ, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 17:00 . fls. 54"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70082761-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 20:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 1865\/1872","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2017 Teor do ato: Fl. 27: defiro. Regularize no cadastro. Fl. 32: defiro a integra\u00e7\u00e3o do herdeiro. \u00c0 vista disso, indispens\u00e1vel a rerratifica\u00e7\u00e3o do plano de partilha. Prazo: 10 dias. Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Felicio Vanderlei Deriggi (OAB 51389\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fl. 27: defiro. Regularize no cadastro. Fl. 32: defiro a integra\u00e7\u00e3o do herdeiro. \u00c0 vista disso, indispens\u00e1vel a rerratifica\u00e7\u00e3o do plano de partilha. Prazo: 10 dias. Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  CARLOS  - FORO  DE S\u00c3O  CARLOS\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua   Sorbone,   375 ,   Centreville   -   CEP:   13560-760   -   S\u00e3o   Carlos   -   SP\nTelefone:   (16)   3368-3260   -   E-mail: saocarlos1fam@tjsp.jus.br  \nProcesso n\u00ba 1007191-40.2017.8.26.0566  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007191-40.2017.8.26.0566  \nClasse  - Assunto Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio  e Partilha\nInventariante  (Ativo):Michel  Ruiz Fernandes\nInventariado : Rosimeire Ruiz da Silva\nJuiz   de   Direito:     Paulo   C\u00e9sar   Scanavez\nFl. 27:  defiro.  Regularize  no  cadastro.  Fl.  32:  defiro  a  integra\u00e7\u00e3o  \ndo herdeiro.  \u00c0  vista  disso,  indispens\u00e1vel  a  rerratifica\u00e7\u00e3o  do  plano  de  partilha.  Prazo:  10  dias.  Ap\u00f3s,  \nconclusos para  senten\u00e7a.  \nInt.\nS\u00e3o   Carlos ,   07   de   agosto   de   2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007191-40.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 10E7978. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR SCANAVEZ, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 46"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70076148-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 14:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2391 P\u00e1gina: 1414\/1420","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2017 Teor do ato: Nomeio Michel Ruiz Fernandes para o cargo de inventariante, dispensando-o do formal compromisso. Intime-o para, em 10 dias, apresentar:esclarecimento a respeito o fato de n\u00e3o ter inclu\u00eddo Ivo Pereira dos Santos como herdeiro, uma vez que consta na certid\u00e3o de \u00f3bito que este convivia em uni\u00e3o est\u00e1vel com a inventariada; comprovante de recolhimento da taxa judici\u00e1ria (Lei Estadual n\u00ba 11.608 de 29\/12\/2003);dever\u00e1 exibir c\u00f3pia do CRV e comprovante da tabela Fipe destacando o valor de cada um dos ve\u00edculos;Desde j\u00e1, intime-se o Fisco Estadual (e-mail com fornecimento de senha para acesso aos autos) para o acompanhamento e lan\u00e7amento administrativo do ITCMD, consoante o \u00a7 2\u00b0, do art. 662, c\/c \u00a7 2\u00b0 do art. 659, do NCPC, mesmo porque essa quest\u00e3o n\u00e3o se submete ao crivo judicial nestes autos.Intime-se. Advogados(s): Felicio Vanderlei Deriggi (OAB 51389\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70067425-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Nomeio Michel Ruiz Fernandes para o cargo de inventariante, dispensando-o do formal compromisso. Intime-o para, em 10 dias, apresentar:esclarecimento a respeito o fato de n\u00e3o ter inclu\u00eddo Ivo Pereira dos Santos como herdeiro, uma vez que consta na certid\u00e3o de \u00f3bito que este convivia em uni\u00e3o est\u00e1vel com a inventariada; comprovante de recolhimento da taxa judici\u00e1ria (Lei Estadual n\u00ba 11.608 de 29\/12\/2003);dever\u00e1 exibir c\u00f3pia do CRV e comprovante da tabela Fipe destacando o valor de cada um dos ve\u00edculos;Desde j\u00e1, intime-se o Fisco Estadual (e-mail com fornecimento de senha para acesso aos autos) para o acompanhamento e lan\u00e7amento administrativo do ITCMD, consoante o \u00a7 2\u00b0, do art. 662, c\/c \u00a7 2\u00b0 do art. 659, do NCPC, mesmo porque essa quest\u00e3o n\u00e3o se submete ao crivo judicial nestes autos.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Carlos\nFORO  DE S\u00c3O  CARLOS\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua   Sorbone,   375 ,   Centreville\nCEP:   13560-760   -   S\u00e3o   Carlos   -   SP\nTelefone:   (16)   3368-3260   -   E-mail:   saocarlos1fam@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007191-40.2017.8.26.0566  \nClasse  - Assunto Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio  e Partilha\nInventariante  nomeado: Michel Ruiz Fernandes\nInventariado : Rosimeire Ruiz da Silva\n \nJuiz   de   Direito:     Paulo   C\u00e9sar   Scanavez\nNomeio Michel  Ruiz  Fernandes  para  o  cargo  de  inventariante,  dispensando- o \ndo  formal  compromisso.  Intime-o  para,  em  10  dias , apresentar:\na) esclarecimento  a  respeito  o  fato  de  n\u00e3o  ter  inclu\u00eddo  Ivo  Pereira  dos  \nSantos  como  herdeiro,  uma  vez  que  consta  na  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  que  este  \nconvivia  em  uni\u00e3o  est\u00e1vel  com  a  inventariada;  \nb) comprovante  de  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria  (Lei  Estadual  n\u00ba  11.608  \nde  29\/12\/2003);\nc) dever\u00e1  exibir  c\u00f3pia  do  CRV  e  comprovante  da  tabela  Fipe  destacando  o  \nvalor  de  cada  um  dos  ve\u00edculos;\nDesde  j\u00e1,  intime-se  o  Fisco  Estadual  (e-mail  com  fornecimento  de  senha  \npara  acesso  aos  autos)  para  o  acompanhamento  e  lan\u00e7amento  administrativo  do  ITCMD,  consoante  \no  \u00a7  2\u00b0,  do  art.  662,  c\/c  \u00a7  2\u00b0  do  art.  659,  do  NCPC,  mesmo  porque  essa  quest\u00e3o  n\u00e3o  se  submete  ao  \ncrivo  judicial  nestes  autos.\nIntime-se.  \nS\u00e3o  Carlos , 1 4 de  julho  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007191-40.2017.8.26.0566 e c\u00f3digo 102537B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO CESAR SCANAVEZ, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 15:24 . fls. 26"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCL.17.70067431-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":22,"total_andamentos":22}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745229532","codPublicacaoOrigem":"1193941245","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007191-40.2017.8.26.0566","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O CARLOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1007191-40.2017.8.26.0566 - Arrolamento Sum\u00e1rio - Invent\u00e1rio e Partilha - Michel Ruiz Fernandes - Tratase de procedimento de arrolamento (artigos 659\/663 do CPC), cuja partilha foi firmada de modo consensual, conforme fls. 49\/52. As certid\u00f5es negativas constam dos autos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o plano de partilha de fls. 49\/52 para que surta os seus jur\u00eddicos e legais efeitos. Diante da consensualidade em destaque, a publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a nos autos gerar\u00e1 AUTOMATICAMENTE o seu tr\u00e2nsito em julgado (dispensando a serventia de expedir certid\u00e3o especifica). Concedo ALVAR\u00c1 para que o Esp\u00f3lio da inventariada Rosimeire Ruiz da Silva, a ser representado pelo vi\u00favo-convivente Ivo Pereira dos Santos (supraqualificados), proceda perante o DETRAN \u00e0 transfer\u00eancia do ve\u00edculo \"FIAT, UNO MILLE, ano\/modelo 1991, chassi 9BD146000M3684247, cor vermelha, combust\u00edvel gasolina, placas BLO 9082, Renavam 00396895441\", para o seu nome ou para quem lhe aprouver, compreendendo a autoriza\u00e7\u00e3o judicial os poderes para a venda, transfer\u00eancia, recebimento, quita\u00e7\u00e3o e assinatura em pap\u00e9is e documentos para a consecu\u00e7\u00e3o desses objetivos. Esta senten\u00e7a valer\u00e1 como instrumento de ALVAR\u00c1 para os fins aqui expressos, competindo ao advogado do vi\u00favo-convivente materializar esta senten\u00e7a\/alvar\u00e1 assim que publicada nos autos. Prazo de validade do alvar\u00e1: 180 dias. Concedo ALVAR\u00c1S para que o Esp\u00f3lio da inventariada Rosimeire Ruiz da Silva, a ser representado pelo inventariante Michel Ruiz Fernandes (supraqualificados), possa: 1) proceder perante o DETRAN \u00e0 transfer\u00eancia do ve\u00edculo \"VOLKSWAGEM, modelo NOVO VOYAGE 1.6 HIGH, combust\u00edvel \u00e1lcool\/gasolina, cor branca, ano\/modelo 2013\/2014, chassi 9BWDB45U8ET063907, placas FET 4908\", para o seu nome ou para quem lhe aprouver, compreendendo a autoriza\u00e7\u00e3o judicial os poderes para a venda, transfer\u00eancia, recebimento, quita\u00e7\u00e3o e assinatura em pap\u00e9is e documentos para a consecu\u00e7\u00e3o desses objetivos; 2) regularizar a baixa e encerramento da empresa desativada R. R. da Silva Ribeir\u00e3o Preto - ME, CNPJ 72.826.100\/0001-82, sediada em Ribeir\u00e3o Preto\/SP, na Rua Jos\u00e9 Roberto Rodrigues, 74, Dom Mielle, CEP 14057-390. Est\u00e1 autorizado a formular requerimentos visando \u00e0 extin\u00e7\u00e3o dessa empresa individual em toda e qualquer reparti\u00e7\u00e3o p\u00fablica, assinando pap\u00e9is e documentos h\u00e1beis ao atendimento dessa finalidade. Esta senten\u00e7a valer\u00e1 como instrumentos de ALVAR\u00c1S para os fins aqui expressos, competindo ao advogado do inventariante materializar esta senten\u00e7a\/alvar\u00e1s assim que publicada nos autos. Prazo de validade dos alvar\u00e1s: 180 dias. Com rela\u00e7\u00e3o aos ativos financeiros indicados no item \"2.4\" de fls. 49 (saldo banc\u00e1rio de R$ 1.325,30, na ag\u00eancia 0710 - Ribeir\u00e3o Preto Jd. Paulista do Banco Ita\u00fa S\/A), face aos informes de fls. 14\/16 sobre a efetiva\u00e7\u00e3o de BLOQUEIO POR DETERMINA\u00c7\u00c3O JUDICIAL (BACENJUD), observo aos interessados que dever\u00e3o se habilitar nos autos da EXECU\u00c7\u00c3O FISCAL n\u00ba 0028674-97.2015.827.2729, 4\u00aa Vara das Fazendas e Registro P\u00fablico da comarca de PALMAS-TO, ou requerer o respectivo desbloqueio. O Fisco Estadual recebeu senha (fls. 29\/30) para ter pleno acesso a estes autos. O lan\u00e7amento administrativo do ITCMD n\u00e3o se submete ao crivo judicial nestes autos. P. I. D\u00ea-se baixa dos autos no sistema e ao arquivo, imediatamente. - ADV: FELICIO VANDERLEI DERIGGI (OAB 51389\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO PAULO C\u00c9SAR SCANAVEZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA CAROLINA FONSECA CHIEPPE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1596","paginaFinal":"1596","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"919555","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 02:16:37:260AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007191-40.2017.8.26.0566","numeroAntigo":"659\/663","numeroUnificado":"1007191-40.2017.8.26.0566|659\/663|00396895441|2013\/2014|0028674-97.2015.827.2729","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}