{"numero":"1007161-28.2016.8.26.0020","processos":[{"processo":"1007161-28.2016.8.26.0020","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"19\/06\/2016 \u00e0s 17:00 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional XII - Nossa Senhora do \u00d3","juiz":"Cl\u00e1udia Barrichello","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 26.400,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Thais Silva Dias"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"C\u00e1ssia Aparecida Bertassoli Mendes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70109043-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 21:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 3056\/3068","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2017 Teor do ato: POSTO ISSO e considerando o que mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a demanda, dando por extinto o presente feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Em virtude do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, CONDENO a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Contudo, ante a gratuidade concedida \u00e0 requerente, observo que a execu\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria deve obedecer ao disposto no art. 98, \u00a7 3\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), C\u00e1ssia Aparecida Bertassoli Mendes (OAB 200576\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    POSTO ISSO e considerando o que mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a demanda, dando por extinto o presente feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Em virtude do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, CONDENO a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Contudo, ante a gratuidade concedida \u00e0 requerente, observo que a execu\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria deve obedecer ao disposto no art. 98, \u00a7 3\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nProcesso  n.: 1007161-28.2016.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente : Thais Silva Dias\nRequerido : Banco Itau S\/A.\nm\nJuiz(\u00aa)  de Direito  Dr.(\u00aa): Cl\u00e1udia  Barrichello\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  ajuizada  por  THAIS  \nSILVA  DIAS  em  face  de  BANCO  ITAU  S\/A. ,  ambos  qualificados  nos  autos.  Alega  a  autora,  em  \ns\u00edntese,  que  \u00e9  correntista  do  banco-r\u00e9u  e  que,  por  encontrar-se  em  dificuldades  financeiras,  deixou  \nde  pagar  faturas  de  seu  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  passando  a  receber  cobran\u00e7as  por  via  postal.  Contudo,  o  \nr\u00e9u  tamb\u00e9m  passou  a  enviar-lhe  cobran\u00e7as  (por  mensagens  de  texto  e  liga\u00e7\u00f5es)  no  celular  de  uma  \ncolega  sua,  situa\u00e7\u00e3o  a  qual  lhe  gerou  um  enorme  constrangimento,  alegando  exposi\u00e7\u00e3o  ao  \nrid\u00edculo,  nos  termos  do  artigo  42  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Assim,  requer  ao  final  a  \nproced\u00eancia  da  demanda,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  dano  \nmoral  sofrido.  Requer  ainda  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  bem  como  a  concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  \nda  justi\u00e7a  gratuita.  Junta  documentos  (fls.  11\/19).  \nGratuidade  deferida  (fls.  22).  \nDevidamente  citado,  o  r\u00e9u  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  48\/52),  alegando,  em  \ns\u00edntese,  falta  de  provas  do  alegado  dano,  visto  que  n\u00e3o  consta  no  documento  de  fls.  16  o  n\u00famero  \npara  o  qual  a  mensagem  foi  enviada.  Menciona  ainda  que  ausente  responsabilidade  civil  de  sua  \nparte  e  que  n\u00e3o  h\u00e1  dano  moral  indeniz\u00e1vel,  pelo  mesmo  fundamento.  Aduz  que  na  hip\u00f3tese  de  \nproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  seja  fixada  em  um  valor  razo\u00e1vel.  Requer,  ao  final  a \nimproced\u00eancia  da  demanda.  \nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  63\/68.  \nSem  outras  provas  a  produzir,  os  autos  vieram  conclusos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nDECIDO.\nInicialmente,  em  que  pese  o  pedido  (gen\u00e9rico)  formulado  pela  autora  no  \nsentido  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  (fls.  80),  entendo  que  o  feito  em  quest\u00e3o  comporta  o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007161-28.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A5741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 23:18 . fls. 82\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\njulgamento no  estado  em  que  se  encontra,  de  forma  antecipada,  nos  termos  do  artigo  355,  I  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  haja  vista  que  a  quest\u00e3o  controvertida  nos  autos  \u00e9  meramente  de  \ndireito,  e  as  quest\u00f5es  de  fato  suscitadas  est\u00e3o  bem  delineadas  nos  autos,  o  que  torna  desnecess\u00e1ria  \na  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas.   \nAdemais,  o  C.  Supremo  Tribunal  Federal  h\u00e1  muito  j\u00e1  se  posicionou  no  sentido  \nde  que:  \"A  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia  h\u00e1  de  ficar  evidenciada  para  que  o  \njulgamento  antecipado  da  lide  implique  em  cerceamento  de  defesa.  A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  se  \nos  aspectos  decisivos  da  causa  est\u00e3o  suficientemente  l\u00edquidos  para  embasar  o  convencimento  \ndo  magistrado\"  (RTJ  115\/789).\n\u00a0Nesse  sentido:\u00a0\n\"AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  -  ALEGADA  VIOLA\u00c7\u00c3O  A  PRECEITOS  \nCONSTITUCIONAIS  -  JULGAMENTO  ANTECIPADO  DA  LIDE  - \nDESNECESSIDADE  DE  DILA\u00c7\u00c3O  PROBAT\u00d3RIA  -  PRUDENTE  \nDISCRI\u00c7\u00c3O  DO  MAGISTRADO  SENTENCIANTE  -  POSSIBILIDADE  - \nINOCORR\u00caNCIA  DE  CERCEAMENTO  DE  DEFESA  -  CONTENCIOSO  DE  \nMERA  LEGALIDADE  -  OFENSA  INDIRETA  \u00c0  CONSTITUI\u00c7\u00c3O  -  REEXAME  \nDE  FATOS  E  PROVAS  - INVIABILIDADE  - S\u00daMULA  279\/STF  - RECURSO  \nIMPROVIDO.  A  decis\u00e3o  judicial,  que,  motivada  pela  exist\u00eancia  de  outras  \nprovas  e  elementos  de convic\u00e7\u00e3o  constantes  dos  autos,  considera  \ndesnecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  determinada  dilig\u00eancia  probat\u00f3ria  e  julga  \nantecipadamente  a  lide,  n\u00e3o  ofende  a  cl\u00e1usula  constitucional  da  plenitude  de  \ndefesa.  Precedentes.  -  A  situa\u00e7\u00e3o  de  ofensa  meramente  reflexa  ao  texto  \nconstitucional,  quando  ocorrente,  n\u00e3o  basta,  s\u00f3  por  si,  para  viabilizar  o \nacesso  \u00e0  via  recursal  extraordin\u00e1ria.  Precedentes.  -  N\u00e3o  cabe  recurso  \nextraordin\u00e1rio,  quando  interposto  com  o  objetivo  de  discutir  quest\u00f5es  de  fato  \nou  de  examinar  mat\u00e9ria  de  car\u00e1ter  probat\u00f3rio\".\u00a0 (STF -  AI  752.178-AgR,  Rel.  \nMin.  Celso  de  Mello,  Segunda  Turma,  DJe  20.11.2009).\u00a0\n\"AGRAVO  REGIMENTAL  EM  AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  DILIG\u00caNCIA  \nPROBAT\u00d3RIA  DESNECESS\u00c1RIA.  JULGAMENTO  ANTECIPADO  DA  LIDE.  \nCERCEAMENTO  DE  DEFESA.  N\u00c3O  CONFIGURADO.  REEXAME  DE  \nPROVA.  IMPOSSIBILIDADE.  SUM.  279\/STF.  AC\u00d3RD\u00c3O  \nFUNDAMENTADO.  VIOLA\u00c7\u00c3O  AO  ART.  93,  IX,  DA  CF.  INOCORR\u00caNCIA.  \nAGRAVO  IMPROVIDO.  I  \u2013  O  Supremo  Tribunal  tem  decidido  no  sentido  de  \nque o  indeferimento  de  dilig\u00eancia  probat\u00f3ria,  tida  por  desnecess\u00e1ria  pelo  \nju\u00edzo a  quo,  n\u00e3o  viola  os  princ\u00edpios  do  contradit\u00f3rio  e  da  ampla  defesa.  \nPrecedentes.  II  \u2013  Para  se  chegar  \u00e0  conclus\u00e3o  contr\u00e1ria  \u00e0  adotada  pelo  \nac\u00f3rd\u00e3o  recorrido,  necess\u00e1rio  seria  o  reexame  do  conjunto  f\u00e1tico-probat\u00f3rio  \nconstante  dos  autos,  bem  como  o  pr\u00e9vio  exame  de  normas  infraconstitucionais  \npertinentes  ao  caso  (Lei  9.610\/98),  o  que  atrai  a  incid\u00eancia  da  S\u00famula  279  do  \nSTF.  Precedente.  III  -  A  exig\u00eancia  do  art.  93,  IX,  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  imp\u00f5e  \nque  seja  a  decis\u00e3o  exaustivamente  fundamentada.  O  que  se  busca  \u00e9  que  o  \njulgador  informe  de  forma  clara  e  concisa  as  raz\u00f5es  de  seu  convencimento.  IV  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007161-28.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A5741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 23:18 . fls. 83\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\n-  Agravo  regimental  improvido \" (STF  -  AI  786.434-AgR,  Rel.  Min.  Ricardo  \nLewandowski,  Primeira  Turma,  DJe  1\u00ba.2.2011)  \u2013  grifei.\u00a0\nInicialmente,   verifico   que   a   legisla\u00e7\u00e3o   protetiva   do   consumidor   \u00e9   aplic\u00e1vel   \u00e0  \nesp\u00e9cie.  \nCom   efeito,   encontram-se   as   institui\u00e7\u00f5es   financeiras   enquadradas   no   conceito  \nde   \"fornecedor\"   trazido   pelo   C\u00f3digo   de   Defesa   do   Consumidor,   que   em   seu   artigo   3\u00ba,   par\u00e1grafo  \n2\u00ba,   define   como   servi\u00e7o   \"qualquer   atividade   fornecida   no   mercado   de   consumo,   mediante  \nremunera\u00e7\u00e3o,   inclusive   as   de   natureza   banc\u00e1ria,   financeira,   de   cr\u00e9dito   e   securit\u00e1ria,   salvo   as  \ndecorrentes   das   rela\u00e7\u00f5es   de   car\u00e1ter   trabalhista\".  \nConforme   a   S\u00famula   297   do   E.   STJ,   o   C\u00f3digo   de   Defesa   do   Consumidor   \u00e9  \naplic\u00e1vel   \u00e0s   institui\u00e7\u00f5es   financeiras.\nContudo, ainda  que  configurada  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  entre  as  partes  \nlitigantes,  incab\u00edvel  no  presente  caso  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  nos  moldes  do  artigo  6\u00ba,  inciso  \nVIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  pois  sua  aplica\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  crit\u00e9rio  do  juiz  e  depende  da  \nverossimilhan\u00e7a  da  a  alega\u00e7\u00e3o  da  consumidora,  o  que  n\u00e3o  se  verifica  na  hip\u00f3tese  dos  autos.\nDeste  modo,  deve  ser  aplicada  a  regra  geral  prevista  no  artigo  373,  I,  do  Novo  \nCPC,  tendo  em  vista  que  neste  caso  incumbe  \u00e0  autora  comprovar  o  preju\u00edzo  moral  que  sofreu.  \nNeste  sentido,  oportuna  a  transcri\u00e7\u00e3o  dos  seguintes  julgados:  \n\"RESPONSABILIDADE  CIVIL  -  Dano  moral  -  Ofensa  \u00e0  honra  -  N\u00e3o  \ncaracteriza\u00e7\u00e3o   -  Indeniza\u00e7\u00e3o  -  N\u00e3o  cabimento  - N\u00e3o  ocorr\u00eancia  de  conduta  \nil\u00edcita  -  Invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  pela  incid\u00eancia  das  normas  de  Defesa  do  \nConsumidor -  N\u00e3o  configura\u00e7\u00e3o\n -  Senten\u00e7a  de  improced\u00eancia  mantida,  \nratificando-se  seus  fundamentos,  a  teor  do  art.  252  do  RITJSP  Recurso  \nimprovido\".  (TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0056381-08.2012.8.26.0002  -  2\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado  \u2013  relator  Alvaro  Passos  \u2013  j.  em  22\/11\/2016)  \u2013  grifei.\n\"APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  Indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Alega\u00e7\u00e3o  negativa\u00e7\u00e3o  \nindevida,  em  decorr\u00eancia  de  d\u00edvida  paga.  Senten\u00e7a  de  improced\u00eancia.  \nAplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.  \nN\u00e3o cabimento.  Aplica\u00e7\u00e3o  a  crit\u00e9rio  do  juiz  diante  da  presen\u00e7a  da  \nverossimilhan\u00e7a do  alegado,  n\u00e3o  constatada  na  hip\u00f3tese.  Intelig\u00eancia  do  \nartigo 333,  I do  CPC.\n Inexist\u00eancia  de  prova  de  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \ntenha  inclu\u00eddo  indevidamente  o  nome  do  autor  no  rol  dos  maus  pagadores.  \nDanos  morais  n\u00e3o  configurados.  Recurso  n\u00e3o  provido\".  (TJSP  - Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0026829-94.2005.8.26.0114  -  18\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \u2013  relator  Edson  \nLuiz  de  Queiroz  \u2013  j.  em  06\/12\/2016)  \u2013  grifei.\nSuperada  a  an\u00e1lise  da  incid\u00eancia  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  no  caso  \ne  da  aplica\u00e7\u00e3o  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  passo  ao  m\u00e9rito,  visto  a  aus\u00eancia  de  preliminares.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007161-28.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A5741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 23:18 . fls. 84\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nA a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  onde  a  autora,  em  s\u00edntese,  alega  que  o  r\u00e9u  vem  \nefetuando  cobran\u00e7a  de  valores  referentes  a  d\u00e9bito  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  por  meio  de  liga\u00e7\u00f5es  e  \nmensagens  de  texto  (SMS)  no  celular  de  uma  colega  sua  (de  nome  Daniele  de  Brito  Ferreira  \u2013  \ncelular  94263-2457),  pessoa  esta  estranha  \u00e0  rela\u00e7\u00e3o  existente  entre  as  partes,  expondo  seu  sigilo  \nperante terceiros.   \nJ\u00e1 o  r\u00e9u  alega  aus\u00eancia  de  provas  acerca  do  alegado  e,  por  consequ\u00eancia,  \ninexist\u00eancia  do  dano  moral.  \nPois  bem.  \nConforme  j\u00e1  observado,  nos  termos  do  art.  373,  I,  do  Novo  CPC,  cabe  \u00e0 \nrequerente  fazer  prova  dos  fatos  constitutivos  de  seu  direito,  conferindo  o  legislador,  ao  redigir  o  \ndispositivo  supra,  o  \u00f4nus  da  prova  ao  autor.\nContudo,  a  requerente  n\u00e3o  demonstrou  nos  autos  que  o  envio  das  mensagens  \nde  texto  (SMS)  a  terceira  pessoa  (no  caso,  sua  colega)  acarretou-lhe  exposi\u00e7\u00e3o  ao  rid\u00edculo  ou  \nabalo  a  sua  honra,  \u00f4nus  o  qual  lhe  incumbia.  Nas  referidas  mensagens  (fls.  16)  n\u00e3o  constam  \ninforma\u00e7\u00f5es a  respeito  do  valor  do  d\u00e9bito  - o  que,  em  tese,  poderia  implicar  em  quebra  de  \nsigilo  -  e  sequer  o  n\u00famero  do  telefone  destinat\u00e1rio  (somente  o  n\u00famero  remetente  \u2013  25001),  n\u00e3o  \nhavendo  como  este  Ju\u00edzo  apurar  se  o  n\u00famero  realmente  pertence  \u00e0  autora,  \u00e0  sua  colega  ou  a  \nterceira  pessoa.   \nOutrossim,  tamb\u00e9m  n\u00e3o  restou  comprovado  que  em  raz\u00e3o  da  atitude  do  banco  \na cobran\u00e7a  tenha  se  tornado  p\u00fablica  e  ofensiva\n,  observando-se,  por  fim,  que  sequer  h\u00e1  provas  de  \nque  a  colega  da  autora  tenha  encaminhado  eventual  correspond\u00eancia  (eletr\u00f4nica  ou  n\u00e3o)  ao  banco  \na  fim  de  que  fosse  cessados  os  envios  das  mensagens  e  telefonemas,  sendo  a  declara\u00e7\u00e3o  acostada  \na  fl.  17  insuficiente  para  corroborar  com  os  argumentos  da  autora.   \nNesse  sentido,  confira-se:  \n\"Danos  morais  -  Responsabilidade  civil  -  Remessa  indevida  de  carta  de  \ncobran\u00e7a,  mas  desprovida  de  termos  ofensivos,  ao  endere\u00e7o  residencial  da  \nautora,  que  n\u00e3o  constitui  expediente  vexat\u00f3rio.  Hip\u00f3tese  em  que  n\u00e3o  houve  \npublicidade, nem  provocou  o  fato  repercuss\u00e3o  exterior.  Caracteriza\u00e7\u00e3o  de  \nmero aborrecimento  inerente  ao  cotidiano.  Aus\u00eancia  de  ato  il\u00edcito  que  tenha  \nimportado em  ofensa  \u00e0  esfera  \u00edntima  da  autora.\n Contratempo  rotineiro  da  \nconviv\u00eancia  social  que  n\u00e3o  configura  danos  morais  indeniz\u00e1veis.  Recurso  \nprovido\".  (Ap  n\u00ba  1.086.568-6,  19\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  v.u.,  Rel.  Des.  \nJO\u00c3O  CAMILLO  DE  ALMEIDA  PRADO  COSTA,  j.  em  29.8.2006)  \u2013  grifei.\nDeste  modo,  a  requerente  n\u00e3o  demonstrou  nos  autos  qualquer  abalo  moral  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007161-28.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A5741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 23:18 . fls. 85\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nps\u00edquico a  ponto  de  ser  indenizada  e,  em  n\u00e3o  se  tratando  de  dano  in  re  ipsa,  \u00e0  autora  cabe  a  \nefetiva  comprova\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados,  o  que  n\u00e3o  ocorreu,  n\u00e3o  se  verificando,  deste  modo,  \nofensa  \u00e0  moral,  imagem  ou  \u00e0  sua  boa  fama.  \nConforme  ensinamento  de  Humberto  Theodoro  Junior,  \u00e9  cedi\u00e7o  que  no  \nprocesso  civil,  \u201cquase  sempre  predomina  o  princ\u00edpio  do  dispositivo,  que  entrega  a  sorte  da  causa  \n\u00e0  dilig\u00eancia  ou  interesse  da  parte,  assumindo  especial  relev\u00e2ncia  a  quest\u00e3o  pertinente  ao  \u00f4nus  da  \nprova\".  (Curso  de  Direito  Processual  Civil  ,  V.  I,  p\u00e1g.  423  , Ed.  Forense,  25 \u00aa\n  ed).  E  ainda,  no  dizer  \nde  Kisch,  o  \u00f4nus  da  prova  vem  a  ser,  portanto,  a  \u201cnecessidade  de  provar  para  vencer  a  causa\u201d.\nA  respeito  dos  temas  abordados,  oportuna  a  transcri\u00e7\u00e3o  dos  seguintes  julgados:\n\"INDENIZA\u00c7\u00c3O  -  DANO  MORAL  -  Presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  -  Alega\u00e7\u00e3o  de  \nquebra do  sigilo  banc\u00e1rio\n -  Comunica\u00e7\u00e3o  da  exist\u00eancia  de  saldo  devedor  em  \nconta  corrente  \u00e0  genitora  da  requerente  -  Danos  morais  n\u00e3o  configurados  -  A  \ndivulga\u00e7\u00e3o  da  situa\u00e7\u00e3o  de  devedora  perante  terceiros  partiu  da  m\u00e3e  da  autora  \ne  n\u00e3o  do  Banco  -  N\u00e3o  demonstra\u00e7\u00e3o  do  abalo  \u00e0  honra  da  autora,  nem  sua  \nexposi\u00e7\u00e3o a situa\u00e7\u00e3o  constrangedora,  decorrente  de  ato  do  r\u00e9u  -   Mero  \naborrecimento  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  indevida  -  Recurso  n\u00e3o  provido\".  (TJSP  - \nApela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0028223-14.2009.8.26.0562  -  19\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \u2013  \nRelator  Mario  de  Oliveira  \u2013  j.  em  18\/03\/2013)  \u2013  grifei.  \n\"[...]  \u00d4NUS  DA  PROVA  -  em  se  tratando  de  alega\u00e7\u00e3o  do  autor  apelante  de  \nque  o  Banco  teria  divulgado  ou  facilitado  a  divulga\u00e7\u00e3o  da  imagem  do  cheque  \nque  foi  depositado  em  sua  conta  corrente  -  especialmente  para  o  caso  em  \napre\u00e7o,  o  \u00f4nus  da  prova  a  ele,  apelante,  pertencia,  nos  termos  do  artigo  333,  \ninciso  I,  do  CPC  -  Contudo  n\u00e3o  logrou  \u00eaxito  nesta  comprova\u00e7\u00e3o  -  Imposi\u00e7\u00e3o  \ndo \u00f4nus  da  prova  ao  apelante  -  A  prova  incumbe  a  quem  afirma  e  n\u00e3o  a  \nquem nega  a  exist\u00eancia  de  um  fato  -  \u00d4nus  da  prova.  Art.  333,  I,  CPC  - \nSenten\u00e7a mantida\n,  pelos  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.  RECURSO  N\u00c3O  \nPROVIDO\".  (TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0003902-71.2013.8.26.0400  -  22\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado  \u2013  relator  Roberto  Mac  Cracken  \u2013  j  em  09\/06\/2016)  \u2013  grifei.  \nPor  conseguinte,  n\u00e3o  se  vislumbra  expressivo  sofrimento  \u00edntimo  da  ofendida  \nou  de  comprometimento  \u00e0  imagem  no  meio  social  a  situa\u00e7\u00e3o  deflagrada  nos  autos.  Mero  dissabor  \nou  aborrecimento  que  faz  parte  do  cotidiano,  sem  particularidade  ofensiva  \u00e0  imagem  da  autora  \nou  \u00e0  sua  personalidade,  n\u00e3o  acarreta  o  dever  de  indenizar,  n\u00e3o  sendo  fato  a  proporcionar  \ncompensa\u00e7\u00e3o  moral.\nConfira-se  entendimento  do  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  a  respeito:\n\"(...)  O  mero  dissabor  n\u00e3o  pode  ser  al\u00e7ado  ao  patamar  do  dano  moral,  mas  \nsomente  aquela  agress\u00e3o  que  exacerba  a  naturalidade  dos  fatos  da  vida,  \ncausando  fundadas  afli\u00e7\u00f5es  ou  ang\u00fastias  no  esp\u00edrito  de  quem  ela  se  dirige.  \nRecurso  especial  conhecido  e  provido,  para  restabelecer  a  r.  senten\u00e7a\".  (STJ  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007161-28.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A5741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 23:18 . fls. 86\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\n- REsp  n\u00ba.  898.005\/RN  -  4\u00aa  Turma  -  Rel.  Min.  CESAR  ASFOR  ROCHA  -  j.  \nem  19.06.07).\nE,  muito  embora  a  situa\u00e7\u00e3o  narrada  tenha  sido-lhe  inc\u00f4moda,  esse  \naborrecimento,  inerente  \u00e0  vida  em  sociedade,  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  para  caracterizar  o  alegado  dano  \nmoral.  Como  ensina  F\u00c1BIO  ULH\u00d4A  COELHO:  \n\"O  primeiro  cuidado  do  juiz,  no  julgamento  de  a\u00e7\u00f5es  em  que  \u00e9  pleiteada  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  deve  ser  o  de  n\u00e3o  banalizar  a  dor.  Destina-se  o  \ninstituto  a  atender  \u00e0quelas  pessoas  atingidas  por  acidentes  ou  atos  il\u00edcitos  que  \nlhe  causaram  profundo  sofrimento.  Se  os  sentimentos  experimentados  n\u00e3o  se  \ncaracterizam  como  uma  dor  tormentosa,  excepcional,  significativa,  n\u00e3o  \u00e9  o  \ncaso  de  se  fixar  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Desde  sempre,  a  doutrina  tem  \nrecomendado  modera\u00e7\u00e3o  no  trato  da  mat\u00e9ria  para  que  n\u00e3o  se  tome  por  \nrefer\u00eancia  nem  as  pessoas  frias  e  insens\u00edveis,  nem  as  de  sensibilidade  \nextremada  e  doentia,  mas  as  m\u00e9dias\"  (in  Curso  de  Direito  Civil.  Vol.  2.  S\u00e3o  \nPaulo:  Saraiva,  2004.  Pg.  430\/431).\nFinalmente,  em  caso  semelhante  ao  presente,  decidiu  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:  \n\"Responsabilidade  civil  \u2013  Dano  moral  \u2013  Mesmo  que  haja  sido  imerecido  o  \nenvio  de  sucessivas  missivas  de  cobran\u00e7a  pela  r\u00e9,  no  que  concerne  a  d\u00e9bito  de  \nterceiro,  os  transtornos  experimentados  pelo  autor  n\u00e3o  extrapolaram  simples  \naborrecimento,  n\u00e3o  tendo  fugido  \u00e0  normalidade.  Responsabilidade  civil  - \nHip\u00f3tese,  ademais,  em  que  o  email  utilizado  pelo  autor  para  justificar  a \ncobran\u00e7a  indevida  n\u00e3o  lhe  foi  enviado  pela  r\u00e9,  mas  por  outra  empresa  \u2013  Autor  \nque  tamb\u00e9m  n\u00e3o  comprovou  que  o  celular  usado  para  o  envio  das  cobran\u00e7as  \npor  mensagem  de  texto  discutidas  estava  registrado  em  seu  nome  \u2013  Caso  em  \nque  n\u00e3o  se  decreta  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  em  obedi\u00eancia  ao  princ\u00edpio  que  \nveda  a  \u201creformatio  in  pejus\u201d  -  Proced\u00eancia  parcial  da  a\u00e7\u00e3o  mantida  Apelo  do  \nautor  desprovido\".  (TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1006801-03.2015.8.26.0320  -  23\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  \u2013  Relator  JOS\u00c9  MARCOS  MARRONE  \u2013  j.  em  \n31\/08\/2016).  \nPOSTO  ISSO  e  considerando  o  que  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  a  demanda ,  dando  por  extinto  o  presente  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  \nforma do  artigo  487,  inciso  I  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\n. \nEm  virtude  do  princ\u00edpio  da  sucumb\u00eancia,  CONDENO  a  autora  ao  pagamento  \ndas  custas  e  despesas  processuais,  atualizadas  desde  os  desembolsos,  bem  como  em  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  os  quais  arbitro  em  10%  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.  \nContudo,  ante  a  gratuidade  concedida  \u00e0  requerente,  observo  que  a  execu\u00e7\u00e3o  da  \nverba honor\u00e1ria  deve  obedecer  ao  disposto  no  art.  98,  \u00a7  3\u00ba,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007161-28.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A5741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 23:18 . fls. 87\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: \n(11)  3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007161-28.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo 10A5741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 23:18 . fls. 88"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70055842-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/05\/2017 12:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 2777\/2804","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2017 Teor do ato: 1. Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.2. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), C\u00e1ssia Aparecida Bertassoli Mendes (OAB 200576\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o.Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.2. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1007161-28.2016.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente Thais Silva Dias\nRequerido Banco Itau S\/A.\nr\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Cl\u00e1udia  Barrichello\nVistos.\n1.  Com  fundamento  nos  arts.  6\u00ba  e  10,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nfaculto  \u00e0s  partes  o  prazo  comum  de  5  (cinco)  dias  para  que  apontem,  de  maneira  clara,  objetiva  e  \nsucinta,  as  quest\u00f5es  de  fato  e  de  direito  que  entendam  pertinentes  ao  julgamento  da  lide.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  fato,  dever\u00e3o  indicar  a  mat\u00e9ria  que  consideram  \nincontroversa,  bem  como  aquela  que  entendem  j\u00e1  provada  pela  prova  trazida,  enumerando  nos  \nautos  os  documentos  que  servem  de  suporte  a  cada  alega\u00e7\u00e3o.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  ao  restante,  remanescendo  controvertida,  dever\u00e3o  especificar  as  \nprovas  que  pretendem  produzir,  justificando,  objetiva  e  fundamentadamente,  sua  relev\u00e2ncia  e  \npertin\u00eancia. O sil\u00eancio  ou  o  protesto  gen\u00e9rico  por  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  ser\u00e3o  interpretados  \ncomo  anu\u00eancia  ao  julgamento  antecipado,  indeferindo-se,  ainda,  os  requerimentos  de  dilig\u00eancias  \nin\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\nQuanto  \u00e0s  quest\u00f5es  de  direito,  para  que  n\u00e3o  se  alegue  preju\u00edzo,  dever\u00e3o,  desde  \nlogo,  manifestar-se  sobre  a  mat\u00e9ria  cognosc\u00edvel  de  of\u00edcio  pelo  ju\u00edzo,  desde  que  interessem  ao  \nprocesso,  bem  como  sobre  a  aplica\u00e7\u00e3o  ao  caso  de   decis\u00f5es  do  Supremo  Tribunal  Federal  em  \ncontrole  concentrado  de  constitucionalidade;   os  enunciados  de  s\u00famula  vinculante;  ac\u00f3rd\u00e3os  em  \nincidente  de  assun\u00e7\u00e3o  de  compet\u00eancia  ou  de  resolu\u00e7\u00e3o  de  demandas  repetitivas  e  em  julgamento  \nde  recursos  extraordin\u00e1rio  e  especial  repetitivos;  enunciados  das  s\u00famulas  do  Supremo  Tribunal  \nFederal  em  mat\u00e9ria  constitucional  e  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  em  mat\u00e9ria  \ninfraconstitucional ,  e  a  orienta\u00e7\u00e3o  do  plen\u00e1rio  ou  do  \u00f3rg\u00e3o  especial  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007161-28.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo F0BDA3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 18:28 . fls. 73\n\nCom rela\u00e7\u00e3o  aos  argumentos  jur\u00eddicos  trazidos  pelas  partes,  dever\u00e3o  estar  de  \nacordo  com  toda  a  legisla\u00e7\u00e3o  vigente,  que,  presume-se,  tenha  sido  estudada  at\u00e9  o  esgotamento  \npelos  litigantes,  e  cujo  desconhecimento  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  posteriormente  alegado.\nRegistre-se,  ainda,  que  n\u00e3o  ser\u00e3o  consideradas  relevantes  as  quest\u00f5es  n\u00e3o  \nadequadamente  delineadas  e  fundamentadas  nas  pe\u00e7as  processuais,  al\u00e9m  de  todos  os  demais  \nargumentos  insubsistentes  ou  ultrapassados  pela  jurisprud\u00eancia  reiterada.\n2.  Sem  preju\u00edzo  e  no  mesmo  prazo,  digam  as  partes  sobre  o  interesse  na  \nrealiza\u00e7\u00e3o de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o\n.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  maio  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007161-28.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo F0BDA3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 18:28 . fls. 74"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70033214-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/04\/2017 18:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70016764-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/02\/2017 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70000059-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 09\/01\/2017 09:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70000045-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 09\/01\/2017 09:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 020.2016\/020109-3 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 19\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2143 P\u00e1gina: 2836\/2853","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2016 Teor do ato: Diante dos elementos dos autos e verificado junto \u00e0 base de dados da Receita Federal que a parte autora n\u00e3o declara IR, defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.1. Diante das especificidades da causa e do modo de conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).2. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): C\u00e1ssia Aparecida Bertassoli Mendes (OAB 200576\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Diante dos elementos dos autos e verificado junto \u00e0 base de dados da Receita Federal que a parte autora n\u00e3o declara IR, defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.1. Diante das especificidades da causa e do modo de conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).2. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O -  Em  20\/06\/2016  10:11:42 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM.  Ju\u00edza  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  XII  \u2013  Nossa  Senhora  do  \u00d3  \u2013  Dra.  Cl\u00e1udia  \nBarrichello . Eu,  Raquel  Rutka , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscrevi.  (JV)\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba:1007161-28.2016.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente :Thais  Silva Dias\nTipo  Completo  \nda  Parte  \nPassiva  \nPrincipal  << \nNenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>:Qualifica\u00e7\u00e3o\n Completa da Parte  Passiva  Selecionada  << Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel >> Ita\u00fa  Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udia   Barrichello\nVistos.\nDiante  dos  elementos  dos  autos  e  verificado  junto  \u00e0  base  de  dados  da  \nReceita Federal  que  a  parte  autora  n\u00e3o  declara  IR,  defiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  \nJusti\u00e7a   Gratuita. Anote-se.\n1.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  do  modo  de  conflito,  deixo  para  \nmomento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  139,  VI  e  \nEnunciado  n.35  da  ENFAM).\n2.  Cite-se,  ficando  o  r\u00e9u  advertido  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  \napresentar  a  contesta\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  \nna  inicial,  nos  termos  do  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  \nforma  e  sob  as  penas  da  lei.\nA  \u00edn te g ra   do   pro ce sso   (p eti \u00e7 \u00e3o   in ic ia l,  do cu m en to s  e  decis \u00f5 es)  pod er\u00e1   se r  vis u ali z ad a  na \ni n te rn et,  se n do c o n sid era d a v is ta  p esso al  (a rt.  9 \u00ba,  \u00a7  1 \u00ba,  d a L ei  F ed era l  n \u00ba  1 1.4 19 \/2 0 06)  q u e \nd eso brig a a  a n ex a\u00e7\u00e3 o .  P ara  v is u ali z a\u00e7 \u00e3o ,  a c ess e  o  s ite  w ww .t j s p .j u s.b r\n,  in fo rm e o  n \u00fam ero  d o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007161-28.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo C1A6D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 20\/06\/2016 \u00e0s 17:29 . fls. 22\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  XII - NOSSA  SENHORA  DO \u00d3\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  309,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\npro ce sso  e  a  \nse n h a\n a n ex a.  P eti\u00e7 \u00f5 es,  p ro cu ra \u00e7 \u00f5 es\n,   defe sa s\n  etc ,\n  dev em\n  se r\n  tr a zid os\n  ao\n  Ju \u00edz o\n  po r\n \npeti c io nam en to\n  ele tr \u00f4 n ic o . \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  junho  de  2016\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  \nparte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  \ncondu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  \n4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  \nQuando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  \nestar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  \nCorregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  \nauxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  \nde  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007161-28.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo C1A6D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIA BARRICHELLO, liberado nos autos em 20\/06\/2016 \u00e0s 17:29 . fls. 23"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685247389","codPublicacaoOrigem":"1150431429","dataDivulgacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007161-28.2016.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2355","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007161-28.2016.8.26.0020 - Procedimento Comum - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Thais Silva Dias - Banco Itau S\/A. - 1. Com fundamento nos arts. 6\u00ba e 10, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, faculto \u00e0s partes o prazo comum de 5 (cinco) dias para que apontem, de maneira clara, objetiva e sucinta, as quest\u00f5es de fato e de direito que entendam pertinentes ao julgamento da lide.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de fato, dever\u00e3o indicar a mat\u00e9ria que consideram incontroversa, bem como aquela que entendem j\u00e1 provada pela prova trazida, enumerando nos autos os documentos que servem de suporte a cada alega\u00e7\u00e3o. Com rela\u00e7\u00e3o ao restante, remanescendo controvertida, dever\u00e3o especificar as provas que pretendem produzir, justificando, objetiva e fundamentadamente, sua relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.O sil\u00eancio ou o protesto gen\u00e9rico por produ\u00e7\u00e3o de provas ser\u00e3o interpretados como anu\u00eancia ao julgamento antecipado, indeferindo-se, ainda, os requerimentos de dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.Quanto \u00e0s quest\u00f5es de direito, para que n\u00e3o se alegue preju\u00edzo, dever\u00e3o, desde logo, manifestar-se sobre a mat\u00e9ria cognosc\u00edvel de of\u00edcio pelo ju\u00edzo, desde que interessem ao processo, bem como sobre a aplica\u00e7\u00e3o ao caso de decis\u00f5es do Supremo Tribunal Federal em controle concentrado de constitucionalidade; os enunciados de s\u00famula vinculante; ac\u00f3rd\u00e3os em incidente de assun\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia ou de resolu\u00e7\u00e3o de demandas repetitivas e em julgamento de recursos extraordin\u00e1rio e especial repetitivos; enunciados das s\u00famulas do Supremo Tribunal Federal em mat\u00e9ria constitucional e do Superior Tribunal de Justi\u00e7a em mat\u00e9ria infraconstitucional, e a orienta\u00e7\u00e3o do plen\u00e1rio ou do \u00f3rg\u00e3o especial do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Com rela\u00e7\u00e3o aos argumentos jur\u00eddicos trazidos pelas partes, dever\u00e3o estar de acordo com toda a legisla\u00e7\u00e3o vigente, que, presume-se, tenha sido estudada at\u00e9 o esgotamento pelos litigantes, e cujo desconhecimento n\u00e3o poder\u00e1 ser posteriormente alegado.Registre-se, ainda, que n\u00e3o ser\u00e3o consideradas relevantes as quest\u00f5es n\u00e3o adequadamente delineadas e fundamentadas nas pe\u00e7as processuais, al\u00e9m de todos os demais argumentos insubsistentes ou ultrapassados pela jurisprud\u00eancia reiterada.2. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, digam as partes sobre o interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: C\u00c1SSIA APARECIDA BERTASSOLI MENDES (OAB 200576\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0091\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA BARRICHELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2796","paginaFinal":"2796","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"879247","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22889028","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 25 2017 10:56:15:243PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007161-28.2016.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007161-28.2016.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500959315","codPublicacaoOrigem":"892028428","dataDivulgacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007161-28.2016.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2143","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007161-28.2016.8.26.0020 - Procedimento Comum - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Thais Silva Dias - Banco Itau S\/A. - Diante dos elementos dos autos e verificado junto \u00e0 base de dados da Receita Federal que a parte autora n\u00e3o declara IR, defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.1. Diante das especificidades da causa e do modo de conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).2. Cite-se, ficando o r\u00e9u advertido do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a contesta\u00e7\u00e3o, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: C\u00c1SSIA APARECIDA BERTASSOLI MENDES (OAB 200576\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0095\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA BARRICHELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2847","paginaFinal":"2847","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"696634","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13942356","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 24 2016 12:01:45:343AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007161-28.2016.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007161-28.2016.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751503085","codPublicacaoOrigem":"1197956269","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007161-28.2016.8.26.0020","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007161-28.2016.8.26.0020 - Procedimento Comum - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Thais Silva Dias - Banco Itau S\/A. - POSTO ISSO e considerando o que mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a demanda, dando por extinto o presente feito com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Em virtude do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, CONDENO a autora ao pagamento das custas e despesas processuais, atualizadas desde os desembolsos, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, os quais arbitro em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Contudo, ante a gratuidade concedida \u00e0 requerente, observo que a execu\u00e7\u00e3o da verba honor\u00e1ria deve obedecer ao disposto no art. 98, \u00a7 3\u00ba, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. - ADV: C\u00c1SSIA APARECIDA BERTASSOLI MENDES (OAB 200576\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"XII - Nossa Senhora do \u00d3\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0163\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIA BARRICHELLO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALESCA BACIEGA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3062","paginaFinal":"3062","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923127","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071923","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:50:21:990AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007161-28.2016.8.26.0020","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007161-28.2016.8.26.0020","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}