{"numero":"1007063-60.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1007063-60.2017.8.26.0100    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Pr\u00e1ticas Abusivas","local_fisico":null,"distribuicao":"30\/01\/2017 \u00e0s 12:04 - Livre\n39\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Daniela Pazzeto Meneghine Concei\u00e7\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Carlos Henrique Dias da Cunha"},{"tipo":"Reqda","nome":"BRADESCO SA\u00daDE S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rubens Jos\u00e9 C\u00e2ndido"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Henrique Kurashima"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41190866-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 13\/10\/2017 13:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41178173-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/10\/2017 11:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0378\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0378\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es de fls. 292\/306, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao Egr\u00e9gio Tribunal com as nossas homenagens. Advogados(s): Rubens Jos\u00e9 C\u00e2ndido (OAB 172041\/SP), Paulo Henrique Kurashima (OAB 305617\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es de fls. 292\/306, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao Egr\u00e9gio Tribunal com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41115612-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 18:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0350\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0350\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao Egr\u00e9gio Tribunal com as nossas homenagens. Advogados(s): Rubens Jos\u00e9 C\u00e2ndido (OAB 172041\/SP), Paulo Henrique Kurashima (OAB 305617\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao Egr\u00e9gio Tribunal com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41023942-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 15:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e de tudo mais que dos autos consta JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta, para CONDENAR a parte r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de fazer de manter o autor e sua dependente como benefici\u00e1rios do plano de sa\u00fade empresarial 007700, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es disponibilizadas aos atuais empregados da ativa, desde que assuma o pagamento integral do pr\u00eamio, inclusive, no tocante aos reajustes aplicados por mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria. Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 tutela, confirmo-a parcialmente, somente no que tange \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade ao autor e sua dependente, revogando-a no tocante ao afastamento dos reajustes aplicados. Por fim, temos que a tutela antecipada configura-se como uma antecipa\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito analisada de forma superficial, para ent\u00e3o, posteriormente, ser confirmada ou revogada de acordo com o julgamento da a\u00e7\u00e3o.Assim, considerando a parcial proced\u00eancia dos pedidos iniciais e, consequentemente, a revoga\u00e7\u00e3o de parte da tutela, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em fixa\u00e7\u00e3o de astreintes ante ao noticiado descumprimento desta (fls. 181\/183), pois que concernente \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos reajustes por mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria \u00e0 mensalidade do autor, o que foi reconhecido como leg\u00edtimo. Diante da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como a honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 1.500,00 (art. 85, \u00a7 8\u00ba, CPC), restando suspensa a condena\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da gratuidade deferida.P.R.I.C..S\u00e3o Paulo, 16 de agosto de 2017.Daniela Pazzeto Meneghine Concei\u00e7\u00e3oJuiz(a) de Direito Advogados(s): Rubens Jos\u00e9 C\u00e2ndido (OAB 172041\/SP), Paulo Henrique Kurashima (OAB 305617\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e de tudo mais que dos autos consta JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o proposta, para CONDENAR a parte r\u00e9 na obriga\u00e7\u00e3o de fazer de manter o autor e sua dependente como benefici\u00e1rios do plano de sa\u00fade empresarial 007700, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es disponibilizadas aos atuais empregados da ativa, desde que assuma o pagamento integral do pr\u00eamio, inclusive, no tocante aos reajustes aplicados por mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria. Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 tutela, confirmo-a parcialmente, somente no que tange \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade ao autor e sua dependente, revogando-a no tocante ao afastamento dos reajustes aplicados. Por fim, temos que a tutela antecipada configura-se como uma antecipa\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito analisada de forma superficial, para ent\u00e3o, posteriormente, ser confirmada ou revogada de acordo com o julgamento da a\u00e7\u00e3o.Assim, considerando a parcial proced\u00eancia dos pedidos iniciais e, consequentemente, a revoga\u00e7\u00e3o de parte da tutela, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em fixa\u00e7\u00e3o de astreintes ante ao noticiado descumprimento desta (fls. 181\/183), pois que concernente \u00e0 aplica\u00e7\u00e3o dos reajustes por mudan\u00e7a de faixa et\u00e1ria \u00e0 mensalidade do autor, o que foi reconhecido como leg\u00edtimo. Diante da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como a honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 1.500,00 (art. 85, \u00a7 8\u00ba, CPC), restando suspensa a condena\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o da gratuidade deferida.P.R.I.C..S\u00e3o Paulo, 16 de agosto de 2017.Daniela Pazzeto Meneghine Concei\u00e7\u00e3oJuiz(a) de Direito","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1007063-60.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Carlos Henrique  Dias da Cunha\nRequerido : BRADESCO SA\u00daDE S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  16  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM(a).  Juiz  de  Direito  da  39\u00aa  \nVara  C\u00edvel  Central,  Dr(a).  \nDaniela   Pazzeto   Meneghine   Concei\u00e7\u00e3o.  Eu,  Gabriela  Campos  \nIngl\u00eas  da  Luz , subscrevi.\nVistos.\nCARLOS  HENRIQUE  DIAS  DA  CUNHA  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  \nORDIN\u00c1RIA  C\/C  PEDIDO  DE  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  TUTELA  em  face  de  \nBRADESCO  SA\u00daDE  S\/A .\nAlegou  ter  sido  funcion\u00e1rio  da  empresa  AES  Eletropaulo  de  27\/01\/1997  at\u00e9  \n27\/06\/2016,  ocasi\u00e3o  em  que  foi  demitido  sem  justa  causa,  devido  \u00e0  aposentadoria  por  \ntempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria.  Aduziu  sempre  ter  contribu\u00eddo  com  o  plano  de  sa\u00fade  \nempresarial,  que,  de  in\u00edcio,  era  da  Funda\u00e7\u00e3o  CESP,  mas,  posteriormente,  em  01\/09\/2000,  \nfoi  transferido  \u00e0  r\u00e9.  Afirmou  ter  optado  pela  continuidade  do  plano  de  sa\u00fade,  assumindo  \nintegralmente  as  mensalidades,  mas,  em  outubro\/2016,  a  r\u00e9  fez  incidir  nestas  reajustes  por  \nmudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria,  passando  sua  mensalidade,  somada  \u00e0  de  sua  dependente,  de  R$  \n104,96  para  R$  780,27.  Informou  que  os  custos  e  cobertura  devem  ser  iguais  aos  \nempregados  ativos  e  inativos,  com  aplica\u00e7\u00e3o  de  reajustes  anuais  previstos  pela  ANS.  \nSustentou  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  e  abusividade.  Pediu,  em  sede  de  tutela  antecipada,  a \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  da  r\u00e9  para  si  e sua  dependente,  nos  mesmos  moldes  e \nvalores  ao  dos  funcion\u00e1rios  ativos,  cancelando  o  reajuste  por  faixa  et\u00e1ria  aplicado.  Ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 265\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  2\nfinal,\n requereu  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  confirmando  os  efeitos  da  tutela,  para  que  a  r\u00e9  seja  \ncondenada:  1)  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  de  manter-lhe  com  sua  dependente  no  plano  de  sa\u00fade  \ncoletivo  empresarial  007700  de  forma  vital\u00edcia  e  nos  mesmos  moldes  ao  dos  funcion\u00e1rios  \nativos;  2)  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  de  se  abster  de  incidir  \u00e0s  mensalidades  o  reajuste  por  \nmudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria,  permanecendo  somente  os  previstos  pela  ANS;  3)  a  restituir  os  \nvalores  pagos  a  maior  a  partir  do  reajuste  (outubro\/2016).  Pediu  justi\u00e7a  gratuita.  \nA  inicial  veio  instru\u00edda  com  os  documentos  de  fls.  29\/129.\nDeterminada  a  emenda  da  inicial  (fls.  130),  foi  cumprida  (fls.  131\/133).  \nRecebida  a  inicial  e  sua  emenda,  foi  deferida  a  gratuidade,  concedida  parcialmente  a  tutela  \ne  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  135\/137).\n\u00c0s  fls.  145\/164  e  165\/177  a  parte  r\u00e9  se  manifestou  e  juntou  documentos  \ninformando  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  agravo  de  instrumento  da  decis\u00e3o  que  concedeu  a  tutela,  que  \nteve  negado  seu  provimento.  \nA  parte  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  184\/202),  alegando,  preliminarmente,  \nilegitimidade  passiva  e  denunciando  \u00e0  lide  a  Eletropaulo  Metropolitana  Eletricidade  de  S\u00e3o  \nPaulo\/SP.  No  m\u00e9rito,  aduziu:  1)  altera\u00e7\u00f5es  na  ap\u00f3lice  decorrem  de  solicita\u00e7\u00f5es  da  \nestipulante,  que  a  administra;  2)  licitude  e  legalidade;  3)  altera\u00e7\u00e3o  da  modalidade  de  \npagamento  de  custo  m\u00e9dio  para  faixa  et\u00e1ria,  destinada  aos  benefici\u00e1rios  ativos  e  inativos,  \nem  setembro\/2014;  4)  possibilidade  de  cobran\u00e7as  diversas  aos  funcion\u00e1rios  ativos  e \ninativos;  5)  incid\u00eancia  dos  reajustes  ao  autor  em  outubro  de  2016,  sendo  a  mensalidade  do  \ntitular  R$  409,74  e  R$  352,40  a  da  dependente,  al\u00e9m  de  coparticipa\u00e7\u00e3o  quando  da  \nutiliza\u00e7\u00e3o;  6)  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  acerca  dos  reajustes;  7)  validade  dos  reajustes  reconhecida  \npela  ANS;  8)  impossibilidade  de  devolu\u00e7\u00e3o  de  valores;  9)  previs\u00e3o  contratual;  10)  pugnou  \nos  valores  pleiteados.  Requereu  a  extin\u00e7\u00e3o  com  base  na  preliminar  arguida  e,  caso  \nsuperada,  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  e  acolhimento  da  denuncia\u00e7\u00e3o  \u00e0  lide.  Juntou  \ndocumentos  (fls.  203\/239).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 266\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  3\nHouve\n r\u00e9plica  (fls.  242\/252).\nA   parte  autora  se  manifestou  e  juntou  documentos,  informando  \ndescumprimento  da  liminar  (fls.  178\/183),  tendo  noticiado,  posteriormente,  o  cumprimento  \n(fls.  254\/255).\nDeterminada  a  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  (fls.  256),  houve  manifesta\u00e7\u00f5es  (fls.  \n258  e  259).\n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO\nDECIDO\nA  prova  \u00e9  suficiente  para  an\u00e1lise  do  pedido  inicial,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  Sendo  assim,  passo  ao  julgamento  \nantecipado  da  lide,  nos  termos  d o art igo  355,  inciso  I,  do  CPC.\nPasso  a  apreciar  a  preliminar  arguida.\nA  legitimidade  passiva  da  requerida  \u00e9  incontest\u00e1vel,  pois  que  parte  \nintegrante  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  contratual,  figurando  como  operadora  respons\u00e1vel  pelo  plano  \nde  sa\u00fade  da  parte  autora.\nMuito  embora  a  ex-empregadora  do  autor  figure  como  estipulante,  por  n\u00e3o  \nmanter  mais  rela\u00e7\u00e3o  com  esta,  confirma  a  necessidade  de  propositura  da  presente  demanda  \ncontra  a  requerida,  a  fim  de  ser  atendida  sua  pretens\u00e3o  inicial.\nIsto  porque,  finda  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  empregado  e  empregadora,  passa  a  \nexistir  uma  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  direta  entre  o  autor,  ex-empregado  e  benefici\u00e1rio,  com  a \noperadora  de  plano  de  sa\u00fade.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 267\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  4\nOportuno,\n citar  os  seguintes  precedentes:\n\u201cPLANO  DE  SA\u00daDE  Obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  Manuten\u00e7\u00e3o  do  segurado,  aposentado-demitido,  \nno  seguro\/plano  de  sa\u00fade  -  A\u00e7\u00e3o  ajuizada  em  face  da  seguradora.  Preliminar  de  \nilegitimidade  passiva  -  Rejei\u00e7\u00e3o  ante  a  titularidade  da  obriga\u00e7\u00e3o\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n1084076-77.2013.8.26.0100;  7\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Des.  MIGUEL  BRANDI,  \nj.  22\/08\/2014).  \n\u201cPLANO  DE  SA\u00daDE  -  Art.\u00a0 31\n\u00a0da Lei  Federal  n\u00ba\u00a0 9.6 56\n\/98 -  Aposentado  demitido  pela  \nFord  -  Pretens\u00e3o  de  manuten\u00e7\u00e3o  em  plano  de  sa\u00fade,  pagando  os  valores  que  entende  \ncorretos  -  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia  em  parte  -  Irresigna\u00e7\u00e3o  das  requeridas  -  Ilegitimidade  \npassiva  da  ex-empregadora  reconhecida  de  of\u00edcio  -  Montadora  que  consiste  em  mera  \nestipulante  dos  servi\u00e7os  'sub  judice'  -  Legitimidade  passiva  da  seguradora  Bradesco  \nconfigurada  -  Seguradora\/operadora  mostrase  como  a  \u00fanica  que  re\u00fane  condi\u00e7\u00f5es  de  \natender  ao  comando  legal\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0023266-86.2012.8.26.0554,  7\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Rel.  Des.  WALTER  BARONE,  j.  21\/10\/2014,  grifamos).\nAli\u00e1s,  a legitimidade  foi  confirmada  com  a edi\u00e7\u00e3o  da  s\u00famula  n\u00b0  101  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \"O  benefici\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade  tem  legitimidade  para  \nacionar  diretamente  a  operadora  mesmo  que  a  contrata\u00e7\u00e3o  tenha  sido  firmada  por  seu  \nempregador  ou  associa\u00e7\u00e3o  de  classe\".\nNesse  sentido,  n\u00e3o  h\u00e1  respaldo  para  acolhimento  da  denuncia\u00e7\u00e3o  \u00e0  lide  \nformulada,  pois  que  ausentes  os  requisitos  constantes  no  artigo  125  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.  \nNo m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nAplica-se  ao  caso  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor-CDC  (Lei  n\u00ba  \n8.078\/90,  art.  3\u00ba  e  Enunciado  469  do  STJ).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 268\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  5\nA\n parta  autora  manteve  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  com  a  estipulante  por  per\u00edodo  \nsuperior  a  10  anos.  Tal  situa\u00e7\u00e3o  possibilita  a  subsun\u00e7\u00e3o  dos  fatos  narrados  \u00e0  norma  prevista  \nno  art.  31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98.\nA  interpreta\u00e7\u00e3o  teleol\u00f3gica,  e  mesmo  gramatical  da  norma,  \u00e9  de  observar  \nque  o  ex-empregado  se  adapta  \u00e0s  suas  disposi\u00e7\u00f5es,  eis  que  foi  desligado  (aposentado)  e  \u00e9  \nbenefici\u00e1rio  e  contribuinte  do  plano  de  sa\u00fade  coletivo  h\u00e1  mais  de  10  anos.\nA  contribui\u00e7\u00e3o  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano\/seguro  sa\u00fade  ocorreu,  inclusive,  \ncom  a  participa\u00e7\u00e3o  da  parte  consumidora,  na  medida  em  que  se  recebia  o  benef\u00edcio  como  \nforma  de  sal\u00e1rio  indireto.\nO   empregado  contribui  direta  ou  indiretamente;  o  plano  pago  pela  \nempregadora  nada  mais  \u00e9  do  que  sal\u00e1rio  indireto . Precedente:  Ap  n\u00b0  301.610.4\/3  TJSP.\nPretendeu  a  lei  p\u00f4r  a  salvo  justamente  pessoas  como  a parte  autora,  ex-\nempregada  que,  depois  de  longo  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o,  v\u00ea-se  com  dificuldades  para  a  \ncontrata\u00e7\u00e3o  de  novo  plano\/seguro  sa\u00fade.  \nDiz  o  art.  31  da  Lei  n\u00b0  9.656\/98  o  \u201caposentado  que  contribuir,  pelo  prazo  \nm\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio\u201d ,  pouco  \nimportando  esteja  ele  na  ativa  ou  na  inatividade.\nDesse  modo,  alegou  a  parte  r\u00e9  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o  que,  desde  \nsetembro\/2014,  a  cobran\u00e7a  do  plano  de  sa\u00fade  foi  alterada  da  forma  de  custo  m\u00e9dio  para  a  \ncobran\u00e7a  por  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria,  destinada  tanto  aos  funcion\u00e1rios  ativos,  assim  como  \naos  inativos.  Todavia,  o  que  diferenciar\u00e1  os  valores,  ser\u00e1  a  contribui\u00e7\u00e3o  patronal  para  os  \nativos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 269\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  6\nInterpretando\n sistematicamente  os  dispositivos  que  regem  a  mat\u00e9ria,  \nrespectivamente  art.  31  da  Lei  n\u00b0  9.656\/98  e  2\u00ba,  da  Res.  21,  do  CONSU-Conselho  de  Sa\u00fade  \nSuplementar,  n\u00e3o  resta  d\u00favidas  de  que  o  aposentado  e  o  demitido  s\u00e3o  equiparados  aos  \nfuncion\u00e1rios  da  ativa,  para  todos  os  fins\n.\nCumpre  salientar,  que  o  Aditivo  Contratual  firmado  entre  a  requerida  e  a  \nestipulante  AES  Eletropaulo  (fls.  44),  em  que  prev\u00ea  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  reajuste  et\u00e1rio  tamb\u00e9m  \naos  funcion\u00e1rios  inativos  \n por  demiss\u00e3o  sem  justa  causa  ou  aposentadoria  -,  apresenta  \naplica\u00e7\u00e3o  de  \u00edndices  razo\u00e1veis  ante  a  compara\u00e7\u00e3o  com  as  outras  operadoras  de  \nplano\/seguro  de  sa\u00fade,  n\u00e3o  sendo  consideradas  inadmiss\u00edveis  e  abusivas,  diante  do  \ntratamento  igualit\u00e1rio  entre  os  funcion\u00e1rios,  diferindo,  t\u00e3o  somente  e  por  \u00f3bvio,  com  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0  contribui\u00e7\u00e3o  patronal.\nN\u00e3o  restam  d\u00favidas,  portanto,  que  a  parte  autora  est\u00e1  submetida  \u00e0  aplica\u00e7\u00e3o  \ndas  condi\u00e7\u00f5es  vigentes  no  instrumento  pactuado  entre  sua  ex-empregadora  e  a  r\u00e9,  vez  que  \ngozava,  \u00e0  \u00e9poca,  do  benef\u00edcio  do  plano  de  sa\u00fade  ainda  com  a  contribui\u00e7\u00e3o  patronal.   \nTodavia,  ap\u00f3s  a  parte  autora  ter  optado  pela  continuidade  do  plano  de  sa\u00fade,  \narcando  com  os  valores  integrais  das  mensalidades,  correspondente  \u00e0  sua  cota  parte  mais  a  \nque  era  desembolsada  por  sua  ex-empregadora,  ficou  ciente  dos  valores  a  que  eram  \natribu\u00eddos  por  vida  a  cada  faixa  et\u00e1ria  (fls.  41\/43).\nDesse  modo,  temos  que  n\u00e3o  h\u00e1  viola\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  artigo  31  da  Lei  n\u00b0  \n9.656\/98  e  2\u00ba,  da  Res.  21,  do  CONSU-Conselho  de  Sa\u00fade  Suplementar,  pois  que  a \nigualdade  entre  os  funcion\u00e1rios  ativos  e  inativos  est\u00e1  patente.  Contudo,  a  interpreta\u00e7\u00e3o  dos  \ndispositivos  n\u00e3o  \u00e9  extensiva  e  nem  implica  nos  mesmos  pre\u00e7os  anteriormente  praticados,  \numa  vez  que  haver\u00e1  acr\u00e9scimo  da  parte  antes  suportada  pela  estipulante,  assim  como  h\u00e1  \naplica\u00e7\u00e3o  de  reajustes  por  faixa  et\u00e1ria.  \nNesse  sentido,  h\u00e1  entendimentos:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 270\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  7\n\u201cA\u00c7\u00c3O\n DE  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER.  PLANO  DE  SA\u00daDE.  Artigo  31  da  Lei  9.656\/98.  \nExist\u00eancia  de  plano  de  sa\u00fade  para  os  inativos.  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia,  condenando  o  \npolo  passivo  a  assegurar  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  e  a  praticar  as  mesmas  \nmensalidades  enquanto  a  autora  era  empregada  do  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  arcando  a  ex-\nempregada  com  o  pagamento  integral  da  mensalidade,  inclusive  a  parte  que  cabia  ao  \nempregador.  \u00d4nus  da  sucumb\u00eancia  carreados  ao  polo  passivo,  estipulados  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  em  15%  do  valor  da  causa.  Data  da  distribui\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o:  29\/05\/2013.  Valor  \nda  causa:  R$  10.000,00.  Apela  o  polo  passivo,  alegando  preliminar  de  aus\u00eancia  de  \ninteresse  de  agir;  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  do  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A.  No  m\u00e9rito,  \nsustenta  que  o plano  de  sa\u00fade  \u00e9  da  modalidade  autogest\u00e3o,  n\u00e3o  estando  sujeito  aos  \nreajustes  de  mensalidade  fixados  pela  ANS;  controv\u00e9rsia  diz  respeito  ao  termo  \"mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial\",  que  n\u00e3o  se  refere  ao  pre\u00e7o  da  mensalidade;  apelada  \nn\u00e3o  pode  permanecer  no  grupo  dos  funcion\u00e1rios  que  se  encontram  na  ativa;  ex-\nfuncion\u00e1rios  possuem  contrato  individual  e  reajuste  de  mensalidade  equivalente;  deve  ser  \nrespeitado  o  previsto  na  Resolu\u00e7\u00e3o  279  ANS;  decis\u00e3o  recorrida  ofende  o  princ\u00edpio  da  \nlegalidade  e,  por  consequ\u00eancia,  a  seguran\u00e7a  jur\u00eddica.  Cabimento  parcial.  Da  preliminar  \nde  aus\u00eancia  de  interesse  de  agir.  Insubsist\u00eancia.  Autora  se  sentiu  prejudicada  ao  se  \ndeparar  com  o  valor  da  mensalidade  cobrada  pelo  plano  de  sa\u00fade,  ap\u00f3s  seu  desligamento  \nda  empresa.  Resolveu  exercer  o  direito  de  a\u00e7\u00e3o,  constitucionalmente  garantido,  a  fim  de  \ndirimir  tal  quest\u00e3o.  Da  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  do  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A.  Afastada  \na  alega\u00e7\u00e3o  de  ilegitimidade  passiva  do  banco,  pois,  al\u00e9m  de  ser  o  ex-empregador,  ele  e  a  \nFunda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa  fazem  parte  do  mesmo  conglomerado  empresarial,  sendo  defendidos  \npelo  mesmo  escrit\u00f3rio  de  advocacia,  manifestando-se  no  processo  conjuntamente,  tendo  \ncontestado  e  apelado  nas  mesmas  pe\u00e7as,  havendo  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  e,  por  conseguinte,  \ndevendo  ambos  figurar  no  polo  passivo.  M\u00e9rito.  Autora  faz  jus  a  gozar  de  plano  de  sa\u00fade,  \nsendo-lhe assegurada  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  enquanto  empregada.  Isto  n\u00e3o  \nimplica nos  mesmos  pre\u00e7os  anteriormente  praticados.  Intelig\u00eancia  do  art.  13  e  incisos  da  \nResolu\u00e7\u00e3o n\u00ba  279  da  ANS.\n Se  existe  um  plano  espec\u00edfico  para  os  ex-funcion\u00e1rios,  \natendendo  ao  previsto  na  Resolu\u00e7\u00e3o  279  ANS,  justo  que  a  autora  fa\u00e7a  parte  deste  plano,  \ndesde  que  atendidas  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura.  O  fato  de  o  valor  ser  acima  ao  \nanteriormente  praticado  n\u00e3o  assegura  \u00e0  demandante  a  perman\u00eancia  no  plano  voltado  para  \nos  empregados  da  ativa.  Manuten\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  de  1\u00ba  graupor  seis  meses,  contados  da  \nprola\u00e7\u00e3o  do  ac\u00f3rd\u00e3o,  para  que  a  autora  possa  se  decidir  pelo  plano  de  sa\u00fade  espec\u00edfico,  \nou  buscar  outra  alternativa.  Recurso  parcialmente  provido.  As  partes  se  tornam  \nvencedoras  e  vencidas,  repartindo-se  os  \u00f4nus  da  sucumb\u00eancia,  devendo  cada  qual  arcar  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 271\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  8\ncom\n os  honor\u00e1rios  de  seus  patronos. \u201d (grifo  meu)  (Ap.  n\u00ba  0008858-36.2013.8.26.0011,  05\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  JAMES  SIANO,  j.  25\/03\/2014).\n\u201cPlano  de  sa\u00fade  \n pedido  de  manuten\u00e7\u00e3o  de  aposentados  como  benefici\u00e1rios  do  plano  \ncoletivo  da  empresa,  por  prazo  indeterminado  \n possibilidade  \n manten\u00e7a  no  mesmo  plano  \nque  usufru\u00edam  enquanto  funcion\u00e1rios  ativos,  mediante  o  pagamento  integral  da  \nmensalidade,  respeitados  os  reajustes  legais  \n senten\u00e7a  mantida  \n Recurso  desprovido.\u201d  \n(Ap.  n\u00ba  1005545-92.2014.8.26.0309,  05\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n Jundia\u00ed,  A.  C.  \nMATHIAS  COLTRO,  j.  30\/03\/2016).\nIneg\u00e1vel  que  o  autor  fa\u00e7a  jus  a  gozar  de  plano  de  sa\u00fade,  sendo-lhe  \nassegurado  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  enquanto  empregado,  mas  contudo,  n\u00e3o  de  \nforma  vital\u00edcia  como  pretendeu,  ficando  ressalvada  a  possibilidade  de  interrup\u00e7\u00e3o  da  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  frente  a  uma  eventual  inadimpl\u00eancia.  \nPor  outro  lado,  ressalto  que  a  manuten\u00e7\u00e3o,  todavia,  n\u00e3o  implica  nos  mesmos  \npre\u00e7os  anteriormente  praticados,  at\u00e9  porque  o  ex-empregado,  em  tese,  n\u00e3o  houvesse  um  \nplano  espec\u00edfico  para  os  funcion\u00e1rios  desligados,  deveria  arcar  com  o  valor  que  j\u00e1  pagava,  \nenquanto  na  ativa,  acrescido  daquele  subsidiado  pela  empresa.  \nImportante  frisar,  no  entanto,  que  o  art.  13  e  incisos  da  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  279  da  \nANS  exp\u00f5em:  \n\u201cArt.  13.  Para  manuten\u00e7\u00e3o  do  ex-empregado  demitido  ou  exonerado  sem  justa  causa  ou  \naposentado  como  benefici\u00e1rio  de  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  os  empregadores  \npoder\u00e3o:  I  -  manter  o  ex-empregado  no  mesmo  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  em  \nque  se  encontrava  quando  da  demiss\u00e3o  ou  exonera\u00e7\u00e3o  sem  justa  causa  ou  aposentadoria;  \nou  II  -  contratar  um  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  exclusivo  para  seus  ex-\nempregados  demitidos  ou  exonerados  sem  justa  causa  ou  aposentados,  na  forma  do  artigo  \n17,  separado  do  plano  dos  empregados  ativos\u201d.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 272\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  9\nAssim,\n incontroversa  a  manuten\u00e7\u00e3o  da  cobertura  contratual  e  igualdade  \nentre  o  plano  que  pertencia  quando  funcion\u00e1rio  ativo  ao  que  adquiriu  como  funcion\u00e1rio  \ninativo,  deve  suportar  os  reajustes  legais  previstos  para  todo  e  qualquer  plano  de  sa\u00fade.  \nNesse  sentido,  \u00e9  pac\u00edfico  o  entendimento  jurisprudencial:\n\u201cSEGURO  SA\u00daDE  \n Trabalhador  aposentado  que,  continuando  na  ativa,  gozava  de  \nbenef\u00edcio  estipulado  pela  empregadora,  pagando  percentual  fixo  de  seu  sal\u00e1rio  2,5%  (ele  e  \nseus  dependentes)  a  cada  m\u00eas  \n Demiss\u00e3o  volunt\u00e1ria  \n Op\u00e7\u00e3o  de  perman\u00eancia  no  plano  \nnas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  desde  que  assuma  o  pagamento  integral  \n Rejei\u00e7\u00e3o  \npor  parte  dele  \n Pretens\u00e3o  a  manter-se  no  mesmo  regime  quando  da  ativa,  pagando,  \ntodavia,  a  mesma  contrapresta\u00e7\u00e3o  a  que  estava  sujeito  no  regime  do  contrato  \nanteriormente  vigente  \n Impossibilidade  \n Intelig\u00eancia  e  aplica\u00e7\u00e3o  dos  artigos  30  e  31  da  \nLei  9.656\/98  \n Direito  do  empregado  e  seus  dependentes  \u00e0  continuidade  do  contrato  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  e  de  custos,  de  quando  se  encontrava  na  ativa,  arcando  \ncom  a  integralidade  da  presta\u00e7\u00e3o,  somadas  as  que  ele  e  a  empregadora  suportavam  (art.  \n31  da  Lei  9.656\/98)  \n Empregado  demitido  em  novembro  de  2.011,  quando  j\u00e1  vigente  novo  \ncontrato  de  seguro  sa\u00fade  (desde  mar\u00e7o  de  2.011)-  Demonstra\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  pela  \nantiga  empregadora  \n Aus\u00eancia  de  abusividade  \n Precedente  do  C.  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  \n Senten\u00e7a  que  julga  improcedente  a  a\u00e7\u00e3o,  mantida.  Recurso  n\u00e3o  provido.\u201d  (Ap.  n\u00ba  \n0017604-24.2012.8.26.0011,  10\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  JO\u00c3O  CARLOS  SALETTI,  j.  \n27\/10\/2015).\n\u201cPLANO  DE  SA\u00daDE  \n Coletivo  \n Legitimidade  passiva  ad  causam  da  operadora  \n Autor  \nque,  ap\u00f3s  mais  de  10  anos  de  v\u00ednculo  laboral,  foi  demitido  pela  Ford  Motor  \n Hip\u00f3tese  em  \nque  a  demiss\u00e3o  sem  justa  causa  de  obreiro  j\u00e1  aposentado  \u00e9  irrelevante  \n Funcion\u00e1rio  que  \ncontinuou  trabalhando  na  mesma  empresa,  a  afastar  a  ideia  de  novo  emprego  \n S\u00fam.  104  \ndesta  corte  \n Mat\u00e9ria  processual  afastada.  PLANO  DE  SA\u00daDE  \n Op\u00e7\u00e3o  pela  regra  do  art.  \n31  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  que  implica  pague  o  consumidor  o  custo  integral  do  contrato  \n \nHip\u00f3tese  em  que  o  \u00f4nus  financeiro  n\u00e3o  mais  ficar\u00e1  restrito  aos  \u00ednfimos  descontos  de  antes  \n Trabalhadores  ativos  que  contam  com  uma  substancial  contribui\u00e7\u00e3o  da  Ford  \n Novo  \nvalor  que  n\u00e3o  se  mostra  abusivo  frente  \u00e0  realidade  do  mercado  \n Tentativa  de  revis\u00e3o  \nimprocedente  \n Diretriz  desta  Corte  \n Apela\u00e7\u00f5es  providas,  com  observa\u00e7\u00e3o,  prejudicado  o  \nrecurso  adesivo.\u201d  (Ap.  n\u00ba  0036205-68.2012.8.26.0564,  08\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n \nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo,  FERREIRA  DA  CRUZ,  j.  10\/06\/2015).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 273\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  10\n\u201cPLANO\n DE  SA\u00daDE  \n Autor  que  trabalhou  na  GM  por  mais  de  20  anos  \n Hip\u00f3tese  em  \nque  sua  demiss\u00e3o  ocorreu  quando  j\u00e1  operacional  o  novo  contrato  celebrado  entre  a  sua  ex-\nempregadora  e  a  Sul  Am\u00e9rica,  vigente  desde  01.03.2011  \n Atendimento  a  todos  os  direitos  \nprevistos  no  art.  31,  caput,  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  \n Condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  que  \ndevem  ser,  no  m\u00ednimo,  as  mesmas  antes  existentes  \u00e0  \u00e9poca  do  contrato  de  trabalho  \n Lei  \nque  assegura  apenas  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano,  n\u00e3o  a  imutabilidade  de  valores  \n Pedido  \nimprocedente  \n Recurso  do  autor  desprovido.  PLANO  DE  SA\u00daDE  \n O  acr\u00e9scimo  na  \nmensalidade  com  base  na  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria  deve  estar  contratualmente  previsto  e  \nguardar  propor\u00e7\u00e3o  com  o  risco  \n Esse  aumento  se  subordina  ao  exame  da  exist\u00eancia,  ou  \nn\u00e3o,  de  abuso  concreto  no  agir  da  operadora  respons\u00e1vel  \n Rela\u00e7\u00e3o  obrigacional  regida  \npela  RN-ANS  n\u00ba  63\/2003,  legitimada  pelo  art.  15  da  Lei  n\u00ba  9.656\/98  \n Diretriz  recente  do  \nSTJ  \n Varia\u00e7\u00e3o  acumulada  entre  a  s\u00e9tima  e  a  d\u00e9cima  faixas  et\u00e1rias  que  n\u00e3o  supera  aquela  \nentre  a  primeira  e  a  s\u00e9tima,  mas  o  valor  da  \u00faltima  \u00e9  R$  0,06  maior  que  seis  vezes  o  da  \nprimeira  \n Excesso  \u00ednfimo  \n Recurso  da  r\u00e9  provido,  com  observa\u00e7\u00e3o,  desprovido  o  do  \nautor.\u201d  (Ap.  n\u00ba  1004101-54.2014.8.26.0008,  08\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n S\u00e3o  Paulo,  \nFERREIRA  DA  CRUZ,  j.  10\/06\/2015).  \nIsto  porque,  a  quest\u00e3o  do  reajuste  por  conta  da  idade  do  benefici\u00e1rio  e  sua  \ndependente  \u00e9  fato  incontest\u00e1vel.  \u00c9  evidente  que,  na  hip\u00f3tese,  sobreleva  considerar  a  fun\u00e7\u00e3o  \ndo  risco  em  decorr\u00eancia  do  avan\u00e7o  da  idade  (quanto  mais  idoso  for  o  consumidor,  por  \n\u00f3bvio,  maior  ser\u00e1  a  chance  de  sofrer  problemas  relacionados  com  sua  sa\u00fade).\nA  justificativa  para  o  aumento  do  pr\u00eamio  com  o  avan\u00e7o  da  idade  existe,  \nhavendo  previs\u00e3o  expressa  no  artigo  15  da  Lei  n\u00ba  9656\/98  que  disp\u00f5e:  \"A  varia\u00e7\u00e3o  das  \ncontrapresta\u00e7\u00f5es  pecuni\u00e1rias  estabelecidas  nos  contratos  de  produtos  de  que  tratam  o  \ninciso  I  e  o  \u00a71\u00ba  do  art.  1\u00b0  desta  Lei,  em  raz\u00e3o  da  idade  do  consumidor,  somente  poder\u00e1  \nocorrer  caso  estejam  previstas  no  contrato  inicial  as  faixas  et\u00e1rias  e  os  percentuais  de  \nreajustes  incidentes  em  cada  uma  delas,  conforme  normas  expedidas  pela  ANS,  ressalvado  \no  disposto  no  art.35-E\".\nA  \u00fanica  exce\u00e7\u00e3o  prevista  diz  respeito  aos  idosos,  maiores  de  sessenta  anos,  \nem  que  h\u00e1  veda\u00e7\u00e3o  expressa  da  incid\u00eancia  de  reajustes  em  raz\u00e3o  da  faixa  et\u00e1ria,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 274\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  11\no\n caso.  \nSegundo  ensinamento  de  Luiz  Ant\u00f4nio  Rizzatto  Nunes  (Coment\u00e1rios  \u00e0  Lei  \nde  Plano  de  Privado  de  Assist\u00eancia  \u00e0  S\u00e1ude,  p.57),  \"O  art.15  n\u00e3o  entra  em  choque  com  o  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  porque  n\u00e3o  est\u00e1  permitindo  verdadeiramente  aumento  \nde  pre\u00e7o,  mas  sim  mudan\u00e7a  de  pre\u00e7o  por  faixa  et\u00e1ria,  prevista  previamente  no  contrato  a  \nser  firmado.  \u00c9  fato  que  a  norma  fala  em  'percentuais  de  reajustes'  por  faixa  et\u00e1ria.  \nContudo,  n\u00e3o  se  trata  propriamente  de  reajuste,  no  que  errou  o  legislador\".\nAssim,  ao  ingressar  no  plano  de  sa\u00fade  firmado  entre  a  AES  Eletropaulo  e  a  \nrequerida,  o  autor  passou  a  ser  benefici\u00e1rio  de  todos  os  direitos  previstos  na  Lei  n\u00b0  \n9.656\/98,  incluindo-se,  a  aplicabilidade  do  artigo  15  supra  citado,  ou  seja,  incid\u00eancia  do  \nreajuste  por  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria.  \nNeste  contexto,  tem-se  que  a  cl\u00e1usula  que  determina  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  \u00edndices  \nde  reajuste  em  decorr\u00eancia  da  altera\u00e7\u00e3o  da  faixa  et\u00e1ria  \u00e9  legal  e  leg\u00edtima.\nPor  outro  lado,  verifica-se  dos  autos  que,  em  outubro\/2016,  quando  houve  \nincid\u00eancia  dos  reajustes  questionados  na  presente  a\u00e7\u00e3o,  o  autor  possu\u00eda  52  anos  de  idade  e  \nsua  dependente,  46  anos.\nDesse  modo,  os  \u00edndices  aplicados  para  as  faixas  et\u00e1rias  de  44  a  48  anos  e  de  \n49  a  53  anos,  tal  como  fixado  pela  requerida,  n\u00e3o  se  mostram  elevados  frente  aos  demais  \nreajustes  praticados  no  mercado.  \nN\u00e3o  obstante,  cumpre  ressaltar  que  os  reajustes  nos  percentuais  de  20%  e  \n16%,  respectivamente  \u00e0  dependente  e  ao  autor,  n\u00e3o  se  mostram  abusivos  considerando,  \nainda,  os  demais  reajustes  praticados  anteriormente  para  as  outras  faixas  et\u00e1rias,  que  \nvariam  de  6%  a  24%.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 275\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  12\nAssim,\n e  em  conson\u00e2ncia  ao  entendimento  da  E.  Corte  Paulista,  invi\u00e1vel  o  \nacolhimento  dos  pedidos  iniciais  no  tocante  ao  afastamento  dos  reajustes  e  devolu\u00e7\u00e3o  de  \nvalores.  \n\u201cPLANO  DE  SA\u00daDE  -  REAJUSTE  POR  FAIXA  ET\u00c1RIA  E  SINISTRALIDADE  - \nInsurg\u00eancia  contra  senten\u00e7a  que  julgou  procedentes  os  pedidos  para  declarar  abusividade  \ndos  reajustes  implementados  \n Autor  aposentado,  que  foi  mantido  no  plano  de  sa\u00fade  em  \nobserv\u00e2ncia  ao  art.  31,  da  Lei  9.656\/98  -  Celebra\u00e7\u00e3o  de  Novo  Seguro  Sa\u00fade  entre  a  ex-\nempregadora  e  a operadora  de  sa\u00fade,  contemplando  funcion\u00e1rios  ativos  e  inativos  \n \nAumento  do  valor  da  mensalidade  que  decorreu  da  inclus\u00e3o  do  autor  no  novo  seguro,  em  \nobserv\u00e2ncia  a  ac\u00f3rd\u00e3o  anteriormente  proferido,  j\u00e1  transitado  em  julgado  \n Inexist\u00eancia  de  \nabusividade  \n Senten\u00e7a  reformada  \n Recurso  provido .\u201d  (Ap.  n\u00ba \n1006444-43.2016.8.26.0011,  05\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  MOREIRA  VIEGAS,  j. \n22\/03\/2017).\nDiante  do  exposto  e  de  tudo  mais  que  dos  autos  consta  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  proposta,  para  CONDENAR  a  parte  r\u00e9  na  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  de  manter  o  autor  e  sua  dependente  como  benefici\u00e1rios  do  plano  de  \nsa\u00fade  empresarial  007700,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  disponibilizadas  aos  atuais  empregados  \nda  ativa,  desde  que  assuma  o  pagamento  integral  do  pr\u00eamio,  inclusive,  no  tocante  aos  \nreajustes  aplicados  por  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria.  \nCom  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  tutela ,  confirmo-a  parcialmente ,  somente  no  que  tange  \u00e0  \nmanuten\u00e7\u00e3o do  plano  de  sa\u00fade  ao  autor  e  sua  dependente,  revogando-a  no  tocante  ao  \nafastamento dos  reajustes  aplicados . \nPor fim,  temos  que  a  tutela  antecipada  configura-se  como  uma  antecipa\u00e7\u00e3o  \ndo  m\u00e9rito  analisada  de  forma  superficial,  para  ent\u00e3o,  posteriormente,  ser  confirmada  ou  \nrevogada  de  acordo  com  o  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 276\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1007063-60.2017.8.26.0100 - lauda  13\nAssim,\n considerando  a  parcial  proced\u00eancia  dos  pedidos  iniciais  e, \nconsequentemente,  a  revoga\u00e7\u00e3o  de  parte  da  tutela,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  fixa\u00e7\u00e3o  de  \nastreintes  ante  ao  noticiado  descumprimento  desta  (fls.  181\/183),  pois  que  concernente  \u00e0  \naplica\u00e7\u00e3o  dos  reajustes  por  mudan\u00e7a  de  faixa  et\u00e1ria  \u00e0 mensalidade  do  autor,  o  que  foi  \nreconhecido  como  leg\u00edtimo.  \nDiante  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  parte  autora  ao  pagamento  das  custas  e  \ndespesas  processuais,  bem  como  a  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  R$  1.500,00  (art.  \n85,  \u00a7  8\u00ba,  CPC),  restando  suspensa  a  condena\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  da  gratuidade  deferida.\nP.R.I.C..\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  agosto  de 2017 .\nDaniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3621DE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 277"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40940852-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2017 15:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40556459-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/05\/2017 13:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40522249-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2017 20:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0182\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0182\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Ci\u00eancia dos documentos juntados, nos termos do artigo 437, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. 2) Esclare\u00e7am as partes se almejam ou n\u00e3o a colheita de outras provas, justificando a pertin\u00eancia em caso positivo. O sil\u00eancio ser\u00e1 compreendido como concord\u00e2ncia com o julgamento do feito no estado atual. 3) Digam as partes a respeito de eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, presumindo-se no sil\u00eancio a negativa. Int. Advogados(s): Rubens Jos\u00e9 C\u00e2ndido (OAB 172041\/SP), Paulo Henrique Kurashima (OAB 305617\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1) Ci\u00eancia dos documentos juntados, nos termos do artigo 437, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. 2) Esclare\u00e7am as partes se almejam ou n\u00e3o a colheita de outras provas, justificando a pertin\u00eancia em caso positivo. O sil\u00eancio ser\u00e1 compreendido como concord\u00e2ncia com o julgamento do feito no estado atual. 3) Digam as partes a respeito de eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, presumindo-se no sil\u00eancio a negativa. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1220\/1226,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  (11) 2171-6258,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp39cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1007063-60.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Carlos Henrique  Dias da Cunha\nRequerido : BRADESCO  SA\u00daDE S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O     \nEm   17  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito  da  39\u00aa  Vara  C\u00edvel  o(a)  Dr(a).  Daniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o .  Eu,  Gabriela  Moia  \nSoares , subscrevi.\nVistos.1)   Ci\u00eancia  dos  documentos  juntados,  nos  termos  do  artigo  437,  \u00a7  1\u00ba  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.    \n2)  Esclare\u00e7am  as  partes  se  almejam  ou  n\u00e3o  a  colheita  de  outras  provas,  \njustificando  a  pertin\u00eancia  em  caso  positivo.  O  sil\u00eancio  ser\u00e1  compreendido  como  concord\u00e2ncia  \ncom  o  julgamento  do  feito  no  estado  atual.  \n3)   Digam  as  partes  a  respeito  de  eventual  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  presumindo-se  no  sil\u00eancio  a  negativa.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 30ED7EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 17\/05\/2017 \u00e0s 14:19 . fls. 256"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40295975-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/03\/2017 08:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40232949-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/03\/2017 13:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor\/exequente em r\u00e9plica sobre todos os pontos alegados na defesa e os documentos juntados com a contesta\u00e7\u00e3o. Prazo: 15 dias. Advogados(s): Rubens Jos\u00e9 C\u00e2ndido (OAB 172041\/SP), Paulo Henrique Kurashima (OAB 305617\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor\/exequente em r\u00e9plica sobre todos os pontos alegados na defesa e os documentos juntados com a contesta\u00e7\u00e3o. Prazo: 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40213349-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/03\/2017 19:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40203058-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/03\/2017 13:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40182930-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 24\/02\/2017 14:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40179530-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 23\/02\/2017 19:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617333145TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : BRADESCO SA\u00daDE S\/A Dilig\u00eancia : 16\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40089715-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/02\/2017 07:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2017 Teor do ato: Vistos.I. Recebo a inicial.II. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.III. Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria ajuizada por CARLOS HENRIQUE DIAS DA CUNHA em face de BRADESCO SA\u00daDE S\/A com pedido, em sede de tutela antecipada, de manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade do autor e seus dependentes nos mesmos moldes de cobran\u00e7a de valores aplicados aos funcion\u00e1rios da ativa por prazo indeterminado.Para que possa o magistrado apreciar o pedido de tutela de urg\u00eancia \u00e9 necess\u00e1ria a presen\u00e7a dos requisitos obrigat\u00f3rios i) da probabilidade do direito e ii) do perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.No caso em apre\u00e7o, verifico que tais requisitos restaram demonstrados.Alega o autor ter laborado na empresa AES Eletropaulo entre os anos de 1997 e 2016, ocasi\u00e3o em que era benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade empresarial Bradesco Sa\u00fade S\/A. Devido a sua demiss\u00e3o sem justa causa em 27\/06\/216 passou a usufruir dos benef\u00edcios at\u00e9 a data limite estipulada no contrato com a empresa r\u00e9, optando ap\u00f3s esta data, pela continuidade do plano, por prazo indefinido na condi\u00e7\u00e3o de aposentado (fls. 132).A Lei n\u00ba 9.656\/98 garante ao consumidor a possibilidade de manter sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio do plano coletivo de sa\u00fade, caso se aposente, valendo-se das mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, e desde que assuma o pagamento integral (artigo 31).Ocorre que o plano de sa\u00fade do autor foi majorado de modo a desfigurar as condi\u00e7\u00f5es anteriormente contratadas, fato este que reclama a pronta interven\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio.Neste contexto, devidamente demonstrada a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es contidas na inicial e, ainda, ante a urg\u00eancia que o caso requer, CONCEDO PARCIALMENTE A TUTELA ANTECIPADA para determinar que a requerida mantenha ativo o plano de sa\u00fade a que o autor e seus dependentes eram benefici\u00e1rios (Plano A - Enfermaria), usufruindo de todos os servi\u00e7os contratados, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, padr\u00e3o de cobertura assistencial e pre\u00e7o anteriormente praticados, devendo o autor assumir o pagamento do valor referente \u00e0 coparticipa\u00e7\u00e3o da ex-empregadora, no prazo de 48 horas, at\u00e9 julgamento final, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00, at\u00e9 o limite de R$ 50.000,00.Dever\u00e1 a r\u00e9 emitir boleto para pagamento das presta\u00e7\u00f5es vincendas nos termos da presente decis\u00e3o.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o como of\u00edcio a ser encaminhado pelo patrono da parte autora.IV. Em que pese o disposto no art. 334, caput, do CPC, necess\u00e1rio ponderar que o Princ\u00edpio da Flexibilidade Procedimental (art. 8\u00ba do CPC) permite ao juiz manejar o procedimento a ser observado em nome da efici\u00eancia.Nesse passo, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sem a correspondente estrutura material de suporte, provocar\u00e1 o retardamento da marcha processual, observando-se ainda a larga controv\u00e9rsia doutrin\u00e1ria existente acerca da obrigatoriedade de pr\u00e9via discord\u00e2ncia de todos os sujeitos processuais para a sua designa\u00e7\u00e3o, tudo no presente momento a recomendar atua\u00e7\u00e3o prudente e cautela do magistrado.Por fim, adianto que referida decis\u00e3o n\u00e3o impede a composi\u00e7\u00e3o extraprocessual entre as partes, nem a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em eventual audi\u00eancia de saneamento compartilhado, se for o caso.Destarte, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o.V. Cite-se e intime-se o r\u00e9u por carta, com as advert\u00eancias de praxe.Int. Advogados(s): Rubens Jos\u00e9 C\u00e2ndido (OAB 172041\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.I. Recebo a inicial.II. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.III. Trata-se de a\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria ajuizada por CARLOS HENRIQUE DIAS DA CUNHA em face de BRADESCO SA\u00daDE S\/A com pedido, em sede de tutela antecipada, de manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade do autor e seus dependentes nos mesmos moldes de cobran\u00e7a de valores aplicados aos funcion\u00e1rios da ativa por prazo indeterminado.Para que possa o magistrado apreciar o pedido de tutela de urg\u00eancia \u00e9 necess\u00e1ria a presen\u00e7a dos requisitos obrigat\u00f3rios i) da probabilidade do direito e ii) do perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo.No caso em apre\u00e7o, verifico que tais requisitos restaram demonstrados.Alega o autor ter laborado na empresa AES Eletropaulo entre os anos de 1997 e 2016, ocasi\u00e3o em que era benefici\u00e1rio do plano de sa\u00fade empresarial Bradesco Sa\u00fade S\/A. Devido a sua demiss\u00e3o sem justa causa em 27\/06\/216 passou a usufruir dos benef\u00edcios at\u00e9 a data limite estipulada no contrato com a empresa r\u00e9, optando ap\u00f3s esta data, pela continuidade do plano, por prazo indefinido na condi\u00e7\u00e3o de aposentado (fls. 132).A Lei n\u00ba 9.656\/98 garante ao consumidor a possibilidade de manter sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio do plano coletivo de sa\u00fade, caso se aposente, valendo-se das mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, e desde que assuma o pagamento integral (artigo 31).Ocorre que o plano de sa\u00fade do autor foi majorado de modo a desfigurar as condi\u00e7\u00f5es anteriormente contratadas, fato este que reclama a pronta interven\u00e7\u00e3o do Poder Judici\u00e1rio.Neste contexto, devidamente demonstrada a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es contidas na inicial e, ainda, ante a urg\u00eancia que o caso requer, CONCEDO PARCIALMENTE A TUTELA ANTECIPADA para determinar que a requerida mantenha ativo o plano de sa\u00fade a que o autor e seus dependentes eram benefici\u00e1rios (Plano A - Enfermaria), usufruindo de todos os servi\u00e7os contratados, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, padr\u00e3o de cobertura assistencial e pre\u00e7o anteriormente praticados, devendo o autor assumir o pagamento do valor referente \u00e0 coparticipa\u00e7\u00e3o da ex-empregadora, no prazo de 48 horas, at\u00e9 julgamento final, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00, at\u00e9 o limite de R$ 50.000,00.Dever\u00e1 a r\u00e9 emitir boleto para pagamento das presta\u00e7\u00f5es vincendas nos termos da presente decis\u00e3o.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o como of\u00edcio a ser encaminhado pelo patrono da parte autora.IV. Em que pese o disposto no art. 334, caput, do CPC, necess\u00e1rio ponderar que o Princ\u00edpio da Flexibilidade Procedimental (art. 8\u00ba do CPC) permite ao juiz manejar o procedimento a ser observado em nome da efici\u00eancia.Nesse passo, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sem a correspondente estrutura material de suporte, provocar\u00e1 o retardamento da marcha processual, observando-se ainda a larga controv\u00e9rsia doutrin\u00e1ria existente acerca da obrigatoriedade de pr\u00e9via discord\u00e2ncia de todos os sujeitos processuais para a sua designa\u00e7\u00e3o, tudo no presente momento a recomendar atua\u00e7\u00e3o prudente e cautela do magistrado.Por fim, adianto que referida decis\u00e3o n\u00e3o impede a composi\u00e7\u00e3o extraprocessual entre as partes, nem a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em eventual audi\u00eancia de saneamento compartilhado, se for o caso.Destarte, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o.V. Cite-se e intime-se o r\u00e9u por carta, com as advert\u00eancias de praxe.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007063-60.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007063-60.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Carlos Henrique  Dias da Cunha\nRequerido : BRADESCO SA\u00daDE S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O     \nEm  01  de  fevereiro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  \nDireito  da  39\u00aa  Vara  C\u00edvel  a(o)  Dr(\u00aa).  Daniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o .  Eu,  CARLA  \nDANIELE  KOLINSKI , subscrevi.\n                                   \nVistos.\nI.  Recebo  a  inicial.\nII.  Defiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nIII. Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  ajuizada  por  CARLOS  HENRIQUE  DIAS  DA  \nCUNHA  em  face  de  BRADESCO  SA\u00daDE  S\/A  com  pedido,  em  sede  de  tutela  antecipada,  de  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  do  autor  e  seus  dependentes  nos  mesmos  moldes  de  cobran\u00e7a  de  \nvalores  aplicados  aos  funcion\u00e1rios  da  ativa  por  prazo  indeterminado.\nPara  que  possa  o  magistrado  apreciar  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  \u00e9  necess\u00e1ria  a  \npresen\u00e7a  dos  requisitos  obrigat\u00f3rios  i)  da  probabilidade  do  direito  e  ii)  do  perigo  de  dano  ou  o  risco  \nao  resultado  \u00fatil  do  processo.\nNo  caso  em  apre\u00e7o,  verifico  que  tais  requisitos  restaram  demonstrados.\nAlega  o  autor  ter  laborado  na  empresa  AES  Eletropaulo  entre  os  anos  de  1997  e  \n2016,  ocasi\u00e3o  em  que  era  benefici\u00e1rio  do  plano  de  sa\u00fade  empresarial  Bradesco  Sa\u00fade  S\/A.  Devido  \na  sua  demiss\u00e3o  sem  justa  causa  em  27\/06\/216  passou  a  usufruir  dos  benef\u00edcios  at\u00e9  a  data  limite  \nestipulada  no  contrato  com  a  empresa  r\u00e9,  optando  ap\u00f3s  esta  data,  pela  continuidade  do  plano,  por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2BAF30C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 01\/02\/2017 \u00e0s 18:46 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007063-60.2017.8.26.0100  - p.  2\nprazo\n indefinido  na  condi\u00e7\u00e3o  de  aposentado  (fls.  132).\nA  Lei  n\u00ba  9.656\/98  garante  ao  consumidor  a  possibilidade  de  manter  sua  condi\u00e7\u00e3o  \nde  benefici\u00e1rio  do  plano  coletivo  de  sa\u00fade,  caso  se  aposente,  valendo-se  das  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  e  desde  que  \nassuma  o  pagamento  integral  (artigo  31).\nOcorre  que  o  plano  de  sa\u00fade  do  autor  foi  majorado  de  modo  a  desfigurar  as  \ncondi\u00e7\u00f5es  anteriormente  contratadas,  fato  este  que  reclama  a  pronta  interven\u00e7\u00e3o  do  Poder  \nJudici\u00e1rio.\nNeste contexto,  devidamente  demonstrada  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  \ncontidas  na  inicial  e,  ainda,  ante  a  urg\u00eancia  que  o  caso  requer,  CONCEDO  PARCIALMENTE  A  \nTUTELA  ANTECIPADA  para  determinar  que  a  requerida  mantenha  ativo  o  plano  de  sa\u00fade  a  que  \no  autor  e  seus  dependentes  eram  benefici\u00e1rios  (Plano  A  -  Enfermaria),  usufruindo  de  todos  os  \nservi\u00e7os  contratados,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es,  padr\u00e3o  de  cobertura  assistencial  e  pre\u00e7o  \nanteriormente  praticados,  devendo  o  autor  assumir  o  pagamento  do  valor  referente  \u00e0  coparticipa\u00e7\u00e3o  \nda  ex-empregadora,  no  prazo  de  48  horas\n,  at\u00e9  julgamento  final,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  \n500,00,  at\u00e9  o  limite  de  R$  50.000,00.\nDever\u00e1  a  r\u00e9  emitir  boleto  para  pagamento  das  presta\u00e7\u00f5es  vincendas  nos  termos  da  \npresente  decis\u00e3o.\nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o  como  of\u00edcio  a  ser  encaminhado  pelo  patrono  da  parte  \nautora.\nIV. Em  que  pese  o  disposto  no  art.  334,  caput,  do  CPC,  necess\u00e1rio  ponderar  que  o  \nPrinc\u00edpio  da  Flexibilidade  Procedimental  (art.  8\u00ba  do  CPC)  permite  ao  juiz  manejar  o  procedimento  \na  ser  observado  em  nome  da  efici\u00eancia.\nNesse  passo,  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  sem  a  correspondente  \nestrutura  material  de  suporte,  provocar\u00e1  o  retardamento  da  marcha  processual,  observando-se  ainda  \na  larga  controv\u00e9rsia  doutrin\u00e1ria  existente  acerca  da  obrigatoriedade  de  pr\u00e9via  discord\u00e2ncia  de  todos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2BAF30C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 01\/02\/2017 \u00e0s 18:46 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007063-60.2017.8.26.0100  - p.  3\nos\n sujeitos  processuais  para  a  sua  designa\u00e7\u00e3o,  tudo  no  presente  momento  a  recomendar  atua\u00e7\u00e3o  \nprudente  e  cautela  do  magistrado.\nPor  fim,  adianto  que  referida  decis\u00e3o  n\u00e3o  impede  a  composi\u00e7\u00e3o  extraprocessual  \nentre  as  partes,  nem  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  em  eventual  audi\u00eancia  de  saneamento  \ncompartilhado,  se  for  o  caso.\nDestarte,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nV. Cite-se  e  intime-se  o  r\u00e9u  por  carta,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2BAF30C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 01\/02\/2017 \u00e0s 18:46 . fls. 137"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40068732-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/01\/2017 15:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: Vistos.I - Para an\u00e1lise do pedido da tutela antecipada, providencie o autor o comprovante de concess\u00e3o da aposentadoria.II - Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade da justi\u00e7a, comprove documentalmente a parte autora, no prazo de 15 dias, a alegada hipossufici\u00eancia financeira ou, no mesmo prazo, providencie o recolhimento das custas e despesas processuais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Rubens Jos\u00e9 C\u00e2ndido (OAB 172041\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.I - Para an\u00e1lise do pedido da tutela antecipada, providencie o autor o comprovante de concess\u00e3o da aposentadoria.II - Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade da justi\u00e7a, comprove documentalmente a parte autora, no prazo de 15 dias, a alegada hipossufici\u00eancia financeira ou, no mesmo prazo, providencie o recolhimento das custas e despesas processuais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007063-60.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007063-60.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Carlos Henrique  Dias da Cunha\nRequerido : BRADESCO SA\u00daDE S\/A\n                       C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O     \nEm  30  de  janeiro  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o) MM.  Juiz(a)  de Direito  da 39\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  a(o) Dr(\u00aa).  Daniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o. \n                                   \nVistos.\nI  \u2013  Para  an\u00e1lise  do  pedido  da  tutela  antecipada,  providencie  o  autor  o  comprovante  \nde  concess\u00e3o  da  aposentadoria.\nII   -  Para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  gratuidade  da  justi\u00e7a,  comprove  \ndocumentalmente  a  parte  autora,  no  prazo  de  15  dias,  a  alegada  hipossufici\u00eancia  financeira  ou,  no  \nmesmo  prazo,  providencie  o  recolhimento  das  custas  e  despesas  processuais,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007063-60.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B89204. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/01\/2017 \u00e0s 18:40 . fls. 130"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"06\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":49,"total_andamentos":49}],"publicacoes":[]}