{"numero":"1007910-61.2017.8.26.0068","processos":[{"processo":"1007910-61.2017.8.26.0068","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/06\/2017 \u00e0s 10:11 - Livre\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro Regional I - Santana","juiz":"Samira de Castro Lorena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 400,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jose Louren\u00e7o Pires"},{"tipo":"Reqda","nome":"Lucilia Sim\u00f5es Pires"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Duilio Belz Di Petta"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0338\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 1722\/1731","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0338\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 51 - reporto-me ao 6\u00ba \u00a7 da senten\u00e7a de fls. 49, na qual a mesma serviu como alvar\u00e1 judicial.2. Nada sendo requerido em 10 dias, arquivem-se os autos.Int. Advogados(s): Duilio Belz Di Petta (OAB 97685\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Fls. 51 - reporto-me ao 6\u00ba \u00a7 da senten\u00e7a de fls. 49, na qual a mesma serviu como alvar\u00e1 judicial.2. Nada sendo requerido em 10 dias, arquivem-se os autos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 1\u00ba andar  - salas  112\/113,  Casa Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana1fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007910-61.2017.8.26.0068  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007910-61.2017.8.26.0068  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80\nRequerente :Jose Louren\u00e7o  Pires\nRequerido : Lucilia Sim\u00f5es  Pires - \nEndere\u00e7o  Completo  da Parte  Passiva  Principal  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nCONCLUS\u00c3O\nEm  12  de  setembro  de  2017 ,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.(\u00aa):  Samira  \nde  Castro  Lorena\nVistos.\n1.  Fls.  51  \u2013  reporto-me  ao  6\u00ba  \u00a7  da  senten\u00e7a  de  fls.  49,  na  qual  a  \nmesma  serviu  como  alvar\u00e1  judicial.\n2. Nada  sendo  requerido  em  10  dias,  arquivem-se  os  autos.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo,  12  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007910-61.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 49F6957. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SAMIRA DE CASTRO LORENA, liberado nos autos em 12\/09\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 53"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2130\/2142","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70243259-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 11:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: VISTOS.Trata-se de alvar\u00e1 requerido por JOS\u00c9 LOUREN\u00c7O PIRES, RG n\u00ba 13.089.307 e CPF n\u00ba 056.192.188-13, para levantamento de saldos junto ao Banco Ita\u00fa, deixados por sua genitora, LUCILIA SIM\u00d5ES PIRES, RG n\u00ba 1.894.563-6 e CPF n\u00ba 022.649.138-27, falecida em 07.01.2017, no estado civil de vi\u00fava, sendo que o Arrolamento dos bens deixados pela mesma foi efetuado via extrajudicial (fls. 14\/21), sendo \u00fanico filho deixado pela mesma.Com a inicial vieram documentos.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Estando regular a documenta\u00e7\u00e3o e preenchidos os requisitos legais, acolho o pedido inicial e defiro a expedi\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 requerido.Esta senten\u00e7a servir\u00e1 como ALVAR\u00c1 JUDICIAL perante o BANCO ITA\u00da - ficando o requerente autorizado a proceder ao levantamento de todos os valores depositados na conta em nome da falecida, referente \u00e0s ordens de pagamento n\u00bas 212-013184 e 212-013181, devidamente corrigido e acrescido dos juros legais, que se encontra em nome da falecida supramencionada, com a ressalva de que devem estar satisfeitas as demais exig\u00eancias legais a seu levantamento. Prazo de validade: 180 (cento e oitenta) dias.Considerando, ainda, que os autos de alvar\u00e1 tratam-se de a\u00e7\u00e3o de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria, na qual houve a concord\u00e2ncia expressa de todos os interessados, torna-se incompat\u00edvel com o direito de recorrer, nos moldes do artigo 1000 do NCPC, fica desde logo certificado o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, nada mais sendo postulado, arquivem-se os autos. P.R.I.C.S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2017. Advogados(s): Duilio Belz Di Petta (OAB 97685\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    VISTOS.Trata-se de alvar\u00e1 requerido por JOS\u00c9 LOUREN\u00c7O PIRES, RG n\u00ba 13.089.307 e CPF n\u00ba 056.192.188-13, para levantamento de saldos junto ao Banco Ita\u00fa, deixados por sua genitora, LUCILIA SIM\u00d5ES PIRES, RG n\u00ba 1.894.563-6 e CPF n\u00ba 022.649.138-27, falecida em 07.01.2017, no estado civil de vi\u00fava, sendo que o Arrolamento dos bens deixados pela mesma foi efetuado via extrajudicial (fls. 14\/21), sendo \u00fanico filho deixado pela mesma.Com a inicial vieram documentos.\u00c9 o relat\u00f3rio.DECIDO.Estando regular a documenta\u00e7\u00e3o e preenchidos os requisitos legais, acolho o pedido inicial e defiro a expedi\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 requerido.Esta senten\u00e7a servir\u00e1 como ALVAR\u00c1 JUDICIAL perante o BANCO ITA\u00da - ficando o requerente autorizado a proceder ao levantamento de todos os valores depositados na conta em nome da falecida, referente \u00e0s ordens de pagamento n\u00bas 212-013184 e 212-013181, devidamente corrigido e acrescido dos juros legais, que se encontra em nome da falecida supramencionada, com a ressalva de que devem estar satisfeitas as demais exig\u00eancias legais a seu levantamento. Prazo de validade: 180 (cento e oitenta) dias.Considerando, ainda, que os autos de alvar\u00e1 tratam-se de a\u00e7\u00e3o de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria, na qual houve a concord\u00e2ncia expressa de todos os interessados, torna-se incompat\u00edvel com o direito de recorrer, nos moldes do artigo 1000 do NCPC, fica desde logo certificado o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, nada mais sendo postulado, arquivem-se os autos. P.R.I.C.S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 1\u00ba andar  - salas  112\/113,  Casa Verde  - CEP  02546-000,  Fone: \n(11)  3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana1fam@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A\nProcesso: 1007910-61.2017.8.26.0068  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80\nRequerente : Jose Louren\u00e7o  Pires\nRequerido : Lucilia Sim\u00f5es  Pires\nJuiz(a)  de Direito:  Dr.(\u00aa) Samira  de Castro  Lorena\nVISTOS.\nTrata-se  de  alvar\u00e1  requerido  por  JOS\u00c9  LOUREN\u00c7O  PIRES,  RG  n\u00ba  \n13.089.307  e  CPF  n\u00ba  056.192.188-13,  para  levantamento  de  saldos  junto  ao  Banco  Ita\u00fa,  deixados  por  \nsua  genitora,   LUCILIA  SIM\u00d5ES  PIRES ,  RG  n\u00ba  1.894.563-6  e  CPF  n\u00ba  022.649.138-27,  falecida  \nem  07.01.2017,  no  estado  civil  de  vi\u00fava,  sendo  que  o  Arrolamento  dos  bens  deixados  pela  mesma  foi  \nefetuado  via  extrajudicial  (fls.  14\/21),  sendo  \u00fanico  filho  deixado  pela  mesma.\nCom  a  inicial  vieram  documentos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nEstando  regular  a  documenta\u00e7\u00e3o  e  preenchidos  os  requisitos  legais,  \nacolho  o  pedido  inicial  e  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  alvar\u00e1  requerido.\nEsta  senten\u00e7a  servir\u00e1  como  ALVAR\u00c1  JUDICIAL  perante  o  BANCO  \nITA\u00da  \u2013  ficando  o  requerente  autorizado  a  proceder  ao  levantamento  de  todos  os  valores  depositados  \nna  conta  em  nome  da  falecida,  referente  \u00e0s  ordens  de  pagamento  n\u00bas  212-013184  e  212-013181,  \ndevidamente  corrigido  e  acrescido  dos  juros  legais,  que  se  encontra  em  nome  da  falecida  \nsupramencionada,  com  a  ressalva  de  que  devem  estar  satisfeitas  as  demais  exig\u00eancias  legais  a  seu  \nlevantamento.   Prazo  de  validade:  180  (cento  e  oitenta)  dias.\nConsiderando,  ainda,  que  os  autos  de  alvar\u00e1  tratam-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  \njurisdi\u00e7\u00e3o  volunt\u00e1ria,  na  qual  houve  a  concord\u00e2ncia  expressa  de  todos  os  interessados,  torna-se  \nincompat\u00edvel  com  o  direito  de  recorrer,  nos  moldes  do  artigo  1000  do  NCPC,  fica  desde  logo  \ncertificado  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nAp\u00f3s,  nada  mais  sendo  postulado,  arquivem-se  os  autos.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo,  04  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007910-61.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 49834C9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SAMIRA DE CASTRO LORENA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:09 . fls. 49"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0315\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2419 P\u00e1gina: 1460\/1468","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0315\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 44: Ante os esclarecimentos prestados, manifestem-se em termos de prosseguimento desta a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias. Na omiss\u00e3o, conclusos. Int. Advogados(s): Duilio Belz Di Petta (OAB 97685\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 44: Ante os esclarecimentos prestados, manifestem-se em termos de prosseguimento desta a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias. Na omiss\u00e3o, conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 1\u00ba andar  - salas  112\/113,  Casa Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana1fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007910-61.2017.8.26.0068  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007910-61.2017.8.26.0068  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80\nRequerente :Jose Louren\u00e7o  Pires\nRequerido : Lucilia Sim\u00f5es  Pires - \nEndere\u00e7o  Completo  da Parte  Passiva  Principal  << Informa\u00e7\u00e3o  \nindispon\u00edvel  >>\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.(\u00aa):  Samira  de  \nCastro  Lorena\nVistos.\nFls.  44:  Ante  os  esclarecimentos  prestados,  manifestem-se  em  \ntermos  de  prosseguimento  desta  a\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.  \nNa  omiss\u00e3o,  conclusos.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo,  23  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007910-61.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 4867C64. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SAMIRA DE CASTRO LORENA, liberado nos autos em 23\/08\/2017 \u00e0s 20:02 . fls. 46"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2416 P\u00e1gina: 2178\/2189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70224579-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 09:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 39\/41: Esclare\u00e7a quanto \u00e0 necessidade de expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1s para levantamento dos valores mencionados. Ap\u00f3s, conclusos para sentenciamento do feito. Int. Advogados(s): Duilio Belz Di Petta (OAB 97685\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 39\/41: Esclare\u00e7a quanto \u00e0 necessidade de expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1s para levantamento dos valores mencionados. Ap\u00f3s, conclusos para sentenciamento do feito. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 1\u00ba andar  - salas  112\/113,  Casa Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana1fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007910-61.2017.8.26.0068  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007910-61.2017.8.26.0068  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80\nRequerente :Jose Louren\u00e7o  Pires\nRequerido : Lucilia Sim\u00f5es  Pires - \nEndere\u00e7o  Completo  da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>\nCONCLUS\u00c3O\nEm  18  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.(\u00aa):  Samira  de  \nCastro  Lorena\nVistos.\nFls.  39\/41:  Esclare\u00e7a  quanto  \u00e0  necessidade  de  expedi\u00e7\u00e3o  de  \nalvar\u00e1s  para  levantamento  dos  valores  mencionados.  \nAp\u00f3s,  conclusos  para  sentenciamento  do  feito.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo,  18  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007910-61.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 480455D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SAMIRA DE CASTRO LORENA, liberado nos autos em 20\/08\/2017 \u00e0s 19:16 . fls. 42"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70202310-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/08\/2017 20:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 1722\/1730","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 27\/35: Ciente. Informe o requerente se h\u00e1 conhecimento quanto a outros valores deixados pela falecida, no prazo de 15 (quinze) dias. Na omiss\u00e3o ou em caso negativo, conclusos para sentenciamento do feito. Int. Advogados(s): Duilio Belz Di Petta (OAB 97685\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 27\/35: Ciente. Informe o requerente se h\u00e1 conhecimento quanto a outros valores deixados pela falecida, no prazo de 15 (quinze) dias. Na omiss\u00e3o ou em caso negativo, conclusos para sentenciamento do feito. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 1\u00ba andar  - salas  112\/113,  Casa Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana1fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007910-61.2017.8.26.0068  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007910-61.2017.8.26.0068  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80\nRequerente :Jose Louren\u00e7o  Pires\nRequerido : Lucilia Sim\u00f5es  Pires - \nEndere\u00e7o  Completo  da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>\nCONCLUS\u00c3O\nEm  10  de  julho  de  2017 ,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.(\u00aa):  Samira  de  \nCastro  Lorena\nVistos.\nFls.  27\/35:  Ciente.  \nInforme  o  requerente  se  h\u00e1  conhecimento  quanto  a  outros  \nvalores  deixados  pela  falecida , no  prazo  de  15  (quinze)  dias . \nNa   omiss\u00e3o  ou  em  caso  negativo,  conclusos  para  \nsentenciamento  do  feito.  \nInt. \nS\u00e3o  Paulo,  10  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007910-61.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 445B158. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SAMIRA DE CASTRO LORENA, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 20:37 . fls. 36"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70174885-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/07\/2017 10:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 1860\/1864","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Providencie o Requerente a juntada de sua certid\u00e3o de casamento e da falecida, a certid\u00e3o de \u00f3bito de Antonio, bem como o extrato da conta banc\u00e1ria junto ao Ita\u00fa, no prazo de 30 dias.2. Na omiss\u00e3o, voltem conclusos.Int. Advogados(s): Duilio Belz Di Petta (OAB 97685\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Providencie o Requerente a juntada de sua certid\u00e3o de casamento e da falecida, a certid\u00e3o de \u00f3bito de Antonio, bem como o extrato da conta banc\u00e1ria junto ao Ita\u00fa, no prazo de 30 dias.2. Na omiss\u00e3o, voltem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 1\u00ba andar  - salas  112\/113,  Casa Verde  - CEP  \n02546-000,  Fone: (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana1fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007910-61.2017.8.26.0068  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007910-61.2017.8.26.0068  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80\nRequerente :Jose Louren\u00e7o  Pires\nRequerido : Lucilia Sim\u00f5es  Pires - \nEndere\u00e7o  Completo  da Parte  Passiva  Principal  << Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  \ndispon\u00edvel  >>\nCONCLUS\u00c3O\nEm  29  de  junho  de  2017 ,   fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.(\u00aa):  Samira  de  \nCastro  Lorena\nVistos.\n1.  Providencie  o  Requerente  a  juntada  de  sua  certid\u00e3o  de  \ncasamento  e  da  falecida,  a  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  de  Antonio,  bem  como  o  extrato  da  conta  banc\u00e1ria  \njunto  ao  Ita\u00fa,  no  prazo  de  30  dias.\n2. Na  omiss\u00e3o,  voltem  conclusos.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo,  30  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007910-61.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 4355163. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SAMIRA DE CASTRO LORENA, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 16:05 . fls. 24"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. determina\u00e7\u00e3o de fls. 22, datada de 06\/06\/2017.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por r. dec. datada de 06\/06\/2017 , fls. 22 . Foro destino: Foro Regional I - Santana","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Judicial requerida por Jos\u00e9 Louren\u00e7o Pires para levantamento de valores existentes em contas de titularidade de Lucilia Sim\u00f5es Pires. A certid\u00e3o de \u00f3bito de fls. 10 informa que a \"de cujus\" teve seu domic\u00edlio na cidade de S\u00e3o Paulo - SP. Assim sendo, o foro competente para propositura da a\u00e7\u00e3o \u00e9 o do domic\u00edlio da autora da heran\u00e7a, conforme disposto no artigo 48 do C\u00f3digo de Processo Civil. Importante frisar que, em se tratando de mat\u00e9ria de ordem p\u00fablica, relacionada \u00e0 incompet\u00eancia absoluta (nesse sentido: RJTJESP 100\/278, maioria, 110\/260), inexiste preclus\u00e3o pro judicato, podendo a mat\u00e9ria ser conhecida em qualquer tempo e grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, inclusive de of\u00edcio, independentemente de exce\u00e7\u00e3o. Isto posto, declaro a incompet\u00eancia absoluta deste ju\u00edzo para processar e julgar a presente a\u00e7\u00e3o, determinando seja redistribu\u00edda \u00e0 Comarca da Capital, conforme disposto no artigo 48 do C\u00f3digo de Processo Civil, depois de procedidas as devidas anota\u00e7\u00f5es.Int. Advogados(s): Duilio Belz Di Petta (OAB 97685\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Judicial requerida por Jos\u00e9 Louren\u00e7o Pires para levantamento de valores existentes em contas de titularidade de Lucilia Sim\u00f5es Pires. A certid\u00e3o de \u00f3bito de fls. 10 informa que a \"de cujus\" teve seu domic\u00edlio na cidade de S\u00e3o Paulo - SP. Assim sendo, o foro competente para propositura da a\u00e7\u00e3o \u00e9 o do domic\u00edlio da autora da heran\u00e7a, conforme disposto no artigo 48 do C\u00f3digo de Processo Civil. Importante frisar que, em se tratando de mat\u00e9ria de ordem p\u00fablica, relacionada \u00e0 incompet\u00eancia absoluta (nesse sentido: RJTJESP 100\/278, maioria, 110\/260), inexiste preclus\u00e3o pro judicato, podendo a mat\u00e9ria ser conhecida em qualquer tempo e grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, inclusive de of\u00edcio, independentemente de exce\u00e7\u00e3o. Isto posto, declaro a incompet\u00eancia absoluta deste ju\u00edzo para processar e julgar a presente a\u00e7\u00e3o, determinando seja redistribu\u00edda \u00e0 Comarca da Capital, conforme disposto no artigo 48 do C\u00f3digo de Processo Civil, depois de procedidas as devidas anota\u00e7\u00f5es.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,     -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007910-61.2017.8.26.0068  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007910-61.2017.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Jose Louren\u00e7o  Pires\nRequerido : Lucilia Sim\u00f5es  Pires\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Daniela  Nudeliman  Guiguet Leal\nVistos.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  de  Alvar\u00e1  Judicial  requerida  por  Jos\u00e9  Louren\u00e7o  Pires  para  \nlevantamento  de  valores  existentes  em  contas  de  titularidade  de  Lucilia  Sim\u00f5es  Pires.  \nA  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  de  fls.  10  informa  que  a  \u201cde  cujus\u201d  teve  seu  domic\u00edlio  na  \ncidade  de  S\u00e3o  Paulo  -  SP.  Assim  sendo,  o  foro  competente  para  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  o  do  \ndomic\u00edlio  da  autora  da  heran\u00e7a,  conforme  disposto  no  artigo  48  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nImportante  frisar  que,  em  se  tratando  de  mat\u00e9ria  de  ordem  p\u00fablica,  relacionada  \u00e0  \nincompet\u00eancia  absoluta  (nesse  sentido:  RJTJESP  100\/278,  maioria,  110\/260),  inexiste  preclus\u00e3o  \npro  judicato ,  podendo  a  mat\u00e9ria  ser  conhecida  em  qualquer  tempo  e  grau  de  jurisdi\u00e7\u00e3o,  inclusive  \nde  of\u00edcio,  independentemente  de  exce\u00e7\u00e3o.  \nIsto  posto,  declaro  a  incompet\u00eancia  absoluta  deste  ju\u00edzo  para  processar  e  julgar  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o,  determinando  seja  redistribu\u00edda  \u00e0  Comarca  da  Capital,  conforme  disposto  no  artigo  \n48  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  depois  de  procedidas  as  devidas  anota\u00e7\u00f5es.\nInt.\nBarueri , 06  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007910-61.2017.8.26.0068 e c\u00f3digo 412A88A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 15:10 . fls. 22"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692503841","codPublicacaoOrigem":"1155832952","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007910-61.2017.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007910-61.2017.8.26.0068 CLASSE :ALVAR\u00c1 JUDICIAL - LEI 6858\/80 REQTE : Jose Louren\u00e7o Pires ADVOGADO : 97685\/SP - Duilio Belz Di Petta REQDO : 'Banco Itaucard S.A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARUERI EM 05\/06\/2017","paginaInicial":"810","paginaFinal":"810","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"884259","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23228599","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 12:01:29:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007910-61.2017.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007910-61.2017.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752979379","codPublicacaoOrigem":"1198897519","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007910-61.2017.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007910-61.2017.8.26.0068 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Jose Louren\u00e7o Pires - VISTOS.Trata-se de alvar\u00e1 requerido por JOS\u00c9 LOUREN\u00c7O PIRES, RG n\u00ba 13.089.307 e CPF n\u00ba 056.192.188-13, para levantamento de saldos junto ao Banco Ita\u00fa, deixados por sua genitora, LUCILIA SIM\u00d5ES PIRES, RG n\u00ba 1.894.563-6 e CPF n\u00ba 022.649.138-27, falecida em 07.01.2017, no estado civil de vi\u00fava, sendo que o Arrolamento dos bens deixados pela mesma foi efetuado via extrajudicial (fls. 14\/21), sendo \u00fanico filho deixado pela mesma.Com a inicial vieram documentos.\u00c9 o relat\u00f3rio. DECIDO.Estando regular a documenta\u00e7\u00e3o e preenchidos os requisitos legais, acolho o pedido inicial e defiro a expedi\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 requerido.Esta senten\u00e7a servir\u00e1 como ALVAR\u00c1 JUDICIAL perante o BANCO ITA\u00da - ficando o requerente autorizado a proceder ao levantamento de todos os valores depositados na conta em nome da falecida, referente \u00e0s ordens de pagamento n\u00bas 212-013184 e 212-013181, devidamente corrigido e acrescido dos juros legais, que se encontra em nome da falecida supramencionada, com a ressalva de que devem estar satisfeitas as demais exig\u00eancias legais a seu levantamento. Prazo de validade: 180 (cento e oitenta) dias.Considerando, ainda, que os autos de alvar\u00e1 tratam-se de a\u00e7\u00e3o de jurisdi\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria, na qual houve a concord\u00e2ncia expressa de todos os interessados, torna-se incompat\u00edvel com o direito de recorrer, nos moldes do artigo 1000 do NCPC, fica desde logo certificado o tr\u00e2nsito em julgado.Ap\u00f3s, nada mais sendo postulado, arquivem-se os autos. P.R.I.C.S\u00e3o Paulo, 04 de setembro de 2017. - ADV: DUILIO BELZ DI PETTA (OAB 97685\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0333\/2017 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA MAYUMI OKODA OSHIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA NEIDE DE SOUSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2134","paginaFinal":"2134","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:933AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007910-61.2017.8.26.0068","numeroAntigo":"212-013184","numeroUnificado":"1007910-61.2017.8.26.0068|212-013184","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"709145715","codPublicacaoOrigem":"1168693801","dataDivulgacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007910-61.2017.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2381","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007910-61.2017.8.26.0068 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Jose Louren\u00e7o Pires - Vistos.1. Providencie o Requerente a juntada de sua certid\u00e3o de casamento e da falecida, a certid\u00e3o de \u00f3bito de Antonio, bem como o extrato da conta banc\u00e1ria junto ao Ita\u00fa, no prazo de 30 dias.2. Na omiss\u00e3o, voltem conclusos.Int. - ADV: DUILIO BELZ DI PETTA (OAB 97685\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0247\/2017 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO MARCIA MAYUMI OKODA OSHIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA NEIDE DE SOUSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1861","paginaFinal":"1861","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"896456","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23960817","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul  5 2017 01:32:30:463AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007910-61.2017.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007910-61.2017.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}