{"numero":"1007933-83.2016.8.26.0248","processos":[{"processo":"1007933-83.2016.8.26.0248","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00f5es","outros_assuntos":"Cons\u00f3rcio","local_fisico":null,"distribuicao":"19\/08\/2016 \u00e0s 16:11 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Indaiatuba","juiz":"Patr\u00edcia Bueno Scivittaro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 55.300,06","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Orlando Poltronieri"},{"tipo":"Reqte","nome":"Vera L\u00facia Valezin Poltronieri"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Janderly Gleice Kowalez"},{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro Roberto Rom\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Andrea Tattini Rosa"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70081956-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 20:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70077576-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 09:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 116\/129","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente demanda, para o fim de declarar rescindido os contratos de cons\u00f3rcios, bem como determinar que os requeridos restituam aos autores os valores pagos, independentemente do t\u00e9rmino do grupo de cons\u00f3rcio ou contempla\u00e7\u00e3o, com juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde os desembolsos, pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais a que deu causa (artigo 86, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil). Nos termos dos artigos 85, \u00a78\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, arbitro a verba honor\u00e1ria em R$ 2.000,00 (dois mil reais), devendo ser rateada entre as partes (autora e r\u00e9), na propor\u00e7\u00e3o de 50%, para cada advogado.P. I. C.Indaiatuba, 05 de setembro de 2017. Advogados(s): Janderly Gleice Kowalez (OAB 162509\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente demanda, para o fim de declarar rescindido os contratos de cons\u00f3rcios, bem como determinar que os requeridos restituam aos autores os valores pagos, independentemente do t\u00e9rmino do grupo de cons\u00f3rcio ou contempla\u00e7\u00e3o, com juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde os desembolsos, pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais a que deu causa (artigo 86, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil). Nos termos dos artigos 85, \u00a78\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, arbitro a verba honor\u00e1ria em R$ 2.000,00 (dois mil reais), devendo ser rateada entre as partes (autora e r\u00e9), na propor\u00e7\u00e3o de 50%, para cada advogado.P. I. C.Indaiatuba, 05 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADEMAR  DE BARROS  N. 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007933-83.2016.8.26.0248 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007933-83.2016.8.26.0248\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Orlando Poltronieri  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Juliana   Pires   Zanatta   Cherubim   Fernandez\nVistos.\nORLANDO  POLTRONIERI  e  VERA  LUCIA  VALEZIN  \nPOLTRONIERI  ajuizaram  a\u00e7\u00e3o  de  rescis\u00e3o  de  contrato  c.c.  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  e  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais,  com  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  ou  tutela  de  evid\u00eancia  em  face  de  ITA\u00da  \nADMINISTRADORA  DE  CONS\u00d3RCIOS  LTDA  e  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  sob  a \nalega\u00e7\u00e3o  de  que  cada  um  dos  autores  firmaram  um  contrato  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  um  cons\u00f3rcio,  sendo  \ndeterminado  que  as  parcelas  seriam  debitadas  da  conta  corrente  (conjunta)  dos  requerentes.   No  \nentanto,  a  partir  do  m\u00eas  de  maio  de  2015,  sem  pr\u00e9vio  aviso,  as  parcelas  dos  cons\u00f3rcios  n\u00e3o  foram  \nmais  debitadas  da  conta  banc\u00e1ria  dos  requerentes,  fato  que  s\u00f3  foi  percebido  ap\u00f3s  alguns  meses.  \nSustentam  que  havia  saldo  na  conta  corrente  para  fazer  frente  aos  d\u00e9bitos.  Em  contato  com  o  \npreposto  do  segundo  requerido  obtiveram  a  informa\u00e7\u00e3o  que  os  pagamentos  n\u00e3o  foram  efetuados  \npor  insufici\u00eancia  de  fundos  e  que  boletos  foram  enviados  para  os  autores.  Afirmaram  que,  no  \nentanto,  tais  boletos  nunca  chegaram.  Na  mesma  ocasi\u00e3o  foram  informados  que  os  cons\u00f3rcios  \nforam  cancelados  por  falta  de  pagamento.  Discorre  sobre  os  motivos  que  levaram  a  n\u00e3o  \ncompensa\u00e7\u00e3o  dos  boletos.  Requer  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  sem  qualquer  desconto.  \nArgumenta  ter  sofrido  danos  de  ordem  moral  (fls.  01\/22).  Juntou  documentos  (fls.  27\/132).\nA  tutela  de  urg\u00eancia  foi  indeferida  (fls.  145)  bem  como  a  tutela  de  \nevid\u00eancia  (fls.  261).\nAs r\u00e9s  foram  citadas  (fls.  150)  e  apresentaram  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  151\/155).  \nNo  m\u00e9rito,  arguiram,  em  resumo,  que  a  restitui\u00e7\u00e3o  foi  recusada  por  justo  motivo  e  que  n\u00e3o  h\u00e1  \nirregularidade  na  n\u00e3o  pronta  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores,  conforme  orienta\u00e7\u00e3o  jurisprudencial.  \nSustentam  que  n\u00e3o  houve  cobran\u00e7a  dos  boletos  inadimplidos,  pois  a  cota  ainda  n\u00e3o  havia  sido  \ncontemplada.  Aduzem  que  a  exist\u00eancia  de  d\u00e9bito  autom\u00e1tico  n\u00e3o  exime  a  responsabilidade  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007933-83.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 2377BD0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PIRES ZANATTA CHERUBIM FERNANDEZ, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 265\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADEMAR  DE BARROS  N. 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007933-83.2016.8.26.0248 - lauda  2\nautores\n de  conferirem  a  realiza\u00e7\u00e3o  dos  pagamentos.  Recha\u00e7am  a  exist\u00eancia  de  dano  moral  \nindeniz\u00e1vel.  Juntaram  documentos  (fls.  195\/222).\nSobreveio  r\u00e9plica  (fls.  230\/245).\nApenas  os  autores  especificaram  provas  (fls.  258\/259  e  262).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento e  decido.  \nPoss\u00edvel o  julgamento  no  estado  do  processo,  nos  moldes  do  artigo  355,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  haja  vista  que  a  quest\u00e3o,  de  direito  e  f\u00e1tica,  est\u00e1  \nsuficientemente  dirimida,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia.  \nTrata-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  O  contrato  firmado  \u00e9  regido  pela  Lei  do  \nConsumidor,  sendo  as  r\u00e9s  prestadoras  de  servi\u00e7os  e  os  demandantes  consumidores,  nos  termos  do  \nprevisto  nos  artigos  2\u00ba  e  3\u00ba  do  CDC.  Justamente  sobre  esse  aspecto,  \u00e9  da  mesma  forma  ineg\u00e1vel  \nque  os  autores  s\u00e3o  t\u00e9cnica  e  financeiramente  hipossuficientes  em  face  do  porte  das  r\u00e9s,  enquanto  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras.  De  tal  sorte,  caso  se  verifique  alguma  ofensa  ao  Diploma  Consumerista,  \nhaver\u00e1  interven\u00e7\u00e3o  do  Judici\u00e1rio  para  restabelecer  o  equil\u00edbrio  da  rela\u00e7\u00e3o.  Destarte,  ficam  \ninvertidos  os  \u00f4nus  da  prova.\nA falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  \u00e9  patente.  \nDepreende-se  dos  extratos  banc\u00e1rios  juntados  aos  autos  que  as  \npresta\u00e7\u00f5es  dos  cons\u00f3rcios  eram  descontadas  da  conta  banc\u00e1ria  do  casal,  no  d\u00e9cimo  dia  do  m\u00eas  ou  \nno  pr\u00f3ximo  dia  \u00fatil  (fls.  27,  32,  35,  39,  44,  49,  56,  61,  69,  73,  78,  83,  88  e  92)  at\u00e9  abril  de  2015  \n(fls.  97).\nAdemais, certo  \u00e9  que  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  dinheiro  na  \u201cAPLIC  AUT  MAIS\u201d  \nnunca  foi  \u00f3bice  ao  pagamento  das  obriga\u00e7\u00f5es,  pois  ao  que  consta,  havia  resgate  autom\u00e1tico  da  \naplica\u00e7\u00e3o  para  cobrir  os  pagamentos,  com  se  v\u00ea  do  extrato  de  fls.  97.\nOcorre  que,  inadvertidamente,  tais  pagamentos  deixaram  de  ocorrer  a \npartir  de  maio  de  2015,  apesar  da  exist\u00eancia  de  saldo  suficiente  na  conta  corrente  nos  meses  \nsubsequentes.  Com  efeito,  nos  dias  em  que  os  d\u00e9bitos  deveriam  ocorrer  (dia  10)  o  saldo  \nultrapassava  com  folga  o  valor  das  parcelas  dos  cons\u00f3rcios  (fls.  101,  107  e  111).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007933-83.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 2377BD0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PIRES ZANATTA CHERUBIM FERNANDEZ, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 266\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADEMAR  DE BARROS  N. 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007933-83.2016.8.26.0248 - lauda  3\nAs\n r\u00e9s,  sem  suas  defesas,  n\u00e3o  apresentaram  motivo  plaus\u00edvel  para  a \nquebra  da  expectativa  de  desconto  autom\u00e1tico  em  conta  corrente,  limitando-se  a  alegar  que  os  \nautores  eram  quem  deveriam  conferir  o  d\u00e9bito  autom\u00e1tico.\nVerifica-se,  portanto,  que  o  inadimplemento  do  cons\u00f3rcio,  se  deu  por  \nculpa  exclusiva  dos  requeridos,  os  quais  n\u00e3o  debitaram  o  valor,  mesmo  com  saldo  suficiente.\nAnte  a invers\u00e3o  dos  \u00f4nus  da  prova  admitida,  deveriam  os  r\u00e9us  terem  \ndemonstrado  que  os  autores  requereram  a  modifica\u00e7\u00e3o  do  modo  de  pagamento,  o  que  n\u00e3o  foi  feito.\nRessalta-se  que  \u00e9  dever  da  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  garantir  a  seguran\u00e7a  dos  \nservi\u00e7os  por  ela  disponibilizados,  o  que  engloba  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bitos  autom\u00e1ticos  na  conta  do  \ncorrentista,  de  modo  que,  causando  preju\u00edzo,  deve  a  institui\u00e7\u00e3o  responder  por  este.\nDe  tal  modo,  as  r\u00e9s,  de  forma  solid\u00e1ria  (artigo  7\u00ba,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor),  dever\u00e3o  restituir  aos  autores  as  parcelas  que  foram  pagas,  \ndesde  logo,  sem  a  necessidade  de  se  aguardar  o  t\u00e9rmino  do  grupo  do  cons\u00f3rcio,  porquanto  os  \nrequerentes  n\u00e3o  deram  causa  ao  inadimplemento  e,  por  via  de  consequ\u00eancia,  \u00e0  rescis\u00e3o  contratual.  \nNesse  sentido:\n\u201cArt.  20.  O  fornecedor  de  servi\u00e7os  responde  pelos  v\u00edcios  de  qualidade  \nque  os  tornem  impr\u00f3prios  ao  consumo  ou  lhes  diminuam  o  valor,  assim  como  por  aqueles  \ndecorrentes  da  disparidade  com  as  indica\u00e7\u00f5es  constantes  da  oferta  ou  mensagem  publicit\u00e1ria,  \npodendo  o  consumidor  exigir,  alternativamente  e  \u00e0  sua  escolha:\n[...]\nII  -  a  restitui\u00e7\u00e3o  imediata  da  quantia  paga,  monetariamente  atualizada,  \nsem  preju\u00edzo  de  eventuais  perdas  e  danos; \u201d.\nNo  mais,  descabe  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  requeridos  ao  pagamento  dos  valores  \ndebitados  acrescidos  dos  rendimentos  da  aplica\u00e7\u00e3o  financeira.  \nCom  a  rescis\u00e3o  contratual,  devem  ser  as  partes  restitu\u00eddas  ao  estado  \nanterior,  ou  seja,  o  dinheiro  deve  ser  devolvido  como  se  cons\u00f3rcio  algum  tivesse  existido.  Assim,  \ncom  a  determina\u00e7\u00e3o  da  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos,  acrescida  de  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  ser\u00e3o  \nos  autores  bem  recompostos  ao  status  quo  ante .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007933-83.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 2377BD0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PIRES ZANATTA CHERUBIM FERNANDEZ, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 267\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADEMAR  DE BARROS  N. 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007933-83.2016.8.26.0248 - lauda  4\nPor\n fim,  no  que  tange  os  danos  morais,  o  pedido  n\u00e3o  comporta  \nacolhimento.  Conquanto  tenha  sido  constatada  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  o  evento  n\u00e3o  \ntransbordou  os  limites  dos  aborrecimentos  cotidianos  a  ponto  de  afetar  os  direitos  personal\u00edssimos  \ndos  autores.  \nNosso ordenamento  jur\u00eddico  prev\u00ea  a possibilidade  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndano  moral  para  aquelas  hip\u00f3teses  em  que  a conduta  do  agente  viole  a psique  e os  atributos  \npessoais  da  v\u00edtima,  causando-lhe  dor.  A  indeniza\u00e7\u00e3o,  assim,  procura  ressarcir  essa  dor  suportada  \npela  pessoa,  muito  embora  seja  o  dano  de  dif\u00edcil  liquida\u00e7\u00e3o.\nCom  efeito,  embora  exista  o  erro,  n\u00e3o  se  vislumbra  o  efetivo  dano  ao  \ndireito  de  suas  personalidades.  N\u00e3o  \u00e9  qualquer  infort\u00fanio  ou  inconveni\u00eancia  capaz  de  gerar  danos  \nmorais,  sen\u00e3o  apenas  aquelas  situa\u00e7\u00f5es  que  atinjam  de  modo  intoler\u00e1vel  o  \u00e2mago  da  pessoa,  isto  \u00e9,  \nseus  direitos  extrapatrimoniais,  como  a  honra,  a  imagem,  a  reputa\u00e7\u00e3o  etc.  \nA  respeito  do  tema,  ensina  S\u00c9RGIO  CAVALIERI  FILHO:  \u201cmero  \ndissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exacerbada  est\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  do  \ndano  moral,  porquanto,  al\u00e9m  de  fazerem  parte  da  normalidade  do  nosso  dia  a  dia,  no  trabalho,  no  \ntr\u00e2nsito,  entre  amigos  e  at\u00e9  no  ambiente  familiar,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  intensas  e  duradouras,  a  \nponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo.  Se  assim  n\u00e3o  se  entender,  acabaremos  por  \nbanalizar  o  dano  moral,  ensejando  a\u00e7\u00f5es  judiciais  em  busca  de  indeniza\u00e7\u00f5es  pelos  mais  triviais  \naborrecimentos \u201d1\n.\nNo presente  caso,  os  autores  n\u00e3o  sofreram  danos  aos  seus  direitos  \npersonal\u00edssimos,  nem  \u00e0s  suas  reputa\u00e7\u00f5es  perante  terceiros.  Tiveram  um  contratempo  pelo  fato  de  \nnecessitar  ajuizar  a  a\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  obter  os  valores  pagos.  N\u00e3o  se  pode  imaginar  que  isso  tenha  \nabalado  suas  imagens.\nDesta feita,  pelas  raz\u00f5es  consignadas,  de  rigor  a  improced\u00eancia  do  \npedido  de  danos  morais.  \nAnte  o  exposto,  nos  termos  do  artigo  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  presente  demanda,  para  o  fim  de  declarar  \nrescindido  os  contratos  de  cons\u00f3rcios,  bem  como  determinar  que  os  requeridos  restituam  aos  \nautores  os  valores  pagos,  independentemente  do  t\u00e9rmino  do  grupo  de  cons\u00f3rcio  ou  contempla\u00e7\u00e3o,  \n1  Programa  de Responsabilidade  Civil, 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1g. 78, Malheiros  Editores.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007933-83.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 2377BD0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PIRES ZANATTA CHERUBIM FERNANDEZ, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 268\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADEMAR  DE BARROS  N. 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007933-83.2016.8.26.0248 - lauda  5\ncom\n juros  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  os  \ndesembolsos,  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\nEm  face  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  cada  parte  arcar\u00e1  com  as  custas  e  \ndespesas  processuais  a que  deu  causa  (artigo  86,  \u201ccaput\u201d,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).  Nos  \ntermos  dos  artigos  85,  \u00a78\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  arbitro  a  verba  honor\u00e1ria  em  R$  2.000,00  \n(dois  mil  reais),  devendo  ser  rateada  entre  as  partes  (autora  e  r\u00e9),  na  propor\u00e7\u00e3o  de  50%,  para  cada  \nadvogado.\nP. I.  C.\nIndaiatuba , 05  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007933-83.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 2377BD0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JULIANA PIRES ZANATTA CHERUBIM FERNANDEZ, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 269"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0093\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 93\/102","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0093\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls. 247\/256: Segundo disp\u00f5e o artigo 311, inciso II, do CPC, a tutela de evid\u00eancia ser\u00e1 concedida, independentemente da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, quando as alega\u00e7\u00f5es da fato puderem ser comprovadas apenas documentalmente e houver tese firmada em julgamento de casos repetitivos ou s\u00famula vinculante, o que n\u00e3o se aplica \u00e0 hip\u00f3tese destes autos, raz\u00e3o pela qual resta indeferido o pedido. Certifique-se o decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us, em fase de especifica\u00e7\u00e3o de provas, vindo-me, ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Janderly Gleice Kowalez (OAB 162509\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 247\/256: Segundo disp\u00f5e o artigo 311, inciso II, do CPC, a tutela de evid\u00eancia ser\u00e1 concedida, independentemente da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, quando as alega\u00e7\u00f5es da fato puderem ser comprovadas apenas documentalmente e houver tese firmada em julgamento de casos repetitivos ou s\u00famula vinculante, o que n\u00e3o se aplica \u00e0 hip\u00f3tese destes autos, raz\u00e3o pela qual resta indeferido o pedido. Certifique-se o decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us, em fase de especifica\u00e7\u00e3o de provas, vindo-me, ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de Barros  n. 774,  ., Centro  - CEP  13330-130,  Fone: (19) \n3875-5046,  Indaiatuba-SP  - E-mail:  Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007933-83.2016.8.26.0248\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Orlando Poltronieri  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda e outro\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Patr\u00edcia  Bueno Scivittaro\nVistos.\nFls.   247\/256:   Segundo   disp\u00f5e   o   artigo   311,   inciso   II,   do   CPC,   a   tutela   de   evid\u00eancia  \nser\u00e1   concedida,   independentemente   da   demonstra\u00e7\u00e3o   de   perigo   de   dano   ou   de   risco   ao   resultado  \n\u00fatil   do   processo,   quando   as   alega\u00e7\u00f5es   da   fato   puderem   ser   comprovadas   apenas   documentalmente  \ne   houver   tese   firmada   em   julgamento   de   casos   repetitivos   ou   s\u00famula   vinculante ,   o   que   n\u00e3o   se  \naplica   \u00e0   hip\u00f3tese   destes   autos,   raz\u00e3o   pela   qual   resta   indeferido   o   pedido.\nCertifique-se  o  decurso  do  prazo  para  manifesta\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us,  em  fase  de  \nespecifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  vindo-me,  ap\u00f3s,  conclusos  para  decis\u00e3o.\nIntime-se.\nIndaiatuba , 24  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007933-83.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 1B2A012. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 02\/05\/2017 \u00e0s 10:26 . fls. 261"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70024894-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 12\/04\/2017 21:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70012193-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/02\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0037\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 112\/130","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0037\/2017 Teor do ato: Especifiquem, as partes, as provas que, efetivamente, pretendem produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o, no prazo comum de 05 dias. Advogados(s): Janderly Gleice Kowalez (OAB 162509\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70011184-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 22\/02\/2017 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Especifiquem, as partes, as provas que, efetivamente, pretendem produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o, no prazo comum de 05 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70010969-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/02\/2017 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 221\/236","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo legal. Advogados(s): Janderly Gleice Kowalez (OAB 162509\/SP), Pedro Roberto Rom\u00e3o (OAB 209551\/SP), Andrea Tattini Rosa (OAB 210738\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 248.2016\/034917-2 dirigi-me ao endere\u00e7o: que consta no mandado e a\u00ed sendo CITEI Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A na pessoa que se apresentou como representante legal do inteiro teor do r . mandado, do qual, ap\u00f3s sua leitura, aceitou e recebeu c\u00f3pia, exarou sua assinatura e de tudo bem ciente ficou.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Indaiatuba, 10 de janeiro de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70002583-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/01\/2017 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR574409269TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda Dilig\u00eancia : 27\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 248.2016\/034917-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 13\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2260 P\u00e1gina: 208\/216","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2016 Teor do ato: Vistos.1- Invi\u00e1vel a concess\u00e3o da tutela antecipada, uma vez que ausentes os pressupostos legais para sua concess\u00e3o. Com efeito, os autores pretendem seja lhes concedido tutela de urg\u00eancia, com natureza de tutela antecipada, sob o argumento de que os r\u00e9us deram causa \u00e0 rescis\u00e3o dos contratos de cons\u00f3rcios celebrados com a primeira r\u00e9, tendo em vista a in\u00e9rcia do segundo r\u00e9u de efetuar, por meio de d\u00e9bito em conta, o pagamento das correspondentes mensalidades, a partir de abril de 2.015. Analisando os documentos que acompanham a inicial, em especial, os extratos da conta corrente dos autores, estes n\u00e3o se mostram suficientes para demonstrar, com seguran\u00e7a, a veracidade dos fatos afirmados na inicial. Al\u00e9m disso, segundo relata a inicial, os d\u00e9bitos em conta foram suspensos no in\u00edcio de abril de 2.015 e os autores, estranhamente, somente notaram tal interrup\u00e7\u00e3o mais de um ano depois. A despeito disso, alegam urg\u00eancia na restitui\u00e7\u00e3o do valor at\u00e9 ent\u00e3o pago ao grupo de cons\u00f3rcio, sob pena de dano irrepar\u00e1vel.No entanto, n\u00e3o restou sequer exposto e evidenciado a ocorr\u00eancia do suposto dano aos autores, que justifique a tutela antecipada, especialmente pelo fato do pr\u00f3prio pedido deduzido na inicial consistir na restitui\u00e7\u00e3o do total do valor pago ao cons\u00f3rcio, acrescido dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o a que o correspondente grupo estiver sujeito, onde, em princ\u00edpio, fica afastado eventual dano irrepar\u00e1vel a justificar a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pretendida, pelo que INDEFIRO o pedido. 2- Ante o elevado n\u00famero de feitos distribu\u00eddos na Vara, mensalmente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, prevista na nova sistem\u00e1tica processual ir\u00e1 retardar, em demasia, o processo, ante a ex\u00edgua disponibilidade de pauta do Ju\u00edzo, o que ir\u00e1 de encontro com o direito constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, pelo que postergo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da designa\u00e7\u00e3o dessa audi\u00eancia.3- Cite-se a(o) r\u00e9(u) advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do NCPC.Int. Advogados(s): Janderly Gleice Kowalez (OAB 162509\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.1- Invi\u00e1vel a concess\u00e3o da tutela antecipada, uma vez que ausentes os pressupostos legais para sua concess\u00e3o. Com efeito, os autores pretendem seja lhes concedido tutela de urg\u00eancia, com natureza de tutela antecipada, sob o argumento de que os r\u00e9us deram causa \u00e0 rescis\u00e3o dos contratos de cons\u00f3rcios celebrados com a primeira r\u00e9, tendo em vista a in\u00e9rcia do segundo r\u00e9u de efetuar, por meio de d\u00e9bito em conta, o pagamento das correspondentes mensalidades, a partir de abril de 2.015. Analisando os documentos que acompanham a inicial, em especial, os extratos da conta corrente dos autores, estes n\u00e3o se mostram suficientes para demonstrar, com seguran\u00e7a, a veracidade dos fatos afirmados na inicial. Al\u00e9m disso, segundo relata a inicial, os d\u00e9bitos em conta foram suspensos no in\u00edcio de abril de 2.015 e os autores, estranhamente, somente notaram tal interrup\u00e7\u00e3o mais de um ano depois. A despeito disso, alegam urg\u00eancia na restitui\u00e7\u00e3o do valor at\u00e9 ent\u00e3o pago ao grupo de cons\u00f3rcio, sob pena de dano irrepar\u00e1vel.No entanto, n\u00e3o restou sequer exposto e evidenciado a ocorr\u00eancia do suposto dano aos autores, que justifique a tutela antecipada, especialmente pelo fato do pr\u00f3prio pedido deduzido na inicial consistir na restitui\u00e7\u00e3o do total do valor pago ao cons\u00f3rcio, acrescido dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o a que o correspondente grupo estiver sujeito, onde, em princ\u00edpio, fica afastado eventual dano irrepar\u00e1vel a justificar a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pretendida, pelo que INDEFIRO o pedido. 2- Ante o elevado n\u00famero de feitos distribu\u00eddos na Vara, mensalmente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, prevista na nova sistem\u00e1tica processual ir\u00e1 retardar, em demasia, o processo, ante a ex\u00edgua disponibilidade de pauta do Ju\u00edzo, o que ir\u00e1 de encontro com o direito constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, pelo que postergo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da designa\u00e7\u00e3o dessa audi\u00eancia.3- Cite-se a(o) r\u00e9(u) advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do NCPC.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ademar   de   Barros   n.   774 ,   .   -   Centro\nCEP:   13330-130   -   Indaiatuba   -   SP\nTelefone:   (19)   3875-5046   -   E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007933-83.2016.8.26.0248  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007933-83.2016.8.26.0248  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Orlando Poltronieri  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Bueno   Scivittaro\nVistos.\n1- Invi\u00e1vel  a  concess\u00e3o  da  tutela  antecipada,  uma  vez  que  ausentes  os  pressupostos  \nlegais  para  sua  concess\u00e3o.  \nCom  efeito,  os  autores  pretendem  seja  lhes  concedido  tutela  de  urg\u00eancia,  com  \nnatureza  de  tutela  antecipada,  sob  o  argumento  de  que  os  r\u00e9us  deram  causa  \u00e0  rescis\u00e3o  dos  contratos  \nde  cons\u00f3rcios  celebrados  com  a  primeira  r\u00e9,  tendo  em  vista  a  in\u00e9rcia  do  segundo  r\u00e9u  de  efetuar,  por  \nmeio  de  d\u00e9bito  em  conta,  o  pagamento  das  correspondentes  mensalidades,  a  partir  de  abril  de  \n2.015.  \nAnalisando  os  documentos  que  acompanham  a  inicial,  em  especial,  os  extratos  da  \nconta  corrente  dos  autores,  estes  n\u00e3o  se  mostram  suficientes  para  demonstrar,  com  seguran\u00e7a,  a  \nveracidade  dos  fatos  afirmados  na  inicial.  \nAl\u00e9m  disso,  segundo  relata  a  inicial,  os  d\u00e9bitos  em  conta  foram  suspensos  no  in\u00edcio  \nde  abril  de  2.015  e  os  autores,  estranhamente,  somente  notaram  tal  interrup\u00e7\u00e3o  mais  de  um  ano  \ndepois.  A  despeito  disso,  alegam  urg\u00eancia  na  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  at\u00e9  ent\u00e3o  pago  ao  grupo  de  \ncons\u00f3rcio,  sob  pena  de  dano  irrepar\u00e1vel.\nNo  entanto,  n\u00e3o  restou  sequer  exposto  e  evidenciado  a  ocorr\u00eancia  do  suposto  dano  \naos  autores,  que  justifique  a  tutela  antecipada,  especialmente  pelo  fato  do  pr\u00f3prio  pedido  deduzido  \nna  inicial  consistir  na  restitui\u00e7\u00e3o  do  total  do  valor  pago  ao  cons\u00f3rcio,  acrescido  dos  rendimentos  da  \naplica\u00e7\u00e3o  a  que  o  correspondente  grupo  estiver  sujeito,  onde,  em  princ\u00edpio,  fica  afastado  eventual  \ndano  irrepar\u00e1vel  a  justificar  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  pretendida,  pelo  que  INDEFIRO  o  pedido.    \n \n2-  Ante  o  elevado  n\u00famero  de  feitos  distribu\u00eddos  na  Vara,  mensalmente,  a \ndesigna\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o,  prevista  na  nova  sistem\u00e1tica  processual  ir\u00e1  retardar,  \nem  demasia,  o  processo,  ante  a  ex\u00edgua  disponibilidade  de  pauta  do  Ju\u00edzo,  o  que  ir\u00e1  de  encontro  com  \no  direito  constitucional  \u00e0  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  pelo  que  postergo  para  momento  oportuno  \na  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  designa\u00e7\u00e3o  dessa  audi\u00eancia.\n3-  Cite-se  a(o)  r\u00e9(u)  advertindo-se  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  \ndefesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  212,  par\u00e1grafos  1\u00ba  e  2\u00ba,  do  NCPC.\nInt.\nIndaiatuba , 12  de  dezembro  de  2016.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007933-83.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 1332C27. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 13\/12\/2016 \u00e0s 09:22 . fls. 145"}},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70061221-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2016 19:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2207 P\u00e1gina: 103\/117","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o-iniciais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 136\/137: os documentos juntados a fls. 24 e 25 n\u00e3o possuem autentica\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, n\u00e3o se prestando \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o do respectivo pagamento.Nestes termos, cumpra, o autor, integralmente o determinado a fls. 134, em quinze dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Com a juntada, tornem conclusos com urg\u00eancia. Int. Advogados(s): Janderly Gleice Kowalez (OAB 162509\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70058731-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2016 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 136\/137: os documentos juntados a fls. 24 e 25 n\u00e3o possuem autentica\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, n\u00e3o se prestando \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o do respectivo pagamento.Nestes termos, cumpra, o autor, integralmente o determinado a fls. 134, em quinze dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Com a juntada, tornem conclusos com urg\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de  Barros  n.  774 ,   .  -   Centro\nCEP:   13330-130  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-5046  -  E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007933-83.2016.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007933-83.2016.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Orlando Poltronieri  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Bueno   Scivittaro\nVistos.\nFls.  136\/137:  os  documentos  juntados  a  fls.  24  e  25  n\u00e3o  possuem  autentica\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria,  n\u00e3o  se  prestando  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o  do  respectivo  pagamento .\nNestes  termos,  cumpra,  o  autor,  integralmente  o  determinado  a  fls.  134,  em  \nquinze  dias,  sob  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o.\nCom  a  juntada,  tornem  conclusos  com  urg\u00eancia.  \nInt.\nIndaiatuba , 20  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007933-83.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 131AE39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 21\/09\/2016 \u00e0s 14:07 . fls. 138"}},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70057537-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/09\/2016 19:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2189 P\u00e1gina: 78\/91","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2016 Teor do ato: Vistos.Comprove, o(a) autor(a), o efetivo recolhimento das custas iniciais, taxa de e mandato, com a juntada de documento que contenha a autentica\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria correspondente.Prazo: quinze dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Com a juntada, tornem conclusos com urg\u00eancia.Int. Advogados(s): Janderly Gleice Kowalez (OAB 162509\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Comprove, o(a) autor(a), o efetivo recolhimento das custas iniciais, taxa de e mandato, com a juntada de documento que contenha a autentica\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria correspondente.Prazo: quinze dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Com a juntada, tornem conclusos com urg\u00eancia.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ademar  de  Barros  n.  774 ,   .  -   Centro\nCEP:   13330-130  -   Indaiatuba  -   SP\nTelefone:   (19)  3875-5046  -  E-mail:   Indaiatuba1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007933-83.2016.8.26.0248  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007933-83.2016.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Obriga\u00e7\u00f5es\nRequerente : Orlando Poltronieri  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Administradora  de Cons\u00f3rcios  Ltda e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Bueno   Scivittaro\nVistos.\nComprove,  o(a)  autor(a),  o  efetivo  recolhimento  das  custas  iniciais,  taxa  de  e \nmandato,  com  a  juntada  de  documento  que  contenha  a  autentica\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  correspondente.\nPrazo:  quinze  dias,  sob  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o.\nCom  a  juntada,  tornem  conclusos  com  urg\u00eancia.\nInt.\nIndaiatuba , 22  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007933-83.2016.8.26.0248 e c\u00f3digo 1207792. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA BUENO SCIVITTARO, liberado nos autos em 25\/08\/2016 \u00e0s 11:59 . fls. 134"}},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o-iniciais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":47,"total_andamentos":47}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"553671043","codPublicacaoOrigem":"974185326","dataDivulgacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007933-83.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2207","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007933-83.2016.8.26.0248 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Orlando Poltronieri - - Vera L\u00facia Valezin Poltronieri - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 136\/137: os documentos juntados a fls. 24 e 25 n\u00e3o possuem autentica\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria, n\u00e3o se prestando \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o do respectivo pagamento.Nestes termos, cumpra, o autor, integralmente o determinado a fls. 134, em quinze dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Com a juntada, tornem conclusos com urg\u00eancia. Int. - ADV: JANDERLY GLEICE KOWALEZ (OAB 162509\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELIETE DE ANGELIS CAMPOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"112","paginaFinal":"112","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"746746","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16146616","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Sep 22 2016 11:10:43:550PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616162180","codPublicacaoOrigem":"1082773223","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007933-83.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007933-83.2016.8.26.0248 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Orlando Poltronieri - - Vera L\u00facia Valezin Poltronieri - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica, no prazo legal. - ADV: JANDERLY GLEICE KOWALEZ (OAB 162509\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0018\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HELO\u00cdSA HELENA PALHARES MONTENEGRO DE MORAES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"233","paginaFinal":"233","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"830923","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19420847","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 10:11:27:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674014677","codPublicacaoOrigem":"1140299920","dataDivulgacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007933-83.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2342","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007933-83.2016.8.26.0248 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Orlando Poltronieri - - Vera L\u00facia Valezin Poltronieri - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Fls. 247\/256: Segundo disp\u00f5e o artigo 311, inciso II, do CPC, a tutela de evid\u00eancia ser\u00e1 concedida, independentemente da demonstra\u00e7\u00e3o de perigo de dano ou de risco ao resultado \u00fatil do processo, quando as alega\u00e7\u00f5es da fato puderem ser comprovadas apenas documentalmente e houver tese firmada em julgamento de casos repetitivos ou s\u00famula vinculante, o que n\u00e3o se aplica \u00e0 hip\u00f3tese destes autos, raz\u00e3o pela qual resta indeferido o pedido. Certifique-se o decurso do prazo para manifesta\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us, em fase de especifica\u00e7\u00e3o de provas, vindo-me, ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o. Intime-se. - ADV: JANDERLY GLEICE KOWALEZ (OAB 162509\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0093\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"101","paginaFinal":"101","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"870413","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22290597","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"May  8 2017 11:31:50:703PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"531297643","codPublicacaoOrigem":"934670652","dataDivulgacao":"Aug 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007933-83.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2185","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007933-83.2016.8.26.0248 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Orlando Poltronieri ADVOGADO : 162509\/SP - Janderly Gleice Kowalez REQDO : Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE INDAIATUBA EM 19\/08\/2016","paginaInicial":"101","paginaFinal":"101","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"729862","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15191506","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Aug 22 2016 10:52:10:173PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"534538900","codPublicacaoOrigem":"937532117","dataDivulgacao":"Aug 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007933-83.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2189","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007933-83.2016.8.26.0248 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Orlando Poltronieri - - Vera L\u00facia Valezin Poltronieri - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Comprove, o(a) autor(a), o efetivo recolhimento das custas iniciais, taxa de e mandato, com a juntada de documento que contenha a autentica\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria correspondente.Prazo: quinze dias, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Com a juntada, tornem conclusos com urg\u00eancia. Int. - ADV: JANDERLY GLEICE KOWALEZ (OAB 162509\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0186\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"89","paginaFinal":"89","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"732240","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15329324","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Aug 29 2016 07:18:39:217AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632882459","codPublicacaoOrigem":"1099389719","dataDivulgacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007933-83.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2296","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007933-83.2016.8.26.0248 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Orlando Poltronieri - - Vera L\u00facia Valezin Poltronieri - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Especifiquem, as partes, as provas que, efetivamente, pretendem produzir, justificando-as, sob pena de preclus\u00e3o, no prazo comum de 05 dias. - ADV: ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), JANDERLY GLEICE KOWALEZ (OAB 162509\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0037\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"127","paginaFinal":"127","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"842177","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20202745","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 10:51:36:113PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"604677108","codPublicacaoOrigem":"1063196073","dataDivulgacao":"Dec 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007933-83.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2260","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007933-83.2016.8.26.0248 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Orlando Poltronieri - - Vera L\u00facia Valezin Poltronieri - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda - - Banco Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.1- Invi\u00e1vel a concess\u00e3o da tutela antecipada, uma vez que ausentes os pressupostos legais para sua concess\u00e3o. Com efeito, os autores pretendem seja lhes concedido tutela de urg\u00eancia, com natureza de tutela antecipada, sob o argumento de que os r\u00e9us deram causa \u00e0 rescis\u00e3o dos contratos de cons\u00f3rcios celebrados com a primeira r\u00e9, tendo em vista a in\u00e9rcia do segundo r\u00e9u de efetuar, por meio de d\u00e9bito em conta, o pagamento das correspondentes mensalidades, a partir de abril de 2.015. Analisando os documentos que acompanham a inicial, em especial, os extratos da conta corrente dos autores, estes n\u00e3o se mostram suficientes para demonstrar, com seguran\u00e7a, a veracidade dos fatos afirmados na inicial. Al\u00e9m disso, segundo relata a inicial, os d\u00e9bitos em conta foram suspensos no in\u00edcio de abril de 2.015 e os autores, estranhamente, somente notaram tal interrup\u00e7\u00e3o mais de um ano depois. A despeito disso, alegam urg\u00eancia na restitui\u00e7\u00e3o do valor at\u00e9 ent\u00e3o pago ao grupo de cons\u00f3rcio, sob pena de dano irrepar\u00e1vel.No entanto, n\u00e3o restou sequer exposto e evidenciado a ocorr\u00eancia do suposto dano aos autores, que justifique a tutela antecipada, especialmente pelo fato do pr\u00f3prio pedido deduzido na inicial consistir na restitui\u00e7\u00e3o do total do valor pago ao cons\u00f3rcio, acrescido dos rendimentos da aplica\u00e7\u00e3o a que o correspondente grupo estiver sujeito, onde, em princ\u00edpio, fica afastado eventual dano irrepar\u00e1vel a justificar a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela pretendida, pelo que INDEFIRO o pedido. 2- Ante o elevado n\u00famero de feitos distribu\u00eddos na Vara, mensalmente, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, prevista na nova sistem\u00e1tica processual ir\u00e1 retardar, em demasia, o processo, ante a ex\u00edgua disponibilidade de pauta do Ju\u00edzo, o que ir\u00e1 de encontro com o direito constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, pelo que postergo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da designa\u00e7\u00e3o dessa audi\u00eancia.3- Cite-se a(o) r\u00e9(u) advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial.Defiro os benef\u00edcios do artigo 212, par\u00e1grafos 1\u00ba e 2\u00ba, do NCPC.Int. - ADV: JANDERLY GLEICE KOWALEZ (OAB 162509\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA BUENO SCIVITTARO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"211","paginaFinal":"211","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"813886","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18447689","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Dec 14 2016 11:24:09:010PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751273556","codPublicacaoOrigem":"1197845063","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007933-83.2016.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007933-83.2016.8.26.0248 - Procedimento Comum - Obriga\u00e7\u00f5es - Orlando Poltronieri - - Vera L\u00facia Valezin Poltronieri - Ita\u00fa Administradora de Cons\u00f3rcios Ltda e outro - Ante o exposto, nos termos do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente demanda, para o fim de declarar rescindido os contratos de cons\u00f3rcios, bem como determinar que os requeridos restituam aos autores os valores pagos, independentemente do t\u00e9rmino do grupo de cons\u00f3rcio ou contempla\u00e7\u00e3o, com juros de 1% (um por cento) ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde os desembolsos, pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo.Em face da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, cada parte arcar\u00e1 com as custas e despesas processuais a que deu causa (artigo 86, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil). Nos termos dos artigos 85, \u00a78\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, arbitro a verba honor\u00e1ria em R$ 2.000,00 (dois mil reais), devendo ser rateada entre as partes (autora e r\u00e9), na propor\u00e7\u00e3o de 50%, para cada advogado.P. I. C.Indaiatuba, 05 de setembro de 2017. - ADV: JANDERLY GLEICE KOWALEZ (OAB 162509\/SP), PEDRO ROBERTO ROM\u00c3O (OAB 209551\/SP), ANDREA TATTINI ROSA (OAB 210738\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDR\u00c9 LUIZ MARCONDES PONTES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO HENRIQUE LAN\u00c7ONI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"124","paginaFinal":"124","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923107","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26069780","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:42:04:107PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007933-83.2016.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}