{"numero":"1007937-06.2017.8.26.0016","processos":[{"processo":"1007937-06.2017.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"29\/06\/2017 \u00e0s 13:14 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Vergueiro - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Domicio Whately Pacheco e Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 22.062,75","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcelo Reinaldo Ribeiro"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."},{"tipo":"Reqda","nome":"Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Morel Giraldes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70104071-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/10\/2017 14:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR742479533TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Banco Bradesco Cart\u00f5es S.A. Dilig\u00eancia : 21\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 1365-1393","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01\/12\/2017 \u00e0s 14:00h (Sala 01 - 5\u00b0 andar do F\u00f3rum Vergueiro, sito \u00e0 Rua Vergueiro, 835, 5\u00ba andar - Para\u00edso - S\u00e3o Paulo \/ SP - CEP 01504-001) e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo. Advogados(s): Marcelo Morel Giraldes (OAB 184152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 01\/12\/2017 \u00e0s 14:00h (Sala 01 - 5\u00b0 andar do F\u00f3rum Vergueiro, sito \u00e0 Rua Vergueiro, 835, 5\u00ba andar - Para\u00edso - S\u00e3o Paulo \/ SP - CEP 01504-001) e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Certifico ainda haver disponibilizado o roteiro para a(o) r\u00e9(u) conforme abaixo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/12\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 01 - 5\u00b0 andar Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 1308-1338","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Fls. 40: Citem-se o Corr\u00e9u Bradesco Cart\u00f5es S\/A.Designe-se nova data para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Marcelo Morel Giraldes (OAB 184152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 40: Citem-se o Corr\u00e9u Bradesco Cart\u00f5es S\/A.Designe-se nova data para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRua  Vergueiro  n\u00ba 835,  Para\u00edso  - CEP  01504-001,  Fone: (11) 3208-1184,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  sp1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007937-06.2017.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Marcelo Reinaldo  Ribeiro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Domicio   Whately   Pacheco   e   Silva\nFls. 40:  Citem-se  o  Corr\u00e9u  Bradesco  Cart\u00f5es  S\/A.\nDesigne-se  nova  data  para  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 13  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007937-06.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 37B0C96. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOMICIO WHATELY PACHECO E SILVA, liberado nos autos em 13\/09\/2017 \u00e0s 16:53 . fls. 41"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70093958-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 11:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 1488-1510","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO o acordo celebrado entre as partes, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos.Em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com julgamento de m\u00e9rito, na forma do art. 487, inc. III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil, e do artigo 22 da lei 9.099\/95. Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.Eventual inadimplemento da parte que assumiu obriga\u00e7\u00f5es dever\u00e1 ser, oportunamente, comunicado expressamente pela parte exeq\u00fcente, a fim de que se possa validamente dar in\u00edcio a fase de execu\u00e7\u00e3o. Anote-se junto ao cart\u00f3rio distribuidor.Arquivem-se os autos. P.R.I.C. Advogados(s): Marcelo Morel Giraldes (OAB 184152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    HOMOLOGO o acordo celebrado entre as partes, para que produza seus jur\u00eddicos efeitos.Em conseq\u00fc\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo, com julgamento de m\u00e9rito, na forma do art. 487, inc. III, \"b\" do C\u00f3digo de Processo Civil, e do artigo 22 da lei 9.099\/95. Fa\u00e7am-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.Eventual inadimplemento da parte que assumiu obriga\u00e7\u00f5es dever\u00e1 ser, oportunamente, comunicado expressamente pela parte exeq\u00fcente, a fim de que se possa validamente dar in\u00edcio a fase de execu\u00e7\u00e3o. Anote-se junto ao cart\u00f3rio distribuidor.Arquivem-se os autos. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - VERGUEIRO\nRUA  VERGUEIRO  N\u00ba 835 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01504-001\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007937-06.2017.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Marcelo Reinaldo  Ribeiro\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Domicio   Whately   Pacheco   e   Silva\nHOMOLOGO  o  acordo  celebrado  entre  as  partes,  para  que  produza  seus  \njur\u00eddicos  efeitos.\nEm conseq\u00fc\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo,  com  julgamento  de  \nm\u00e9rito,  na  forma  do  art.  487,  inc.  III,  \"b\"  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  e  do  artigo  22  da  \nlei  9.099\/95.  \nFa\u00e7am-se  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nEventual  inadimplemento  da  parte  que  assumiu  obriga\u00e7\u00f5es  dever\u00e1  ser,  \noportunamente,  comunicado  expressamente  pela  parte  exeq\u00fcente,  a  fim  de  que  se  possa  \nvalidamente  dar  in\u00edcio  a  fase  de  execu\u00e7\u00e3o.  \nAnote-se  junto  ao  cart\u00f3rio  distribuidor.\nArquivem-se  os  autos.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007937-06.2017.8.26.0016 e c\u00f3digo 3768C15. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DOMICIO WHATELY PACHECO E SILVA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 37"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa    JEC Central - Acordo","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70091004-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 09:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2405 P\u00e1gina: 1192\/1211","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2017 Teor do ato: Serve o presente para designar audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 15:00h, a ser realizada na SALA 2117, 21\u00ba ANDAR DO F\u00d3RUM JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR, localizado na Pra\u00e7a Dr. Jo\u00e3o Mendes, s\/n - Centro, S\u00e3o Paulo - SP, 01501-000. Advogados(s): Marcelo Morel Giraldes (OAB 184152\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Serve o presente para designar audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 15:00h, a ser realizada na SALA 2117, 21\u00ba ANDAR DO F\u00d3RUM JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR, localizado na Pra\u00e7a Dr. Jo\u00e3o Mendes, s\/n - Centro, S\u00e3o Paulo - SP, 01501-000.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 15:00 Local: F.Jo\u00e3o Mendes, 21\u00ba and-sl 2117, Setor Banc\u00e1rio 01 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"01\/12\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716257465","codPublicacaoOrigem":"1174433238","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007937-06.2017.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007937-06.2017.8.26.0016 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Marcelo Reinaldo Ribeiro ADVOGADO : 184152\/SP - Marcelo Morel Giraldes REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEIS EM 29\/06\/2017","paginaInicial":"1823","paginaFinal":"1823","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"901730","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24315075","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 12:07:31:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007937-06.2017.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007937-06.2017.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}