{"numero":"1007793-32.2016.8.26.0577","processos":[{"processo":"1007793-32.2016.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inadimplemento","outros_assuntos":"Cheque","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/04\/2016 \u00e0s 14:48 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Elaine Cristina Pazzini Cavalcante","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 576,54","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Pl\u00e1sticos Chinelato Ltda. Epp"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jos\u00e9 Maciliel da Silva 94213305368"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Robson da Cunha Meireles"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE AUDI\u00caNCIA - CONCILIA\u00c7\u00c3OProcesso n\u00ba:1007793-32.2016.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - InadimplementoRequerente:PL\u00c1STICOS CHINELATO LTDA. EPP, CNPJ 74.638.693\/0001-89Requerido:JOS\u00c9 MACILIEL DA SILVA 94213305368, CNPJ 17.098.503\/0001-44Data da audi\u00eancia:24\/08\/2017 \u00e0s 15:30hAos 24 de agosto de 2017, \u00e0s 15:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a do(a) Sr.(a.) Reynaldo Nascimento Filho - Conciliador(a) deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a do requerente PL\u00c1STICOS CHINELATO LTDA. EPP, CNPJ 74.638.693\/0001-89, na pessoa de seu representante Paulo S\u00e9rgio Chinelato - RG: 12413430-0 - SSP\/SP, CPF 043.180.558-09, acompanhado do advogado Dr. Robson da Cunha Meireles - OAB\/SP 222.640 e o requerido JOS\u00c9 MACILIEL DA SILVA CPF: 94213305368, RG: 55.795.213-X, desacompanhado de advogado. ACORDO: a presen\u00e7a das partes, devidamente documentadas. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, restou esta frut\u00edfera nos seguintes termos: 1. o r\u00e9u pagar\u00e1 ao autor R$ 600,00 ( seiscentos reais), em 03 ( tr\u00eas) parcelas mensais de R$ 200,00 ( duzentos reais), iguais e consecutivas; O autor devolve o cheque n\u00ba 850002, Banco do Brasil S\/A, agencia 7027, no valor de R$ 500,00 ( quinhentos reais) ao reu. 2. o pagamento ser\u00e1 feito todo dia 25 (vinte e cinco), o primeiro no dia 25\/09\/2017, e os demais no mesmo dia dos meses subseq\u00fcentes, mediante dep\u00f3sito no Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 8125, c\/c n\u00ba _24001-3 e o comprovante de dep\u00f3sito valer\u00e1 como recibo; 3. o n\u00e3o-pagamento de qualquer presta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 o vencimento antecipado das demais, sobre os quais incidir\u00e1 multa penal de 10% (dez por cento); 4. Havendo dep\u00f3sito judicial, expe\u00e7a-se mandado de levantamento; 5. com o presente acordo, as partes d\u00e3o por satisfeitas as pretens\u00f5es processuais, bem como por resolvidas as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, para nada mais reclamarem. O MM Juiz sentenciou: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38, da Lei 9.099\/95). HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo celebrado, nos termos supramencionados, bem como a ren\u00fancia das partes ao direito de recorrer da presente senten\u00e7a e JULGO EXTINTO o processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. III, al\u00ednea b, do CPC\/15). Processo isento de custas (art. 54, da Lei 9.099\/95). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registre-se e, oportunamente, arquive-se\". NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697271518TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jos\u00e9 Maciliel da Silva 94213305368 Dilig\u00eancia : 25\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 2059\/2090","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95, foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o DIA 24 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, a ser realizada no Anexo Unip, na Avenida Francisco Jos\u00e9 Longo, 1320, Vila Bet\u00e2nia, em frente ao Hospital Prontil, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP. Advogados(s): Robson da Cunha Meireles (OAB 222640\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95, foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o DIA 24 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, a ser realizada no Anexo Unip, na Avenida Francisco Jos\u00e9 Longo, 1320, Vila Bet\u00e2nia, em frente ao Hospital Prontil, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70072262-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/04\/2017 14:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 2165\/2188","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2017 Teor do ato: Fica o(a) Requerente intimado(a) a indicar apenas 01 endere\u00e7o do r\u00e9u, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Robson da Cunha Meireles (OAB 222640\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica o(a) Requerente intimado(a) a indicar apenas 01 endere\u00e7o do r\u00e9u, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70022437-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 08\/02\/2017 12:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2282 P\u00e1gina: 2390\/2423","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Fica o autor intimado para que, no prazo de cinco dias, manifeste-se sobre o mandado negativo juntado e indique um novo endere\u00e7o da parte-r\u00e9, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Robson da Cunha Meireles (OAB 222640\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos da Conclus\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o autor intimado para que, no prazo de cinco dias, manifeste-se sobre o mandado negativo juntado e indique um novo endere\u00e7o da parte-r\u00e9, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2218 P\u00e1gina: 1968\/1990","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95, foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o DIA 07 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, a ser realizada no Anexo Unip, na Avenida Francisco Jos\u00e9 Longo, 1320, Vila Bet\u00e2nia, em frente ao Hospital Prontil, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP. Advogados(s): Robson da Cunha Meireles (OAB 222640\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 577.2016\/071097-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 11\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95, foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o DIA 07 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 15 horas e 30 minutos, a ser realizada no Anexo Unip, na Avenida Francisco Jos\u00e9 Longo, 1320, Vila Bet\u00e2nia, em frente ao Hospital Prontil, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 07\/03\/2017 Hora 15:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSJC.16.70182870-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 15\/09\/2016 13:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0112\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2200 P\u00e1gina: 1888","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0112\/2016 Teor do ato: Tendo em vista o AR Negativo de p\u00e1gina 24 e a proximidade da sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o em 22\/09\/2016, esta sess\u00e3o foi cancelada, ficando o autor intimado para que, no prazo de cinco dias, manifeste-se, indicando um novo endere\u00e7o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Robson da Cunha Meireles (OAB 222640\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Tendo em vista o AR Negativo de p\u00e1gina 24 e a proximidade da sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o em 22\/09\/2016, esta sess\u00e3o foi cancelada, ficando o autor intimado para que, no prazo de cinco dias, manifeste-se, indicando um novo endere\u00e7o, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR565945215TJ Situa\u00e7\u00e3o : Desconhecido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jos\u00e9 Maciliel da Silva 94213305368","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0093\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2184 P\u00e1gina: 1916\/1936","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0093\/2016 Teor do ato: Peti\u00e7\u00e3o (p\u00e1gs. 16\/20): recebo o aditamento \u00e0 inicial para que surta seus jur\u00eddicos efeitos. Anote-se.No mais, designo Sess\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de setembro de 2016, \u00e0s 14:00 horas, a ser realizada no Anexo UNIP, localizado na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia, nesta cidade (em frente ao Hospital Prontil).Cite-se e intime-se a parte-r\u00e9. Advogados(s): Robson da Cunha Meireles (OAB 222640\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2016 Hora 14:00 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Peti\u00e7\u00e3o (p\u00e1gs. 16\/20): recebo o aditamento \u00e0 inicial para que surta seus jur\u00eddicos efeitos. Anote-se.No mais, designo Sess\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 22 de setembro de 2016, \u00e0s 14:00 horas, a ser realizada no Anexo UNIP, localizado na Av. Francisco Jos\u00e9 Longo, n\u00ba 1.320, Vila Bet\u00e2nia, nesta cidade (em frente ao Hospital Prontil).Cite-se e intime-se a parte-r\u00e9.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   T\u00e9rreo  -  Sala    14  -   Jardim  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   (12)-3878-7100  -  E-mail:   sjcamposjec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1007793-32.2016.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007793-32.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inadimplemento\nRequerente : Pl\u00e1sticos Chinelato  Ltda. Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Maciliel  da Silva  94213305368\n2016\/000789\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Elaine   Cristina   Pazzini   Cavalcante\nVistos.\nPeti\u00e7\u00e3o  (p\u00e1g s. 16\/20 ): recebo  o  aditamento  \u00e0  inicial  para  que  surta  seus  jur\u00eddicos  \nefeitos.  Anote-se.\nNo  mais,  designo  Sess\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o  para o dia  22  de  setembro  de 2016,  \u00e0s 14:00  horas\n, a  \nser  realizada  no Anexo  UNIP, localizado  na Av.  Francisco  Jos\u00e9 Longo,  n\u00ba 1.320,  Vila Bet\u00e2nia,  \nnesta  cidade  (em frente  ao Hospital  Prontil).\nCite-se  e  intime-se  a  parte-r\u00e9.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 24  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007793-32.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1324177. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELAINE CRISTINA PAZZINI CAVALCANTE, liberado nos autos em 01\/06\/2016 \u00e0s 10:22 . fls. 21"}},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.16.70083082-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2016 09:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Sob pena de indeferimento da inicial, emende-a, no prazo de (15) quinze dias, para que comprove sua condi\u00e7\u00e3o de ME ou empresa equiparada, juntando aos autos sua qualifica\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria com a op\u00e7\u00e3o pelo SIMPLES, bem como a c\u00f3pia do \u00faltimo pagamento efetivado \u00e0 Receita Federal - Guia DAS (grifei).Observo que a aus\u00eancia de recolhimento do tributo devido pela empresa acarreta na perda da qualidade de EPP e ME e, por conseguinte, a capacidade postulat\u00f3ria de estar no Juizado Especial C\u00edvel.Nesse sentido: \"ENUNCIADO 135 (substitui o Enunciado 47) - O acesso da microempresa ou empresa de pequeno porte no sistema dos juizados especiais depende da comprova\u00e7\u00e3o de sua qualifica\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria atualizada e documento fiscal referente ao neg\u00f3cio jur\u00eddico objeto da demanda. (XXVII Encontro - Palmas\/TO)\".","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678 ,   T\u00e9rreo  -  Sala    14  -   Jardim  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   (12)-3878-7100  -  E-mail:   sjcamposjec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1007793-32.2016.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007793-32.2016.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inadimplemento\nRequerente : Pl\u00e1sticos Chinelato  Ltda. Epp\nRequerido : Jos\u00e9 Maciliel  da Silva  94213305368\n2016\/000789\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Elaine   Cristina   Pazzini   Cavalcante\nVistos.\nSob  pena  de  indeferimento  da  inicial,  emende-a,  no  prazo  de  (15)  quinze  dias,  para  \nque  comprove  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  ME  ou  empresa  equiparada,  juntando  aos  autos  sua  qualifica\u00e7\u00e3o  \ntribut\u00e1ria  com  a  op\u00e7\u00e3o  pelo  SIMPLES,  bem  como  a  c\u00f3pia  do  \u00faltimo  pagamento  efetivado  \u00e0  \nReceita  Federal  \u2013  Guia  DAS  (grifei).\nObservo  que  a  aus\u00eancia  de  recolhimento  do  tributo  devido  pela  empresa  acarreta  \nna  perda  da  qualidade  de  EPP  e  ME  e,  por  conseguinte,  a  capacidade  postulat\u00f3ria  de  estar  no  \nJuizado  Especial  C\u00edvel.\nNesse  sentido:  \"ENUNCIADO  135  (substitui  o  Enunciado  47)  \u2013  O  acesso  da  \nmicroempresa  ou  empresa  de  pequeno  porte  no  sistema  dos  juizados  especiais  depende  da  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  sua  qualifica\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria  atualizada  e  documento  fiscal  referente  ao  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico  objeto  da  demanda.  (XXVII  Encontro  \u2013  Palmas\/TO)\".\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 03  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007793-32.2016.8.26.0577 e c\u00f3digo 1229F40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELAINE CRISTINA PAZZINI CAVALCANTE, liberado nos autos em 05\/05\/2016 \u00e0s 15:55 . fls. 15"}},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2016","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"22\/09\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 2"},{"data":"07\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[]}