{"numero":"1007491-44.2014.8.26.0004","processos":[{"processo":"1007491-44.2014.8.26.0004","classe":"Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"30\/06\/2014 \u00e0s 13:14 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IV - Lapa","juiz":"Renato Guanaes Sim\u00f5es Thomsen","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 40,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Juliano Vilas Boas"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Izaquel G. dos Santos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fabiana Vilas Boas"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0771\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2719-2721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0771\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para o fim de declarar quitada a obriga\u00e7\u00e3o consubstanciada no cheque de fls. 16, pelo depositado judicial de fls. 35, tornando definitiva a medida antecipat\u00f3ria da tutela deferida \u00e0s fls. 18, tudo nos termos do artigo 897 do CPC\/73, aplicado neste processo em virtude da norma de transi\u00e7\u00e3o prevista no artigo 1.046, \u00a7 1\u00ba, do CPC\/2015. Com fundamento no artigo 85, \u00a7 8\u00ba, do CPC\/2015, e tendo em vista a aus\u00eancia de resist\u00eancia; o pequeno valor do d\u00e9bito; e o fato do autor ser benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a, deixo de impor ao r\u00e9u o pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da presente, e observadas as cautelas de praxe, expe\u00e7a-se o competente mandado de levantamento judicial, referente ao dep\u00f3sito de fls. 35, em nome do r\u00e9u, intimando-o, em seguida, por carta registrada digital e com aviso de recebimento, como dilig\u00eancia do ju\u00edzo, no endere\u00e7o em que este foi citado (fls. 104), para efetuar a retirada do mandado no prazo de 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s o transcurso deste prazo, independentemente da retirada do mandado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o do processo e, observadas as formalidades legais e as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido inicial para o fim de declarar quitada a obriga\u00e7\u00e3o consubstanciada no cheque de fls. 16, pelo depositado judicial de fls. 35, tornando definitiva a medida antecipat\u00f3ria da tutela deferida \u00e0s fls. 18, tudo nos termos do artigo 897 do CPC\/73, aplicado neste processo em virtude da norma de transi\u00e7\u00e3o prevista no artigo 1.046, \u00a7 1\u00ba, do CPC\/2015. Com fundamento no artigo 85, \u00a7 8\u00ba, do CPC\/2015, e tendo em vista a aus\u00eancia de resist\u00eancia; o pequeno valor do d\u00e9bito; e o fato do autor ser benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a, deixo de impor ao r\u00e9u o pagamento de custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da presente, e observadas as cautelas de praxe, expe\u00e7a-se o competente mandado de levantamento judicial, referente ao dep\u00f3sito de fls. 35, em nome do r\u00e9u, intimando-o, em seguida, por carta registrada digital e com aviso de recebimento, como dilig\u00eancia do ju\u00edzo, no endere\u00e7o em que este foi citado (fls. 104), para efetuar a retirada do mandado no prazo de 30 (trinta) dias. Ap\u00f3s o transcurso deste prazo, independentemente da retirada do mandado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o do processo e, observadas as formalidades legais e as cautelas e anota\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV \u2013 LAPA  \n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  \u00c1lvares n\u00ba 120,  Sala 53, Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11)\n3834-6528,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa4cv@tjsp.jus.br\n      \n1007491-44.2014.8.26.0004 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1007491-44.2014.8.26.0004\nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Juliano Vilas Boas\nRequerido : Izaquel G. dos  Santos\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Andr\u00e9   Luiz   da   Silva   da   Cunha\nJuliano  Vilas  Boas ,  qualificado  na  inicial,  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  consigna\u00e7\u00e3o  \nem  pagamento  em  face  de  Izaquel  G.  dos  Santos ,  alegando,  em  suma,  que  figura  como  devedor  do  cheque  \ndescrito  na  inicial,  o  qual  foi  devolvido  por  insufici\u00eancia  de  fundos.  Por  tal  situa\u00e7\u00e3o,  o  nome  do  autor  foi  \ninclu\u00eddo  no  cadastro  de  emitentes  de  cheques  sem  fundo  (CCF),  o  que  o  estaria  impedindo  de  assumir  uma  \nvaga  de  trabalho.  Assim,  desejando  pagar  o  d\u00e9bito  e  obter  a  extin\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  por\u00e9m  n\u00e3o  sabendo  o  \nparadeiro  do  credor,  prop\u00f4s  o  dep\u00f3sito  judicial  do  valor  da  d\u00edvida,  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas,  pedindo,  ainda,  a  gratuidade  de  justi\u00e7a  e  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  a  exclus\u00e3o  de  seu  \nnome  do  CCF,  ante  o  perigo  da  demora  do  provimento  judicial,  o  que  poderia  acarretar  a  perda  de  sua  vaga  \nde  trabalho.  Juntou  documentos  (fls.  09\/16).\nA  decis\u00e3o  de  fls.  18  concedeu  liminar  para  a  exclus\u00e3o  do  nome  do  autor  do  CCF,  \nbem  como,  autorizou  o  dep\u00f3sito  judicial,  concedeu  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  e  determinou  que,  ap\u00f3s  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  do  dep\u00f3sito  judicial  e a  expedi\u00e7\u00e3o  do  of\u00edcio  ao  CCF,  os  autos  tornassem  \u00e0  conclus\u00e3o  para  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  pesquisas  eletr\u00f4nicas,  visando  \u00e0  localiza\u00e7\u00e3o  de  poss\u00edveis  endere\u00e7os  do  r\u00e9u.\nRealizado  o  dep\u00f3sito  judicial  (fls.  35)  e  apresentado  o  c\u00e1lculo  do  valor  do  d\u00e9bito  \n(fls.  24\/26),  foi  determinada  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  envolvidas  na  opera\u00e7\u00e3o  de  \nemiss\u00e3o  (Banco  Bradesco)  e  compensa\u00e7\u00e3o  (Banco  Ita\u00fa)  do  mencionado  t\u00edtulo,  visando,  assim,  \u00e0  obten\u00e7\u00e3o  de  \ninforma\u00e7\u00f5es  sobre  a  pessoa  do  r\u00e9u,  essenciais  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  das  pesquisas  eletr\u00f4nicas  (CPF).\nCom  o  of\u00edcio  de  fls.  68\/69,  foram  localizadas  as  informa\u00e7\u00f5es  pessoais  do  r\u00e9u,  o  que  \npossibilitou  as  pesquisas  de  endere\u00e7os  de  fls.  83\/84.\nHouve  a  tentativa  de  cita\u00e7\u00e3o  postal  em  endere\u00e7o  indicado  pelo  autor  (fls.  72),  por\u00e9m  \nsem  sucesso  (fls.  77),  visto  ser  o  r\u00e9u  desconhecido  no  endere\u00e7o  indicado.\nA  seguir,  foi  expedida  carta  precat\u00f3ria  \u00e0  comarca  de  Santo  Andr\u00e9\/SP,  na  qual  foi  o  \nr\u00e9u  devidamente  citado  (fls.  104),  tendo,  todavia,  deixado  transcorrer,  in  albis,  o  prazo  legal  para  efetuar  o  \nlevantamento  ou  oferecer  resposta,  conforme  certificado  pela  serventia  (fls.  105).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo 4549312. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ DA SILVA DA CUNHA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:11 . fls. 106\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV \u2013 LAPA  \n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  \u00c1lvares n\u00ba 120,  Sala 53, Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11)\n3834-6528,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa4cv@tjsp.jus.br\n      \n1007491-44.2014.8.26.0004 - lauda  2\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio  do  essencial.  \nD  E  C  I  D  O.\nA  lide  comporta  julgamento  antecipado,  em  raz\u00e3o  da  induvidosa  revelia  do  r\u00e9u  \n(artigo  355,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil)  que,  apesar  de  citado  pessoalmente,  n\u00e3o  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  \nno  prazo  legal,  tampouco  requereu  o  levantamento  do  dep\u00f3sito.\nEm  raz\u00e3o  da  revelia,  presume-se  a  veracidade  dos  fatos  narrados  na  inicial,  em  \nespecial,  a  exist\u00eancia  da  d\u00edvida,  pelo  valor  calculado  pelo  autor;  a  impossibilidade  de  pagamento,  por  ser  \ndesconhecido,  at\u00e9  ent\u00e3o,  o  paradeiro  do  r\u00e9u.\nTudo  isso  permite  o  acolhimento  do  pedido  inicial,  por  for\u00e7a  do  artigo  335,  III,  do  \nC\u00f3digo  Civil,  reconhecendo-se,  em  contrapartida,  a  extin\u00e7\u00e3o  do  v\u00ednculo  obrigacional  entre  as  partes.  \nObservo  que,  conforme  of\u00edcio  de  fls.  44,  o  nome  do  autor  j\u00e1  foi  devidamente  exclu\u00eddo  do  cadastro  de  \nemitentes  de  cheque  sem  fundo.\nOutrossim,  frise-se  que  o  dep\u00f3sito  foi  realizado  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas  (artigo  406  do  C\u00f3digo  Civil  c\/c  o  artigo  161,  \u00a71\u00ba  do  CTN),  nos  termos  do  c\u00e1lculo  de  fls.  \n24\/26  e,  por  isso,  foi  suficiente  para  a  quita\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nIsto  posto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  inicial  para  o  fim  de  declarar  \nquitada  a  obriga\u00e7\u00e3o  consubstanciada  no  cheque  de  fls.  16 ,  pelo  depositado  judicial  de  fls.  35,  tornando  \ndefinitiva  a  medida  antecipat\u00f3ria  da  tutela  deferida  \u00e0s  fls.  18,  tudo  nos  termos  do  artigo  897  do  CPC\/73,  \naplicado  neste  processo  em  virtude  da  norma  de  transi\u00e7\u00e3o  prevista  no  artigo  1.046,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC\/2015.  \nCom  fundamento  no  artigo  85,  \u00a7  8\u00ba,  do  CPC\/2015,  e  tendo  em  vista  a  aus\u00eancia  de  \nresist\u00eancia;  o  pequeno  valor  do  d\u00e9bito;  e  o  fato  do  autor  ser  benefici\u00e1rio  da  gratuidade  de  justi\u00e7a,  deixo  de  \nimpor  ao  r\u00e9u  o  pagamento  de  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  presente , e  observadas  as  cautelas  de  praxe,  expe\u00e7a-\nse  o  competente  mandado  de  levantamento  judicial,  referente  ao  dep\u00f3sito  de  fls.  35,  em  nome  do  r\u00e9u,  \nintimando-o ,  em  seguida,  por  carta  registrada  digital  e  com  aviso  de  recebimento,  como  dilig\u00eancia  do  ju\u00edzo,  \nno  endere\u00e7o  em  que  este  foi  citado  (fls.  104),  para  efetuar  a  retirada  do  mandado  no  prazo  de  30  (trinta)  \ndias .  Ap\u00f3s  o  transcurso  deste  prazo,  independentemente  da  retirada  do  mandado ,  anote-se  a  extin\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso  e,  observadas  as  formalidades  legais  e  as  cautelas  e  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nS\u00e3o Paulo , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo 4549312. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE LUIZ DA SILVA DA CUNHA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 17:11 . fls. 107"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que em 17\/03\/2017 decorreu o prazo sem contesta\u00e7\u00e3o. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0472\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2187 P\u00e1gina: 2561\/2562","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0472\/2016 Teor do ato: - providencie o requerente, no prazo de 05 dias, a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria de fls.95\/96 e pe\u00e7as complementares, comprovando-se, no mesmo prazo, nestes autos. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    - providencie o requerente, no prazo de 05 dias, a impress\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o da precat\u00f3ria de fls.95\/96 e pe\u00e7as complementares, comprovando-se, no mesmo prazo, nestes autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Consigna\u00e7\u00e3o - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2162 P\u00e1gina: 2229\/2230","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2016 Teor do ato: Precat\u00f3ria (s) expedida(s), devendo o interessado imprimi-la(s) diretamente pelo site www.tjsp.jus.br, comprovando o respectivo encaminhamento, bem como instruindo com as c\u00f3pias necess\u00e1rias.Prazo:Cinco dias. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Precat\u00f3ria (s) expedida(s), devendo o interessado imprimi-la(s) diretamente pelo site www.tjsp.jus.br, comprovando o respectivo encaminhamento, bem como instruindo com as c\u00f3pias necess\u00e1rias.Prazo:Cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.16.70018390-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2016 17:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0072\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2071 P\u00e1gina: 2067\/2076","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0072\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2071 P\u00e1gina: 2067\/2076","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0072\/2016 Teor do ato: Vistos. 1) Segue o resultado da pesquisa de endere\u00e7os pelo Bacenjud, a qual aponta os seguintes locais em que cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi tentada: a) Rua Dr. Almenor Jardim Silveira, ac 8, bloco 49, apartamento 12, Bairro Jardim do Est\u00e1dio - S\u00e3o Andr\u00e9\/SP; b) Rua Clara, n\u00ba 719, Bairro Vila Camilopolis - Santo Andr\u00e9\/SP; c) e Avenida Henri Sannejouand, n\u00ba 6, Centro - Santo Andr\u00e9\/SP. 2) Assim sendo, para que o processo tenha regular andamento, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para cumprimento nos endere\u00e7os constantes do item 1 da presente. Observo que o pr\u00f3prio cart\u00f3rio dever\u00e1 remeter a carta, tendo em vista que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a. 3) Caso a precat\u00f3ria retorne negativa, ser\u00e1 deliberado quanto \u00e0 cita\u00e7\u00e3o por edital. Int. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0072\/2016 Teor do ato: Vistos. 1) A fim de esgotar as possibilidades de cita\u00e7\u00e3o pessoal, antes de se determinar a cita\u00e7\u00e3o por edital, e considerando que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a, solicitei informa\u00e7\u00f5es sobre o endere\u00e7o do r\u00e9u junto ao Infojud e Bacenjud (protocolo n 20160000534873) 2) Segue, abaixo, a resposta copiada do Infojud, a qual revela local em a cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi tentada: INFORMA\u00c7\u00d5ES AO JUDICI\u00c1RIO - Consulta de Informa\u00e7\u00f5es Cadastrais CPF\/CNPJ: 041.364.798-67 Nome do contribuinte: IZAQUEU GOMES DOS SANTOS Tipo logradouro Endere\u00e7o: DOUTOR ALMENOR JARDIM SILVEIRA N\u00famero: BL 49 Complemento: APTO 12 Bairro: JARDIM ALVORADA Munic\u00edpio: SANTO ANDRE UF: SP CEP: 9180-070 Telefone: Fax: 3) Aguarde-se a resposta do Bacen por cinco dias. Ap\u00f3s, cls. 4) Providencie a serventia a anota\u00e7\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a (fls 18), caso isto n\u00e3o tenha sido feito. Int Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Segue o resultado da pesquisa de endere\u00e7os pelo Bacenjud, a qual aponta os seguintes locais em que cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi tentada: a) Rua Dr. Almenor Jardim Silveira, ac 8, bloco 49, apartamento 12, Bairro Jardim do Est\u00e1dio - S\u00e3o Andr\u00e9\/SP; b) Rua Clara, n\u00ba 719, Bairro Vila Camilopolis - Santo Andr\u00e9\/SP; c) e Avenida Henri Sannejouand, n\u00ba 6, Centro - Santo Andr\u00e9\/SP. 2) Assim sendo, para que o processo tenha regular andamento, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para cumprimento nos endere\u00e7os constantes do item 1 da presente. Observo que o pr\u00f3prio cart\u00f3rio dever\u00e1 remeter a carta, tendo em vista que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a. 3) Caso a precat\u00f3ria retorne negativa, ser\u00e1 deliberado quanto \u00e0 cita\u00e7\u00e3o por edital. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA  - 4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  \u00c1LVARES N\u00ba 120,  SALA  53, LAPA  - CEP  05074-050,  \nFONE:  (11) 3834-6528,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nLAPA4CV@TJSP.JUS.BR\n12H30MIN  \u00c0S19H00MIN\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007491-44.2014.8.26.0004\nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Juliano Vilas Boas\nRequerido : Izaquel G. dos  Santos\nVistos.\n1)   Segue   o   resultado   da   pesquisa   de   endere\u00e7os   pelo   Bacenjud,   a   qual   aponta   os  \nseguintes   locais   em   que   cita\u00e7\u00e3o   n\u00e3o   foi   tentada:\na)   Rua   Dr.   Almenor   Jardim   Silveira,   ac   8,   bloco   49,   apartamento   12,   Bairro  \nJardim   do   Est\u00e1dio   \u2013   S\u00e3o   Andr\u00e9\/SP;\nb)   Rua   Clara,   n\u00ba   719,   Bairro   Vila   Camilopolis   \u2013   Santo   Andr\u00e9\/SP;\nc)   e   Avenida   Henri   Sannejouand,   n\u00ba   6,   Centro   \u2013   Santo   Andr\u00e9\/SP.\n2) Assim  sendo,  para  que  o  processo  tenha  regular  andamento,  expe\u00e7a-se  carta  \nprecat\u00f3ria para  cumprimento  nos  endere\u00e7os  constantes  do  item  1  da  presente.\nObservo que  o  pr\u00f3prio  cart\u00f3rio  dever\u00e1  remeter  a  carta,  tendo  em  vista  que  o  autor  \n\u00e9 benefici\u00e1rio  da  gratuidade  de  justi\u00e7a.\n3)  Caso  a  precat\u00f3ria  retorne  negativa,  ser\u00e1  deliberado  quanto  \u00e0  cita\u00e7\u00e3o  por  edital.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  mar\u00e7o  de  2016.\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Renato   Guanaes   Sim\u00f5es   Thomsen .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo 208EAE2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO GUANAES SIMOES THOMSEN, liberado nos autos em 07\/03\/2016 \u00e0s 09:51 . fls. 82"}},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) A fim de esgotar as possibilidades de cita\u00e7\u00e3o pessoal, antes de se determinar a cita\u00e7\u00e3o por edital, e considerando que o autor \u00e9 benefici\u00e1rio da gratuidade de justi\u00e7a, solicitei informa\u00e7\u00f5es sobre o endere\u00e7o do r\u00e9u junto ao Infojud e Bacenjud (protocolo n 20160000534873) 2) Segue, abaixo, a resposta copiada do Infojud, a qual revela local em a cita\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi tentada: INFORMA\u00c7\u00d5ES AO JUDICI\u00c1RIO - Consulta de Informa\u00e7\u00f5es Cadastrais CPF\/CNPJ: 041.364.798-67 Nome do contribuinte: IZAQUEU GOMES DOS SANTOS Tipo logradouro Endere\u00e7o: DOUTOR ALMENOR JARDIM SILVEIRA N\u00famero: BL 49 Complemento: APTO 12 Bairro: JARDIM ALVORADA Munic\u00edpio: SANTO ANDRE UF: SP CEP: 9180-070 Telefone: Fax: 3) Aguarde-se a resposta do Bacen por cinco dias. Ap\u00f3s, cls. 4) Providencie a serventia a anota\u00e7\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a (fls 18), caso isto n\u00e3o tenha sido feito. Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  \u00c1lvares n\u00ba 120,  Sala 53, Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3834-6528,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007491-44.2014.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007491-44.2014.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Juliano Vilas Boas\nRequerido : Izaquel G. dos  Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Guanaes   Sim\u00f5es   Thomsen\nVistos.\n1)  A  fim  de  esgotar  as  possibilidades  de  cita\u00e7\u00e3o  pessoal,  antes  de  se  determinar  a  \ncita\u00e7\u00e3o  por  edital,  e  considerando  que  o  autor  \u00e9  benefici\u00e1rio  da  gratuidade  de  justi\u00e7a,  solicitei  \ninforma\u00e7\u00f5es  sobre  o  endere\u00e7o  do  r\u00e9u  junto  ao  Infojud  e  Bacenjud  (protocolo  n  20160000534873)\n2)  Segue,  abaixo,  a  resposta  copiada  do  Infojud,  a  qual  revela  local  em  a  cita\u00e7\u00e3o  \nn\u00e3o  foi  tentada:    \nINFORMA\u00c7\u00d5ES  AO  JUDICI\u00c1RIO  -  Consulta  de  Informa\u00e7\u00f5es  Cadastrais\nCPF\/CNPJ:  041.364.798-67\nNome  do  contribuinte:  IZAQUEU  GOMES  DOS  SANTOS\nTipo  logradouro\nEndere\u00e7o:  DOUTOR  ALMENOR  JARDIM  SILVEIRA\nN\u00famero:  BL  49\nComplemento:  APTO  12\nBairro:  JARDIM  ALVORADA\nMunic\u00edpio:  SANTO  ANDRE\nUF:  SP\nCEP:  9180-070\nTelefone:\nFax:\n3) Aguarde-se  a  resposta  do  Bacen  por  cinco  dias.  Ap\u00f3s,  cls.\n4)  Providencie  a  serventia  a  anota\u00e7\u00e3o  da  gratuidade  de  justi\u00e7a  (fls  18),  caso  isto  \nn\u00e3o  tenha  sido  feito.\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  fevereiro  de  2016.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo 1FBE856. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO GUANAES SIMOES THOMSEN, liberado nos autos em 07\/03\/2016 \u00e0s 09:50 . fls. 81"}},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.16.70003274-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/01\/2016 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0010\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2041 P\u00e1gina: 2529\/2535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0010\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o(a) autor(a), no prazo de cinco dias, acerca da devolu\u00e7\u00e3o do AR negativo com a informa\u00e7\u00e3o:\"desconhecido\",indicando novo endere\u00e7o a ser diligenciado ou requerendo pesquisas \"on line\". No sil\u00eancio, o processo poder\u00e1 ser extinto, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o prevista no artigo 267,\u00a7 1\u00ba do CPC, ou arquivado Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o(a) autor(a), no prazo de cinco dias, acerca da devolu\u00e7\u00e3o do AR negativo com a informa\u00e7\u00e3o:\"desconhecido\",indicando novo endere\u00e7o a ser diligenciado ou requerendo pesquisas \"on line\". No sil\u00eancio, o processo poder\u00e1 ser extinto, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o prevista no artigo 267,\u00a7 1\u00ba do CPC, ou arquivado","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/12\/2015","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR395343562TJ Situa\u00e7\u00e3o : Desconhecido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Izaquel G. dos Santos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0292\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1922 P\u00e1gina: 1980\/1986","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0292\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) Em face das informa\u00e7\u00f5es fornecidas a fls. 68\/69, atualizem-se os dados cadastrais do r\u00e9u no SAJ. 2) A seguir, pela via postal, cite-se o r\u00e9u para levantar o valor depositado ou oferecer resposta, no prazo de quinze dias, nos termos do artigo 893, II, do CPC, podendo alegar qualquer das mat\u00e9rias previstas nos artigos 896 e 899 do CPC, sob pena de revelia. Int Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Em face das informa\u00e7\u00f5es fornecidas a fls. 68\/69, atualizem-se os dados cadastrais do r\u00e9u no SAJ. 2) A seguir, pela via postal, cite-se o r\u00e9u para levantar o valor depositado ou oferecer resposta, no prazo de quinze dias, nos termos do artigo 893, II, do CPC, podendo alegar qualquer das mat\u00e9rias previstas nos artigos 896 e 899 do CPC, sob pena de revelia. Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  \u00c1lvares n\u00ba 120,  Sala 53, Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3834-6528,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007491-44.2014.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007491-44.2014.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Juliano Vilas Boas\nRequerido : Izaquel G. dos  Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Guanaes   Sim\u00f5es   Thomsen\nVistos.\n1)  Em  face  das  informa\u00e7\u00f5es  fornecidas  a  fls.  68\/69,  atualizem-se  os  dados  \ncadastrais  do  r\u00e9u  no  SAJ.\n2)  A  seguir,  pela  via  postal,  cite-se  o  r\u00e9u  para  levantar  o  valor  depositado  ou  \noferecer  resposta,  no  prazo  de  quinze  dias,  nos  termos  do  artigo  893,  II,  do  CPC,  podendo  alegar  \nqualquer  das  mat\u00e9rias  previstas  nos  artigos  896  e  899  do  CPC,  sob  pena  de  revelia.\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  julho  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo 153B962. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO GUANAES SIMOES THOMSEN, liberado nos autos em 07\/07\/2015 \u00e0s 15:18 . fls. 73"}},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.15.70045661-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2015 12:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0276\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1912 P\u00e1gina: 2512\/2525","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0276\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor acerca do of\u00edcio (banco Ita\u00fa) (fls. 68\/69), para manifesta\u00e7\u00e3o em termos de prosseguimento no prazo de cinco dias; no sil\u00eancio, o processo poder\u00e1 ser extinto, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o prevista no artigo 267, \u00a7 1\u00ba do CPC, ou arquivado. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor acerca do of\u00edcio (banco Ita\u00fa) (fls. 68\/69), para manifesta\u00e7\u00e3o em termos de prosseguimento no prazo de cinco dias; no sil\u00eancio, o processo poder\u00e1 ser extinto, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o prevista no artigo 267, \u00a7 1\u00ba do CPC, ou arquivado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0067\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1828 P\u00e1gina: 1572\/1574","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0067\/2015 Teor do ato: Vistos. Oficie-se novamente \u00e0 Agencia do Banco Ita\u00fa-Unibanco n\u00ba 1057, para os mesmos fins do of\u00edcio de fls. 52, mas desta vez mencionando-se como n\u00famero da conta-corrente: 04229-1, que consta do verso do cheque de fls. 48. O of\u00edcio dever\u00e1 ser encaminhado pelo patrono do autor, no prazo de dez dias, instruindo-se com c\u00f3pia das informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo Bradesco a fls. 47\/49. Int. Nota de cart\u00f3rio: of\u00edcio expedido, devendo o interessado imprimi-lo diretamente pelo site www.tjsp.jus.br, comprovando o respectivo encaminhamento nos termos da r. decis\u00e3o ora publicada.. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Oficie-se novamente \u00e0 Agencia do Banco Ita\u00fa-Unibanco n\u00ba 1057, para os mesmos fins do of\u00edcio de fls. 52, mas desta vez mencionando-se como n\u00famero da conta-corrente: 04229-1, que consta do verso do cheque de fls. 48. O of\u00edcio dever\u00e1 ser encaminhado pelo patrono do autor, no prazo de dez dias, instruindo-se com c\u00f3pia das informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo Bradesco a fls. 47\/49. Int. Nota de cart\u00f3rio: of\u00edcio expedido, devendo o interessado imprimi-lo diretamente pelo site www.tjsp.jus.br, comprovando o respectivo encaminhamento nos termos da r. decis\u00e3o ora publicada..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  \u00c1lvares n\u00ba 120,  Sala 53, Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: \n(11)  3834-6528,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007491-44.2014.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O \nProcesso  n\u00ba: 1007491-44.2014.8.26.0004  - Consigna\u00e7\u00e3o  Em Pagamento\nRequerente : Juliano Vilas Boas\nRequerido : Izaquel G. dos  Santos\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nOficie-se   novamente   \u00e0   Agencia   do   Banco   Ita\u00fa-Unibanco   n\u00ba   1057,   para   os  \nmesmos   fins   do   of\u00edcio   de   fls.   52,   mas   desta   vez   mencionando-se   como   n\u00famero   da   conta-\ncorrente:   04229-1,   que   consta   do   verso   do   cheque   de   fls.   48.\nO   of\u00edcio   dever\u00e1   ser   encaminhado   pelo   patrono   do   autor,   no   prazo   de   dez  \ndias,   instruindo-se   com   c\u00f3pia   das   informa\u00e7\u00f5es   prestadas   pelo   Bradesco   a   fls.   47\/49.\nInt\nS\u00e3o  Paulo,  03  de  fevereiro  de  2015 .\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Renato   Guanaes   Sim\u00f5es   ThomsenPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo D7D1D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO GUANAES SIMOES THOMSEN, liberado nos autos em 03\/02\/2015 \u00e0s 18:00 . fls. 65"}},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.15.70005223-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/02\/2015 12:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1817 P\u00e1gina: 2197\/2208","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 60\/61: ci\u00eancia ao autor, para manifesta\u00e7\u00e3o em cinco dias. Int Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 60\/61: ci\u00eancia ao autor, para manifesta\u00e7\u00e3o em cinco dias. Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  \u00c1lvares n\u00ba 120,  Sala 53, Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3834-6528,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007491-44.2014.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007491-44.2014.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Juliano Vilas Boas\nRequerido : Izaquel G. dos  Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Guanaes   Sim\u00f5es   Thomsen\nVistos.\nFls.  60\/61:  ci\u00eancia  ao  autor,  para  manifesta\u00e7\u00e3o  em  cinco  dias.\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  janeiro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo D46D93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO GUANAES SIMOES THOMSEN, liberado nos autos em 28\/01\/2015 \u00e0s 15:27 . fls. 62"}},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40063088-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/12\/2014 13:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0438\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1791 P\u00e1gina: 1850\/1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0438\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1791 P\u00e1gina: 1850\/1856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0438\/2014 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que torno sem efeito o ato ordinat\u00f3rio de fls. 53 e respectiva folha de publica\u00e7\u00e3o, ambos expedidos por equ\u00edvoco. Certifico, mais, que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Of\u00edcio expedido (Banco Ita\u00fa Unibanco), devendo o(a) interessado(a) imprimi-lo diretamente pelo site www.tjsp.jus.br, providenciando seu respectivo encaminhamento e comprovando seu protocolo em dez dias, nos termos da r. decis\u00e3o de fls. 50. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0438\/2014 Teor do ato: Vistos. Oficie-se, com urg\u00eancia, conforme o determinado a fls. 18, item 2. Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio, conclusos como determinado no item 4 daquela mesma decis\u00e3o. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que torno sem efeito o ato ordinat\u00f3rio de fls. 53 e respectiva folha de publica\u00e7\u00e3o, ambos expedidos por equ\u00edvoco. Certifico, mais, que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Of\u00edcio expedido (Banco Ita\u00fa Unibanco), devendo o(a) interessado(a) imprimi-lo diretamente pelo site www.tjsp.jus.br, providenciando seu respectivo encaminhamento e comprovando seu protocolo em dez dias, nos termos da r. decis\u00e3o de fls. 50.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0424\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1786 P\u00e1gina: 2139\/2140","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0424\/2014 Teor do ato: Carta precat\u00f3ria expedida, devendo o(a) interessado(a) imprimi-la diretamente pelo site www.tjsp.jus.br, instruindo-a com as c\u00f3pias necess\u00e1rias e providenciando seu respectivo encaminhamento. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Carta precat\u00f3ria expedida, devendo o(a) interessado(a) imprimi-la diretamente pelo site www.tjsp.jus.br, instruindo-a com as c\u00f3pias necess\u00e1rias e providenciando seu respectivo encaminhamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1758 P\u00e1gina: 2293\/2308","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2014 Teor do ato: Vistos. 1) Fls. 47\/49: ci\u00eancia ao autor. 2) Diante do deliberado a fls. 33, item 1, e da resposta fornecida pelo Bradesco, oficie-se \u00e0 Ag\u00eancia 1057 do Banco Ita\u00fa-Unibanco, solicitando seja informado, no prazo de trinta dias, o nome e os dados pessoais (nome completo, endere\u00e7o, n\u00famero de CPF e RG) do titular da conta ali mencionada (105799042291). Solicite-se, ainda, seja informado se Izaquel G Dos Santos \u00e9 ou n\u00e3o correntista da institui\u00e7\u00e3o e, em caso positivo, sejam tamb\u00e9m remetidos os seus dados. Do of\u00edcio dever\u00e1 constar, ainda, que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel obter tais informa\u00e7\u00f5es pelo Bacenjud, em raz\u00e3o de ser desconhecido o CPF das pessoas mencionadas, bem como que a finalidade da solicita\u00e7\u00e3o \u00e9 a de se esgotarem as possibilidades de localiza\u00e7\u00e3o e cita\u00e7\u00e3o pessoal. 3) Expedido o of\u00edcio, intime-se o autor (por meio de ato ordinat\u00f3rio a ser publicado na Imprensa Oficial) a providenciar o respectivo encaminhamento e comprovar o protocolo, no prazo de dez dias. 4) No sil\u00eancio, intime-se na forma do artigo 267, \u00a71\u00ba do CPC. Int Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Fls. 47\/49: ci\u00eancia ao autor. 2) Diante do deliberado a fls. 33, item 1, e da resposta fornecida pelo Bradesco, oficie-se \u00e0 Ag\u00eancia 1057 do Banco Ita\u00fa-Unibanco, solicitando seja informado, no prazo de trinta dias, o nome e os dados pessoais (nome completo, endere\u00e7o, n\u00famero de CPF e RG) do titular da conta ali mencionada (105799042291). Solicite-se, ainda, seja informado se Izaquel G Dos Santos \u00e9 ou n\u00e3o correntista da institui\u00e7\u00e3o e, em caso positivo, sejam tamb\u00e9m remetidos os seus dados. Do of\u00edcio dever\u00e1 constar, ainda, que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel obter tais informa\u00e7\u00f5es pelo Bacenjud, em raz\u00e3o de ser desconhecido o CPF das pessoas mencionadas, bem como que a finalidade da solicita\u00e7\u00e3o \u00e9 a de se esgotarem as possibilidades de localiza\u00e7\u00e3o e cita\u00e7\u00e3o pessoal. 3) Expedido o of\u00edcio, intime-se o autor (por meio de ato ordinat\u00f3rio a ser publicado na Imprensa Oficial) a providenciar o respectivo encaminhamento e comprovar o protocolo, no prazo de dez dias. 4) No sil\u00eancio, intime-se na forma do artigo 267, \u00a71\u00ba do CPC. Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  \u00c1lvares n\u00ba 120,  Sala 53, Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3834-6528,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007491-44.2014.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007491-44.2014.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Juliano Vilas Boas\nRequerido : Izaquel G. dos  Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Guanaes   Sim\u00f5es   Thomsen\nVistos.\n1)  Fls.  47\/49:  ci\u00eancia  ao  autor.\n2)  Diante  do  deliberado  a  fls.  33,  item  1,  e  da  resposta  fornecida  pelo  Bradesco,  \noficie-se  \u00e0  Ag\u00eancia  1057  do  Banco  Ita\u00fa-Unibanco,  solicitando  seja  informado,  no  prazo  de  trinta  \ndias,  o  nome  e  os  dados  pessoais  (nome  completo,  endere\u00e7o,  n\u00famero  de  CPF  e  RG)  do  titular  da  \nconta  ali  mencionada  (105799042291).  Solicite-se,  ainda,  seja  informado  se  Izaquel  G  Dos  Santos  \n\u00e9  ou  n\u00e3o  correntista  da  institui\u00e7\u00e3o  e,  em  caso  positivo,  sejam  tamb\u00e9m  remetidos  os  seus  dados.\nDo  of\u00edcio  dever\u00e1  constar,  ainda,  que  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  obter  tais  informa\u00e7\u00f5es  pelo  \nBacenjud,  em  raz\u00e3o  de  ser  desconhecido  o  CPF  das  pessoas  mencionadas,  bem  como  que  a \nfinalidade  da  solicita\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  de  se  esgotarem  as  possibilidades  de  localiza\u00e7\u00e3o  e  cita\u00e7\u00e3o  pessoal.\n3)  Expedido  o  of\u00edcio,  intime-se  o  autor  (por  meio  de  ato  ordinat\u00f3rio  a  ser  \npublicado  na  Imprensa  Oficial)  a  providenciar  o  respectivo  encaminhamento  e  comprovar  o  \nprotocolo,  no  prazo  de  dez  dias.\n4)  \nNo   sil\u00eancio,   intime-se   na   forma   do   artigo   267,   \u00a71\u00ba   do   CPC.\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  outubro  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo A981BB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO GUANAES SIMOES THOMSEN, liberado nos autos em 17\/10\/2014 \u00e0s 11:07 . fls. 50"}},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Aguarde-se o prazo indicado na decis\u00e3o de fls. 33, item 2. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  \u00c1lvares n\u00ba 120,  Sala 53, Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3834-6528,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007491-44.2014.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Juliano Vilas Boas\nRequerido : Izaquel G. dos  Santos\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   In   Suk   Chang\nVistos.\nAguarde-se   o   prazo   indicado   na   decis\u00e3o   de   fls.   33,   item   2.\nAp\u00f3s,   tornem   conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo 94585D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO IN SUK CHANG, liberado nos autos em 04\/09\/2014 \u00e0s 18:18 . fls. 45"}},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40036573-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/08\/2014 14:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/08\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1714 P\u00e1gina: 2154\/2155","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2014 Teor do ato: Fica o autor intimado a comprovar o encaminhamento do of\u00edcio de fl. 36 ao banco sacado, no prazo de dez dias, conforme item 3 da r. decis\u00e3o de fl. 33. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o autor intimado a comprovar o encaminhamento do of\u00edcio de fl. 36 ao banco sacado, no prazo de dez dias, conforme item 3 da r. decis\u00e3o de fl. 33.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2014","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/07\/2014","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0213\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1692 P\u00e1gina: 1967\/1970","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0213\/2014 Teor do ato: Vistos. 1) Compulsando os autos, verifico que a \u00fanica possibilidade de se obter informa\u00e7\u00f5es sobre os dados da parte r\u00e9 (como CPF, endere\u00e7o e RG) consiste na expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao banco indicado para dep\u00f3sito do cheque, diante da anota\u00e7\u00e3o do seu anverso (ag\u00eancia 1057; conta: 04229-1). Para tanto, ser\u00e1 necess\u00e1rio saber a qual institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria pertencem essa ag\u00eancia e conta. 2) Antes por\u00e9m, e para se obter tal informa\u00e7\u00e3o, oficie-se, por ora, ao banco sacado (Bradesco, ag\u00eancia 2216, conta 18977), no qual a autora mantinha (ou mant\u00e9m) conta, solicitando-lhe que informe, no prazo m\u00e1ximo de trinta dias, qual o banco indicado para dep\u00f3sito do cheque pelo favorecido Izaquel G dos Santos, considerando-se a anota\u00e7\u00e3o do verso que indica ag\u00eancia n\u00ba 1057 e conta n\u00ba 04229-1. 3) Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o, a autora dever\u00e1 ser intimada, pela Imprensa Oficial, e por meio de ato ordinat\u00f3rio, para comprovar o encaminhamento do of\u00edcio ao banco sacado, no prazo de dez dias. Para tanto, bastar\u00e1 imprimir c\u00f3pia do of\u00edcio (extra\u00edda do processo digital), que dever\u00e1 ser instru\u00eddo com c\u00f3pia do cheque de fls. 16. Int Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Compulsando os autos, verifico que a \u00fanica possibilidade de se obter informa\u00e7\u00f5es sobre os dados da parte r\u00e9 (como CPF, endere\u00e7o e RG) consiste na expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao banco indicado para dep\u00f3sito do cheque, diante da anota\u00e7\u00e3o do seu anverso (ag\u00eancia 1057; conta: 04229-1). Para tanto, ser\u00e1 necess\u00e1rio saber a qual institui\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria pertencem essa ag\u00eancia e conta. 2) Antes por\u00e9m, e para se obter tal informa\u00e7\u00e3o, oficie-se, por ora, ao banco sacado (Bradesco, ag\u00eancia 2216, conta 18977), no qual a autora mantinha (ou mant\u00e9m) conta, solicitando-lhe que informe, no prazo m\u00e1ximo de trinta dias, qual o banco indicado para dep\u00f3sito do cheque pelo favorecido Izaquel G dos Santos, considerando-se a anota\u00e7\u00e3o do verso que indica ag\u00eancia n\u00ba 1057 e conta n\u00ba 04229-1. 3) Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o, a autora dever\u00e1 ser intimada, pela Imprensa Oficial, e por meio de ato ordinat\u00f3rio, para comprovar o encaminhamento do of\u00edcio ao banco sacado, no prazo de dez dias. Para tanto, bastar\u00e1 imprimir c\u00f3pia do of\u00edcio (extra\u00edda do processo digital), que dever\u00e1 ser instru\u00eddo com c\u00f3pia do cheque de fls. 16. Int","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  \u00c1lvares n\u00ba 120,  Sala 53, Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3834-6528,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007491-44.2014.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007491-44.2014.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Juliano Vilas Boas\nRequerido : Izaquel G. dos  Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Guanaes   Sim\u00f5es   Thomsen\nVistos.\n1)  Compulsando  os  autos,  verifico  que  a  \u00fanica  possibilidade  de  se  obter  \ninforma\u00e7\u00f5es  sobre  os  dados  da  parte  r\u00e9  (como  CPF,  endere\u00e7o  e  RG)  consiste  na  expedi\u00e7\u00e3o  de  \nof\u00edcio  ao  banco  indicado  para  dep\u00f3sito  do  cheque,  diante  da  anota\u00e7\u00e3o  do  seu  anverso  (ag\u00eancia  \n1057;  conta:  04229-1).  Para  tanto,  ser\u00e1  necess\u00e1rio  saber  a  qual  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  \npertencem  essa  ag\u00eancia  e  conta.\n2)  Antes  por\u00e9m,  e  para  se  obter  tal  informa\u00e7\u00e3o,  oficie-se,  por  ora,  ao  banco  sacado  \n(Bradesco,  ag\u00eancia  2216,  conta  18977),  no  qual  a  autora  mantinha  (ou  mant\u00e9m)  conta,  solicitando-\nlhe  que  informe,  no  prazo  m\u00e1ximo  de  trinta  dias,  qual  o  banco  indicado  para  dep\u00f3sito  do  cheque  \npelo  favorecido  Izaquel  G  dos  Santos,  considerando-se  a  anota\u00e7\u00e3o  do  verso  que  indica  ag\u00eancia  n\u00ba  \n1057  e  conta  n\u00ba  04229-1.\n3)  Ap\u00f3s  a  expedi\u00e7\u00e3o,  a  autora  dever\u00e1  ser  intimada,  pela  Imprensa  Oficial,  e  por  \nmeio  de  ato  ordinat\u00f3rio,  para  comprovar  o  encaminhamento  do  of\u00edcio  ao  banco  sacado,  no  prazo  \nde  dez  dias.  Para  tanto,  bastar\u00e1  imprimir  c\u00f3pia  do  of\u00edcio  (extra\u00edda  do  processo  digital),  que  \ndever\u00e1  ser  instru\u00eddo  com  c\u00f3pia  do  cheque  de  fls.  16.\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  julho  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo 7CD620. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO GUANAES SIMOES THOMSEN, liberado nos autos em 16\/07\/2014 \u00e0s 15:34 . fls. 33"}},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40026613-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2014 13:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40026613-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/07\/2014 13:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - PROTESTO - Suspens\u00e3o da Publicidade","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1683 P\u00e1gina: 1924\/1930","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1683 P\u00e1gina: 1924\/1930","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Oficie-se, com urg\u00eancia, conforme o determinado a fls. 18, item 2. Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio, conclusos como determinado no item 4 daquela mesma decis\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  \u00c1lvares n\u00ba 120,  Sala 53, Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: (11) \n3834-6528,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007491-44.2014.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007491-44.2014.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Juliano Vilas Boas\nRequerido : Izaquel G. dos  Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Guanaes   Sim\u00f5es   Thomsen\nVistos.\nOficie-se,  com  urg\u00eancia,  conforme  o  determinado  a  fls.  18,  item  2.\nAp\u00f3s  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  of\u00edcio,  conclusos  como  determinado  no  item  4  daquela  \nmesma  decis\u00e3o.\nS\u00e3o Paulo , 03  de  julho  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo 785559. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO GUANAES SIMOES THOMSEN, liberado nos autos em 03\/07\/2014 \u00e0s 15:51 . fls. 27"}},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40025708-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/07\/2014 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40025708-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/07\/2014 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2014 Teor do ato: Cumpra o autor a decis\u00e3o de fls. 18, apresentando o c\u00e1lculo do valor atualizado do d\u00e9bito a ser depositado. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2014 Teor do ato: Vistos. 1) Ante a prova inequ\u00edvoca que d\u00e1 verossimilhan\u00e7a \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia da obriga\u00e7\u00e3o (fls. 16) e \u00e0 hip\u00f3tese do artigo 335, III, do C\u00f3digo Civil; diante do periculum in mora decorrente do abalo de cr\u00e9dito gerado pelo protesto e apontamentos, e com fundamento nos artigos 273, I e 893 do CPC: A) defiro o dep\u00f3sito judicial da quantia devida, no prazo de cinco dias, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do vencimento da obriga\u00e7\u00e3o (19\/04\/2010)e at\u00e9 a data do dep\u00f3sito. Ao realizar o dep\u00f3sito, dever\u00e1 o autor apresentar o c\u00e1lculo do valor atualizado do d\u00e9bito a ser depositado, nos termos desta delibera\u00e7\u00e3o; B) defiro a retirada do nome do autor dos cadastros do CCF, em rela\u00e7\u00e3o apenas ao cheque discutido na demanda (fls. 16). 2) Realizado o dep\u00f3sito judicial ora determinado, oficie-se ao CCF com urg\u00eancia, devendo o interessado retirar e encaminhar o of\u00edcio. 3) Defiro a gratuidade de justi\u00e7a ao autor. Anote-se. 4) Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio, conclusos para realizar pesquisa de endere\u00e7os visando esgotar as possibilidades de localiza\u00e7\u00e3o, antes da cita\u00e7\u00e3o por edital. Int. Advogados(s): Fabiana Vilas Boas (OAB 310010\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Cumpra o autor a decis\u00e3o de fls. 18, apresentando o c\u00e1lculo do valor atualizado do d\u00e9bito a ser depositado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40025207-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/07\/2014 14:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.14.40025207-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/07\/2014 14:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Ante a prova inequ\u00edvoca que d\u00e1 verossimilhan\u00e7a \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de exist\u00eancia da obriga\u00e7\u00e3o (fls. 16) e \u00e0 hip\u00f3tese do artigo 335, III, do C\u00f3digo Civil; diante do periculum in mora decorrente do abalo de cr\u00e9dito gerado pelo protesto e apontamentos, e com fundamento nos artigos 273, I e 893 do CPC: A) defiro o dep\u00f3sito judicial da quantia devida, no prazo de cinco dias, com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do TJ\/SP e com juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do vencimento da obriga\u00e7\u00e3o (19\/04\/2010)e at\u00e9 a data do dep\u00f3sito. Ao realizar o dep\u00f3sito, dever\u00e1 o autor apresentar o c\u00e1lculo do valor atualizado do d\u00e9bito a ser depositado, nos termos desta delibera\u00e7\u00e3o; B) defiro a retirada do nome do autor dos cadastros do CCF, em rela\u00e7\u00e3o apenas ao cheque discutido na demanda (fls. 16). 2) Realizado o dep\u00f3sito judicial ora determinado, oficie-se ao CCF com urg\u00eancia, devendo o interessado retirar e encaminhar o of\u00edcio. 3) Defiro a gratuidade de justi\u00e7a ao autor. Anote-se. 4) Ap\u00f3s a expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio, conclusos para realizar pesquisa de endere\u00e7os visando esgotar as possibilidades de localiza\u00e7\u00e3o, antes da cita\u00e7\u00e3o por edital. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  CLEMENTE  \u00c1LVARES N\u00ba 120,  SALA  53, LAPA  - CEP  05074-050,  \nFONE:  (11) 3834-6528,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nLAPA4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1007491-44.2014.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007491-44.2014.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Juliano Vilas Boas\nRequerido : Izaquel G. dos  Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renato   Guanaes   Sim\u00f5es   Thomsen\nVistos.\n1)   Ante   a   prova   inequ\u00edvoca   que   d\u00e1   verossimilhan\u00e7a   \u00e0   alega\u00e7\u00e3o   de   exist\u00eancia   da  \nobriga\u00e7\u00e3o   (fls.   16)   e   \u00e0   hip\u00f3tese   do   artigo   335,   III,   do   C\u00f3digo   Civil;   diante   do   periculum   in   mora  \ndecorrente   do   abalo   de   cr\u00e9dito   gerado   pelo   protesto   e   apontamentos,   e   com   fundamento   nos  \nartigos   273,   I   e   893   do   CPC:\nA)   defiro   o   dep\u00f3sito   judicial   da   quantia   devida,   no   prazo   de   cinco   dias,   com  \ncorre\u00e7\u00e3o   monet\u00e1ria   pela   Tabela   Pr\u00e1tica   do   TJ\/SP   e   com   juros   de   mora   de   1%   ao   m\u00eas,   a   partir   do  \nvencimento   da   obriga\u00e7\u00e3o   (19\/04\/2010)e   at\u00e9   a   data   do   dep\u00f3sito.   Ao   realizar   o   dep\u00f3sito,   dever\u00e1   o  \nautor   apresentar   o   c\u00e1lculo   do   valor   atualizado   do   d\u00e9bito   a   ser   depositado,   nos   termos   desta  \ndelibera\u00e7\u00e3o;\nB)   defiro   a   retirada   do   nome   do   autor   dos   cadastros   do   CCF,   em   rela\u00e7\u00e3o  \napenas   ao   cheque   discutido   na   demanda   (fls.   16).\n2)   Realizado   o   dep\u00f3sito   judicial   ora   determinado,   oficie-se   ao   CCF   com  \nurg\u00eancia,   devendo   o   interessado   retirar   e   encaminhar   o   of\u00edcio.\n3)   Defiro   a   gratuidade   de   justi\u00e7a   ao   autor.   Anote-se.\n4)   Ap\u00f3s   a   expedi\u00e7\u00e3o   do   of\u00edcio,   conclusos   para   realizar   pesquisa   de   endere\u00e7os  \nvisando   esgotar   as   possibilidades   de   localiza\u00e7\u00e3o,   antes   da   cita\u00e7\u00e3o   por   edital.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de  2014 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007491-44.2014.8.26.0004 e c\u00f3digo 76A10B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO GUANAES SIMOES THOMSEN, liberado nos autos em 30\/06\/2014 \u00e0s 16:18 . fls. 18"}},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/08\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/12\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":104,"total_andamentos":104}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"266503731","codPublicacaoOrigem":"589403349","dataDivulgacao":"Oct 20 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2014 12:00:00:000AM","numero":"1007491-44.2014.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1758","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007491-44.2014.8.26.0004- Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento-Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o-Juliano Vilas Boas- Vistos.1) Fls.47\/49: ci\u00eancia ao autor.2) Diante do deliberado a fls.33, item 1, e da resposta fornecida pelo Bradesco, oficie-se \u00e0 Ag\u00eancia 1057 do Banco Ita\u00fa-Unibanco, solicitando seja informado, no prazo de trinta dias, o nome e os dados pessoais (nome completo, endere\u00e7o, n\u00famero de CPF e RG) do titular da conta ali mencionada (105799042291).Solicite-se, ainda, seja informado se Izaquel G Dos Santos \u00e9 ou n\u00e3o correntista da institui\u00e7\u00e3o e, em caso positivo, sejam tamb\u00e9m remetidos os seus dados.Do of\u00edcio dever\u00e1 constar, ainda, que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel obter tais informa\u00e7\u00f5es pelo Bacenjud, em raz\u00e3o de ser desconhecido o CPF das pessoas mencionadas, bem como que a finalidade da solicita\u00e7\u00e3o \u00e9 a de se esgotarem as possibilidades de localiza\u00e7\u00e3o e cita\u00e7\u00e3o pessoal.3) Expedido o of\u00edcio, intime-se o autor (por meio de ato ordinat\u00f3rio a ser publicado na Imprensa Oficial) a providenciar o respectivo encaminhamento e comprovar o protocolo, no prazo de dez dias.4) No sil\u00eancio, intime-se na forma do artigo 267, \u00a71\u00ba do CPC.Int-ADV: FABIANA VILAS BOAS (OAB 310010\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO GUANAES SIM\u00d5ES THOMSEN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2298","paginaFinal":"2298","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"445307","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3942795","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Oct 19 2014 09:01:38:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007491-44.2014.8.26.0004","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1007491-44.2014.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"347691459","codPublicacaoOrigem":"673001265","dataDivulgacao":"Jun 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1007491-44.2014.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1912","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007491-44.2014.8.26.0004 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Juliano Vilas Boas - Ci\u00eancia ao autor acerca do of\u00edcio (banco Ita\u00fa) (fls. 68\/69), para manifesta\u00e7\u00e3o em termos de prosseguimento no prazo de cinco dias; no sil\u00eancio, o processo poder\u00e1 ser extinto, ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o prevista no artigo 267, \u00a7 1\u00ba do CPC, ou arquivado. - ADV: FABIANA VILAS BOAS (OAB 310010\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0276\/2015 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO GUANAES SIM\u00d5ES THOMSEN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2521","paginaFinal":"2521","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"506388","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"8005509","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 24 2015 10:37:49:510PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007491-44.2014.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007491-44.2014.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"277903953","codPublicacaoOrigem":"607006375","dataDivulgacao":"Dec  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 10 2014 12:00:00:000AM","numero":"1007491-44.2014.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1791","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007491-44.2014.8.26.0004- Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento-Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o-Juliano Vilas Boas -Certifico e dou f\u00e9 que torno sem efeito o ato ordinat\u00f3rio de fls.53 e respectiva folha de publica\u00e7\u00e3o, ambos expedidos por equ\u00edvoco.Certifico, mais, que, nos termos do art.162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Of\u00edcio expedido (Banco Ita\u00fa Unibanco), devendo o(a) interessado(a) imprimi-lo diretamente pelo site www.tjsp.jus.br, providenciando seu respectivo encaminhamento e comprovando seu protocolo em dez dias, nos termos da r.decis\u00e3o de fls.50.-ADV: FABIANA VILAS BOAS (OAB 310010\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0438\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO GUANAES SIM\u00d5ES THOMSEN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1852","paginaFinal":"1852","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"457531","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4229012","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec  7 2014 08:21:55:037AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007491-44.2014.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007491-44.2014.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"294787967","codPublicacaoOrigem":"626969371","dataDivulgacao":"Feb 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1007491-44.2014.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1828","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007491-44.2014.8.26.0004- Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento-Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o-Juliano Vilas Boas- Vistos. Oficie-se novamente \u00e0 Agencia do Banco Ita\u00fa-Unibanco n\u00ba 1057, para os mesmos fins do of\u00edcio de fls. 52, mas desta vez mencionando-se como n\u00famero da conta-corrente: 04229-1, que consta do verso do cheque de fls. 48. O of\u00edcio dever\u00e1 ser encaminhado pelo patrono do autor, no prazo de dez dias, instruindo-se com c\u00f3pia das informa\u00e7\u00f5es prestadas pelo Bradesco a fls. 47\/49. Int. Nota de cart\u00f3rio: of\u00edcio expedido, devendo o interessado imprimi-lo diretamente pelo site www.tjsp.jus.br, comprovando o respectivo encaminhamento nos termos da r. decis\u00e3o ora publicada..-ADV: FABIANA VILAS BOAS (OAB 310010\/SP)","despacho":"IV-Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0067\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO GUANAES SIM\u00d5ES THOMSEN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA FERREIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1573","paginaFinal":"1573","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"472802","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4718981","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 15 2015 09:22:36:067AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007491-44.2014.8.26.0004","numeroAntigo":"310010","numeroUnificado":"1007491-44.2014.8.26.0004|310010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}