{"numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","processos":[{"processo":"1007274-21.2016.8.26.0007    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"11\/04\/2016 \u00e0s 18:06 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Antonio Marcelo Cunzolo Rimola","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Condom\u00ednio Residencial Esmeralda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Kianek"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0370\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 2476\/2486","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0370\/2017 Teor do ato: Expe\u00e7a-se oficio \u00e0 38\u00aa Cam. Direito Privado, solicitando providencias para transfer\u00eancia do valor depositado \u00e0 fl. 232, para conta judicial \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo.Ap\u00f3s, cumpra a serventia o determinado na senten\u00e7a de fl. 229. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Despacho    Expe\u00e7a-se oficio \u00e0 38\u00aa Cam. Direito Privado, solicitando providencias para transfer\u00eancia do valor depositado \u00e0 fl. 232, para conta judicial \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo.Ap\u00f3s, cumpra a serventia o determinado na senten\u00e7a de fl. 229.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio,  3915 ,   Sala  14  -   Itaquera\nCEP:   08240-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-6001  -  E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007274-21.2016.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007274-21.2016.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Condom\u00ednio  Residencial Esmeralda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  04  de  outubro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____ Ely Ribeiro  de  Queiroz  Gago , escrevente  subscr.\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  oficio  \u00e0  38\u00aa  Cam.  Direito  Privado,  solicitando  providencias  para   \ntransfer\u00eancia  do  valor  depositado  \u00e0  fl.  232,  para  conta  judicial  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  deste  Ju\u00edzo.\nAp\u00f3s,  cumpra  a  serventia  o  determinado  na  senten\u00e7a  de  fl.  229.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 04  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 4BF2C2B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 16:26 . fls. 234"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3052\/3064","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: 1. Diante da peti\u00e7\u00e3o de fl. 228 e em face do que preceitua o art. 924, II e 925, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o.2. Considerando que foi iniciativa do(a)(s) exequente(s), o pedido de extin\u00e7\u00e3o, verifica-se que aquiesceu(eram) a seu acolhimento e que n\u00e3o ter\u00e1(\u00e3o) interesse processual na interposi\u00e7\u00e3o de recurso desta senten\u00e7a, em face do disposto no art. 1.000 e seu par\u00e1grafo \u00fanico do CPC. Assim sendo, certifique-se, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado, arquivando-se aos autos, dando baixa definitiva no sistema.No mais, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    1. Diante da peti\u00e7\u00e3o de fl. 228 e em face do que preceitua o art. 924, II e 925, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o.2. Considerando que foi iniciativa do(a)(s) exequente(s), o pedido de extin\u00e7\u00e3o, verifica-se que aquiesceu(eram) a seu acolhimento e que n\u00e3o ter\u00e1(\u00e3o) interesse processual na interposi\u00e7\u00e3o de recurso desta senten\u00e7a, em face do disposto no art. 1.000 e seu par\u00e1grafo \u00fanico do CPC. Assim sendo, certifique-se, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado, arquivando-se aos autos, dando baixa definitiva no sistema.No mais, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Pires   do   Rio,   3915 ,   Sala   14   -   Itaquera\nCEP:   08240-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2051-6001   -   E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br      \n1007274-21.2016.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1007274-21.2016.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Condom\u00ednio Residencial Esmeralda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  01  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____*,  escrevente  subscr.\nVistos.\n1.  Diante  da  peti\u00e7\u00e3o  de  f l.  228  e  em  face  do  que  preceitua  o  art.  924,  II  e  925,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o.\n2.  Considerando  que  foi  iniciativa  do(a)(s)  exequente(s),  o  pedido  de  extin\u00e7\u00e3o,  \nverifica-se  que  aquiesceu(eram)  a  seu  acolhimento  e  que  n\u00e3o  ter\u00e1(\u00e3o)  interesse  processual  na  \ninterposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  desta  senten\u00e7a,  em  face  do  disposto  no  art.  1.000  e  seu  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  \nCPC.  Assim  sendo,  certifique-se,  desde  logo,  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivando-se  aos  autos,  \ndando  baixa  definitiva  no  sistema.\nNo  mais,  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  autor.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 496ACA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:17 . fls. 229"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70160950-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 18\/08\/2017 18:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0296\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2411 P\u00e1gina: 2732\/2748","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0296\/2017 Teor do ato: Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Fls.223\/225: manifeste-se o autor, dizendo se o dep\u00f3sito satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias, valendo seu sil\u00eancio como anu\u00eancia.Oportunamente, tornem conclusos. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Despacho    Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Fls.223\/225: manifeste-se o autor, dizendo se o dep\u00f3sito satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias, valendo seu sil\u00eancio como anu\u00eancia.Oportunamente, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio,  3915 ,   Sala  14  -   Itaquera\nCEP:   08240-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-6001  -  E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007274-21.2016.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007274-21.2016.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Condom\u00ednio  Residencial Esmeralda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  14  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____ (Maria Shirle  Ferreira  Lopes),  Coordenadora,  subscr.\nVistos.\nCumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nFls.223\/225:  manifeste-se  o  autor,  dizendo  se  o  dep\u00f3sito  satisfaz  a  obriga\u00e7\u00e3o,  no  \nprazo  de  cinco  dias,  valendo  seu  sil\u00eancio  como  anu\u00eancia.\nOportunamente,  tornem  conclusos.   \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  agosto  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 4788D7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 14\/08\/2017 \u00e0s 12:29 . fls. 226"}},{"data":"13\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70142553-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2017 17:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 21\/06\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: 19\/07\/2017 Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso do banco e deram parcial provimento ao recurso do condom\u00ednio autor. V.U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Achile Alesina","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal para o requerido apresentar contrarraz\u00f5es. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 24 de mar\u00e7o de 2017, Ely Ribeiro de Queiroz Gago, Oficial Maior, subscrevo. R E M E S S ANesta data, fa\u00e7o remessa destes autos ao (\u00e0) Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 24 de mar\u00e7o de 2017. Eu, ___, Ely Ribeiro de Queiroz Gago, Oficial Maior.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70209684-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/12\/2016 19:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0447\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 2621\/2626","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0447\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 171\/177 e 179\/189: \u00c0s contrarraz\u00f5es.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 171\/177 e 179\/189: \u00c0s contrarraz\u00f5es.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007274-21.2016.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Condom\u00ednio  Residencial Esmeralda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola\nVistos.\nFls.  17 1\/177  e  179\/189:  \u00c0s  contrarraz\u00f5es.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 25  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 32D25E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 16:32 . fls. 191"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70190922-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 21\/11\/2016 20:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70185924-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 11\/11\/2016 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0416\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2235 P\u00e1gina: 2868\/2874","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0416\/2016 Teor do ato: Fls. 162\/167: A senten\u00e7a embargada cont\u00e9m um erro material, no seguinte trecho:\"Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE OS PEDIDOS DESTES AUTOS PARA reconhecer como indevidos os saques, e condenar o r\u00e9u a restituir ao autor, apenas a t\u00edtulo indenizat\u00f3rio material, a quantia de R$ 5.40,00, mais a devolu\u00e7\u00e3o de taxas no importe de R$ 230,00, R$ 154,00, R$ 24,00 e R$ 508,00, devidamente atualizados desde a propositura e acrescidos de juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, a contar da juntada aos autos do mandado citat\u00f3rio.\"Devendo constar:\"Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE OS PEDIDOS DESTES AUTOS PARA reconhecer como indevidos os saques, e condenar o r\u00e9u a restituir ao autor, apenas a t\u00edtulo indenizat\u00f3rio material, a quantia de R$ 5.450,00, mais a devolu\u00e7\u00e3o de taxas no importe de R$ 230,00, R$ 154,00, R$ 24,00 e R$ 508,00, devidamente atualizados desde a propositura e acrescidos de juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, a contar da juntada aos autos do mandado citat\u00f3rio.\"As demais alega\u00e7\u00f5es tratam-se apenas de inconformismo do autor que n\u00e3o teve seu preito acolhido de forma integral, cuja irresigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser tratada em sede de embargos de declara\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos em Parte    Fls. 162\/167: A senten\u00e7a embargada cont\u00e9m um erro material, no seguinte trecho:\"Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE OS PEDIDOS DESTES AUTOS PARA reconhecer como indevidos os saques, e condenar o r\u00e9u a restituir ao autor, apenas a t\u00edtulo indenizat\u00f3rio material, a quantia de R$ 5.40,00, mais a devolu\u00e7\u00e3o de taxas no importe de R$ 230,00, R$ 154,00, R$ 24,00 e R$ 508,00, devidamente atualizados desde a propositura e acrescidos de juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, a contar da juntada aos autos do mandado citat\u00f3rio.\"Devendo constar:\"Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE OS PEDIDOS DESTES AUTOS PARA reconhecer como indevidos os saques, e condenar o r\u00e9u a restituir ao autor, apenas a t\u00edtulo indenizat\u00f3rio material, a quantia de R$ 5.450,00, mais a devolu\u00e7\u00e3o de taxas no importe de R$ 230,00, R$ 154,00, R$ 24,00 e R$ 508,00, devidamente atualizados desde a propositura e acrescidos de juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, a contar da juntada aos autos do mandado citat\u00f3rio.\"As demais alega\u00e7\u00f5es tratam-se apenas de inconformismo do autor que n\u00e3o teve seu preito acolhido de forma integral, cuja irresigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser tratada em sede de embargos de declara\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos em Parte","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: \n(11)  2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007274-21.2016.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007274-21.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Condom\u00ednio Residencial Esmeralda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  03  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  \nJuiz(a)  de  Direito  supra.  Eu,_____ Jaqueline Cristina  da  Costa,  Assistente  Judici\u00e1rio  subscr.\nVistos.\nFls.  162\/167:  A  senten\u00e7a  embargada  cont\u00e9m  um  erro  material,  no  seguinte  \ntrecho: \"Ante  o exposto,  JULGO  PROCEDENTES  EM  PARTE  OS  PEDIDOS  \nDESTES  AUTOS  PARA  reconhecer  como  indevidos  os  saques,  e  condenar  o  r\u00e9u  a  restituir  \nao  autor,  apenas  a  t\u00edtulo  indenizat\u00f3rio  material,  a  quantia  de  R$  5.40,00,  mais  a  devolu\u00e7\u00e3o  \nde  taxas  no  importe  de  R$  230,00,  R$  154,00,  R$  24,00  e  R$  508,00,  devidamente  \natualizados  desde  a  propositura  e  acrescidos  de  juros  morat\u00f3rios  fixados  em  1%  ao  m\u00eas,  a  \ncontar  da  juntada  aos  autos  do  mandado  citat\u00f3rio.\"\nDevendo  constar:\n\"Ante  o exposto,  JULGO  PROCEDENTES  EM  PARTE  OS  PEDIDOS  \nDESTES  AUTOS  PARA  reconhecer  como  indevidos  os  saques,  e  condenar  o  r\u00e9u  a  restituir  \nao  autor,  apenas  a  t\u00edtulo  indenizat\u00f3rio  material,  a  quantia  de  R$  5.450,00,  mais  a  devolu\u00e7\u00e3o  \nde  taxas  no  importe  de  R$  230,00,  R$  154,00,  R$  24,00  e  R$  508,00,  devidamente  \natualizados  desde  a  propositura  e  acrescidos  de  juros  morat\u00f3rios  fixados  em  1%  ao  m\u00eas,  a  \ncontar  da  juntada  aos  autos  do  mandado  citat\u00f3rio.\"\nAs  demais  alega\u00e7\u00f5es  tratam-se  apenas  de  inconformismo  do  autor  que  n\u00e3o  \nteve  seu  preito  acolhido  de  forma  integral,  cuja  irresigna\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  deve  ser  tratada  em  sede  \nde  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  novembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3136259. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 03\/11\/2016 \u00e0s 15:46 . fls. 169"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70178441-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 31\/10\/2016 19:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70173536-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/10\/2016 15:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0398\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2227 P\u00e1gina: 2192\/2204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0398\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2227 P\u00e1gina: 2192\/2204","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0398\/2016 Teor do ato: Iniciados os trabalhos a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. Em seguida, com as formalidades legais, passou o Merit\u00edssimo Juiz de Direito a tomar o(s) depoimento(s) do representante do autor Maur\u00edcio Aparecido de Carvalho e manifesta\u00e7\u00e3o do patrono do r\u00e9u em sede de memoriais. O(s) depoimento(s) foi (ram) tomado(s) pelo sistema de grava\u00e7\u00e3o audiovisual, nos termos do item 77.1 a 77.9, capitulo II das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a; do artigo 5o, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional 45\/2004; do art. 154, \u00a7 2o, artigo 170 e artigo 279, todos do C\u00f3digo de Processo Civil; da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 105\/2010 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, artigo 2o; do artigo 405, \u00a7 Io e 2o, do C\u00f3digo de Processo Penal e demais corol\u00e1rios legais \u00e0 esp\u00e9cie, o que restou concorde. A c\u00f3pia gravada em m\u00eddia CD\/DVD ser\u00e1 juntada aos autos logo ap\u00f3s a grava\u00e7\u00e3o. Saem cientes de que poder\u00e1 ser fornecida c\u00f3pia dos depoimentos, quando solicitado, no prazo de 10 dias, devendo as partes apresentar m\u00eddia para grava\u00e7\u00e3o. Pelo patrono do autor foi dito que reiterava os termos da inicial. Pelo MM Juiz foi dito que: Inconciliados em audi\u00eancia, consertados os autos, tornem conclusos. Nada mais. Publicada em audi\u00eancia. Saem cientes e intimados todos os presentes e os injustificadamente ausentes. Lido e achado conforme vai devidamente assinado. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0398\/2016 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE OS PEDIDOS DESTES AUTOS PARA reconhecer como indevidos os saques, e condenar o r\u00e9u a restituir ao autor, apenas a t\u00edtulo indenizat\u00f3rio material, a quantia de R$ 5.40,00, mais a devolu\u00e7\u00e3o de taxas no importe de R$ 230,00, R$ 154,00, R$ 24,00 e R$ 508,00, devidamente atualizados desde a propositura e acrescidos de juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, a contar da juntada aos autos do mandado citat\u00f3rio.Considerando a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, repartir-se-\u00e3o entre as partes as custas e despesas processuais, cabendo a cada qual dos litigantes a responsabilidade pela verba honor\u00e1ria de seu respectivo patrono. Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da indeniza\u00e7\u00e3o ora reconhecida, devidamente corrigida.Transitada em julgado, a parte sucumbente tem o prazo de 15 dias para depositar em ju\u00edzo o valor da condena\u00e7\u00e3o, espontaneamente, independentemente de intima\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para esse fim, sob pena de pagar multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 523, par\u00e1grafos 1\u00ba e 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil), se submeter \u00e0 penhora e ainda pagar novos honor\u00e1rios da fase de execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, do que fica devidamente cientificada com a publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a. Depois, aguarde-se por 180 dias a iniciativa do interessado, arquivando o feito no caso desinteresse, recolhidas as custas, se devido o for.P. R. I. e C. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Despacho    Iniciados os trabalhos a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. Em seguida, com as formalidades legais, passou o Merit\u00edssimo Juiz de Direito a tomar o(s) depoimento(s) do representante do autor Maur\u00edcio Aparecido de Carvalho e manifesta\u00e7\u00e3o do patrono do r\u00e9u em sede de memoriais. O(s) depoimento(s) foi (ram) tomado(s) pelo sistema de grava\u00e7\u00e3o audiovisual, nos termos do item 77.1 a 77.9, capitulo II das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a; do artigo 5o, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional 45\/2004; do art. 154, \u00a7 2o, artigo 170 e artigo 279, todos do C\u00f3digo de Processo Civil; da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 105\/2010 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, artigo 2o; do artigo 405, \u00a7 Io e 2o, do C\u00f3digo de Processo Penal e demais corol\u00e1rios legais \u00e0 esp\u00e9cie, o que restou concorde. A c\u00f3pia gravada em m\u00eddia CD\/DVD ser\u00e1 juntada aos autos logo ap\u00f3s a grava\u00e7\u00e3o. Saem cientes de que poder\u00e1 ser fornecida c\u00f3pia dos depoimentos, quando solicitado, no prazo de 10 dias, devendo as partes apresentar m\u00eddia para grava\u00e7\u00e3o. Pelo patrono do autor foi dito que reiterava os termos da inicial. Pelo MM Juiz foi dito que: Inconciliados em audi\u00eancia, consertados os autos, tornem conclusos. Nada mais. Publicada em audi\u00eancia. Saem cientes e intimados todos os presentes e os injustificadamente ausentes. Lido e achado conforme vai devidamente assinado.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE OS PEDIDOS DESTES AUTOS PARA reconhecer como indevidos os saques, e condenar o r\u00e9u a restituir ao autor, apenas a t\u00edtulo indenizat\u00f3rio material, a quantia de R$ 5.40,00, mais a devolu\u00e7\u00e3o de taxas no importe de R$ 230,00, R$ 154,00, R$ 24,00 e R$ 508,00, devidamente atualizados desde a propositura e acrescidos de juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, a contar da juntada aos autos do mandado citat\u00f3rio.Considerando a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, repartir-se-\u00e3o entre as partes as custas e despesas processuais, cabendo a cada qual dos litigantes a responsabilidade pela verba honor\u00e1ria de seu respectivo patrono. Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da indeniza\u00e7\u00e3o ora reconhecida, devidamente corrigida.Transitada em julgado, a parte sucumbente tem o prazo de 15 dias para depositar em ju\u00edzo o valor da condena\u00e7\u00e3o, espontaneamente, independentemente de intima\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para esse fim, sob pena de pagar multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 523, par\u00e1grafos 1\u00ba e 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil), se submeter \u00e0 penhora e ainda pagar novos honor\u00e1rios da fase de execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, do que fica devidamente cientificada com a publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a. Depois, aguarde-se por 180 dias a iniciativa do interessado, arquivando o feito no caso desinteresse, recolhidas as custas, se devido o for.P. R. I. e C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1007274-21.2016.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1007274-21.2016.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Condom\u00ednio Residencial Esmeralda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em  20  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  \nJuiz(a)  \nde   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola  Eu,  Ronaldo  Flenk  Ribeiro,  escrevente,  \nsubscrevi  e  digitei.\n  Vistos.\nCONDOM\u00cdNIO  RESIDENCIAL  ESMERALDA ,  qualificado  nos  \nautos,  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  com  pedidos  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  e  material  contra  ITA\u00da  \nUNIBANCO  S\/A ,  igualmente  qualificado,  argumentando,  em  s\u00edntese,  que  foi  surpreendido  com  \nsaques  indevidos  em  sua  conta,  totalizando  R$  5.450,00,  no  per\u00edodo  no  qual  a  mesma  estava  \nbloqueada.  Discorre  sobre  os  dissabores  decorrentes  tanto  da  situa\u00e7\u00e3o  do  saque,  quanto  do  \nbloqueio  em  si,  a  merecer  repara\u00e7\u00e3o  de  ordem  moral,  esta  n\u00e3o  inferior  ao  montante  de  vinte  \nsal\u00e1rios  m\u00ednimos.  Postula,  assim,  danos  materiais,  um  certo  e  outro  estimado,  e  moral.  Deu  \u00e0  \ncausa  o  valor  de  R$  10.000,00,  juntando  os  documentos  de  fls.  24  a  59.\nUma  vez  citado  (fl.  70),  no  prazo  para  resposta  o  r\u00e9u  contestou,  \nargumentando,  em  s\u00edntese,  a  aus\u00eancia  de  elementos  ensejadores  da  responsabilidade  civil  \nsubjetiva  e,  de  forma  suplementar,  a  injusta  correla\u00e7\u00e3o  entre  o  valor  do  pedido  e  a  perda  alegada  \n(fls.  71\/81).  Al\u00e9m  dos  documentos  atinentes  \u00e0  regularidade  legal  e  processual,  acostou  os  \ndocumentos  de  fls.  94\/95.\nO autor  se  manifestou,  em  r\u00e9plica,  \u00e0s  fls.  99\/104.  Em  audi\u00eancia  as  partes  \nn\u00e3o  se  conciliaram,  sendo  encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  com  memoriais  remissivos  (fl.  76).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.   \nFundamento  e  Decido . \nI  \n DO  DANO  MATERIAL\nEm data  n\u00e3o  t\u00e3o  recente,  o  Plen\u00e1rio  do  Supremo  Tribunal  Federal  \nrejeitou  os  Embargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  ajuizados  pelo  Instituto  Brasileiro  de  Defesa  do  Consumidor  \n(Idec)  e  pelo  Instituto  Brasileiro  de  Pol\u00edtica  e  Defesa  do  Consumidor  (Brasilcon)  contra  a  decis\u00e3o  \nda  Corte  que  decidiu  que  as  rela\u00e7\u00f5es  de  consumo  de  natureza  banc\u00e1ria  ou  financeira  devem  ser  \nprotegidas  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  As  institui\u00e7\u00f5es  alegaram  contradi\u00e7\u00e3o  na  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3054C0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 148\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1007274-21.2016.8.26.0007 - lauda  2\nementa\n do  voto  do  relator  com  os  demais  votos.  Para  elas,  n\u00e3o  ficou  claro  o  ponto  sobre  a \ninaplicabilidade  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  quanto  \u00e0  fixa\u00e7\u00e3o  dos  juros.  Outro  \nargumento  foi  o  de  omiss\u00e3o  quanto  ao  afastamento  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e0s  \nhip\u00f3teses  de  abusividade,  onerosidade  excessiva  ou  outras  distor\u00e7\u00f5es  na  composi\u00e7\u00e3o  atual  da  taxa  \nde  juros.  \nO Ministro  EROS  GRAU ,  relator,  votou  pelo  n\u00e3o  conhecimento  dos  \nEmbargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  por  considerar  as  entidades  ileg\u00edtimas  para  propor  o  recurso.  Houve  \ndiverg\u00eancia  apenas  do  Ministro  CARLOS  AYRES  BRITTO ,  que  considerou  os  institutos  como  \npartes  leg\u00edtimas  para  atuar  na  causa,  por  terem  participado  do  julgamento  de  m\u00e9rito  da  A\u00e7\u00e3o  \nDireito  de  Inconstitucionalidade  n.\u00ba  2.591,  apresentando,  inclusive,  defesa  \n sustenta\u00e7\u00e3o  oral.  O  \nentendimento  que  as  rela\u00e7\u00f5es  de  consumo  de  natureza  banc\u00e1ria  ou  financeira  devem  ser  \nprotegidas  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  foi  firmado  pelo  Plen\u00e1rio  do  Supremo  no  dia  7  \nde  Junho  de  2.006.  E,  ainda  que  assim  n\u00e3o  fosse,  a  jurisprud\u00eancia  dominante  do  E.  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  estabelecia  a  plena  aplicabilidade  da  Lei  n.\u00ba  8.078\/90  \u00e0s  atividades  banc\u00e1rias  \nem  geral,  como  se  observa  da  S\u00famula  297,  in  verbis : \n\u201c S\u00famula  297  \n O  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras 1\n\u201d.  \nConquanto  esse  Ju\u00edzo,  por  raz\u00f5es  que  n\u00e3o  cabe  aqui  externar,  tenha  \nentendimento  diverso  das  cortes  de  Bras\u00edlia,  acato  a  posi\u00e7\u00e3o  dominante  destas,  para  pontificar  que  \na  rela\u00e7\u00e3o  posta  nos  autos  \u00e9  regida  pelas  normas  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  sendo  que  o  \nmesmo  elegeu  a responsabilidade  objetiva  do  fornecedor  de  servi\u00e7os  por  preju\u00edzos  que  possa  \ncausar  aos  consumidores  (artigo  14).  \nResta,  portanto,  verificar  a  ocorr\u00eancia  da  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  \nde  preju\u00edzo  e,  ainda,  o  nexo  causal  entre  ambos.  Vale  referir  que,  embora  n\u00e3o  tenha  havido  a  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  \n preceito  que  n\u00e3o  tem  aplica\u00e7\u00e3o  autom\u00e1tica  e  depende  de  crit\u00e9rios  a  \nserem  aferidos  pelo  juiz  \n cabia  ao  Banco  o  \u00f4nus  de  provar  que  inexistia  defeito  no  servi\u00e7o  \nprestado  (artigo  14,  \u00a7  3\u00ba,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor).  \nO  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Rio  Grande  do  Sul,  Estado  pioneiro  no  \nreconhecimento  dos  direitos  dos  consumidores  frente  aos  bancos,  vem  apreciando  in\u00fameras  a\u00e7\u00f5es  \nan\u00e1logas  \u00e0  presente,  nas  quais  os  correntistas  reclamam  indevidas  retiradas  de  valores  de  suas  \ncontas  banc\u00e1rias.  Como  exemplo,  as  ementas  que  seguem:  \n\u201c RESPONSABILIDADE  CIVIL  DOS  BANCOS.  CLONAGEM  DE  \nCART\u00c3O  ELETR\u00d4NICO.  SAQUES  DA  CONTA  CORRENTE.  \nDANOS  MATERIAIS.  1)  Preliminar  de  nulidade  de  senten\u00e7a:  n\u00e3o  h\u00e1  \nnulidade  de  senten\u00e7a  que  aprecia  os  fatos  dando-lhe  capitula\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  diversa  da  postulada  na  inicial.  Inocorr\u00eancia  de  cerceamento  \nde  defesa.  2)  Defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os:  a  responsabilidade  \ncivil  dos  fornecedores  de  servi\u00e7o  \u00e9  objetiva.  N\u00e3o  se  exige  a  presen\u00e7a  de  \nculpa,  bastando  a  constata\u00e7\u00e3o  da  exist\u00eancia  de  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7o  (artigo  14,  par.1,  do  CDC).  O  \u00f4nus  da  prova  da  inexist\u00eancia  de  \ndefeito  \u00e9  do  fornecedor  (artigo  14,  par.3,  incisoI,  do  CDC).  3)  Saques  \n1   -  Precedentes:  REsp  n\u00ba  106.888-PR,  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  DJ  de  5\/8\/02;  REsp  n\u00ba  \n298.369-RS,  3\u00aa  Turma,  DJ  de  25  de  Agosto  de  2.003,  e  REsp  n\u00ba  57.974-RS,  \n4\u00aa  Turma,  DJ  de  29  de  Maio  de  1.995;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3054C0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1007274-21.2016.8.26.0007 - lauda  3\nindevidos\n com  cart\u00e3o  eletr\u00f4nico:  suspeita  fundada  de  clonagem  do  \ncart\u00e3o  magn\u00e9tico  do  correntista  por  saques  de  valor  elevado  em  \ndiferentes  locais  em  curto  espa\u00e7o  de  tempo.  Aus\u00eancia  de  prova  pela  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  da  inexist\u00eancia  de  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7o.  T\u00edpico  acidente  de  consumo  caracterizado.  4)  culpa  do  \ncorrentista:  o  \u00f4nus  da  prova  da  culpa  exclusiva  ou  concorrente  do  \ncorrentista  pela  utiliza\u00e7\u00e3o  indevida  do  cart\u00e3o  eletr\u00f4nico  \u00e9  do  \nfornecedor  (artigo  14,  par\u00e1grafo  3\u00ba  inciso  I  do  CDC).  Inocorr\u00eancia  de  \nculpa  do  correntista  pelo  simples  fato  de  sua  senha  ter  sido  descoberta  \npor  fraudadores.  5)  Danos  patrimoniais:  limita\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \npleiteada  aos  danos  materiais  efetivamente  suportados  pela  autora.  \nN\u00e3o  acolhimento  do  pedido  de  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro.  Senten\u00e7a  de  \nimproced\u00eancia  reformada.  Apela\u00e7\u00e3o  parcialmente  provida 2\n\u201d;  \n\u201c RESPONSABILIDADE  CIVIL.  SAQUES  BANC\u00c1RIOS.  DANO  \nMATERIAL  E  MORAL.  Deve  ser  conhecido  o  recurso  adesivo  que  \npreenche  os  pressupostos  do  artigo  500,  do  CPC,  n\u00e3o  havendo  \nnecessidade  que  verse  exclusivamente  sobre  a  mat\u00e9ria  objeto  do  apelo.  \nHavendo  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  entre  a  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  e  as  \nclientes,  deve  ser  invertido  o  \u00f4nus  da  prova.  Caso  em  que  o  Banco  n\u00e3o  \nlogrou  comprovar  que  os  saques  tenham  sido  feitos  pelas  autoras  ou  \npor  algu\u00e9m  a  seu  pedido,  ensejando  o  ressarcimento  da  quantia  \nsacada  \u00e0s  mesmas.  Dano  moral  n\u00e3o  configurado,  pois  as  autoras  n\u00e3o  \ndemonstraram  sua  ocorr\u00eancia.  Apelo  e  recurso  adesivo  desprovidos 3\n\u201d;  \n\u201c RESPONSABILIDADE  CIVIL  DO  BANCO.  SAQUE  DE  \nDINHEIRO  POR  TERCEIRO,  COM  CART\u00c3O.  POSSIBILIDADE  \nDE  FRAUDE  NO  CART\u00c3O  MAGN\u00c9TICO  ADMITIDA  PELO  \nBANCO.  DEVOLU\u00c7\u00c3O  DE  CHEQUE  SEM  FUNDOS  E  AMEA\u00c7A  \nDE  INSCRI\u00c7\u00c3O  DO  NOME  DO  CORRENTISTA  NO  CCF.  DANO  \nMORAL  CONFIGURADO.  Saque  de  dinheiro  da  conta  de  correntista,  \ncom  cart\u00e3o  magn\u00e9tico  fraudado,  ensejador  de  devolu\u00e7\u00e3o  de  cheque  \npor  insufici\u00eancia  de  fundos  e  amea\u00e7a  do  banco  de  incluir  o  nome  do  \ncorrentista  no  cadastro  de  emitentes  de  cheques  sem  fundos,  quando  \nj\u00e1  comunicado  do  saque  fraudulento,  gera  o  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  pelo  constrangimento  da  correntista,  que  devem  ser  \nproporcionais  ao  vexame  sofrido.  Valor  reduzido  para  20  sal\u00e1rios  \nm\u00ednimos,  porque  o  equ\u00edvoco  foi  corrigido  rapidamente,  sem  implicar  \nem  Maiores  conseq\u00fc\u00eancias.  Apelo  provido 4\n\u201d;  \n\u201c RESPONSABILIDADE  CIVIL.  INSTITUI\u00c7\u00c3O  BANC\u00c1RIA.  \n2   -  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  70002513182,  Nona  C\u00e2mara  C\u00edvel,  Relator:  \nDesembargador  PAULO  DE  TARSO  VIEIRA  SANSEVERINO ,  julgado  em  24  \nde  Outubro  de  2.001;\n3  -  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  70004439550,  Quinta  C\u00e2mara  C\u00edvel,  Relator:  \nDesembargador  LEO  LIMA , julgado  em  19  de  Dezembro  de  2.002;\n4   -  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.\u00ba  70004131181,  Quinta  C\u00e2mara  C\u00edvel,  Relator:  \nDesembargador  MARCO  AUR\u00c9LIO  DOS  SANTOS  CAMINHA ,  julgado  em  5  \nde  Dezembro  de  2.002;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3054C0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1007274-21.2016.8.26.0007 - lauda  4\nSAQUE\n DE  TERCEIRO  POR  CART\u00c3O  MAGN\u00c9TICO.  Quando  as  \ncircunst\u00e2ncias  dos  autos  colaboram  com  as  raz\u00f5es  de  experi\u00eancia  \ncomum,  referidas  no  artigo  335  do  CPC,  a  respeito  dos  fatos  alegados,  \nfirmando  a  vers\u00e3o  do  correntista,  sobre  n\u00e3o  ter  sacado  o  valor  retirado  \nde  sua  conta,  cuidando-se  de  contrato  de  dep\u00f3sito  banc\u00e1rio,  a  que  se  \naplicam  as  regras  do  m\u00fatuo,  for\u00e7oso  reconhecer  que  res  perit  domini,  \nrespondendo  o  Banco  pelo  valor  subtra\u00eddo.  Em  se  cuidando  de  pessoa  \nidosa,  que  buscou  fazer  valer  sua  palavra  junto  ao  PROCON,  ao  \nMinist\u00e9rio  P\u00fablico  Federal  e  ao  Poder  Judici\u00e1rio,  reconhece-se  a \npresen\u00e7a  de  ofensa  capaz  de  gerar  o  dano  moral,  na  recusa  do  Banco  \nem  devolver  a  quantia.  Responde  o  Banco  pela  falha  dos  seus  servi\u00e7os  \n(artigo  14  do  CDC),  em  que  causou  ao  cliente  compreens\u00edvel  \napreens\u00e3o.  Quantifica\u00e7\u00e3o  do  dano  moral.  O  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  deve  \nser  aferido  diante  de  par\u00e2metros  balizadores  proclamados  na  doutrina  \ne   na  jurisprud\u00eancia,  com  preponder\u00e2ncia  de  bom  senso  e  da  \nrazoabilidade  do  encargo,  bem  assim  com  aten\u00e7\u00e3o  aos  valores  \narbitrados  em  outras  indeniza\u00e7\u00f5es  an\u00e1logas,  quando  existirem.  Contra-\nraz\u00f5es.  N\u00e3o  cabe  ao  apelado  pedir  a  reforma  do  quantum  arbitrado  \ncomo  indeniza\u00e7\u00e3o  nas  contra-raz\u00f5es,  pois  a  apela\u00e7\u00e3o  ou  o  recurso  \nadesivo,  no  caso  de  sucumb\u00eancia  parcial,  constituem  os  meios  h\u00e1beis  \npara  tanto.  Apela\u00e7\u00e3o  desprovida 5\n\u201d.  \nO  autor  nega  ter  realizado  os  saques.  H\u00e1  que  considerar  dois  aspectos.  \nUm  deles  diz  com  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  negativa.  O  outro,  com  as  presun\u00e7\u00f5es  que  se  possam  \noperar  no  campo  dos  autos.  Aquela  n\u00e3o  se  comete  \u00e0  parte,  devendo,  isto  sim,  a  outra  litigante  \nprovar  o  fato  positivo  em  seu  favor.   \nQuanto  \u00e0  quest\u00e3o  das  presun\u00e7\u00f5es,  n\u00e3o  se  pode  ter  como  presun\u00e7\u00e3o  das  \nregras  da  experi\u00eancia  que  a  parte  arquitete  todo  um  processo,  fraudulentamente,  desde  o  n\u00edvel  \nadministrativo  (registro  de  ocorr\u00eancia  na  Delegacia  de  Pol\u00edcia)  at\u00e9  o  Poder  Judici\u00e1rio.  A  \npresun\u00e7\u00e3o  \u00e9  a  da  boa  f\u00e9  no  acionar.  E,  ademais,  quando  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  afirma  que  o  saque  \nfoi  feito  pelo  cliente  ou  algu\u00e9m  em  seu  nome,  negando-o  este,  deve  aquele  provar  que  o  foi.  Estas  \ns\u00e3o  regras  de  experi\u00eancia  comum,  mencionadas  no  artigo  375  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nobserva\u00e7\u00e3o  do  que  ordinariamente  acontece  e  a  cuja  aplica\u00e7\u00e3o  o  Juiz  n\u00e3o  pode  se  furtar,  ao  \napreciar  livremente  a  prova  e  que  tornam  desimportante  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  quebra  do  cart\u00e3o.  \nAssim  tem-se  que  n\u00e3o  obstante  as  raz\u00f5es  do  r\u00e9u,  jogando  a \nresponsabilidade  do  fato  ao  autor,  friso  que  os  Bancos  auferem  polpudos  lucros  \u00e0s  custas  dos  \nclientes  que  logram  captar,  n\u00e3o  sendo  demais  afirmar-se  a  excel\u00eancia  que  deve  pautar  os  servi\u00e7os  \nalcan\u00e7ados.  Nunca  \u00e9  demais  lembra  que  o  r\u00e9u,  que  propicia  ao  consumidor  as  vantagens  do  cart\u00e3o  \nmagn\u00e9tico,  com  senha  pessoal,  intransfer\u00edvel,  e  a  decorrente  rapidez  e  facilidade  de  sacarem-se  \nvalores  em  caixas  eletr\u00f4nicos,  deve  primar  pela  seguran\u00e7a  nessas  opera\u00e7\u00f5es.  \nLogo,  oportuno  trazer  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  a  li\u00e7\u00e3o  de  S\u00c9RGIO  CAVALIERI  \n5   -  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  70003713419,  Nona  C\u00e2mara  C\u00edvel,  Relatora:  \nDesembargadora  REJANE  MARIA  DIAS  DE  CASTRO  BINS ,  julgado  em  24  \nde  Abril  de  2.002;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3054C0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 151\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1007274-21.2016.8.26.0007 - lauda  5\nFILHO\n6\n,  segundo  a  qual:  \u201cN\u00e3o  ser\u00e1  demais  lembrar  que,  se  estiver  em  jogo  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo,  responder\u00e1  o  banco  objetivamente  pelo  fato  do  servi\u00e7o,  com  fundamento  no  artigo  14  \ndo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  como  nas  hip\u00f3teses  seguintes:  cheque  equivocadamente  \ncreditado  na  conta  de  outro  correntista;  conta  corrente  movimentada  por  pessoa  n\u00e3o  \nautorizada  a  faz\u00ea-lo;  d\u00e9bito  em  conta  corrente  sem  autoriza\u00e7\u00e3o;  conta  de  poupan\u00e7a  conjunta  \ntransformada  em  individual,  sem  a  autoriza\u00e7\u00e3o  de  ambos  os  titulares  da  conta,  com  saque  de  \nimport\u00e2ncia  vultuosa;  inclus\u00e3o  indevida  do  nome  do  correntista  no  rol  dos  clientes  negativos;  \nextravio  de  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito  depositados  para  cust\u00f3dia  e  cobran\u00e7a;  furto  de  tal\u00e3o  de  cheque  do  \ncliente  ou  de  cart\u00e3o  magn\u00e9tico  quando  ainda  em  poder  do  banco \u201d. \nTampouco  se  pode  olvidar  que  as  t\u00e9cnicas  de  fraudar  as  transa\u00e7\u00f5es  \noperacionalizadas  atrav\u00e9s  de  computadores  e  demais  elementos  eletr\u00f4nicos  v\u00eam  sendo  \ndesenvolvidas  e  disto  h\u00e1  not\u00edcia  diuturna  nos  meios  de  comunica\u00e7\u00e3o,  incluindo  os  chamados  \n\u201chackers\u201d,  que  penetram  em  programas  alheios  e  produzem  modifica\u00e7\u00f5es  ou  altera\u00e7\u00f5es,  do  que  \nn\u00e3o  se  podem  excluir  nem  mesmo  as  senhas  banc\u00e1rias.  A  prop\u00f3sito,  nos  \u00faltimos  anos,  a  pr\u00f3pria  \nReceita  Federal  foi  invadida  em  seus  programas.  Os  jornais  j\u00e1  relataram  o  fato  de  criminosos  \nfotografarem  a  opera\u00e7\u00e3o  de  saque  de  uma  pessoa  e,  assim,  obterem  sua  senha.  E,  de  outra  banda,  \nn\u00e3o  s\u00e3o  poucos  os  cart\u00f5es  \u201cclonados\u201d  ou  roubados  de  que  se  tem  tido  not\u00edcia.\nPortanto,  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  sacados,  com  reembolso  de  quantias  \ncomo  taxas  de  manuten\u00e7\u00e3o  e  taxas  sobre  os  saques  devolvidas,  tornando-se,  assim,  despiciendo  \ncomprovar-se  ou  n\u00e3o  a  quebra  do  cart\u00e3o.\nPor\u00e9m,  o  pedido  indenizat\u00f3rio  material  por  estimativa  n\u00e3o  procede  e  isto  \nporque,  com  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  \n notadamente  os  saques  de  R$  5.450,00  -  pretender  o  \nrecebimento  de  outros  valores  n\u00e3o  inferiores  a  R$  5.450,00  configuraria  \u201cbis  in  idem\u201d.\nQuanto  ao  valor  da  devolu\u00e7\u00e3o,  com  desacerto  o  autor  na  pretens\u00e3o  de  \nimposi\u00e7\u00e3o  do  artigo  42  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  a  saber.\nOutrossim,  conquanto  incontroversa  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  parte  da  \nr\u00e9,  claro  est\u00e1  que  a  aus\u00eancia  de  restitui\u00e7\u00e3o  de  valores  \u00e9  devida,  pena  de  enriquecimento  sem  causa  \nda  r\u00e9,  por\u00e9m  n\u00e3o  exatamente  nos  termos  em  que  pretende  a  autora,  a  saber.\nNos  termos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  n\u00e3o  \u00e9  qualquer  \ncobran\u00e7a  indevida  que  gera  o  direito  \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  em  dobro  do  que  foi  cobrado?  Evidentemente  \nque  n\u00e3o.  A  prop\u00f3sito,  vale  a  pena  transcrever  o  que  enuncia  o  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  42,  para  \nque  possamos  divagar  a  posteriori  sobre  alcance  e  aplica\u00e7\u00e3o  da  norma,  in  verbis :\nPar\u00e1grafo  \u00fanico.  O  consumidor  cobrado  em  quantia  indevida  tem  \ndireito \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  por  valor  igual  ao  dobro  do  que  pagou  \nem excesso,  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  legais,  salvo  \nhip\u00f3tese de  engano  justific\u00e1vel\n.\n6   -  in  Programa  de  Responsabilidade  Civil,  2\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  4\u00aa  tiragem,  Malheiros  \nEditores,  2.001,  p\u00e1g.  306,  no  cap\u00edtulo  atinente  \u00e0  Responsabilidade  Civil  das  \nInstitui\u00e7\u00f5es  Banc\u00e1rias;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3054C0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 152\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1007274-21.2016.8.26.0007 - lauda  6\nA\n reda\u00e7\u00e3o  \u00e9,  como  se  v\u00ea,  clara  e  auto-explicativa.  Nota-se  que  n\u00e3o  basta  \napenas  a  ocorr\u00eancia  da  cobran\u00e7a  indevida  por  parte  do  fornecedor  para  que  venha  a  existir  o  \ndireito  \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  \u00e9  necess\u00e1rio,  tamb\u00e9m  e  indispensavelmente,  o  pagamento  indevido  \npelo  consumidor.\nAssim, a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  verifica-se  somente  quando  h\u00e1  a  soma  de  \ndois  requisitos  imprescind\u00edveis,  quais  sejam:  a)  a exist\u00eancia  de  cobran\u00e7a  indevida  e  b)  o \npagamento  em  excesso  pelo  consumidor  do  valor  indevidamente  cobrado.\nExemplifico,  para  uma  melhor  assimila\u00e7\u00e3o:  suponha-se  que  uma  \nCompanhia  Estadual  de  Saneamento  envie  ao  cliente\/consumidor  uma  fatura  relativa  aos  servi\u00e7os  \nde  esgotamento  sanit\u00e1rio  e  abastecimento  de  \u00e1gua,  cobrando  o  valor  de  R$  200,00,  quando,  na  \nrealidade,  o  valor  cobrado  deveria  ser  o  de  R$  50,00.  Desapercebido,  o  consumidor  vai  e  efetua  o  \npagamento  da  fatura.  Posteriormente,  nota  o  erro  e  ingressa  no  judici\u00e1rio  requerendo  a  repeti\u00e7\u00e3o  \ndo  ind\u00e9bito  do  que  foi  pago  indevidamente.  Diante  disso,  ter\u00e1  direito  a  receber  o  valor  de  quanto?  \nSimplesmente,  o  dobro  do  que  pagou  em  excesso,  ou  seja,  se  pagou  indevidamente  R$  150,00,  \nter\u00e1  direito  ao  montante  de  R$  300,00.\nF\u00e1cil  entender,  n\u00e3o?\nH\u00e1  que  se  ressalvar,  entretanto,  que  nem  sempre  a  f\u00f3rmula  m\u00e1gica  \n\u201c cobran\u00e7a  indevida  +  pagamento  em  excesso  pelo  consumidor  do  valor  indevidamente  cobrado \u201d \ngerar\u00e1  o  direito  de  ser  indenizado  em  dobro.  \u00c9  preciso  levar  em  considera\u00e7\u00e3o  a  circunst\u00e2ncia  do  \n\"engano  justific\u00e1vel\" .\nMas,  como  se  aferir  a  exist\u00eancia  de  engano  justific\u00e1vel?  Com  a  palavra  \nLEONARDO  DE  MEDEIROS  GARCIA :\n\u201c Para  aferi\u00e7\u00e3o  do  \"engano  justific\u00e1vel\"  \u00e9  preciso  analisar  se  n\u00e3o  \nhouve  culpa  por  parte  do  fornecedor.  Se  ele  provar  que  n\u00e3o  houve  \nneglig\u00eancia,  imprud\u00eancia  ou  imper\u00edcia  de  sua  parte,  ficar\u00e1  isento  de  \nindenizar  o  consumidor  pelo  dobro  da  quantia  cobrada 7\n\u201d.\nDesse  modo,  \u00e9 preciso  estar  atento  para  o  fato  de  que  n\u00e3o  basta  \napenas  o  pagamento  em  excesso  aliado  \u00e0  cobran\u00e7a  indevida,  para  que  seja  dado  ao  \n7  -  in  Direito  do  Consumidor.  C\u00f3digo  Comentado  e  Jurisprud\u00eancia.  5\u00aa  ed.  Niter\u00f3i,  RJ:  Impetus,  2.009.  p\u00e1g.  \n260;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3054C0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 153\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1007274-21.2016.8.26.0007 - lauda  7\nconsumidor\n o  direito  da  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro.  Al\u00e9m  desses  dois  requisitos,  o  aplicador  da  \nnorma  dever\u00e1  observar  a  ocorr\u00eancia,  ou  n\u00e3o,  da  hip\u00f3tese  de  engano  justific\u00e1vel.  No  caso  de  \nexistir,  o  consumidor  receber\u00e1  t\u00e3o-somente  a  quantia  paga  em  excesso;  e,  na  hip\u00f3tese,  de  \ninexist\u00eancia  de  engano  justific\u00e1vel  a  indeniza\u00e7\u00e3o  em  dobro  se  far\u00e1  necess\u00e1ria.\nAdemais,  observe  que  n\u00e3o  h\u00e1  regra  no  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \nque  explicite  que  a  mera  cobran\u00e7a  indevida  sem  o  pagamento  do  que  foi  cobrado  gera  o  direito  \u00e0  \nrepeti\u00e7\u00e3o  em  dobro  do  valor.  O  engano  pertinente  \u00e0  aplica\u00e7\u00e3o  do  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  42  do  \ndiploma  aludido  talvez  se  d\u00ea  por  uma  leitura  apressada  e  incompleta  do  mesmo.\nDe  mais  a  mais,  pertinente  se  torna  frisar  que  o  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  \n STJ  j\u00e1  se  pronunciou  no  sentido  de  que  \u201c a s\u00f3  remessa  de  carta  de  cobran\u00e7a  ao  \nconsumidor  n\u00e3o  preenche  o  suporte  do  artigo  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor;  diversamente  do  artigo  1531  do  C\u00f3digo  Civil,  para  o  qual  \u00e9  suficiente  a  simples  \ndemanda,  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  apenas  autoriza  a  repeti\u00e7\u00e3o  se  o  consumidor  \ntiver  efetivamente  pago  o  ind\u00e9bito 8\n\u201d.\nQuanto  aos  saques,  n\u00e3o  s\u00e3o  necess\u00e1rios  maiores  esfor\u00e7os  para  saber  que  \nos  mesmos  n\u00e3o  est\u00e3o  sob  a  \u00e9gide  do  artigo  42  do  diploma  consumerista.  Quanto  \u00e0s  taxas,  contudo,  \na  devolu\u00e7\u00e3o  h\u00e1  de  ser  dobrada,  porquanto  feitas  em  per\u00edodo  no  qual  a  conta  n\u00e3o  poderia  ser  \nmovimentada.\nII \n DO  DANO  MORAL\nO conv\u00edvio  em  sociedade  pressup\u00f5e  alguns  inconvenientes,  que  quando  \nsaem  do  comum  podem  causar  danos  \u00e0s  pessoas,  danos  estes  que  devem  ser  indenizados.\nNosso  ordenamento  jur\u00eddico  prev\u00ea  possibilidade  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndano  moral  para  aquelas  hip\u00f3teses  em  que  a  conduta  do  agente  atinge  a  psique  e  os  atributos  \npessoais  da  v\u00edtima,  causando-lhe  dor.  A  indeniza\u00e7\u00e3o,  assim,  procura  ressarcir  essa  dor  suportada  \npela  pessoa,  muito  embora  seja  o  dano  de  dif\u00edcil  liquida\u00e7\u00e3o.\nContudo,  a  lei  n\u00e3o  protege  as  suscetibilidades  de  cada  indiv\u00edduo,  mas  \nsim  ampara  somente  aqueles  que  s\u00e3o  v\u00edtimas  de  situa\u00e7\u00f5es  anormais,  pena  do  instituto  do  dano  \nmoral  tornar-se  um  instrumento  de  enriquecimento  sem  causa  da  v\u00edtima.\nO  caso  dos  autos  trata  de  t\u00edpica  rela\u00e7\u00e3o  contratual  na  qual  se  discute  o  \nseu  mau  cumprimento,  fato  que  enseja,  sem  d\u00favida,  aborrecimento,  que  contudo  n\u00e3o  atinge  a  \nhonra,  o  conceito,  a  dignidade  e  que  seja  de  intensidade  t\u00e3o  grande  que  afete  o  psiquismo,  que  \nseja  capaz  de  provocar  desequil\u00edbrio  no  comportamento.  Porque  absolutamente  oportuno  a  este  \nrespeito:\n\u201cO  inadimplemento  do  contrato,  por  si  s\u00f3,  pode  acarretar  danos  \nmateriais  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  perdas  e  danos,  mas,  em  regra,  n\u00e3o  d\u00e1  \n8  -  STJ,  REsp.  n.\u00ba  539.238\/RJ,  Relator:  Ministro  ARI  PARGENDLER , DJ.  29  de  Mar\u00e7o  de  2.004;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3054C0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 154\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1007274-21.2016.8.26.0007 - lauda  8\nmargem\n ao  dano  moral,  que  pressup\u00f5e  ofensa  anormal  \u00e0 \npersonalidade.  Embora  a  inobserv\u00e2ncia  das  cl\u00e1usulas  contratuais  \npor  uma  das  partes  possa  trazer  desconforto  ao  outro  contratante  \n \ne  normalmente  o  traz  \n trata-se,  em  princ\u00edpio,  do  desconforto  a  que  \ntodos  podem  estar  sujeitos,  pela  pr\u00f3pria  vida  em  sociedade.  Com  \nefeito,  a  dificuldade  financeira,  ou  a  quebra  da  expectativa  de  \nreceber  valores  contratados,  n\u00e3o  tomam  a  dimens\u00e3o  de  constranger  \na  honra  ou  a  intimidade,  ressalvadas  situa\u00e7\u00f5es  excepcionais 9\n\u201d.\nAinda  no  tema,  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Rio  de  Janeiro  editou  a  \nseguinte  s\u00famula:\n\u201cS\u00famula  n.\u00ba  75  -  DESCUMPRIMENTO  DO  DEVER  LEGAL  - \nDESCUMPRIMENTO  CONTRATUAL  -  MERO  ABORRECIMENTO  \n-   DANO  MORAL  \n INEXIST\u00caNCIA  \u201cO  simples  descumprimento  de  \ndever  legal  ou  contratual,  por  caracterizar  mero  aborrecimento,  em  \nprinc\u00edpio,  n\u00e3o  configura  dano  moral,  salvo  se  da  infra\u00e7\u00e3o  adv\u00e9m  \ncircunst\u00e2ncia  que  atenta  contra  a  dignidade  da  parte\u201d.  Refer\u00eancia:  \nUniformiza\u00e7\u00e3o  de  Jurisprud\u00eancia  n.\u00ba  2004.018.00003  na  Apela\u00e7\u00e3o  \nC\u00edvel  n.\u00ba  2004.001.01324  \n Julgamento  em  22\/11\/2004  -  Vota\u00e7\u00e3o:  \nun\u00e2nime  \n Relator:  Des.  Luiz  Zveiter  \n Registro  de  Ac\u00f3rd\u00e3o  em  \n01\/03\/2005  \n fls.  779\/798 \u201d. \nN\u00e3o  se  est\u00e1  aqui  a  afirmar  que  o  autor  n\u00e3o  tenha  sido  submetido  a \ninc\u00f4modos  e  perturba\u00e7\u00f5es;  contudo,  os  fatos  descritos  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  a  \ncaracterizar  danos  morais  (isso  descurando  de  sua  responsabilidade  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  neg\u00f3cio  t\u00e3o  \ntemer\u00e1rio,  feito  sem  a  cautelas  de  praxe).\nCom  a  previs\u00e3o  do  artigo  5\u00ba,  inciso  X  da  Carta  Magna  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  de  aspecto  moral  \u00e9  palco  de  infind\u00e1veis  querelas  doutrin\u00e1rias  e  jurisprudenciais,  mormente  \ncom  a  prolifera\u00e7\u00e3o  de  demandas  acerca  do  tema.  \nTem-se  buscado,  \u00e9  bem  de  ver,  coibir  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  instituto  como  \nmeio  de  enriquecimento  sem  causa,  atitude  louv\u00e1vel  e  que  deve  ser  refor\u00e7ada.  \nCuriosamente,  tem-se  a  impress\u00e3o  de  que,  ap\u00f3s  o  advento  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  de  1.988,  os  jurisdicionados  tornaram-se  psicologicamente  mais  sens\u00edveis  aos  \ncontratempos  inerentes  \u00e0  vida  social,  e  fazendo  ouvidos  moucos  \u00e0  s\u00e1bia  li\u00e7\u00e3o  de  LEON  \nTOLSTOI ,  para  quem:  \u201c Eterno  equ\u00edvoco  de  quantos  julgam  a  felicidade  a  satisfa\u00e7\u00e3o  de  todos  \nos  desejos \u201d. \nPassou-se a  pleitear  ofensa  \u00e0  honra  com  frequ\u00eancia  infinitamente  \nsuperior  \u00e0  de  outrora,  muito  embora  a  previs\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  j\u00e1  estivesse  \nconsagrada  legal  e  doutrinariamente  h\u00e1  tempos.  \nAssim  os  fatos  alegados,  ainda  que  constitu\u00edssem  atos  ilegais,  n\u00e3o  \nmereceriam  indeniza\u00e7\u00e3o  moral,  pois  afiguram  como  simples  sensa\u00e7\u00e3o  de  desconforto  ou  mero  \naborrecimento.  Neste  sentido  ANT\u00d4NIO  JEOV\u00c1  DOS  SANTOS :\n9  -  Resp  n.\u00ba  202564-RJ  \n Relator:  Ministro  S\u00c1LVIO  DE  FIGUEIREDO  \n DJU  de  1\u00ba  de  \nOutubro  de  2.001;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3054C0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 155\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1007274-21.2016.8.26.0007 - lauda  9\n\u201c\nConquanto  existam  pessoas  cuja  suscetibilidade  aflorem  na  \nepiderme,  n\u00e3o  se  pode  considerar  que  qualquer  mal-estar  seja  apto  \npara  afetar  o  \u00e2mago,  causando  dor  espiritual.  Quando  algu\u00e9m  diz  ter  \nsofrido  preju\u00edzo  espiritual,  mas  este  \u00e9  consequ\u00eancia  de  uma  \nsensibilidade  exagerada  ou  de  uma  suscetibilidade  extrema,  n\u00e3o  existe  \nrepara\u00e7\u00e3o.  Para  que  exista  dano  moral  \u00e9  necess\u00e1rio  que  a  ofensa  \ntenha  alguma  grandeza  e  esteja  revestida  de  certa  import\u00e2ncia  e \ngravidade 10\n\u201d.\nComo  afirmou  JOS\u00c9  OZ\u00d3RIO  DE  AZEVEDO  J\u00daNIOR , \nDesembargador  aposentado  e  Professor  da  Pontif\u00edcia  Universidade  Cat\u00f3lica  de  S\u00e3o  Paulo,  em  \npalestra  proferida  na  Associa\u00e7\u00e3o  dos  Advogados  de  S\u00e3o  Paulo  (AASP),  o  dano  moral  \u201c n\u00e3o  tem  \npor  objetivo  amparar  as  suscetibilidades  exageradas  (...) \u201d. \nQuanto  aos  demais  argumentos  expendidos  pelas  partes,  a  presente  \ndecis\u00e3o,  por  mais  abrangente,  os  engloba  e,  implicitamente,  os  exclui.  \nE,  ainda  que  assim  n\u00e3o  o  fosse,  pelo  princ\u00edpio  da  correla\u00e7\u00e3o  (pedido  \npropriamente  dito  X  senten\u00e7a)  cumpre  lembrar  que  o  julgador  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  responder  a  \ntodas  as  quest\u00f5es  capazes  de  infirmar  (enfraquecer)  a  conclus\u00e3o  adotada  na  decis\u00e3o  recorrida,  \nmais  n\u00e3o  sendo  necess\u00e1rio  aduzir.  Como  \u00e9  cedi\u00e7o,  \u201cA  simplicidade  sempre  foi  uma  caracter\u00edstica  \nn\u00e3o  apenas  da  verdade,  mas  tamb\u00e9m  da  genialidade 11\n\u201d.\nAssim,  mesmo  ap\u00f3s  a  vig\u00eancia  do  CPC\/2015,  n\u00e3o  cabem  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  contra  a  decis\u00e3o  que  n\u00e3o  se  pronunciou  sobre  determinado  argumento  que  era  incapaz  \nde  infirmar  a  conclus\u00e3o  adotada 12\n.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTES  EM  PARTE  OS  \nPEDIDOS  DESTES  AUTOS  PARA  reconhecer  como  indevidos  os  saques,  e  condenar  o  r\u00e9u  \na  restituir  ao  autor,  apenas  a  t\u00edtulo  indenizat\u00f3rio  material,  a  quantia  de  R$  5.40,00,  mais  a  \ndevolu\u00e7\u00e3o  de  taxas  no  importe  de  R$  230,00,  R$  154,00,  R$  24,00  e  R$  508,00 ,  devidamente  \natualizados  desde  a  propositura  e  acrescidos  de  juros  morat\u00f3rios  fixados  em  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  \nda  juntada  aos  autos  do  mandado  citat\u00f3rio.\nConsiderando  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  repartir-se-\u00e3o  entre  as  partes  as  \ncustas  e  despesas  processuais,  cabendo  a  cada  qual  dos  litigantes  a  responsabilidade  pela  verba  \nhonor\u00e1ria  de  seu  respectivo  patrono.  \nFicam  as  partes  advertidas,  desde  logo,  que  qualquer  altera\u00e7\u00e3o  de  \nendere\u00e7o,  no  curso  do  processo,  dever\u00e1  ser  comunicada  ao  Ju\u00edzo,  pena  de  reputarem-se  eficazes  as  \nintima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  anteriormente  indicado,  em  aten\u00e7\u00e3o  \u00e0  regra  do  artigo  274,  par\u00e1grafo  \n\u00fanico  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPara  efeito  de  preparo  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  fixo  o  valor  base  de  \nc\u00e1lculo  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  ora  reconhecida,  devidamente  corrigida.\n10  -  in  Dano  Moral  Indeniz\u00e1vel,  p\u00e1g.  35;\n11 -  Arthur  Schopenhauer;\n12   \n STJ.  1\u00aa  Se\u00e7\u00e3o.  EDcl  no  MS  21.315-DF,  Rel.  Min.  Diva  Malerbi  \n(Desembargadora  convocada  do  TRF  da  3\u00aa  Regi\u00e3o),  julgado  em  8\/6\/2016;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3054C0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 156\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1007274-21.2016.8.26.0007 - lauda  10\nTransitada\n em  julgado,  a  parte  sucumbente  tem  o  prazo  de  15  dias  para  \ndepositar  em  ju\u00edzo  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  espontaneamente,  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica  para  esse  fim,  sob  pena  de  pagar  multa  de  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (artigo  \n523,  par\u00e1grafos  1\u00ba  e  3\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  se  submeter  \u00e0  penhora  e  ainda  pagar  novos  \nhonor\u00e1rios  da  fase  de  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  do  que  fica  devidamente  cientificada  com  a \npublica\u00e7\u00e3o  desta  senten\u00e7a.  Depois,  aguarde-se  por  180  dias  a  iniciativa  do  interessado,  arquivando  \no  feito  no  caso  desinteresse,  recolhidas  as  custas,  se  devido  o  for.\nP.  R.  I.  e  C.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  outubro  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3054C0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/10\/2016 \u00e0s 15:23 . fls. 157"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Rua Ponte da Amizade, n\u00ba 181, Jardim Marilu, CEP 08371-420, onde INTIMEI o Condom\u00ednio requerente, na pessoa do seu s\u00edndico, Sr. Maur\u00edcio Aparecido Carvalho, residente na unidade n\u00ba 44-H, que assinou o mandado, ficando ciente dos seus termos.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70170399-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/10\/2016 14:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Remessa SADM","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/039075-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 18\/10\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Remessa SADM","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/038921-5 Situa\u00e7\u00e3o: Aguardando distribui\u00e7\u00e3o em 10\/11\/2016","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/038578-3 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 10\/10\/2016 16:34:08 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2217 P\u00e1gina: 2396\/2409","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2016 Teor do ato: Fls. 131: intime-se para depoimento pessoal, com urg\u00eancia. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Despacho    Fls. 131: intime-se para depoimento pessoal, com urg\u00eancia.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio,  3915 ,   Sala  14  -   Itaquera\nCEP:   08240-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-6001  -  E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007274-21.2016.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007274-21.2016.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Condom\u00ednio  Residencial Esmeralda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  05  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____ (Maria Shirle  Ferreira  Lopes),  Coordenadora,  subscr.\nVistos.\nFls.  131:  intime-se  para  depoimento  pessoal,  com  urg\u00eancia.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 2F504D1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 05\/10\/2016 \u00e0s 16:37 . fls. 133"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70155980-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2016 13:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 20\/10\/2016 Hora 14:30 Local: Sala 106 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0354\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2206 P\u00e1gina: 2548\/2554","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0354\/2016 Teor do ato: 1. Indefiro a conex\u00e3o em raz\u00e3o do processo origin\u00e1rio j\u00e1 ter sido julgado. 2. No mais, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 20 de outubro p.f, \u00e0s 14:30 horas.3. Fixo o prazo comum de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas (que dever\u00e1 conter, sempre que poss\u00edvel: nome, profiss\u00e3o, estado civil, idade, n\u00famero de CPF, n\u00famero de identidade e endere\u00e7o completo da resid\u00eancia), sob a pena de preclus\u00e3o.4. As testemunhas dever\u00e3o ser ao m\u00e1ximo tr\u00eas para cada parte. Somente ser\u00e1 admitida a inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas em quantidade superior na hip\u00f3tese de justificada imprescindibilidade e se necess\u00e1ria para a prova de fatos distintos. 5. Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).6. Em se tratando de testemunha arrolada pela Defensoria P\u00fablica ou por advogado que patrocina a causa em fun\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o das respectivas testemunhas (exceto se houver compromisso de apresenta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia independentemente de intima\u00e7\u00e3o). Em tal hip\u00f3tese, via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado, a ser cumprido com os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.7. Caso seja arrolada testemunha residente em outra comarca e n\u00e3o haja compromisso de que a respectiva pessoa comparecer\u00e1 na audi\u00eancia aqui designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte que arrolou a testemunha comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado). Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Indefiro a conex\u00e3o em raz\u00e3o do processo origin\u00e1rio j\u00e1 ter sido julgado. 2. No mais, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 20 de outubro p.f, \u00e0s 14:30 horas.3. Fixo o prazo comum de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas (que dever\u00e1 conter, sempre que poss\u00edvel: nome, profiss\u00e3o, estado civil, idade, n\u00famero de CPF, n\u00famero de identidade e endere\u00e7o completo da resid\u00eancia), sob a pena de preclus\u00e3o.4. As testemunhas dever\u00e3o ser ao m\u00e1ximo tr\u00eas para cada parte. Somente ser\u00e1 admitida a inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas em quantidade superior na hip\u00f3tese de justificada imprescindibilidade e se necess\u00e1ria para a prova de fatos distintos. 5. Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).6. Em se tratando de testemunha arrolada pela Defensoria P\u00fablica ou por advogado que patrocina a causa em fun\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o das respectivas testemunhas (exceto se houver compromisso de apresenta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia independentemente de intima\u00e7\u00e3o). Em tal hip\u00f3tese, via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado, a ser cumprido com os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.7. Caso seja arrolada testemunha residente em outra comarca e n\u00e3o haja compromisso de que a respectiva pessoa comparecer\u00e1 na audi\u00eancia aqui designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte que arrolou a testemunha comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007274-21.2016.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007274-21.2016.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Condom\u00ednio Residencial Esmeralda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em   19  de  setembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  \nDoutor  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola Eu,  Ronaldo  Flenk  Ribeiro , \nescrevente,  subscrevi  e  digitei.\nVistos.\n1. Indefiro  a  conex\u00e3o  em  raz\u00e3o  do  processo  origin\u00e1rio  j\u00e1  ter  sido  julgado.  \n2.  No  mais,  d esigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia  \n20  de  outubro   p.f,  \u00e0s  14:30  horas.\n3.  Fixo  o  prazo  comum  de  cinco  dias  \u00fateis  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  rol  de  \ntestemunhas  (que  dever\u00e1  conter,  sempre  que  poss\u00edvel:  nome,  profiss\u00e3o,  estado  civil,  idade,  \nn\u00famero  de  CPF,  n\u00famero  de  identidade  e  endere\u00e7o  completo  da  resid\u00eancia),  sob  a  pena  de  \npreclus\u00e3o.\n4. As  testemunhas  dever\u00e3o  ser  ao  m\u00e1ximo  tr\u00eas  para  cada  parte.   Somente  ser\u00e1  \nadmitida  a  inquiri\u00e7\u00e3o  de  testemunhas  em  quantidade  superior  na  hip\u00f3tese  de  justificada  \nimprescindibilidade  e  se  necess\u00e1ria  para  a  prova  de  fatos  distintos.  \n5.  Cabe  aos  advogados  constitu\u00eddos  pelas  partes  informar  ou  intimar  cada  \ntestemunha  por  si  arrolada  (observadas  as  regras  do  artigo  455  do  CPC).\n6.  Em  se  tratando  de  testemunha  arrolada  pela  Defensoria  P\u00fablica  ou  por  \nadvogado  que  patrocina  a  causa  em  fun\u00e7\u00e3o  do  conv\u00eanio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  expe\u00e7a-se  \nmandado  para  intima\u00e7\u00e3o  das  respectivas  testemunhas  (exceto  se  houver  compromisso  de  \napresenta\u00e7\u00e3o  em  audi\u00eancia  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o).  Em  tal  hip\u00f3tese,  via  digitalmente  \nassinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  mandado,  a  ser  cumprido  com  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.\n7.  Caso  seja  arrolada  testemunha  residente  em  outra  comarca  e  n\u00e3o  haja  \ncompromisso  de  que  a  respectiva  pessoa  comparecer\u00e1  na  audi\u00eancia  aqui  designada,  expe\u00e7a-se  \ncarta  precat\u00f3ria  para  inquiri\u00e7\u00e3o,  com  prazo  de  sessenta  dias  para  cumprimento  do  ato  (na  \nsequ\u00eancia  intimando-se  as  partes  quanto  \u00e0  expedi\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria  e  para  que  a  parte  que  \narrolou  a  testemunha  comprove  em  cinco  dias  a  respectiva  distribui\u00e7\u00e3o  junto  ao  ju\u00edzo  deprecado).\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 19  de  setembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 2E1B76F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/09\/2016 \u00e0s 16:45 . fls. 129"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Sem Acordo - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70142977-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/09\/2016 16:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 09\/09\/2016 Hora 14:15 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2154 P\u00e1gina: 2399\/2404","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2016 Teor do ato: Para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada no CEJUSC Itaquera, situado na Estrada de Po\u00e1, 696, Vila Cruzeiro, Guaianases, designo o dia 09 de setembro de 2016, \u00e0s 14:15 horas.Intimem-se as partes atrav\u00e9s de seus patronos. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Cejusc. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Despacho    Para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada no CEJUSC Itaquera, situado na Estrada de Po\u00e1, 696, Vila Cruzeiro, Guaianases, designo o dia 09 de setembro de 2016, \u00e0s 14:15 horas.Intimem-se as partes atrav\u00e9s de seus patronos. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Cejusc.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio,  3915 ,   Sala  14  -   Itaquera\nCEP:   08240-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-6001  -  E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007274-21.2016.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1007274-21.2016.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Condom\u00ednio  Residencial Esmeralda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  06  de  julho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nsupra.  Eu,_____ (Maria Shirle  Ferreira  Lopes),  Coordenadora,  subscr.\nVistos.\nPara  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  ser  realizada  no  CEJUSC  Itaquera,  situado  na  \nEstrada  de  Po\u00e1,  696,  Vila  Cruzeiro,  Guaianases,  designo  o  dia  09  de  setembro  de  2016,  \u00e0s  14:15     \nhoras. Intimem-se as  partes  atrav\u00e9s  de  seus  patronos.  Ap\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  \nCejusc.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 28AD446. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 07\/07\/2016 \u00e0s 14:27 . fls. 122"}},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70099242-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 04\/07\/2016 18:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70094577-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2016 18:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0228\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2144 P\u00e1gina: 2717\/2734","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0228\/2016 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007274-21.2016.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007274-21.2016.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Condom\u00ednio Residencial Esmeralda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em  21  de  junho  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  \nDoutor  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola  Eu,  _____,  escrevente,  \nsubscrevi  e  digitei.\nVistos.\nEspecifiquem as  partes  se  pretendem  comprovar  os  fatos  alegados  em  inicial  e  \ncontesta\u00e7\u00e3o  com  outras  provas,  se  tem  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  se  concordam  com  \no  julgamento  antecipado,  atentando-se  para  o  quanto  segue.  \nA  decis\u00e3o  que  determina  a  especifica\u00e7\u00e3o  das  provas  que  se  fa\u00e7am  necess\u00e1rias,  \nenseja  o  efetivo  esclarecimento  pelas  partes  ao  ju\u00edzo  da  necessidade  e  pertin\u00eancia  do  \nprolongamento  do  processo  com  a  fase  instrut\u00f3ria.  \nAssim,  devem  as  partes,  em  caso  de  prova  testemunhal,  justificar  porque  \npretendem  ouvir  testemunhas  em  audi\u00eancia  ou  por  precat\u00f3ria  (antecipadamente)\n e  que  fatos  \npretendem  provar  com  isso;  o  porqu\u00ea  do  depoimento  pessoal  das  partes;  se  o  caso,  qual  prova  \npericial  pretende  ver  produzidas  e  porqu\u00ea.  \nO  direito  de  provar  os  fatos  alegados  \u00e9  constitucional  e  deve  ser  respeitado.       \nContudo,  se  h\u00e1  determina\u00e7\u00e3o  para  que  as  partes  esclare\u00e7am  a  sua  pertin\u00eancia,  essa  deve  ser  \natendida,  sob  pena  de  indeferimento  por  desnecessidade  ou  preclus\u00e3o.\nConcedo  o  prazo  de  5  dias  para  tanto.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 21  de  junho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 2746E26. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 23\/06\/2016 \u00e0s 14:15 . fls. 115"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70087234-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/06\/2016 21:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2128 P\u00e1gina: 2160\/2161","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2016 Teor do ato: Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70077904-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2016 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Remessa SADM","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/016320-9 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 13\/05\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2110 P\u00e1gina: 2312\/2321","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2016 Teor do ato: 1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Jorge Kianek (OAB 94322\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1007274-21.2016.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Condom\u00ednio Residencial Esmeralda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola\nVistos.\n1 .  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM),  e  levando  em  \nconsidera\u00e7\u00e3o  o  direito  fundamental  constitucional  \u00e0  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  e  dos  meios  que  \ngarantam  sua  celeridade  de  tramita\u00e7\u00e3o  (art.5\u00ba,  LXXVIII  da  CF),  bem  como  o  princ\u00edpio  processual  \nde  que  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  sem  preju\u00edzo,  especialmente  considerando  que  \u00e9  facultada  a  concilia\u00e7\u00e3o  \u00e0s  \npartes  em  qualquer  momento  do  processo,  e  a  evid\u00eancia  hist\u00f3rica  quanto  \u00e0  evolu\u00e7\u00e3o  do  \nentendimento  jurisprudencial  no  sentido  de  que  n\u00e3o  existia  obrigatoriedade  para  a  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  rito  ordin\u00e1rio,  assim  como  do  desuso  da  ado\u00e7\u00e3o  do  rito  sum\u00e1rio  em  \ndetrimento  do  rito  ordin\u00e1rio  diante  das  dificuldades  impostas  \u00e0  observ\u00e2ncia  das  formalidades  \nnecess\u00e1rias  para  se  permitir  a  regular  e  formal  institui\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  preliminar,  o  que  acabava  \ninviabilizando  a  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n2.Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\n3. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  acompanhada  de  senha  para  \nacesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  \nde  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 23BDE88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 04\/05\/2016 \u00e0s 12:43 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\no exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007274-21.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 23BDE88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 04\/05\/2016 \u00e0s 12:43 . fls. 64"}},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"08\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/11\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/11\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/12\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"09\/09\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"20\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":93,"total_andamentos":93}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"552675116","codPublicacaoOrigem":"972425608","dataDivulgacao":"Sep 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2206","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - 1. Indefiro a conex\u00e3o em raz\u00e3o do processo origin\u00e1rio j\u00e1 ter sido julgado. 2. No mais, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 20 de outubro p.f, \u00e0s 14:30 horas.3. Fixo o prazo comum de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas (que dever\u00e1 conter, sempre que poss\u00edvel: nome, profiss\u00e3o, estado civil, idade, n\u00famero de CPF, n\u00famero de identidade e endere\u00e7o completo da resid\u00eancia), sob a pena de preclus\u00e3o.4. As testemunhas dever\u00e3o ser ao m\u00e1ximo tr\u00eas para cada parte. Somente ser\u00e1 admitida a inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas em quantidade superior na hip\u00f3tese de justificada imprescindibilidade e se necess\u00e1ria para a prova de fatos distintos. 5. Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).6. Em se tratando de testemunha arrolada pela Defensoria P\u00fablica ou por advogado que patrocina a causa em fun\u00e7\u00e3o do conv\u00eanio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, expe\u00e7a-se mandado para intima\u00e7\u00e3o das respectivas testemunhas (exceto se houver compromisso de apresenta\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia independentemente de intima\u00e7\u00e3o). Em tal hip\u00f3tese, via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado, a ser cumprido com os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.7. Caso seja arrolada testemunha residente em outra comarca e n\u00e3o haja compromisso de que a respectiva pessoa comparecer\u00e1 na audi\u00eancia aqui designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte que arrolou a testemunha comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado). - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0354\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2551","paginaFinal":"2551","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"745969","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16103861","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 21 2016 10:57:25:047PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"564889056","codPublicacaoOrigem":"989926582","dataDivulgacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2217","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Fls. 131: intime-se para depoimento pessoal, com urg\u00eancia. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0379\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2400","paginaFinal":"2400","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"754978","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16520577","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct  6 2016 11:33:58:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"581831430","codPublicacaoOrigem":"1013408120","dataDivulgacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2235","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Fls. 162\/167: A senten\u00e7a embargada cont\u00e9m um erro material, no seguinte trecho:\"Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE OS PEDIDOS DESTES AUTOS PARA reconhecer como indevidos os saques, e condenar o r\u00e9u a restituir ao autor, apenas a t\u00edtulo indenizat\u00f3rio material, a quantia de R$ 5.40,00, mais a devolu\u00e7\u00e3o de taxas no importe de R$ 230,00, R$ 154,00, R$ 24,00 e R$ 508,00, devidamente atualizados desde a propositura e acrescidos de juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, a contar da juntada aos autos do mandado citat\u00f3rio.\"Devendo constar:\"Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE OS PEDIDOS DESTES AUTOS PARA reconhecer como indevidos os saques, e condenar o r\u00e9u a restituir ao autor, apenas a t\u00edtulo indenizat\u00f3rio material, a quantia de R$ 5.450,00, mais a devolu\u00e7\u00e3o de taxas no importe de R$ 230,00, R$ 154,00, R$ 24,00 e R$ 508,00, devidamente atualizados desde a propositura e acrescidos de juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, a contar da juntada aos autos do mandado citat\u00f3rio.\"As demais alega\u00e7\u00f5es tratam-se apenas de inconformismo do autor que n\u00e3o teve seu preito acolhido de forma integral, cuja irresigna\u00e7\u00e3o n\u00e3o deve ser tratada em sede de embargos de declara\u00e7\u00e3o. - ADV: JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0416\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2869","paginaFinal":"2869","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"776136","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17233949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Nov  7 2016 09:58:04:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693347641","codPublicacaoOrigem":"1156621397","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"195 - 1007274-21.2016.8.26.0007 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Achile Alesina - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apdo\/Apte: Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 85) - Advogado: Jorge Kianek (OAB: 94322\/SP) (Fls: 23)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 38\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 304\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 38\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Palacio da Justi\u00e7a, sala 511, 5\u00ba andar ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 38\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 21 DE JUNHO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA PALACIO DA JUSTI\u00c7A, SALA 511, 5\u00ba ANDAR, COM INICIO \u00c0S 14:00 HORAS. CONSTAR\u00c3O OS ADIADOS, MAIS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1793","paginaFinal":"1793","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"884921","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23277708","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 11:05:37:040PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"574299803","codPublicacaoOrigem":"1002588806","dataDivulgacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2227","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTES EM PARTE OS PEDIDOS DESTES AUTOS PARA reconhecer como indevidos os saques, e condenar o r\u00e9u a restituir ao autor, apenas a t\u00edtulo indenizat\u00f3rio material, a quantia de R$ 5.40,00, mais a devolu\u00e7\u00e3o de taxas no importe de R$ 230,00, R$ 154,00, R$ 24,00 e R$ 508,00, devidamente atualizados desde a propositura e acrescidos de juros morat\u00f3rios fixados em 1% ao m\u00eas, a contar da juntada aos autos do mandado citat\u00f3rio.Considerando a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, repartir-se-\u00e3o entre as partes as custas e despesas processuais, cabendo a cada qual dos litigantes a responsabilidade pela verba honor\u00e1ria de seu respectivo patrono. Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, pena de reputaremse eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da indeniza\u00e7\u00e3o ora reconhecida, devidamente corrigida.Transitada em julgado, a parte sucumbente tem o prazo de 15 dias para depositar em ju\u00edzo o valor da condena\u00e7\u00e3o, espontaneamente, independentemente de intima\u00e7\u00e3o espec\u00edfica para esse fim, sob pena de pagar multa de 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 523, par\u00e1grafos 1\u00ba e 3\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil), se submeter \u00e0 penhora e ainda pagar novos honor\u00e1rios da fase de execu\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, do que fica devidamente cientificada com a publica\u00e7\u00e3o desta senten\u00e7a. Depois, aguarde-se por 180 dias a iniciativa do interessado, arquivando o feito no caso desinteresse, recolhidas as custas, se devido o for.P. R. I. e C. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0398\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2195","paginaFinal":"2195","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"768126","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16889343","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct 24 2016 09:05:05:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"574299804","codPublicacaoOrigem":"1002588807","dataDivulgacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2227","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Iniciados os trabalhos a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. Em seguida, com as formalidades legais, passou o Merit\u00edssimo Juiz de Direito a tomar o(s) depoimento(s) do representante do autor Maur\u00edcio Aparecido de Carvalho e manifesta\u00e7\u00e3o do patrono do r\u00e9u em sede de memoriais. O(s) depoimento(s) foi (ram) tomado(s) pelo sistema de grava\u00e7\u00e3o audiovisual, nos termos do item 77.1 a 77.9, capitulo II das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a; do artigo 5o, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional 45\/2004; do art. 154, \u00a7 2o, artigo 170 e artigo 279, todos do C\u00f3digo de Processo Civil; da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 105\/2010 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, artigo 2o; do artigo 405, \u00a7 Io e 2o, do C\u00f3digo de Processo Penal e demais corol\u00e1rios legais \u00e0 esp\u00e9cie, o que restou concorde. A c\u00f3pia gravada em m\u00eddia CD\/DVD ser\u00e1 juntada aos autos logo ap\u00f3s a grava\u00e7\u00e3o. Saem cientes de que poder\u00e1 ser fornecida c\u00f3pia dos depoimentos, quando solicitado, no prazo de 10 dias, devendo as partes apresentar m\u00eddia para grava\u00e7\u00e3o. Pelo patrono do autor foi dito que reiterava os termos da inicial. Pelo MM Juiz foi dito que: Inconciliados em audi\u00eancia, consertados os autos, tornem conclusos. Nada mais. Publicada em audi\u00eancia. Saem cientes e intimados todos os presentes e os injustificadamente ausentes. Lido e achado conforme vai devidamente assinado. - ADV: JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0398\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2195","paginaFinal":"2195","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"768126","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16889343","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct 24 2016 09:05:05:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":"105\/2010","numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007|105\/2010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702234645","codPublicacaoOrigem":"1163191955","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1007274-21.2016.8.26.0007 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Achile Alesina - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apdo\/Apte: Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Negaram provimento ao recurso do banco e deram parcial provimento ao recurso do condom\u00ednio autor. V.U. - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 85) - Advogado: Jorge Kianek (OAB: 94322\/SP) (Fls: 23)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 38\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 304\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 38\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 21 DE JUNHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SPENCER ALMEIDA FERREIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) CLELIA APARECIDA DA SILVA BARBOSA DE OLIVEIRA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. EDUARDO SIQUEIRA, FERNANDO SASTRE REDONDO, FL\u00c1VIO CUNHA DA SILVA, ACHILE ALESINA, C\u00c9SAR PEIXOTO e MARCOS GOZZO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1677","paginaFinal":"1677","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"891587","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23694108","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 07:36:13:310AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"501366709","codPublicacaoOrigem":"892389985","dataDivulgacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2144","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0228\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2723","paginaFinal":"2723","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13966617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"86","usuarioCadastro":"priscila.cabral","dataHoraCadastro":"Jun 27 2016 08:23:39:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596655202","codPublicacaoOrigem":"1045664062","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 171\/177 e 179\/189: \u00c0s contrarraz\u00f5es.Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0447\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2622","paginaFinal":"2622","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"803712","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18035634","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 10:23:19:600PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":"179\/189","numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007|179\/189","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735349391","codPublicacaoOrigem":"1187367266","dataDivulgacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2411","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Fls.223\/225: manifeste-se o autor, dizendo se o dep\u00f3sito satisfaz a obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias, valendo seu sil\u00eancio como anu\u00eancia.Oportunamente, tornem conclusos. - ADV: JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0296\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2737","paginaFinal":"2737","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913624","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25386240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 16 2017 12:06:55:787AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750472351","codPublicacaoOrigem":"1197216588","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - 1. Diante da peti\u00e7\u00e3o de fl. 228 e em face do que preceitua o art. 924, II e 925, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinta a execu\u00e7\u00e3o.2. Considerando que foi iniciativa do(a)(s) exequente(s), o pedido de extin\u00e7\u00e3o, verificase que aquiesceu(eram) a seu acolhimento e que n\u00e3o ter\u00e1(\u00e3o) interesse processual na interposi\u00e7\u00e3o de recurso desta senten\u00e7a, em face do disposto no art. 1.000 e seu par\u00e1grafo \u00fanico do CPC. Assim sendo, certifique-se, desde logo, o tr\u00e2nsito em julgado, arquivando-se aos autos, dando baixa definitiva no sistema.No mais, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3056","paginaFinal":"3056","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922513","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:04:56:923AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772319446","codPublicacaoOrigem":"1211185003","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Expe\u00e7a-se oficio \u00e0 38\u00aa Cam. Direito Privado, solicitando providencias para transfer\u00eancia do valor depositado \u00e0 fl. 232, para conta judicial \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo.Ap\u00f3s, cumpra a serventia o determinado na senten\u00e7a de fl. 229. - ADV: JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0370\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ELY RIBEIRO DE QUEIROZ GAGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2479","paginaFinal":"2479","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935138","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27003124","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 09:48:12:900AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"489564298","codPublicacaoOrigem":"879462726","dataDivulgacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2128","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0197\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2160","paginaFinal":"2160","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"684501","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13460167","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  2 2016 11:55:35:490PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"463041454","codPublicacaoOrigem":"842782652","dataDivulgacao":"Apr 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2095","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1007274-21.2016.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Condom\u00ednio Residencial Esmeralda ADVOGADO : 94322\/SP - Jorge Kianek REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII - ITAQUERA EM 11\/04\/2016","paginaInicial":"2207","paginaFinal":"2207","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"661475","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12450171","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 12 2016 11:41:54:693PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"474882182","codPublicacaoOrigem":"860992671","dataDivulgacao":"May  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2110","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - 1. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM), e levando em considera\u00e7\u00e3o o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF), bem como o princ\u00edpio processual de que n\u00e3o h\u00e1 nulidade sem preju\u00edzo, especialmente considerando que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o \u00e0s partes em qualquer momento do processo, e a evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.2.Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.3. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. - ADV: JORGE KIANEK (OAB 94322\/ SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0159\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2316","paginaFinal":"2316","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"672220","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12838355","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  5 2016 11:30:45:570PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"509078266","codPublicacaoOrigem":"899132820","dataDivulgacao":"Jul 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2154","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007274-21.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada no CEJUSC Itaquera, situado na Estrada de Po\u00e1, 696, Vila Cruzeiro, Guaianases, designo o dia 09 de setembro de 2016, \u00e0s 14:15 horas.Intimem-se as partes atrav\u00e9s de seus patronos. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Cejusc. - ADV: JORGE KIANEK (OAB 94322\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2401","paginaFinal":"2401","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"702268","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14265672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 11 2016 08:15:58:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703326874","codPublicacaoOrigem":"1163970946","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007274-21.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1007274-21.2016.8.26.0007 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apte\/Apdo: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apdo\/ Apte: Condom\u00ednio Residencial Esmeralda - Magistrado(a) Achile Alesina - Negaram provimento ao recurso do banco e deram parcial provimento ao recurso do condom\u00ednio autor. V.U. - RESPONSABILIDADE CIVIL - DANOS MATERIAIS E MORAIS - SAQUES INDEVIDOS DE VALORES DA CONTA DO CONDOM\u00cdNIO AUTOR AINDA QUE A MESMA ESTIVESSE BLOQUEADA - SENTEN\u00c7A DE PARCIAL PROCED\u00caNCIA - AFASTAMENTO DOS DANOS MORAIS E DA DEVOLU\u00c7\u00c3O EM DOBRO DOS VALORES SACADOS - SUCUMB\u00caNCIA REC\u00cdPROCA ASSENTADA - RECURSOS DE AMBAS AS PARTES.RECURSO DO BANCO - ALEGA\u00c7\u00c3O DE IMPOSSIBILIDADE DE OCORR\u00caNCIA DE FRAUDE EM CART\u00c3O COM \"CHIP\" - AUS\u00caNCIA DE PROVA - RESPONSABILIDADE OBJETIVA DO BANCO - S\u00daMULA N\u00ba 479 DO STJ - EXEGESE DO ART. 373, II DO CPC\/15 - DANOS MATERIAIS CARATERIZADOS - RECURSO N\u00c3O PROVIDO.RECURSO DO CONDOM\u00cdNIO AUTOR - SAQUES INDEVIDOS - ALEGA\u00c7\u00c3O DE DANOS MORAIS - POSSIBILIDADE - CONDOM\u00cdNIO, ENTIDADE DESPERSONALIZADA, EQUIPARADA \u00c0 PESSOA JUR\u00cdDICA - AUS\u00caNCIA DE PROVA DE FATOS DESCONSTITUTIVOS DO DIREITO DO CONDOM\u00cdNIO AUTOR, QUE APRESENTOU NARRATIVA COERENTE - INVERS\u00c3O, NOS TERMOS DO ART. 6\u00ba, VIII DO CDC, N\u00c3O CUMPRIDA PELO R\u00c9U - RESPONSABILIDADE OBJETIVA E RISCO DA ATIVIDADE - S\u00daMULA 479 DO STJ - SAQUES EM LOCAIS DIVERSOS DA AG\u00caNCIA BANC\u00c1RIA -CABE AO BANCO PROVER A SEGURAN\u00c7A NECESS\u00c1RIA E, SE N\u00c3O O FAZ, ARCA COM O RISCO E O CUSTO DO NEG\u00d3CIO - FALHA NA PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS - PRETENS\u00c3O \u00c0 INDENIZA\u00c7\u00c3O DE 20 SAL\u00c1RIOS M\u00cdNIMOS - DANO MORAL FIXADO EM R$ 15.000,00 - SUCUMB\u00caNCIA REVISTA - RECURSO PARCIALMENTE PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Jorge Kianek (OAB: 94322\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 313\/304","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 38\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 304\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2221","paginaFinal":"2221","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892382","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23734025","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 11:54:55:720PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007274-21.2016.8.26.0007","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1007274-21.2016.8.26.0007|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}