{"numero":"1007177-02.2017.8.26.0196","processos":[{"processo":"1007177-02.2017.8.26.0196","classe":"Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos ao Portador","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/05\/2017 \u00e0s 17:07 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Franca","juiz":"Humberto Rocha","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 100.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Organiza\u00e7\u00e3o Catita Ltda Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Fernandes Gouveia"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Caldas Martins Chagas"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Intime-se a autora para as contrarraz\u00f5es.2. Em seguida, remetam-se os autos \u00e0 superior inst\u00e2ncia.3. O cart\u00f3rio dever\u00e1 certificar sobre a inclus\u00e3o de m\u00eddia(s) no envio, ou ainda sua eventual inexist\u00eancia, nos termos do Comunicado CG 1181\/17.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   JD:   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   Franca3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007177-02.2017.8.26.0196  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  ao  Exm\u00ba  Sr.  Dr.\nHumberto  Rocha,  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007177-02.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador  - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  \nBanc\u00e1rio\nRequerente : Organiza\u00e7\u00e3o Catita Ltda Me\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Humberto  Rocha\n            \n             \n1.  Intime-se  a  autora  para  as  contrarraz\u00f5es.\n2.  Em  seguida,  remetam-se  os  autos  \u00e0  superior  inst\u00e2ncia.\n3.  O  cart\u00f3rio  dever\u00e1  certificar  sobre  a inclus\u00e3o  de  m\u00eddia(s)  no  envio,  ou  \nainda sua  eventual  inexist\u00eancia\n, nos  termos  do  Comunicado  CG  1181\/17.\nInt.\nFranca , 06  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 2300FB3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 10\/10\/2017 \u00e0s 15:33 . fls. 818"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70157505-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 17:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0607\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 3081\/3111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0607\/2017 Teor do ato: A - DO RELAT\u00d3RIO.Trata-se de a\u00e7\u00e3o revisional de contrato banc\u00e1rio com pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, proposta por ORGANIZA\u00c7\u00c3O CATITA LTDA. ME em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A sob a ret\u00f3rica de que celebrou contratos banc\u00e1rios com a parte requerida e foram cobrados indevidamente juros capitalizados e acima da m\u00e9dia de mercado.Assim, anela a exclus\u00e3o do encargo mensal e\/ou di\u00e1rios dos juros capitalizados; a redu\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa m\u00e9dia do mercado; afastar todo e qualquer encargo contratual morat\u00f3rio; e, a condena\u00e7\u00e3o do requerido em n\u00e3o inserir o nome da autora junto aos \u00d3rg\u00e3os de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito e n\u00e3o promover informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Central de Risco do BACEN.Deu \u00e0 causa o valor de R$ 100.000,00.Instruiu sua inicial com os documentos de fls. 19 \"usque\" 79 e 81 \"usque\" 528.Citada regularmente (fls. 541), a parte requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 544\/552) aduzindo preliminar de in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial posto que a autora n\u00e3o cumpriu os requisitos do artigo 330, \u00a7 2\u00ba do CPC e, no m\u00e9rito, pautou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o diante da legalidade dos contratos e de suas cl\u00e1usulas. Juntou documentos (fls. 553\/773).Devidamente intimada para impugnar a contesta\u00e7\u00e3o (fls. 776) a parte autora silenciou-se conforme certid\u00e3o de fls. 777.Agravo de Instrumento acolhido em parte com determina\u00e7\u00e3o de aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela de urg\u00eancia (fls. 778\/781), que foi apreciado e indeferido pela preclusa decis\u00e3o de fls. 774, item 1.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.B - DA MOTIVA\u00c7\u00c3OAs quest\u00f5es suscitadas nestes autos constituem mat\u00e9ria a desnecessitar de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia motivos pelos quais se conhece diretamente do pedido nos termos do artigo 355, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Da Preliminar.Rejeito a preliminar lan\u00e7ada pelo r\u00e9u uma vez que a parte autora cumpriu o disposto no artigo 330, \u00a7 2\u00ba, do CPC, conforme facilmente se verifica na inicial, uma vez que indicou as obriga\u00e7\u00f5es contratuais que pretende controverte-se e quantificou o valor que entende incontroverso.Do M\u00e9rito. O pedido da parte autora \u00e9 improcedente. Tem-se desde logo que os contratos celebrados entre as partes preenchem satisfatoriamente os requisitos legais e se consubstanciam como ato jur\u00eddico perfeito e acabado, nos termos do artigo 104 do C\u00f3digo Civil Brasileiro, pois seus agentes s\u00e3o capazes, seus objetos s\u00e3o l\u00edcitos, poss\u00edveis e determinados, e suas formas, como j\u00e1 dito, est\u00e3o prescritas em lei espec\u00edfica e n\u00e3o houve v\u00edcios do consentimento (art. 171, II, do mesmo C\u00f3digo). \"...O m\u00fatuo \u00e9 o contrato pelo qual uma das partes empresta \u00e0 outra coisa fung\u00edvel, tendo a outra, a obriga\u00e7\u00e3o de restituir igual quantidade de bens do mesmo g\u00eanero e qualidade. A caracter\u00edstica fundamental do m\u00fatuo \u00e9 a transfer\u00eancia da coisa emprestada, que sucede necessariamente devido \u00e0 impossibilidade de ser restitu\u00edda na sua individualidade. Da\u00ed se dizer contrato translativo. A propriedade da coisa se transmite com a tradi\u00e7\u00e3o...\"\u00a0 Observo que os contratos que se discutem n\u00e3o s\u00e3o de ades\u00e3o, mas por ades\u00e3o. Contrato de ades\u00e3o \u00e9 aquele em que o consumidor fica obrigado a aderir, enquanto que o contrato por ades\u00e3o o consumidor tem a faculdade ou n\u00e3o de contratar, por\u00e9m n\u00e3o tem a op\u00e7\u00e3o de discutir as cl\u00e1usulas nele inseridas. Logo, os contratos em \u00e1pice s\u00e3o por ades\u00e3o. Inexiste alega\u00e7\u00e3o de que os contratos foram descumpridos. Ao contr\u00e1rio, a parte ativa desta a\u00e7\u00e3o se volta contra o que foi estipulado nos contratos e pleiteia a revis\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais. Ora, pactuado livremente o neg\u00f3cio entre as partes n\u00e3o \u00e9 l\u00edcito \u00e0 parte autora modificar ou alterar, unilateralmente em seu proveito e benef\u00edcio exclusivo, o que foi pactuado. Por esse motivo carece de fundamento a alega\u00e7\u00e3o da parte ativa de que os acr\u00e9scimos foram impostos ou que haja viola\u00e7\u00e3o da Lei 8.078\/90 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor). Pela argumenta\u00e7\u00e3o da parte autora, os valores foram cobrados, repita-se, de acordo com o combinado. \u00c9 at\u00e9 mesmo impactante a tese da parte autora porque quando necessitou do cr\u00e9dito concordou com todo o conte\u00fado dos contratos, suas cl\u00e1usulas, inclusive sem qualquer ressalva, agora, quando lhe toca cumprir a obriga\u00e7\u00e3o, tenta nulificar os contratos, pretendendo revog\u00e1-los unilateralmente, assunto esquecido quando da contrata\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 cr\u00edvel que algu\u00e9m celebre contrato de financiamento sem procurar saber quais os acr\u00e9scimos e corre\u00e7\u00f5es que sofrer\u00e3o. \u00c9 comezinho que em se tratando de contrato sinalagm\u00e1tico, as cl\u00e1usulas devem ser discutidas quando da confec\u00e7\u00e3o do contrato e somente em casos extremos, que n\u00e3o \u00e9 o dos autos, buscar sua revis\u00e3o atrav\u00e9s do Poder Judici\u00e1rio, porque nos neg\u00f3cios comerciais enaltece-se o princ\u00edpio da m\u00ednima interven\u00e7\u00e3o. Sem respaldo a tese de que sendo os contratos por ades\u00e3o suas cl\u00e1usulas, s\u00f3 por s\u00f3, merecem revis\u00e3o. N\u00e3o resta d\u00favida de que os contratos s\u00e3o por ades\u00e3o. Mas isso por si s\u00f3 n\u00e3o tem maior significado, visto que a lei e at\u00e9 mesmo o CDC admitem tal forma de contrato. Segundo a lei, a ades\u00e3o tem o mesmo valor do consentimento, n\u00e3o medindo a for\u00e7a das vontades, donde irrelevante que uma das partes seja mais fraca do que a outra. A respeito a li\u00e7\u00e3o de Orlando Gomes: \"Considera\u00e7\u00f5es a respeito da posi\u00e7\u00e3o das duas partes no chamado contrato de ades\u00e3o, conduzem-no, mais adiante, \u00e0 conclus\u00e3o de que n\u00e3o \u00e9 a desigualdade dos contratantes, s\u00f3 por si, que torna o contrato suspeito, mas o abuso poss\u00edvel emergindo desta desigualdade\".\u00a0 A este respeito, mais uma vez, destacamos o entendimento de Orlando Gomes, \"in verbis\": \"...No contrato de ades\u00e3o uma das partes tem de aceitar, em bloco, as cl\u00e1usulas estabelecidas pela outra, aderindo a uma situa\u00e7\u00e3o contratual que se encontra definida em todos os seus termos. O consentimento manifesta-se como simples ades\u00e3o a conte\u00fado preestabelecido da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica...\".\u00a0 Volta \u00e0 carga Orlando Gomes, \"in verbis\": \"... O princ\u00edpio da for\u00e7a obrigat\u00f3ria consubstancia-se na regra de que o contrato \u00e9 lei entre as partes. Celebrado que seja, com observ\u00e2ncia de todos pressupostos e requisitos necess\u00e1rios \u00e0 sua validade, deve ser executado pelas partes como se suas cl\u00e1usulas fossem preceitos legais imperativos. O contrato obriga os contratantes, sejam quais forem as circunst\u00e2ncias em que tenha de ser cumprido. Estipulado validamente seu conte\u00fado, vale dizer definidos os direitos e obriga\u00e7\u00f5es de cada parte, as respectivas cl\u00e1usulas t\u00eam, para os contratantes, for\u00e7a obrigat\u00f3ria. Diz-se que \u00e9 intang\u00edvel, para significar-se irretratabilidade do acordo de vontades...\".\u00a0 Seguramente, as irresigna\u00e7\u00f5es da parte autora se amoldam e somente se justificam na vetusta li\u00e7\u00e3o de CARVALHO SANTOS: \"Quase sempre o contrato \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o de uma situa\u00e7\u00e3o individual aflitiva, a sa\u00edda \u00fanica de uma dificuldade que as circunst\u00e2ncias da vida acarretam. Um dos contratantes saca ent\u00e3o sobre o futuro, para onde transmite suas esperan\u00e7as, em troca do sacrif\u00edcio atual que lhe elimina o sofrimento da ocasi\u00e3o. Chegada a \u00e9poca do adimplemento, minorado o rigor da situa\u00e7\u00e3o que se prop\u00f4s evitar, em vez de manifestar o nobre sentimento da gratid\u00e3o, quase sempre se revoltam os institutos ego\u00edsticos no sofisma de cl\u00e1usulas que o contratante julga extorquidas \u00e0s suas necessidades e ao seu direito. Isto se repete a cada passo na pr\u00e1tica\". A prop\u00f3sito a jurisprud\u00eancia: \"\u00c9 comum ao tomador de empr\u00e9stimo, bem como aos garantidores do mesmo, no ato da celebra\u00e7\u00e3o do contrato, aceitarem tranq\u00fcilamente todas as condi\u00e7\u00f5es impostas. Posteriormente, quando lhes toca pagar a d\u00edvida, atacam as cl\u00e1usulas do instrumento que livremente aceitaram e se traduzem como lei entre as partes, como bem ressaltou a senten\u00e7a\" (Tribunal de Al\u00e7ada Civil do Rio Grande do Sul, na apela\u00e7\u00e3o 186054722). Conveniente a men\u00e7\u00e3o ao decidido pelo Colendo Supremo Tribunal Federal, em ac\u00f3rd\u00e3o da lavra de Eduardo Esp\u00ednola, que trouxe a cola\u00e7\u00e3o o magist\u00e9rio de Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua: \"Qualquer que seja a natureza do erro, o declarante n\u00e3o poder\u00e1 invoc\u00e1-lo, se foi devido \u00e0 culpa sua... n\u00e3o basta que o erro seja substancial, nos termos dos artigos 87 e 88; deve ser tamb\u00e9m escus\u00e1vel, isto \u00e9, deve ter por fundamento uma raz\u00e3o plaus\u00edvel, ou ser tal que uma pessoa de intelig\u00eancia comum e aten\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria possa cometer\" (RT 119\/829). No mesmo sentido julgaram nossos Tribunais de Justi\u00e7a (RT 241\/183) e Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil (Apela\u00e7\u00e3o 357\/741, rel. Juiz Raphael Salvador). No caso em comento, uma vez que a rela\u00e7\u00e3o contratual foi firmada entre pessoa jur\u00eddica (requerente) e o banco (requerido) n\u00e3o \u00e9 de se aplicar o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, porque ela (requerente) n\u00e3o \u00e9 consumidora (\u00e9 empres\u00e1ria). Se o tomador do empr\u00e9stimo banc\u00e1rio (em sentido ampl\u00edssimo) utiliza esses recursos para o incremento de atividade produtiva, seja para a forma\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o ou suprimento de capital de giro, seja para o fomento da produ\u00e7\u00e3o, mediante a aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas ou insumos, essa rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica deixar\u00e1 de se subsumir ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, porque, com essa aplica\u00e7\u00e3o dos recursos em atividade econ\u00f4mica-meio, inclui-lo-\u00e1 na cadeia de fornecedor, agora em rela\u00e7\u00e3o a outro destinat\u00e1rio final, que ser\u00e1 justamente aquele consumidor de seus produtos ou servi\u00e7os. A pessoa, f\u00edsica ou jur\u00eddica, que tome recursos no mercado financeiro para incrementar atividade econ\u00f4mica, ser\u00e1, quando muito, apenas aquilo que respeit\u00e1vel parcela da doutrina chama de destinat\u00e1rio f\u00e1tico dos recursos, categoria absolutamente distinta daquela que o CDC quer proteger, qual seja o efetivo destinat\u00e1rio, ou seja, o destinat\u00e1rio econ\u00f4mico, n\u00e3o mais do servi\u00e7o banc\u00e1rio, mas de produto ou servi\u00e7o cujo fomento se deu pelo aporte de recursos tomados junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.\u00c9 essa a autorizada opini\u00e3o de Cl\u00e1udia Lima Marques, em cujo sentir a pessoa, f\u00edsica ou jur\u00eddica, que tome recursos no mercado financeiro para o fim de implementar sua atividade produtiva, n\u00e3o poder\u00e1 ser considerada como destinat\u00e1ria final da rela\u00e7\u00e3o de consumo, porque esse investimento representa, na verdade, um repasse do empr\u00e9stimo pactuado.Segundo suas palavras, a \"dificuldade est\u00e1 na caracteriza\u00e7\u00e3o do consumidor, nos contratos de empr\u00e9stimo, onde h\u00e1 uma obriga\u00e7\u00e3o de dar, de fornecer o dinheiro, que \u00e9 bem juridicamente consum\u00edvel\". Em seu sentir, em casos que tais, o tomador do empr\u00e9stimo \u00e9 destinat\u00e1rio final f\u00e1tico, mas n\u00e3o \u00e9 o \"destinat\u00e1rio final econ\u00f4mico\".\u00c9 \u00f3bvio que, mesmo assim, haver\u00e1 uma extensa gama de contratos banc\u00e1rios perfeitamente subsum\u00edveis ao CDC, na exata medida em que n\u00e3o visem a constituir novo elo na cadeia de fornecedores, mas sim servir de instrumento de capta\u00e7\u00e3o de recursos para o pr\u00f3prio consumo. Por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 o caso em \u00e1pice. Nesse sentido, como os contratos em discuss\u00e3o, conforme dito alhures, configuram-se como sendo \"por ades\u00e3o\" aplica-se a m\u00e1xima \"pacta sunt servanda\", n\u00e3o se constatando a exist\u00eancia de cl\u00e1usulas abusivas a serem revistas ou anuladas. Tamb\u00e9m n\u00e3o merece acolhida a tese de taxa de juros acima do legal ou discuss\u00e3o acerca da forma de realiza\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos, com utiliza\u00e7\u00e3o de juros compostos e capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Parte-se da premissa de que tais estipula\u00e7\u00f5es (de juros) s\u00e3o frutos da vontade livre e consciente das partes, assinaladas em contrato, quando haver\u00e3o de prevalecer em consagra\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e1xima \"pacta sunt servanda\". Sobre o princ\u00edpio \"pacta sunt servanda\" a doutrina ensina: \"(...) traduz a natural cog\u00eancia que deve emanar do contrato, a fim de que se lhe possa reconhecer utilidade econ\u00f4mica e social. De nada valeria o neg\u00f3cio, se o acordo firmado entre os contratantes n\u00e3o tivesse for\u00e7a obrigat\u00f3ria. Seria mero protocolo de inten\u00e7\u00f5es, sem validade jur\u00eddica\". Nos termos da S\u00famula 596 do Supremo Tribunal Federal, \"as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o est\u00e3o sujeitas \u00e0 limita\u00e7\u00e3o de juros nas suas opera\u00e7\u00f5es de financiamento, podendo cobrar, tamb\u00e9m, a verba de comiss\u00e3o de perman\u00eancia nos moldes do contrato, incumbindo ao devedor a prova de eventual abuso\" (RT 750\/287). E mais: \"N\u00e3o se vislumbra a pr\u00e1tica de anatocismo, pois o c\u00f4mputo mensal dos juros \u00e9 legal e admitida genericamente em todas as aplica\u00e7\u00f5es financeiras\" Apela\u00e7\u00e3o c\u00edvel 63358100 Bela Vista do Para\u00edso Juiz Eli de Souza 6ta. C\u00e2mara C\u00edvel Julg. 07.03.94 Ac. 2568 Publicado em 25.03.94). Tamb\u00e9m j\u00e1 se decidiu: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto lei n. 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e ao outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". (STF - S\u00famula n. 596). E mais: \"Os contratos banc\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o sujeitos \u00e0 Lei de usura (S\u00famula 596 do STF). E as entidades de cr\u00e9dito, p\u00fablicas e privadas, est\u00e3o sob a fiscaliza\u00e7\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e Banco Central (art. 3\u00ba e 10 da Lei n. 4.595\/64)\" (1\u00ba TACSP - 4\u00aa C\u00e2m. Ap. C\u00edvel - Rel Octaviano Santos Lobo - j. 5.5.93 - RT 698\/100). O artigo 4\u00ba, incisos VI e IX, da lei n. 4.495\/65, estabelece que: \"Art. 4\u00ba Compete ao Conselho Monet\u00e1rio nacional, segundo diretrizes estabelecidas pelo Presidente da Rep\u00fablica: VI - Disciplinar o cr\u00e9dito em todas as suas modalidades e as opera\u00e7\u00f5es credit\u00edcias em todas as suas formas, inclusive aceites, avais e presta\u00e7\u00f5es de quaisquer garantias por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras; IX - limitar, sempre que necess\u00e1rio, as taxas de juros, descontos, comiss\u00f5es e qualquer outra forma de remunera\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os banc\u00e1rios ou financeiros\". A Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.064\/85, do Banco Central do Brasil, em seu item I, disp\u00f5e que: O Banco Central do Brasil, na forma do artigo 9\u00ba da lei n. 4.595\/64, de 31 de dezembro de 1964, torna p\u00fablico que o Conselho Monet\u00e1rio Nacional em sess\u00e3o realizada em 4 de dezembro de 1985, tendo em vista o disposto no artigo 4\u00ba, incisos VI, VII, VIII e IX , da referida lei, e no artigo 29 da Lei 4.728, de 14 de julho de 1965, resolveu: I- Ressalvado o disposto no item III, as opera\u00e7\u00f5es ativas dos bancos comerciais, de investimento e de desenvolvimento ser\u00e3o realizadas a taxas de juros livremente pactu\u00e1veis; O artigo 1\u00ba, da Lei 8.392\/91 disp\u00f5e: \"\u00c9 prorrogado at\u00e9 a data da promulga\u00e7\u00e3o da lei complementar de que trata o artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal o prazo a que se refere o artigo 1\u00ba das Leis n. 8.056, de 28 de junho de 1.990, 8.127, de 20 de dezembro de 1.990 e 8.021, de 29 de junho de 1.991\". No que diz respeito ao art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, saliente-se que a Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003 solucionou definitivamente a quest\u00e3o, revogando expressamente o \u00a7 3\u00ba, do art. 192. Da exegese dos mencionados dispositivos chega-se \u00e0s seguintes conclus\u00f5es: a) a pol\u00edtica monet\u00e1ria \u00e9 de compet\u00eancia exclusiva da Uni\u00e3o; b) a mencionada pol\u00edtica monet\u00e1ria, no plano normativo, \u00e9 exercida pelo Congresso Nacional e, no plano regulamentar, pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil; c) os juros e encargos relativos aos contratos banc\u00e1rios ser\u00e3o livremente pactuados entre as partes, obedecidos os preceitos estabelecidos pelo CMN e BCB; d) a revoga\u00e7\u00e3o expressa do \u00a7 3\u00ba, do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, por meio da Emenda constitucional n\u00ba 40\/2003, solucionou definitivamente a quest\u00e3o, sendo legais e v\u00e1lidas as regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e do Banco Central do Brasil relativas \u00e0s opera\u00e7\u00f5es das entidades integrantes do sistema financeiro nacional. Do contexto \u00e9 f\u00e1cil extrair que a cobran\u00e7a de juros pactuada no contrato n\u00e3o subsume \u00e0 Lei de Usura: 22.626\/31. Acrescente-se, ainda, que a possibilidade de capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros foi institu\u00edda pela Medida Provis\u00f3ria 1.963\/00. O texto do novo diploma se consolidou depois da EC n. 32, de 11.09.2001, que regulou a edi\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias e teve por aprovadas as at\u00e9 ent\u00e3o editadas, dentre elas a Medida Provis\u00f3ria 2.170-36, de 28.06.2001, que disp\u00f4s sobre a administra\u00e7\u00e3o dos recursos da caixa do tesouro e, incidentalmente, sobre a possibilidade de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros nos contratos de m\u00fatuo. O art. 5\u00ba da citada norma prescreve que: \"Nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, \u00e9 admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano. Par\u00e1grafo \u00fanico. Sempre que necess\u00e1rio ou quando solicitado pelo devedor, a apura\u00e7\u00e3o do valor exato da obriga\u00e7\u00e3o, ou de seu saldo devedor, ser\u00e1 feita pelo credor por meio de planilha de c\u00e1lculo que evidencie de modo claro, preciso e de f\u00e1cil entendimento e compreens\u00e3o, o valor principal da d\u00edvida, seus encargos e despesas contratuais, a parcela de juros e os crit\u00e9rios de sua incid\u00eancia, a parcela correspondente a multas e demais penalidades contratuais\". Assim, a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros \u00e9 poss\u00edvel, pois prevista nos contratos celebrado pelas partes e tamb\u00e9m regulamentada pela MP 1.963\/2000 e MP 2.170-36\/2001. Do mesmo modo, deve ser mantida a forma de realiza\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos dos juros, pois prevista nos contratos. Em suma, sendo os contratos livremente pactuados pelos litigantes, n\u00e3o havendo cl\u00e1usula defesa em lei, nem desvio em seu cumprimento, a pretens\u00e3o da parte autora quanto \u00e0 revis\u00e3o contratual n\u00e3o merece acolhimento. Para os fins do artigo 489, \u00a7 1\u00ba, inciso IV, do Novo CPC, deixo assentado que as demais teses eventualmente n\u00e3o apreciadas n\u00e3o s\u00e3o capazes de infirmar a este Julgador conclus\u00e3o diferente \u00e0 acima estabelecida. C - DO DISPOSITIVO.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos formulados por ORGANIZA\u00c7\u00c3O CATITA LTDA. ME em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o de seu m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso I, segunda figura, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.No tocante \u00e0 sucumb\u00eancia, disp\u00f5e o artigo 82, par. 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil que \"A senten\u00e7a condenar\u00e1 o vencido a pagar ao vencedor as despesas que antecipou\".No caso vertente, em se tratando de senten\u00e7a declarat\u00f3ria negativa, porque de improced\u00eancia do pedido, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios devem ser fixados consoante disp\u00f5e o art. 85, par. 8\u00ba, do CPC, considerando as regras previstas no par. 2\u00ba do mesmo dispositivo legal. Com base nas normas epigrafadas fixo a verba honor\u00e1ria em 10% (dez por cento) do valor da causa em favor da parte vencedora (requerido)..Com o tr\u00e2nsito em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I. Advogados(s): Marcos Fernandes Gouveia (OAB 148129\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    A - DO RELAT\u00d3RIO.Trata-se de a\u00e7\u00e3o revisional de contrato banc\u00e1rio com pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, proposta por ORGANIZA\u00c7\u00c3O CATITA LTDA. ME em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A sob a ret\u00f3rica de que celebrou contratos banc\u00e1rios com a parte requerida e foram cobrados indevidamente juros capitalizados e acima da m\u00e9dia de mercado.Assim, anela a exclus\u00e3o do encargo mensal e\/ou di\u00e1rios dos juros capitalizados; a redu\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa m\u00e9dia do mercado; afastar todo e qualquer encargo contratual morat\u00f3rio; e, a condena\u00e7\u00e3o do requerido em n\u00e3o inserir o nome da autora junto aos \u00d3rg\u00e3os de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito e n\u00e3o promover informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Central de Risco do BACEN.Deu \u00e0 causa o valor de R$ 100.000,00.Instruiu sua inicial com os documentos de fls. 19 \"usque\" 79 e 81 \"usque\" 528.Citada regularmente (fls. 541), a parte requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 544\/552) aduzindo preliminar de in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial posto que a autora n\u00e3o cumpriu os requisitos do artigo 330, \u00a7 2\u00ba do CPC e, no m\u00e9rito, pautou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o diante da legalidade dos contratos e de suas cl\u00e1usulas. Juntou documentos (fls. 553\/773).Devidamente intimada para impugnar a contesta\u00e7\u00e3o (fls. 776) a parte autora silenciou-se conforme certid\u00e3o de fls. 777.Agravo de Instrumento acolhido em parte com determina\u00e7\u00e3o de aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela de urg\u00eancia (fls. 778\/781), que foi apreciado e indeferido pela preclusa decis\u00e3o de fls. 774, item 1.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.B - DA MOTIVA\u00c7\u00c3OAs quest\u00f5es suscitadas nestes autos constituem mat\u00e9ria a desnecessitar de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia motivos pelos quais se conhece diretamente do pedido nos termos do artigo 355, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Da Preliminar.Rejeito a preliminar lan\u00e7ada pelo r\u00e9u uma vez que a parte autora cumpriu o disposto no artigo 330, \u00a7 2\u00ba, do CPC, conforme facilmente se verifica na inicial, uma vez que indicou as obriga\u00e7\u00f5es contratuais que pretende controverte-se e quantificou o valor que entende incontroverso.Do M\u00e9rito. O pedido da parte autora \u00e9 improcedente. Tem-se desde logo que os contratos celebrados entre as partes preenchem satisfatoriamente os requisitos legais e se consubstanciam como ato jur\u00eddico perfeito e acabado, nos termos do artigo 104 do C\u00f3digo Civil Brasileiro, pois seus agentes s\u00e3o capazes, seus objetos s\u00e3o l\u00edcitos, poss\u00edveis e determinados, e suas formas, como j\u00e1 dito, est\u00e3o prescritas em lei espec\u00edfica e n\u00e3o houve v\u00edcios do consentimento (art. 171, II, do mesmo C\u00f3digo). \"...O m\u00fatuo \u00e9 o contrato pelo qual uma das partes empresta \u00e0 outra coisa fung\u00edvel, tendo a outra, a obriga\u00e7\u00e3o de restituir igual quantidade de bens do mesmo g\u00eanero e qualidade. A caracter\u00edstica fundamental do m\u00fatuo \u00e9 a transfer\u00eancia da coisa emprestada, que sucede necessariamente devido \u00e0 impossibilidade de ser restitu\u00edda na sua individualidade. Da\u00ed se dizer contrato translativo. A propriedade da coisa se transmite com a tradi\u00e7\u00e3o...\"\u00a0 Observo que os contratos que se discutem n\u00e3o s\u00e3o de ades\u00e3o, mas por ades\u00e3o. Contrato de ades\u00e3o \u00e9 aquele em que o consumidor fica obrigado a aderir, enquanto que o contrato por ades\u00e3o o consumidor tem a faculdade ou n\u00e3o de contratar, por\u00e9m n\u00e3o tem a op\u00e7\u00e3o de discutir as cl\u00e1usulas nele inseridas. Logo, os contratos em \u00e1pice s\u00e3o por ades\u00e3o. Inexiste alega\u00e7\u00e3o de que os contratos foram descumpridos. Ao contr\u00e1rio, a parte ativa desta a\u00e7\u00e3o se volta contra o que foi estipulado nos contratos e pleiteia a revis\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais. Ora, pactuado livremente o neg\u00f3cio entre as partes n\u00e3o \u00e9 l\u00edcito \u00e0 parte autora modificar ou alterar, unilateralmente em seu proveito e benef\u00edcio exclusivo, o que foi pactuado. Por esse motivo carece de fundamento a alega\u00e7\u00e3o da parte ativa de que os acr\u00e9scimos foram impostos ou que haja viola\u00e7\u00e3o da Lei 8.078\/90 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor). Pela argumenta\u00e7\u00e3o da parte autora, os valores foram cobrados, repita-se, de acordo com o combinado. \u00c9 at\u00e9 mesmo impactante a tese da parte autora porque quando necessitou do cr\u00e9dito concordou com todo o conte\u00fado dos contratos, suas cl\u00e1usulas, inclusive sem qualquer ressalva, agora, quando lhe toca cumprir a obriga\u00e7\u00e3o, tenta nulificar os contratos, pretendendo revog\u00e1-los unilateralmente, assunto esquecido quando da contrata\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 cr\u00edvel que algu\u00e9m celebre contrato de financiamento sem procurar saber quais os acr\u00e9scimos e corre\u00e7\u00f5es que sofrer\u00e3o. \u00c9 comezinho que em se tratando de contrato sinalagm\u00e1tico, as cl\u00e1usulas devem ser discutidas quando da confec\u00e7\u00e3o do contrato e somente em casos extremos, que n\u00e3o \u00e9 o dos autos, buscar sua revis\u00e3o atrav\u00e9s do Poder Judici\u00e1rio, porque nos neg\u00f3cios comerciais enaltece-se o princ\u00edpio da m\u00ednima interven\u00e7\u00e3o. Sem respaldo a tese de que sendo os contratos por ades\u00e3o suas cl\u00e1usulas, s\u00f3 por s\u00f3, merecem revis\u00e3o. N\u00e3o resta d\u00favida de que os contratos s\u00e3o por ades\u00e3o. Mas isso por si s\u00f3 n\u00e3o tem maior significado, visto que a lei e at\u00e9 mesmo o CDC admitem tal forma de contrato. Segundo a lei, a ades\u00e3o tem o mesmo valor do consentimento, n\u00e3o medindo a for\u00e7a das vontades, donde irrelevante que uma das partes seja mais fraca do que a outra. A respeito a li\u00e7\u00e3o de Orlando Gomes: \"Considera\u00e7\u00f5es a respeito da posi\u00e7\u00e3o das duas partes no chamado contrato de ades\u00e3o, conduzem-no, mais adiante, \u00e0 conclus\u00e3o de que n\u00e3o \u00e9 a desigualdade dos contratantes, s\u00f3 por si, que torna o contrato suspeito, mas o abuso poss\u00edvel emergindo desta desigualdade\".\u00a0 A este respeito, mais uma vez, destacamos o entendimento de Orlando Gomes, \"in verbis\": \"...No contrato de ades\u00e3o uma das partes tem de aceitar, em bloco, as cl\u00e1usulas estabelecidas pela outra, aderindo a uma situa\u00e7\u00e3o contratual que se encontra definida em todos os seus termos. O consentimento manifesta-se como simples ades\u00e3o a conte\u00fado preestabelecido da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica...\".\u00a0 Volta \u00e0 carga Orlando Gomes, \"in verbis\": \"... O princ\u00edpio da for\u00e7a obrigat\u00f3ria consubstancia-se na regra de que o contrato \u00e9 lei entre as partes. Celebrado que seja, com observ\u00e2ncia de todos pressupostos e requisitos necess\u00e1rios \u00e0 sua validade, deve ser executado pelas partes como se suas cl\u00e1usulas fossem preceitos legais imperativos. O contrato obriga os contratantes, sejam quais forem as circunst\u00e2ncias em que tenha de ser cumprido. Estipulado validamente seu conte\u00fado, vale dizer definidos os direitos e obriga\u00e7\u00f5es de cada parte, as respectivas cl\u00e1usulas t\u00eam, para os contratantes, for\u00e7a obrigat\u00f3ria. Diz-se que \u00e9 intang\u00edvel, para significar-se irretratabilidade do acordo de vontades...\".\u00a0 Seguramente, as irresigna\u00e7\u00f5es da parte autora se amoldam e somente se justificam na vetusta li\u00e7\u00e3o de CARVALHO SANTOS: \"Quase sempre o contrato \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o de uma situa\u00e7\u00e3o individual aflitiva, a sa\u00edda \u00fanica de uma dificuldade que as circunst\u00e2ncias da vida acarretam. Um dos contratantes saca ent\u00e3o sobre o futuro, para onde transmite suas esperan\u00e7as, em troca do sacrif\u00edcio atual que lhe elimina o sofrimento da ocasi\u00e3o. Chegada a \u00e9poca do adimplemento, minorado o rigor da situa\u00e7\u00e3o que se prop\u00f4s evitar, em vez de manifestar o nobre sentimento da gratid\u00e3o, quase sempre se revoltam os institutos ego\u00edsticos no sofisma de cl\u00e1usulas que o contratante julga extorquidas \u00e0s suas necessidades e ao seu direito. Isto se repete a cada passo na pr\u00e1tica\". A prop\u00f3sito a jurisprud\u00eancia: \"\u00c9 comum ao tomador de empr\u00e9stimo, bem como aos garantidores do mesmo, no ato da celebra\u00e7\u00e3o do contrato, aceitarem tranq\u00fcilamente todas as condi\u00e7\u00f5es impostas. Posteriormente, quando lhes toca pagar a d\u00edvida, atacam as cl\u00e1usulas do instrumento que livremente aceitaram e se traduzem como lei entre as partes, como bem ressaltou a senten\u00e7a\" (Tribunal de Al\u00e7ada Civil do Rio Grande do Sul, na apela\u00e7\u00e3o 186054722). Conveniente a men\u00e7\u00e3o ao decidido pelo Colendo Supremo Tribunal Federal, em ac\u00f3rd\u00e3o da lavra de Eduardo Esp\u00ednola, que trouxe a cola\u00e7\u00e3o o magist\u00e9rio de Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua: \"Qualquer que seja a natureza do erro, o declarante n\u00e3o poder\u00e1 invoc\u00e1-lo, se foi devido \u00e0 culpa sua... n\u00e3o basta que o erro seja substancial, nos termos dos artigos 87 e 88; deve ser tamb\u00e9m escus\u00e1vel, isto \u00e9, deve ter por fundamento uma raz\u00e3o plaus\u00edvel, ou ser tal que uma pessoa de intelig\u00eancia comum e aten\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria possa cometer\" (RT 119\/829). No mesmo sentido julgaram nossos Tribunais de Justi\u00e7a (RT 241\/183) e Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil (Apela\u00e7\u00e3o 357\/741, rel. Juiz Raphael Salvador). No caso em comento, uma vez que a rela\u00e7\u00e3o contratual foi firmada entre pessoa jur\u00eddica (requerente) e o banco (requerido) n\u00e3o \u00e9 de se aplicar o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, porque ela (requerente) n\u00e3o \u00e9 consumidora (\u00e9 empres\u00e1ria). Se o tomador do empr\u00e9stimo banc\u00e1rio (em sentido ampl\u00edssimo) utiliza esses recursos para o incremento de atividade produtiva, seja para a forma\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o ou suprimento de capital de giro, seja para o fomento da produ\u00e7\u00e3o, mediante a aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas ou insumos, essa rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica deixar\u00e1 de se subsumir ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, porque, com essa aplica\u00e7\u00e3o dos recursos em atividade econ\u00f4mica-meio, inclui-lo-\u00e1 na cadeia de fornecedor, agora em rela\u00e7\u00e3o a outro destinat\u00e1rio final, que ser\u00e1 justamente aquele consumidor de seus produtos ou servi\u00e7os. A pessoa, f\u00edsica ou jur\u00eddica, que tome recursos no mercado financeiro para incrementar atividade econ\u00f4mica, ser\u00e1, quando muito, apenas aquilo que respeit\u00e1vel parcela da doutrina chama de destinat\u00e1rio f\u00e1tico dos recursos, categoria absolutamente distinta daquela que o CDC quer proteger, qual seja o efetivo destinat\u00e1rio, ou seja, o destinat\u00e1rio econ\u00f4mico, n\u00e3o mais do servi\u00e7o banc\u00e1rio, mas de produto ou servi\u00e7o cujo fomento se deu pelo aporte de recursos tomados junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.\u00c9 essa a autorizada opini\u00e3o de Cl\u00e1udia Lima Marques, em cujo sentir a pessoa, f\u00edsica ou jur\u00eddica, que tome recursos no mercado financeiro para o fim de implementar sua atividade produtiva, n\u00e3o poder\u00e1 ser considerada como destinat\u00e1ria final da rela\u00e7\u00e3o de consumo, porque esse investimento representa, na verdade, um repasse do empr\u00e9stimo pactuado.Segundo suas palavras, a \"dificuldade est\u00e1 na caracteriza\u00e7\u00e3o do consumidor, nos contratos de empr\u00e9stimo, onde h\u00e1 uma obriga\u00e7\u00e3o de dar, de fornecer o dinheiro, que \u00e9 bem juridicamente consum\u00edvel\". Em seu sentir, em casos que tais, o tomador do empr\u00e9stimo \u00e9 destinat\u00e1rio final f\u00e1tico, mas n\u00e3o \u00e9 o \"destinat\u00e1rio final econ\u00f4mico\".\u00c9 \u00f3bvio que, mesmo assim, haver\u00e1 uma extensa gama de contratos banc\u00e1rios perfeitamente subsum\u00edveis ao CDC, na exata medida em que n\u00e3o visem a constituir novo elo na cadeia de fornecedores, mas sim servir de instrumento de capta\u00e7\u00e3o de recursos para o pr\u00f3prio consumo. Por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 o caso em \u00e1pice. Nesse sentido, como os contratos em discuss\u00e3o, conforme dito alhures, configuram-se como sendo \"por ades\u00e3o\" aplica-se a m\u00e1xima \"pacta sunt servanda\", n\u00e3o se constatando a exist\u00eancia de cl\u00e1usulas abusivas a serem revistas ou anuladas. Tamb\u00e9m n\u00e3o merece acolhida a tese de taxa de juros acima do legal ou discuss\u00e3o acerca da forma de realiza\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos, com utiliza\u00e7\u00e3o de juros compostos e capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Parte-se da premissa de que tais estipula\u00e7\u00f5es (de juros) s\u00e3o frutos da vontade livre e consciente das partes, assinaladas em contrato, quando haver\u00e3o de prevalecer em consagra\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e1xima \"pacta sunt servanda\". Sobre o princ\u00edpio \"pacta sunt servanda\" a doutrina ensina: \"(...) traduz a natural cog\u00eancia que deve emanar do contrato, a fim de que se lhe possa reconhecer utilidade econ\u00f4mica e social. De nada valeria o neg\u00f3cio, se o acordo firmado entre os contratantes n\u00e3o tivesse for\u00e7a obrigat\u00f3ria. Seria mero protocolo de inten\u00e7\u00f5es, sem validade jur\u00eddica\". Nos termos da S\u00famula 596 do Supremo Tribunal Federal, \"as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o est\u00e3o sujeitas \u00e0 limita\u00e7\u00e3o de juros nas suas opera\u00e7\u00f5es de financiamento, podendo cobrar, tamb\u00e9m, a verba de comiss\u00e3o de perman\u00eancia nos moldes do contrato, incumbindo ao devedor a prova de eventual abuso\" (RT 750\/287). E mais: \"N\u00e3o se vislumbra a pr\u00e1tica de anatocismo, pois o c\u00f4mputo mensal dos juros \u00e9 legal e admitida genericamente em todas as aplica\u00e7\u00f5es financeiras\" Apela\u00e7\u00e3o c\u00edvel 63358100 Bela Vista do Para\u00edso Juiz Eli de Souza 6ta. C\u00e2mara C\u00edvel Julg. 07.03.94 Ac. 2568 Publicado em 25.03.94). Tamb\u00e9m j\u00e1 se decidiu: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto lei n. 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e ao outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". (STF - S\u00famula n. 596). E mais: \"Os contratos banc\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o sujeitos \u00e0 Lei de usura (S\u00famula 596 do STF). E as entidades de cr\u00e9dito, p\u00fablicas e privadas, est\u00e3o sob a fiscaliza\u00e7\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e Banco Central (art. 3\u00ba e 10 da Lei n. 4.595\/64)\" (1\u00ba TACSP - 4\u00aa C\u00e2m. Ap. C\u00edvel - Rel Octaviano Santos Lobo - j. 5.5.93 - RT 698\/100). O artigo 4\u00ba, incisos VI e IX, da lei n. 4.495\/65, estabelece que: \"Art. 4\u00ba Compete ao Conselho Monet\u00e1rio nacional, segundo diretrizes estabelecidas pelo Presidente da Rep\u00fablica: VI - Disciplinar o cr\u00e9dito em todas as suas modalidades e as opera\u00e7\u00f5es credit\u00edcias em todas as suas formas, inclusive aceites, avais e presta\u00e7\u00f5es de quaisquer garantias por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras; IX - limitar, sempre que necess\u00e1rio, as taxas de juros, descontos, comiss\u00f5es e qualquer outra forma de remunera\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os banc\u00e1rios ou financeiros\". A Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.064\/85, do Banco Central do Brasil, em seu item I, disp\u00f5e que: O Banco Central do Brasil, na forma do artigo 9\u00ba da lei n. 4.595\/64, de 31 de dezembro de 1964, torna p\u00fablico que o Conselho Monet\u00e1rio Nacional em sess\u00e3o realizada em 4 de dezembro de 1985, tendo em vista o disposto no artigo 4\u00ba, incisos VI, VII, VIII e IX , da referida lei, e no artigo 29 da Lei 4.728, de 14 de julho de 1965, resolveu: I- Ressalvado o disposto no item III, as opera\u00e7\u00f5es ativas dos bancos comerciais, de investimento e de desenvolvimento ser\u00e3o realizadas a taxas de juros livremente pactu\u00e1veis; O artigo 1\u00ba, da Lei 8.392\/91 disp\u00f5e: \"\u00c9 prorrogado at\u00e9 a data da promulga\u00e7\u00e3o da lei complementar de que trata o artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal o prazo a que se refere o artigo 1\u00ba das Leis n. 8.056, de 28 de junho de 1.990, 8.127, de 20 de dezembro de 1.990 e 8.021, de 29 de junho de 1.991\". No que diz respeito ao art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, saliente-se que a Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003 solucionou definitivamente a quest\u00e3o, revogando expressamente o \u00a7 3\u00ba, do art. 192. Da exegese dos mencionados dispositivos chega-se \u00e0s seguintes conclus\u00f5es: a) a pol\u00edtica monet\u00e1ria \u00e9 de compet\u00eancia exclusiva da Uni\u00e3o; b) a mencionada pol\u00edtica monet\u00e1ria, no plano normativo, \u00e9 exercida pelo Congresso Nacional e, no plano regulamentar, pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil; c) os juros e encargos relativos aos contratos banc\u00e1rios ser\u00e3o livremente pactuados entre as partes, obedecidos os preceitos estabelecidos pelo CMN e BCB; d) a revoga\u00e7\u00e3o expressa do \u00a7 3\u00ba, do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, por meio da Emenda constitucional n\u00ba 40\/2003, solucionou definitivamente a quest\u00e3o, sendo legais e v\u00e1lidas as regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e do Banco Central do Brasil relativas \u00e0s opera\u00e7\u00f5es das entidades integrantes do sistema financeiro nacional. Do contexto \u00e9 f\u00e1cil extrair que a cobran\u00e7a de juros pactuada no contrato n\u00e3o subsume \u00e0 Lei de Usura: 22.626\/31. Acrescente-se, ainda, que a possibilidade de capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros foi institu\u00edda pela Medida Provis\u00f3ria 1.963\/00. O texto do novo diploma se consolidou depois da EC n. 32, de 11.09.2001, que regulou a edi\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias e teve por aprovadas as at\u00e9 ent\u00e3o editadas, dentre elas a Medida Provis\u00f3ria 2.170-36, de 28.06.2001, que disp\u00f4s sobre a administra\u00e7\u00e3o dos recursos da caixa do tesouro e, incidentalmente, sobre a possibilidade de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros nos contratos de m\u00fatuo. O art. 5\u00ba da citada norma prescreve que: \"Nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, \u00e9 admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano. Par\u00e1grafo \u00fanico. Sempre que necess\u00e1rio ou quando solicitado pelo devedor, a apura\u00e7\u00e3o do valor exato da obriga\u00e7\u00e3o, ou de seu saldo devedor, ser\u00e1 feita pelo credor por meio de planilha de c\u00e1lculo que evidencie de modo claro, preciso e de f\u00e1cil entendimento e compreens\u00e3o, o valor principal da d\u00edvida, seus encargos e despesas contratuais, a parcela de juros e os crit\u00e9rios de sua incid\u00eancia, a parcela correspondente a multas e demais penalidades contratuais\". Assim, a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros \u00e9 poss\u00edvel, pois prevista nos contratos celebrado pelas partes e tamb\u00e9m regulamentada pela MP 1.963\/2000 e MP 2.170-36\/2001. Do mesmo modo, deve ser mantida a forma de realiza\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos dos juros, pois prevista nos contratos. Em suma, sendo os contratos livremente pactuados pelos litigantes, n\u00e3o havendo cl\u00e1usula defesa em lei, nem desvio em seu cumprimento, a pretens\u00e3o da parte autora quanto \u00e0 revis\u00e3o contratual n\u00e3o merece acolhimento. Para os fins do artigo 489, \u00a7 1\u00ba, inciso IV, do Novo CPC, deixo assentado que as demais teses eventualmente n\u00e3o apreciadas n\u00e3o s\u00e3o capazes de infirmar a este Julgador conclus\u00e3o diferente \u00e0 acima estabelecida. C - DO DISPOSITIVO.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos formulados por ORGANIZA\u00c7\u00c3O CATITA LTDA. ME em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o de seu m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso I, segunda figura, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.No tocante \u00e0 sucumb\u00eancia, disp\u00f5e o artigo 82, par. 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil que \"A senten\u00e7a condenar\u00e1 o vencido a pagar ao vencedor as despesas que antecipou\".No caso vertente, em se tratando de senten\u00e7a declarat\u00f3ria negativa, porque de improced\u00eancia do pedido, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios devem ser fixados consoante disp\u00f5e o art. 85, par. 8\u00ba, do CPC, considerando as regras previstas no par. 2\u00ba do mesmo dispositivo legal. Com base nas normas epigrafadas fixo a verba honor\u00e1ria em 10% (dez por cento) do valor da causa em favor da parte vencedora (requerido)..Com o tr\u00e2nsito em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007177-02.2017.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba:1007177-02.2017.8.26.0196\nClasse  - Assunto Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador  - C\u00e9dula  de \nCr\u00e9dito  Banc\u00e1rio\nRequerente : Organiza\u00e7\u00e3o  Catita Ltda Me\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Humberto   Rocha\nA  -  DO  RELAT\u00d3RIO.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  banc\u00e1rio  com  pedido  de  tutela  \nprovis\u00f3ria  de  urg\u00eancia,  proposta  por  ORGANIZA\u00c7\u00c3O  CATITA  LTDA.  ME  em  face  de  \nBANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  sob  a  ret\u00f3rica  de  que  celebrou  contratos  banc\u00e1rios  com  a  \nparte  requerida  e  foram  cobrados  indevidamente  juros  capitalizados  e  acima  da  m\u00e9dia  de  \nmercado.\nAssim, anela  a  exclus\u00e3o  do  encargo  mensal  e\/ou  di\u00e1rios  dos  juros  \ncapitalizados;  a  redu\u00e7\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  do  mercado;  afastar  todo  e  \nqualquer  encargo  contratual  morat\u00f3rio;  e,  a  condena\u00e7\u00e3o  do  requerido  em  n\u00e3o  inserir  o  \nnome  da  autora  junto  aos  \u00d3rg\u00e3os  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito  e  n\u00e3o  promover  informa\u00e7\u00f5es  \u00e0  \nCentral  de  Risco  do  BACEN.\nDeu  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  100.000,00.\nInstruiu  sua  inicial  com  os  documentos  de  fls.  19  \u201cusque\u201d  79  e  81  \n\"usque\"  528.\nCitada regularmente  (fls.  541),  a  parte  requerida  apresentou  \ncontesta\u00e7\u00e3o  (fls.  544\/552)  aduzindo  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  posto  que  a  \nautora  n\u00e3o  cumpriu  os  requisitos  do  artigo  330,  \u00a7  2\u00ba  do  CPC  e,  no  m\u00e9rito,  pautou  pela  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  diante  da  legalidade  dos  contratos  e  de  suas  cl\u00e1usulas.  Juntou  \ndocumentos  (fls.  553\/773).\nDevidamente  intimada  para  impugnar  a  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  776)  a  parte  \nautora  silenciou-se  conforme  certid\u00e3o  de  fls.  777.\nAgravo  de  Instrumento  acolhido  em  parte  com  determina\u00e7\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 214D128. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 783\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007177-02.2017.8.26.0196 - lauda  2\naprecia\u00e7\u00e3o\n do  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  (fls.  778\/781),  que  foi  apreciado  e  indeferido  \npela  preclusa  decis\u00e3o  de  fls.  774,  item  1.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\nB  -  DA  MOTIVA\u00c7\u00c3O\nAs  quest\u00f5es  suscitadas  nestes  autos  constituem  mat\u00e9ria  a \ndesnecessitar  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia  motivos  pelos  quais  se  conhece  \ndiretamente  do  pedido  nos  termos  do  artigo  355,  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDa  Preliminar .\nRejeito  a preliminar  lan\u00e7ada  pelo  r\u00e9u  uma  vez  que  a  parte  autora  \ncumpriu  o  disposto  no  artigo  330,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC,  conforme  facilmente  se  verifica  na  inicial,  \numa  vez  que  indicou  as  obriga\u00e7\u00f5es  contratuais  que  pretende  controverte-se  e  quantificou  o  \nvalor  que  entende  incontroverso.\nDo M\u00e9rito .\n  O pedido  da  parte  autora  \u00e9  improcedente.\n  Tem-se desde  logo  que  os  contratos  celebrados  entre  as  partes  \npreenchem  satisfatoriamente  os  requisitos  legais  e  se  consubstanciam  como  ato  jur\u00eddico  \nperfeito  e  acabado,  nos  termos  do  artigo  104  do  C\u00f3digo  Civil  Brasileiro,  pois  seus  agentes  \ns\u00e3o  capazes,  seus  objetos  s\u00e3o  l\u00edcitos,  poss\u00edveis  e  determinados,  e  suas  formas,  como  j\u00e1  dito,  \nest\u00e3o  prescritas  em  lei  espec\u00edfica  e  n\u00e3o  houve  v\u00edcios  do  consentimento  (art.  171,  II,  do  \nmesmo  C\u00f3digo).\n  \u201c...O m\u00fatuo  \u00e9  o  contrato   pelo  qual  uma  das  partes   empresta   \u00e0  \noutra   coisa  fung\u00edvel,  tendo  a  outra,  a   obriga\u00e7\u00e3o  de  restituir  igual  quantidade  de  bens  do  \nmesmo  g\u00eanero  e  qualidade.   A  caracter\u00edstica  fundamental  do  m\u00fatuo  \u00e9  a   transfer\u00eancia  da  \ncoisa  emprestada,   que  sucede  necessariamente  devido  \u00e0  impossibilidade  de  ser  restitu\u00edda  \nna  sua  individualidade.  Da\u00ed  se  dizer  contrato  translativo.  A  propriedade  da  coisa  se  \ntransmite  com  a  tradi\u00e7\u00e3o...\u201d\u00a0 1\n  Observo que  os  contratos  que  se  discutem  n\u00e3o  s\u00e3o  de  ades\u00e3o,  mas  \npor  ades\u00e3o.  Contrato  de  ades\u00e3o  \u00e9 aquele  em  que  o  consumidor  fica  obrigado  a aderir,  \nenquanto  que  o  contrato  por  ades\u00e3o  o  consumidor  tem  a  faculdade  ou  n\u00e3o  de  contratar,  \npor\u00e9m  n\u00e3o  tem  a  op\u00e7\u00e3o  de  discutir  as  cl\u00e1usulas  nele  inseridas.\n1  Orlando  Gomes, Contratos  - 10\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o  - Editora  Forense  - 1.984  - P\u00e1ginas  354 a 523.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 214D128. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 784\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007177-02.2017.8.26.0196 - lauda  3\n \nLogo, os  contratos  em  \u00e1pice  s\u00e3o  por  ades\u00e3o.\n  Inexiste alega\u00e7\u00e3o  de  que  os  contratos  foram  descumpridos.  Ao  \ncontr\u00e1rio,  a parte  ativa  desta  a\u00e7\u00e3o  se  volta  contra  o  que  foi  estipulado  nos  contratos  e  \npleiteia  a  revis\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  contratuais.  Ora,  pactuado  livremente  o  neg\u00f3cio  entre  as  \npartes  n\u00e3o  \u00e9  l\u00edcito  \u00e0  parte  autora  modificar  ou  alterar,  unilateralmente  em  seu  proveito  e  \nbenef\u00edcio  exclusivo,  o  que  foi  pactuado.  Por  esse  motivo  carece  de  fundamento  a  alega\u00e7\u00e3o  \nda  parte  ativa  de  que  os  acr\u00e9scimos  foram  impostos  ou  que  haja  viola\u00e7\u00e3o  da  Lei  8.078\/90  \n(C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor).  Pela  argumenta\u00e7\u00e3o  da  parte  autora,  os  valores  foram  \ncobrados,  repita-se,  de  acordo  com  o  combinado.\n  \u00c9 at\u00e9  mesmo  impactante  a  tese  da  parte  autora  porque  quando  \nnecessitou  do  cr\u00e9dito  concordou  com  todo  o  conte\u00fado  dos  contratos,  suas  cl\u00e1usulas,  \ninclusive  sem  qualquer  ressalva,  agora,  quando  lhe  toca  cumprir  a  obriga\u00e7\u00e3o,  tenta  nulificar  \nos  contratos,  pretendendo  revog\u00e1-los  unilateralmente,  assunto  esquecido  quando  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o.  N\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  que  algu\u00e9m  celebre  contrato  de  financiamento  sem  procurar  saber  \nquais  os  acr\u00e9scimos  e  corre\u00e7\u00f5es  que  sofrer\u00e3o.  \n  \u00c9 comezinho  que  em  se  tratando  de  contrato  sinalagm\u00e1tico,  as  \ncl\u00e1usulas  devem  ser  discutidas  quando  da  confec\u00e7\u00e3o  do  contrato  e  somente  em  casos  \nextremos,  que  n\u00e3o  \u00e9  o  dos  autos,  buscar  sua  revis\u00e3o  atrav\u00e9s  do  Poder  Judici\u00e1rio,  porque  nos  \nneg\u00f3cios  comerciais  enaltece-se  o  princ\u00edpio  da  m\u00ednima  interven\u00e7\u00e3o.\n  Sem respaldo  a  tese  de  que  sendo  os  contratos  por  ades\u00e3o  suas  \ncl\u00e1usulas,  s\u00f3  por  s\u00f3,  merecem  revis\u00e3o.  N\u00e3o  resta  d\u00favida  de  que  os  contratos  s\u00e3o  por  \nades\u00e3o.  Mas  isso  por  si  s\u00f3  n\u00e3o  tem  maior  significado,  visto  que  a  lei  e  at\u00e9  mesmo  o  CDC  \nadmitem  tal  forma  de  contrato.  Segundo  a  lei,  a  ades\u00e3o  tem  o  mesmo  valor  do  \nconsentimento,  n\u00e3o  medindo  a  for\u00e7a  das  vontades,  donde  irrelevante  que  uma  das  partes  \nseja  mais  fraca  do  que  a  outra.\n  A respeito  a  li\u00e7\u00e3o  de  Orlando  Gomes:  \u201cConsidera\u00e7\u00f5es  a  respeito  da  \nposi\u00e7\u00e3o  das  duas  partes  no  chamado  contrato  de  ades\u00e3o,  conduzem-no,  mais  adiante,  \u00e0  \nconclus\u00e3o  de  que  n\u00e3o  \u00e9  a  desigualdade  dos  contratantes,  s\u00f3  por  si,  que  torna  o  contrato  \nsuspeito,  mas  o  abuso  poss\u00edvel  emergindo  desta  desigualdade\u201d.\u00a0 2\n  A este  respeito,  mais  uma  vez,  destacamos  o  entendimento  de  \nOrlando  Gomes,  \u201cin  verbis\u201d:  \u201c...No  contrato  de  ades\u00e3o  uma  das  partes  tem  de  aceitar,  em  \nbloco,  as  cl\u00e1usulas  estabelecidas  pela  outra,  aderindo  a  uma  situa\u00e7\u00e3o  contratual  que  se  \nencontra  definida  em  todos  os  seus  termos.  O  consentimento  manifesta-se  como  simples  \n2  Orlando  Gomes,  \u201cContrato  de  Ades\u00e3o\u201d,  S\u00e3o  Paulo:  Ed.  Revista  dos  Tribunais,  1972,  p.  44.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 214D128. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 785\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007177-02.2017.8.26.0196 - lauda  4\nades\u00e3o\n a  conte\u00fado  preestabelecido  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica...\u201d.\u00a0 3\n  Volta \u00e0  carga  Orlando  Gomes,  \u201cin  verbis\u201d:  \u201c...  O  princ\u00edpio  da  for\u00e7a  \nobrigat\u00f3ria  consubstancia-se  na  regra  de  que  o  contrato  \u00e9  lei  entre  as  partes.  Celebrado  \nque  seja,  com  observ\u00e2ncia  de  todos  pressupostos  e  requisitos  necess\u00e1rios  \u00e0  sua  validade,  \ndeve  ser  executado  pelas  partes  como  se  suas  cl\u00e1usulas  fossem  preceitos  legais  \nimperativos.  O  contrato  obriga  os  contratantes,  sejam  quais  forem  as  circunst\u00e2ncias  em  \nque  tenha  de  ser  cumprido.  Estipulado  validamente  seu  conte\u00fado,  vale  dizer  definidos  os  \ndireitos  e  obriga\u00e7\u00f5es  de  cada  parte,  as  respectivas  cl\u00e1usulas  t\u00eam,  para  os  contratantes,  \nfor\u00e7a  obrigat\u00f3ria.  Diz-se  que  \u00e9   intang\u00edvel,  para  significar-se  irretratabilidade  do  acordo  \nde  vontades...\u201d.\u00a0 4\n  Seguramente, as  irresigna\u00e7\u00f5es  da  parte  autora  se  amoldam  e  somente  \nse  justificam  na  vetusta  li\u00e7\u00e3o  de  CARVALHO  SANTOS:  \u201cQuase  sempre  o  contrato  \u00e9  a  \nsolu\u00e7\u00e3o  de  uma  situa\u00e7\u00e3o  individual  aflitiva,  a  sa\u00edda  \u00fanica  de  uma  dificuldade  que  as  \ncircunst\u00e2ncias  da  vida  acarretam.  Um  dos  contratantes  saca  ent\u00e3o  sobre  o  futuro,  para  onde  \ntransmite  suas  esperan\u00e7as,  em  troca  do  sacrif\u00edcio  atual  que  lhe  elimina  o  sofrimento  da  \nocasi\u00e3o.  Chegada  a  \u00e9poca  do  adimplemento,  minorado  o  rigor  da  situa\u00e7\u00e3o  que  se  prop\u00f4s  \nevitar,  em  vez  de  manifestar  o  nobre  sentimento  da  gratid\u00e3o,  quase  sempre  se  revoltam  os  \ninstitutos  ego\u00edsticos  no  sofisma  de  cl\u00e1usulas  que  o  contratante  julga  extorquidas  \u00e0s  suas  \nnecessidades  e  ao  seu  direito.  Isto  se  repete  a  cada  passo  na  pr\u00e1tica\u201d. 5\n  A prop\u00f3sito  a  jurisprud\u00eancia:  \u201c\u00c9  comum  ao  tomador  de  empr\u00e9stimo,  \nbem  como  aos  garantidores  do  mesmo,  no  ato  da  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato,  aceitarem  \ntranq\u00fcilamente  todas  as  condi\u00e7\u00f5es  impostas.  Posteriormente,  quando  lhes  toca  pagar  a \nd\u00edvida,  atacam  as  cl\u00e1usulas  do  instrumento  que  livremente  aceitaram  e  se  traduzem  como  \nlei  entre  as  partes,  como  bem  ressaltou  a  senten\u00e7a\"  (Tribunal  de  Al\u00e7ada  Civil  do  Rio  \nGrande  do  Sul,  na  apela\u00e7\u00e3o  186054722).\n  Conveniente a  men\u00e7\u00e3o  ao  decidido  pelo  Colendo  Supremo  Tribunal  \nFederal,  em  ac\u00f3rd\u00e3o  da  lavra  de  Eduardo  Esp\u00ednola,  que  trouxe  a  cola\u00e7\u00e3o  o  magist\u00e9rio  de  \nCl\u00f3vis  Bevil\u00e1qua:  \u201cQualquer  que  seja  a  natureza  do  erro,  o  declarante  n\u00e3o  poder\u00e1  invoc\u00e1-\nlo,  se  foi  devido  \u00e0  culpa  sua...  n\u00e3o  basta  que  o  erro  seja  substancial,  nos  termos  dos  artigos  \n87  e  88;  deve  ser  tamb\u00e9m  escus\u00e1vel,  isto  \u00e9,  deve  ter  por  fundamento  uma  raz\u00e3o  plaus\u00edvel,  \nou  ser  tal  que  uma  pessoa  de  intelig\u00eancia  comum  e  aten\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria  possa  cometer\u201d  (RT  \n119\/829).  No  mesmo  sentido  julgaram  nossos  Tribunais  de  Justi\u00e7a  (RT  241\/183)  e \nPrimeiro  Tribunal  de  Al\u00e7ada  Civil  (Apela\u00e7\u00e3o  357\/741,  rel.  Juiz  Raphael  Salvador).\n3   Citado  Autor,  \u201cContratos\u201d  - 10\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o  - Editora  Forense  - 1.984,  p 118.\n4 Citado  Autor,  \u201cContratos\u201d  - 10\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o  - Editora  Forense  - 1.984  - p  38.\n5  Carvalho  Santos,  \u201cContratos  no  Direito  Civil  Brasileiro\u201d,  Ed.  Forense,  1957,  Tomo  I,  p.  15.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 214D128. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 786\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007177-02.2017.8.26.0196 - lauda  5\n \nNo caso  em  comento,  uma  vez  que  a  rela\u00e7\u00e3o  contratual  foi  firmada  \nentre  pessoa  jur\u00eddica  (requerente)  e  o  banco  (requerido)  n\u00e3o  \u00e9  de  se  aplicar  o  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor,  porque  ela  (requerente)  n\u00e3o  \u00e9  consumidora  (\u00e9  empres\u00e1ria).  \nSe  o  tomador  do  empr\u00e9stimo  banc\u00e1rio  (em  sentido  ampl\u00edssimo)  \nutiliza  esses  recursos  para  o  incremento  de  atividade  produtiva,  seja  para  a  forma\u00e7\u00e3o,  \namplia\u00e7\u00e3o  ou  suprimento  de  capital  de  giro,  seja  para  o  fomento  da  produ\u00e7\u00e3o,  mediante  a  \naquisi\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1quinas  ou  insumos,  essa  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  deixar\u00e1  de  se  subsumir  ao  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor,  porque,  com  essa  aplica\u00e7\u00e3o  dos  recursos  em  atividade  \necon\u00f4mica-meio,  inclui-lo-\u00e1  na  cadeia  de  fornecedor,  agora  em  rela\u00e7\u00e3o  a  outro  destinat\u00e1rio  \nfinal,  que  ser\u00e1  justamente  aquele  consumidor  de  seus  produtos  ou  servi\u00e7os.  A  pessoa,  f\u00edsica  \nou  jur\u00eddica,  que  tome  recursos  no  mercado  financeiro  para  incrementar  atividade  \necon\u00f4mica,  ser\u00e1,  quando  muito,  apenas  aquilo  que  respeit\u00e1vel  parcela  da  doutrina  chama  \nde  destinat\u00e1rio  f\u00e1tico  dos  recursos,  categoria  absolutamente  distinta  daquela  que  o  CDC  \nquer  proteger,  qual  seja  o  efetivo  destinat\u00e1rio,  ou  seja,  o  destinat\u00e1rio  econ\u00f4mico,  n\u00e3o  mais  \ndo  servi\u00e7o  banc\u00e1rio,  mas  de  produto  ou  servi\u00e7o  cujo  fomento  se  deu  pelo  aporte  de  \nrecursos  tomados  junto  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.\n\u00c9  essa  a  autorizada  opini\u00e3o  de  Cl\u00e1udia  Lima  Marques, 6\n  em  cujo  \nsentir  a  pessoa,  f\u00edsica  ou  jur\u00eddica,  que  tome  recursos  no  mercado  financeiro  para  o  fim  de  \nimplementar  sua  atividade  produtiva,  n\u00e3o  poder\u00e1  ser  considerada  como  destinat\u00e1ria  final  da  \nrela\u00e7\u00e3o  de   consumo,  porque  esse  investimento  representa,  na  verdade,  um  repasse  do  \nempr\u00e9stimo  pactuado.\nSegundo suas  palavras,  a  \u201cdificuldade  est\u00e1  na  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  \nconsumidor,  nos  contratos  de  empr\u00e9stimo,  onde  h\u00e1  uma  obriga\u00e7\u00e3o  de  dar,  de  fornecer  o  \ndinheiro,  que  \u00e9  bem  juridicamente  consum\u00edvel\u201d.  Em  seu  sentir,  em  casos  que  tais,  o  \ntomador  do  empr\u00e9stimo  \u00e9  destinat\u00e1rio  final  f\u00e1tico,  mas  n\u00e3o  \u00e9  o  \u201cdestinat\u00e1rio  final  \necon\u00f4mico\u201d.\n\u00c9 \u00f3bvio  que,  mesmo  assim,  haver\u00e1  uma  extensa  gama  de  contratos  \nbanc\u00e1rios  perfeitamente  subsum\u00edveis  ao  CDC,  na  exata  medida  em  que  n\u00e3o  visem  a \nconstituir  novo  elo  na  cadeia  de  fornecedores,  mas  sim  servir  de  instrumento  de  capta\u00e7\u00e3o  \nde  recursos  para  o  pr\u00f3prio  consumo.  Por\u00e9m,  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  em  \u00e1pice.\n  Nesse sentido,  como  os  contratos  em  discuss\u00e3o,  conforme  dito  \nalhures,  configuram-se  como  sendo  \u201cpor  ades\u00e3o\u201d  aplica-se  a  m\u00e1xima  \u201cpacta  sunt  \n6  Citada  Autora  in  \u201cContratos  no C\u00f3digo  de Defesa  do Consumidor\u201d,  2\u00aa edi\u00e7\u00e3o,  S\u00e3o Paulo:  ED. RT, p. 141.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 214D128. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 787\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007177-02.2017.8.26.0196 - lauda  6\nservanda\u201d,\n n\u00e3o  se  constatando  a  exist\u00eancia  de  cl\u00e1usulas  abusivas  a  serem  revistas  ou  \nanuladas.\n  Tamb\u00e9m n\u00e3o  merece  acolhida  a  tese  de  taxa  de  juros  acima  do  legal  \nou  discuss\u00e3o  acerca  da  forma  de  realiza\u00e7\u00e3o  dos  c\u00e1lculos,  com  utiliza\u00e7\u00e3o  de  juros  \ncompostos  e  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal.  \n  Parte-se da  premissa  de  que  tais  estipula\u00e7\u00f5es  (de  juros)  s\u00e3o  frutos  da  \nvontade  livre  e  consciente  das  partes,  assinaladas  em  contrato,  quando  haver\u00e3o  de  \nprevalecer  em  consagra\u00e7\u00e3o  \u00e0  m\u00e1xima  \"pacta  sunt  servanda\".\n  Sobre o princ\u00edpio  \u201cpacta  sunt  servanda\u201d  a  doutrina  ensina:  \u201c(...)  \ntraduz  a  natural  cog\u00eancia  que  deve  emanar  do  contrato,  a  fim  de  que  se  lhe  possa  \nreconhecer  utilidade  econ\u00f4mica  e  social.\n  De nada  valeria  o  neg\u00f3cio,  se  o  acordo  firmado  entre  os  contratantes  \nn\u00e3o  tivesse  for\u00e7a  obrigat\u00f3ria.\n  Seria mero  protocolo  de  inten\u00e7\u00f5es,  sem  validade  jur\u00eddica\u201d. 7\n  Nos termos  da  S\u00famula  596  do  Supremo  Tribunal  Federal,  \u201cas  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  est\u00e3o  sujeitas  \u00e0  limita\u00e7\u00e3o  de  juros  nas  suas  opera\u00e7\u00f5es  de  \nfinanciamento,  podendo  cobrar,  tamb\u00e9m,  a  verba  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  nos  moldes  \ndo  contrato,  incumbindo  ao  devedor  a  prova  de  eventual  abuso\u201d  (RT  750\/287).\n  E mais:  \u201cN\u00e3o  se  vislumbra  a  pr\u00e1tica  de  anatocismo,  pois  o  c\u00f4mputo  \nmensal  dos  juros  \u00e9  legal  e  admitida  genericamente  em  todas  as  aplica\u00e7\u00f5es  financeiras\u201d  \nApela\u00e7\u00e3o  c\u00edvel  \n 63358100  \n Bela  Vista  do  Para\u00edso  \n Juiz  Eli  de  Souza  \n 6ta.  C\u00e2mara  C\u00edvel  \n Julg.  07.03.94  \n Ac.  2568  \n Publicado  em  25.03.94).\n  Tamb\u00e9m j\u00e1  se  decidiu:  \u201cAs  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  lei  n.  22.626\/33  \nn\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  ao  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  \npor  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  o  sistema  financeiro  \nnacional\u201d.  (STF  -  S\u00famula  n.  596).\n  E mais:  \u201cOs  contratos  banc\u00e1rios  n\u00e3o  est\u00e3o  sujeitos  \u00e0  Lei  de  usura  \n(S\u00famula  596  do  STF).  E  as  entidades  de  cr\u00e9dito,  p\u00fablicas  e  privadas,  est\u00e3o  sob  a \nfiscaliza\u00e7\u00e3o  do  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  Banco  Central  (art.  3\u00ba  e  10  da  Lei  n.  \n4.595\/64)\u201d  (1\u00ba  TACSP  - 4\u00aa  C\u00e2m.  Ap.  C\u00edvel  - Rel  Octaviano  Santos  Lobo  - j.  5.5.93  -  RT  \n698\/100).\n  O artigo  4\u00ba,  incisos  VI  e  IX,  da  lei  n.  4.495\/65,  estabelece  que:\n7  Pablo  Gagliano  e Rodolfo  Pamplina  Filho, in \u201cNovo  Curso de Direito  Civil\u201d, Ed. Saraiva,  2.006, vol. IV, p. 3Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 214D128. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 788\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007177-02.2017.8.26.0196 - lauda  7\n \n\u201cArt. 4\u00ba  Compete  ao  Conselho  Monet\u00e1rio  nacional,  segundo  \ndiretrizes  estabelecidas  pelo  Presidente  da  Rep\u00fablica:\n  VI -  Disciplinar  o  cr\u00e9dito  em  todas  as  suas  modalidades  e  as  \nopera\u00e7\u00f5es  credit\u00edcias  em  todas  as  suas  formas,  inclusive  aceites,  avais  e  presta\u00e7\u00f5es  de  \nquaisquer  garantias  por  parte  das  institui\u00e7\u00f5es  financeiras;\n  IX -  limitar,  sempre  que  necess\u00e1rio,  as  taxas  de  juros,  descontos,  \ncomiss\u00f5es  e  qualquer  outra  forma  de  remunera\u00e7\u00e3o  de  opera\u00e7\u00f5es  e  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  ou  \nfinanceiros\u201d.\n  A Resolu\u00e7\u00e3o  n.  1.064\/85,  do  Banco  Central  do  Brasil,  em  seu  item  I,  \ndisp\u00f5e  que:\n  O Banco  Central  do  Brasil,  na  forma  do  artigo  9\u00ba  da  lei  n.  4.595\/64,  \nde  31  de  dezembro  de  1964,  torna  p\u00fablico  que  o  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  em  sess\u00e3o  \nrealizada  em  4  de  dezembro  de  1985,  tendo  em  vista  o  disposto  no  artigo  4\u00ba,  incisos  VI,  \nVII,  VIII  e  IX  ,  da  referida  lei,  e  no  artigo  29  da  Lei  4.728,  de  14  de  julho  de  1965,  \nresolveu:\n  I- Ressalvado  o  disposto  no  item  III,  as  opera\u00e7\u00f5es  ativas  dos  bancos  \ncomerciais,  de  investimento  e  de  desenvolvimento  ser\u00e3o  realizadas  a  taxas  de  juros  \nlivremente  pactu\u00e1veis;\n  O artigo  1\u00ba,  da  Lei  8.392\/91  disp\u00f5e:  \u201c\u00c9  prorrogado  at\u00e9  a  data  da  \npromulga\u00e7\u00e3o  da  lei  complementar  de  que  trata  o  artigo  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  o  prazo  \na  que  se  refere  o  artigo  1\u00ba  das  Leis  n.  8.056,  de  28  de  junho  de  1.990,  8.127,  de  20  de  \ndezembro  de  1.990  e  8.021,  de  29  de  junho  de  1.991\u201d.\n  No que  diz  respeito  ao  art.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  saliente-se  \nque  a  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003  solucionou  definitivamente  a  quest\u00e3o,  revogando  \nexpressamente  o  \u00a7  3\u00ba,  do  art.  192.\n  Da exegese  dos  mencionados  dispositivos  chega-se  \u00e0s  seguintes  \nconclus\u00f5es:\n  a) a  pol\u00edtica  monet\u00e1ria  \u00e9  de  compet\u00eancia  exclusiva  da  Uni\u00e3o;\n  b) a  mencionada  pol\u00edtica  monet\u00e1ria,  no  plano  normativo,  \u00e9  exercida  \npelo  Congresso  Nacional  e,  no  plano  regulamentar,  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  \npelo  Banco  Central  do  Brasil;  \n  c) os  juros  e  encargos  relativos  aos  contratos  banc\u00e1rios  ser\u00e3o  \nlivremente  pactuados  entre  as  partes,  obedecidos  os  preceitos  estabelecidos  pelo  CMN  e  \nBCB;\n  d) a  revoga\u00e7\u00e3o  expressa  do  \u00a7  3\u00ba,  do  art.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 214D128. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 789\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007177-02.2017.8.26.0196 - lauda  8\npor\n meio  da  Emenda  constitucional  n\u00ba  40\/2003,  solucionou  definitivamente  a  quest\u00e3o,  \nsendo  legais  e  v\u00e1lidas  as  regulamenta\u00e7\u00f5es  do  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  do  Banco  \nCentral  do  Brasil  relativas  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  das  entidades  integrantes  do  sistema  financeiro  \nnacional.  \nDo contexto  \u00e9  f\u00e1cil  extrair  que  a  cobran\u00e7a  de  juros  pactuada  no  \ncontrato  n\u00e3o  subsume  \u00e0  Lei  de  Usura:  22.626\/31.\n  Acrescente-se, ainda,  que  a  possibilidade  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  \ndos  juros  foi  institu\u00edda  pela  Medida  Provis\u00f3ria  1.963\/00.  O  texto  do  novo  diploma  se  \nconsolidou  depois  da  EC  n.  32,  de  11.09.2001,  que  regulou  a  edi\u00e7\u00e3o  de  medidas  \nprovis\u00f3rias  e  teve  por  aprovadas  as  at\u00e9  ent\u00e3o  editadas,  dentre  elas  a  Medida  Provis\u00f3ria  \n2.170-36,  de  28.06.2001,  que  disp\u00f4s  sobre  a  administra\u00e7\u00e3o  dos  recursos  da  caixa  do  \ntesouro  e,  incidentalmente,  sobre  a  possibilidade  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  nos  contratos  de  \nm\u00fatuo.  \n  O art.  5\u00ba  da  citada  norma  prescreve  que:  \u201c Nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  \npelas  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional,  \u00e9  admiss\u00edvel  a \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano .  Par\u00e1grafo  \u00fanico.  Sempre  que  \nnecess\u00e1rio  ou  quando  solicitado  pelo  devedor,  a  apura\u00e7\u00e3o  do  valor  exato  da  obriga\u00e7\u00e3o,  \nou  de  seu  saldo  devedor,  ser\u00e1  feita  pelo  credor  por  meio  de  planilha  de  c\u00e1lculo  que  \nevidencie  de  modo  claro,  preciso  e  de  f\u00e1cil  entendimento  e  compreens\u00e3o,  o  valor  principal  \nda  d\u00edvida,  seus  encargos  e  despesas  contratuais,  a  parcela  de  juros  e  os  crit\u00e9rios  de  sua  \nincid\u00eancia,  a  parcela  correspondente  a  multas  e  demais  penalidades  contratuais\u201d.\n  Assim, a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  dos  juros  \u00e9  poss\u00edvel,  pois  prevista  nos  \ncontratos  celebrado  pelas  partes  e  tamb\u00e9m  regulamentada  pela  MP  1.963\/2000  e  MP  \n2.170-36\/2001.\n  Do mesmo  modo,  deve  ser  mantida  a  forma  de  realiza\u00e7\u00e3o  dos  \nc\u00e1lculos  dos  juros,  pois  prevista  nos  contratos.\n  Em suma,  sendo  os  contratos  livremente  pactuados  pelos  litigantes,  \nn\u00e3o  havendo  cl\u00e1usula  defesa  em  lei,  nem  desvio  em  seu  cumprimento,  a  pretens\u00e3o  da  parte  \nautora  quanto  \u00e0  revis\u00e3o  contratual  n\u00e3o  merece  acolhimento.\n  Para os  fins  do  artigo  489,  \u00a7  1\u00ba,  inciso  IV,  do  Novo  CPC,  deixo  \nassentado  que  as  demais  teses  eventualmente  n\u00e3o  apreciadas  n\u00e3o  s\u00e3o  capazes  de  infirmar  a  \neste  Julgador  conclus\u00e3o  diferente  \u00e0  acima  estabelecida.\n  C -  DO  DISPOSITIVO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 214D128. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 790\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1007177-02.2017.8.26.0196 - lauda  9\nAnte\n o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  pedidos  formulados  \npor  ORGANIZA\u00c7\u00c3O  CATITA  LTDA.  ME  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  \ne,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  O  PROCESSO,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  seu  m\u00e9rito,  o  \nque  fa\u00e7o  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  segunda  figura,  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nNo tocante  \u00e0  sucumb\u00eancia,  disp\u00f5e  o  artigo  82,  par.  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  que  \u201cA  senten\u00e7a  condenar\u00e1  o  vencido  a  pagar  ao  vencedor  as  despesas  que  \nantecipou\u201d.\nNo caso  vertente,  em  se  tratando  de  senten\u00e7a  declarat\u00f3ria  negativa,  \nporque  de  improced\u00eancia  do  pedido,  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  devem  ser  fixados  \nconsoante  disp\u00f5e  o  art.  85,  par.  8\u00ba,  do  CPC,  considerando  as  regras  previstas  no  par.  2\u00ba  do  \nmesmo  dispositivo  legal.  Com  base  nas  normas  epigrafadas  fixo  a  verba  honor\u00e1ria  em  10%  \n(dez  por  cento)  do  valor  da  causa  em  favor  da  parte  vencedora  (requerido)..\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  anote-se  a extin\u00e7\u00e3o  e arquivem-se  os  \nautos  com  as  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.\nFranca , 30  de  agosto  de  2017 .\nHUMBERTO  ROCHA\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 214D128. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:48 . fls. 791"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 2850\/2860","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2017 Teor do ato: 1. N\u00e3o verifico presentes os requisitos autorizadores para a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia (art. 300, CPC), pelo que fica indeferido.2. Sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls.544\/773, faculto a autora manifesta\u00e7\u00e3o no prazo legal de 15 dias. Int. Advogados(s): Marcos Fernandes Gouveia (OAB 148129\/SP), Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. N\u00e3o verifico presentes os requisitos autorizadores para a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia (art. 300, CPC), pelo que fica indeferido.2. Sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls.544\/773, faculto a autora manifesta\u00e7\u00e3o no prazo legal de 15 dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   JD:   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   Franca3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007177-02.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007177-02.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador  - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  \nBanc\u00e1rio\nRequerente : Organiza\u00e7\u00e3o Catita Ltda Me\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nNesta  data fa\u00e7o  conclusos  estes autos  ao MM.  Juiz de Direito,  Dr. HUMBERTO  ROCHA.\n1.  N\u00e3o  verifico  presentes  os  requisitos  autorizadores  par a a  concess\u00e3o  da  \ntutela  de  urg\u00eancia  (art.  300,  CPC),  pelo  que  fica  indeferido.\n2. Sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  de  fls.544\/773,  faculto  a  autora  \nmanifesta\u00e7\u00e3o no  prazo  legal  de  15  dias .\n \n   Int.\nFranca , 06  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1C7C65E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 18:12 . fls. 774"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70081645-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/06\/2017 18:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR680837794TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Banco Itau - Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 17\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 2890\/2897","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70064699-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC) Data: 09\/05\/2017 15:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2017 Teor do ato: 1- Remeto a aprecia\u00e7\u00e3o do anelo de tutela de urg\u00eancia (art.300 do NCPC), para ap\u00f3s forma\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual e consuma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, j\u00e1 que da demora natural de forma\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o processual, n\u00e3o advir\u00e1 qualquer preju\u00edzo a parte ativa, nem mesmo com a ci\u00eancia da a\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u, atrav\u00e9s da cita\u00e7\u00e3o.No mais, CITE-SE via postal para, querendo, oferecer contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal de quinze dias \u00fateis, ciente de que a aus\u00eancia desta implicar\u00e1 na revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (arts. 238, 335 \"caput\", 344, 389, todos do NCPC). 2- No momento oportuno, analisarei sobre a conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, prevista pelo art.334 do CPC. Esclare\u00e7o que, nos termos dos arts.139, incisos VI e 191, tamb\u00e9m do CPC, isso ocorrer\u00e1 com base no princ\u00edpio da coopera\u00e7\u00e3o de todos os sujeitos do processo, sem olvidar das especificidades da causa, da autonomia da vontade e da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, com o objetivo de que haja adequa\u00e7\u00e3o do rito processual \u00e0s necessidades do conflito, sempre conferindo maior efetividade \u00e0 tutela do direito, com razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo (art. 5\u00ba, LXXVIII, da Carta da Rep\u00fablica) . Importante tamb\u00e9m e considerar que, para a designa\u00e7\u00e3o de qualquer ato processual dessa natureza, os prazos processuais computar-se-\u00e3o em dias \u00fateis, conforme art.219, caput, do CPC.Friso que a designa\u00e7\u00e3o posterior dessa audi\u00eancia n\u00e3o gerar\u00e1 qualquer nulidade processual ou sequer preju\u00edzo \u00e0s partes. Basta lembrar que a transa\u00e7\u00e3o entre as partes \u00e9 garantida por lei e pode ser efetivada por simples peti\u00e7\u00e3o conjunta.N\u00e3o bastasse isso, ainda que marcada de imediato a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, seu cancelamento poder\u00e1 facilmente ocorrer, quer por frustrada a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ou, ainda, por seu desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da referida solenidade. Isso, sem sombra de d\u00favida, acarretar\u00e1 dano na pauta deste Ju\u00edzo, sem qualquer possibilidade de aproveitamento da data, com claro preju\u00edzo \u00e0s partes e, consequentemente, viola\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo.E nunca \u00e9 demais lembrar que o art. 334, par\u00e1grafo 4\u00ba, inciso I do CPC possibilita \u00e0s partes a faculdade em manifestar desinteresse na composi\u00e7\u00e3o consensual, al\u00e9m da autonomia para expressar desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, conforme par\u00e1grafo 5\u00ba do referido dispositivo legal.Assim, melhor aguardar a estabiliza\u00e7\u00e3o do processo, com a efetiva forma\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o processual, quando, ent\u00e3o, o momento ser\u00e1 mais prop\u00edcio e adequado \u00e0 designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o. 3- Com a apresenta\u00e7\u00e3o oportuna e tempestiva de contesta\u00e7\u00e3o pelo r\u00e9u e aduzindo preliminares ou apresentado defesa indireta (art.337, 350 e 351 do NCPC), d\u00ea-se vista da parte autora para a r\u00e9plica. 4- Caso a parte r\u00e9 se silencie, venham os autos conclusos para reconhecimento da revelia, se o caso (art. 344, salvo as exce\u00e7\u00f5es do art. 345, ambos do NCPC). 5- Para tanto defiro a serventia o cumprimento ao disposto no artigo 203, \u00a74\u00ba do CPC. 6- Ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o interlocut\u00f3ria de despacho saneador (art. 355, CPC) ou julgamento do processo no estado em que se encontra (art. 357, CPC). Int. Advogados(s): Marcos Fernandes Gouveia (OAB 148129\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    1- Remeto a aprecia\u00e7\u00e3o do anelo de tutela de urg\u00eancia (art.300 do NCPC), para ap\u00f3s forma\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual e consuma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, j\u00e1 que da demora natural de forma\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o processual, n\u00e3o advir\u00e1 qualquer preju\u00edzo a parte ativa, nem mesmo com a ci\u00eancia da a\u00e7\u00e3o ao r\u00e9u, atrav\u00e9s da cita\u00e7\u00e3o.No mais, CITE-SE via postal para, querendo, oferecer contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal de quinze dias \u00fateis, ciente de que a aus\u00eancia desta implicar\u00e1 na revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (arts. 238, 335 \"caput\", 344, 389, todos do NCPC). 2- No momento oportuno, analisarei sobre a conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, prevista pelo art.334 do CPC. Esclare\u00e7o que, nos termos dos arts.139, incisos VI e 191, tamb\u00e9m do CPC, isso ocorrer\u00e1 com base no princ\u00edpio da coopera\u00e7\u00e3o de todos os sujeitos do processo, sem olvidar das especificidades da causa, da autonomia da vontade e da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, com o objetivo de que haja adequa\u00e7\u00e3o do rito processual \u00e0s necessidades do conflito, sempre conferindo maior efetividade \u00e0 tutela do direito, com razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo (art. 5\u00ba, LXXVIII, da Carta da Rep\u00fablica) . Importante tamb\u00e9m e considerar que, para a designa\u00e7\u00e3o de qualquer ato processual dessa natureza, os prazos processuais computar-se-\u00e3o em dias \u00fateis, conforme art.219, caput, do CPC.Friso que a designa\u00e7\u00e3o posterior dessa audi\u00eancia n\u00e3o gerar\u00e1 qualquer nulidade processual ou sequer preju\u00edzo \u00e0s partes. Basta lembrar que a transa\u00e7\u00e3o entre as partes \u00e9 garantida por lei e pode ser efetivada por simples peti\u00e7\u00e3o conjunta.N\u00e3o bastasse isso, ainda que marcada de imediato a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o, seu cancelamento poder\u00e1 facilmente ocorrer, quer por frustrada a cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ou, ainda, por seu desinteresse na realiza\u00e7\u00e3o da referida solenidade. Isso, sem sombra de d\u00favida, acarretar\u00e1 dano na pauta deste Ju\u00edzo, sem qualquer possibilidade de aproveitamento da data, com claro preju\u00edzo \u00e0s partes e, consequentemente, viola\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio da razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo.E nunca \u00e9 demais lembrar que o art. 334, par\u00e1grafo 4\u00ba, inciso I do CPC possibilita \u00e0s partes a faculdade em manifestar desinteresse na composi\u00e7\u00e3o consensual, al\u00e9m da autonomia para expressar desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, conforme par\u00e1grafo 5\u00ba do referido dispositivo legal.Assim, melhor aguardar a estabiliza\u00e7\u00e3o do processo, com a efetiva forma\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o processual, quando, ent\u00e3o, o momento ser\u00e1 mais prop\u00edcio e adequado \u00e0 designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o ou media\u00e7\u00e3o. 3- Com a apresenta\u00e7\u00e3o oportuna e tempestiva de contesta\u00e7\u00e3o pelo r\u00e9u e aduzindo preliminares ou apresentado defesa indireta (art.337, 350 e 351 do NCPC), d\u00ea-se vista da parte autora para a r\u00e9plica. 4- Caso a parte r\u00e9 se silencie, venham os autos conclusos para reconhecimento da revelia, se o caso (art. 344, salvo as exce\u00e7\u00f5es do art. 345, ambos do NCPC). 5- Para tanto defiro a serventia o cumprimento ao disposto no artigo 203, \u00a74\u00ba do CPC. 6- Ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o interlocut\u00f3ria de despacho saneador (art. 355, CPC) ou julgamento do processo no estado em que se encontra (art. 357, CPC). Int.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   JD:   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   Franca3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007177-02.2017.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1007177-02.2017.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador  - C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  \nBanc\u00e1rio\nRequerente : Organiza\u00e7\u00e3o Catita Ltda Me\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Humberto  Rocha\n            \n             CONCLUS\u00c3O  \n.\nNESTA  DATA,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nda  Terceira  Vara  C\u00edvel,  Dr.  HUMBERTO  ROCHA .  Eu,,  \n(Ricardo  A.  S.  Paula),  Escriv\u00e3o  Judicial,  o  digitei.\n1-  Remeto  a  aprecia\u00e7\u00e3o  do  anelo  de  tutela  de  urg\u00eancia  (art.300  do  \nNCPC),  para  ap\u00f3s  forma\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  e  consuma\u00e7\u00e3o  do  contradit\u00f3rio,  \nj\u00e1  que  da  demora  natural  de  forma\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  processual,  n\u00e3o  advir\u00e1  qualquer  preju\u00edzo  a  \nparte  ativa,  nem  mesmo  com  a  ci\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  ao  r\u00e9u,  atrav\u00e9s  da  cita\u00e7\u00e3o. 1\nNo  mais,  CITE-SE  via  postal  para,  querendo,  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o  \nno  prazo  legal  de  quinze  dias  \u00fateis ,  ciente  de  que  a  aus\u00eancia  desta  implicar\u00e1  na  revelia  e  \npresun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (arts.  238,  335  \n\"caput\",  344,  389,  todos  do  NCPC).  \n  2- No  momento  oportuno,  analisarei  sobre  a  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de   concilia\u00e7\u00e3o  ou  media\u00e7\u00e3o,  prevista  pelo  a rt.334  do  CPC.  Esclare\u00e7o  que,  nos  \ntermos  dos  arts.139,  incisos  VI  e  191,  tamb\u00e9m  do  CPC,  isso  ocorrer\u00e1  com  base  no  princ\u00edpio  \nda  coopera\u00e7\u00e3o  de  todos  os  sujeitos  do  processo,  sem  olvidar  das  especificidades  da  causa,  \nda  autonomia  da  vontade  e  da  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo,  com  o  objetivo  de  que  haja  \nadequa\u00e7\u00e3o  do  rito  processual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  sempre  conferindo  maior  \nefetividade  \u00e0  tutela  do  direito,  com  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo  (art.  5\u00ba,  LXXVIII,  da  \nCarta  da  Rep\u00fablica)  .   Importante  tamb\u00e9m  e  considerar  que,  para  a  designa\u00e7\u00e3o  de  qualquer  \nato  processual  dessa  natureza,  os  prazos  processuais  computar-se-\u00e3o  em  dias  \u00fateis,  \nconforme  art.219,  caput , do  CPC.\nFriso  que  a  designa\u00e7\u00e3o  posterior  dessa  audi\u00eancia  n\u00e3o  gerar\u00e1  qualquer  \nnulidade  processual  ou  sequer  preju\u00edzo  \u00e0s  partes.  Basta  lembrar  que  a  transa\u00e7\u00e3o  entre   as  \npartes  \u00e9  garantida  por  lei  e  pode  ser  efetivada  por  simples  peti\u00e7\u00e3o  conjunta.\nN\u00e3o  bastasse  isso,  ainda  que  marcada  de  imediato  a audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  ou  media\u00e7\u00e3o,  seu  cancelamento  poder\u00e1  facilmente  ocorrer,  quer  por  frustrada  a  \ncita\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ou,  ainda,  por  seu  desinteresse  na  realiza\u00e7\u00e3o  da  referida  solenidade.  Isso,  sem  \nsombra  de  d\u00favida,  acarretar\u00e1  dano  na  pauta  deste  Ju\u00edzo,  sem  qualquer  possibilidade  de  \n1  Consoante  li\u00e7\u00e3o de Misael  Montenegro  Filho, \u201cCurso  de direito  processual  civil\u201d, vol. I: teoria  geral do processo  e processo  de \nconhecimento,  2\u00aa ed.  S\u00e3o  Paulo:  Atlas, 2006, p. 289:  \u201cCita\u00e7\u00e3o  \u00e9 a modalidade  de comunica\u00e7\u00e3o  que d\u00e1 ao r\u00e9u  conhecimento  de \ndemanda  contra si proposta,  convocando-o  para a apresenta\u00e7\u00e3o  da sua  defesa,  com a advert\u00eancia  de que  a sua  aus\u00eancia  gera o quadro  da \nrevelia  processual\u201d.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1A19125. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 09:26 . fls. 529\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   JD:   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   Franca3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1007177-02.2017.8.26.0196  - p.  2\naproveitamento\n da  data,  com  claro  preju\u00edzo  \u00e0s  partes  e,  consequentemente,  viola\u00e7\u00e3o  do  \nprinc\u00edpio  da  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo.\nE  nunca  \u00e9  demais  lembrar  que  o  art.  334,  par\u00e1grafo  4\u00ba,  inciso  I  do  \nCPC  possibilita  \u00e0s  partes  a  faculdade  em  manifestar  desinteresse  na  composi\u00e7\u00e3o  \nconsensual,  al\u00e9m  da  autonomia  para  expressar  desinteresse  na  autocomposi\u00e7\u00e3o,  conforme  \npar\u00e1grafo  5\u00ba  do  referido  dispositivo  legal.\nAssim,  melhor  aguardar  a  estabiliza\u00e7\u00e3o  do  processo,  com  a  efetiva  \nforma\u00e7\u00e3o  da  rela\u00e7\u00e3o  processual,  quando,  ent\u00e3o,  o  momento  ser\u00e1  mais  prop\u00edcio  e  adequado  \u00e0  \ndesigna\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  media\u00e7\u00e3o.\n  3- Com  a  apresenta\u00e7\u00e3o  oportuna  e  tempestiva  de  contesta\u00e7\u00e3o  pelo  r\u00e9u  \ne  aduzindo  preliminares  ou  apresentado  defesa  indireta  (art.337,  350  e  351  do  NCPC),  d\u00ea-\nse  vista  da  parte  autora  para  a  r\u00e9plica.\n        4- Caso  a  parte  r\u00e9  se  silencie,  venham  os  autos  conclusos  para  \nreconhecimento  da  revelia,  se  o  caso  (art.  344,  salvo  as  exce\u00e7\u00f5es  do  art.  345,  ambos  do  \nNCPC).  \n  5- Para  tanto  defiro  a  serventia  o  cumprimento  ao  disposto  no  artigo  \n203,  \u00a74\u00ba  do  CPC.\n     6- Ap\u00f3s,  conclusos  para  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria  de  despacho  saneador  \n(art.  355,  CPC)  ou  julgamento  do  processo  no  estado  em  que  se  encontra  (art.  357,  CPC).\n  Int.\nFranca , 03  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1007177-02.2017.8.26.0196 e c\u00f3digo 1A19125. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 09:26 . fls. 530"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70061038-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/05\/2017 11:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC)"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751629697","codPublicacaoOrigem":"1198022067","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007177-02.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"15","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007177-02.2017.8.26.0196 - Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos ao Portador - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Organiza\u00e7\u00e3o Catita Ltda Me - Banco Itau - Unibanco S\/A - A - DO RELAT\u00d3RIO.Trata-se de a\u00e7\u00e3o revisional de contrato banc\u00e1rio com pedido de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, proposta por ORGANIZA\u00c7\u00c3O CATITA LTDA. ME em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A sob a ret\u00f3rica de que celebrou contratos banc\u00e1rios com a parte requerida e foram cobrados indevidamente juros capitalizados e acima da m\u00e9dia de mercado.Assim, anela a exclus\u00e3o do encargo mensal e\/ou di\u00e1rios dos juros capitalizados; a redu\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios \u00e0 taxa m\u00e9dia do mercado; afastar todo e qualquer encargo contratual morat\u00f3rio; e, a condena\u00e7\u00e3o do requerido em n\u00e3o inserir o nome da autora junto aos \u00d3rg\u00e3os de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito e n\u00e3o promover informa\u00e7\u00f5es \u00e0 Central de Risco do BACEN.Deu \u00e0 causa o valor de R$ 100.000,00.Instruiu sua inicial com os documentos de fls. 19 \"usque\" 79 e 81 \"usque\" 528.Citada regularmente (fls. 541), a parte requerida apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 544\/552) aduzindo preliminar de in\u00e9pcia da peti\u00e7\u00e3o inicial posto que a autora n\u00e3o cumpriu os requisitos do artigo 330, \u00a7 2\u00ba do CPC e, no m\u00e9rito, pautou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o diante da legalidade dos contratos e de suas cl\u00e1usulas. Juntou documentos (fls. 553\/773).Devidamente intimada para impugnar a contesta\u00e7\u00e3o (fls. 776) a parte autora silenciou-se conforme certid\u00e3o de fls. 777.Agravo de Instrumento acolhido em parte com determina\u00e7\u00e3o de aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela de urg\u00eancia (fls. 778\/781), que foi apreciado e indeferido pela preclusa decis\u00e3o de fls. 774, item 1.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.B - DA MOTIVA\u00c7\u00c3OAs quest\u00f5es suscitadas nestes autos constituem mat\u00e9ria a desnecessitar de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia motivos pelos quais se conhece diretamente do pedido nos termos do artigo 355, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Da Preliminar.Rejeito a preliminar lan\u00e7ada pelo r\u00e9u uma vez que a parte autora cumpriu o disposto no artigo 330, \u00a7 2\u00ba, do CPC, conforme facilmente se verifica na inicial, uma vez que indicou as obriga\u00e7\u00f5es contratuais que pretende controverte-se e quantificou o valor que entende incontroverso.Do M\u00e9rito. O pedido da parte autora \u00e9 improcedente. Tem-se desde logo que os contratos celebrados entre as partes preenchem satisfatoriamente os requisitos legais e se consubstanciam como ato jur\u00eddico perfeito e acabado, nos termos do artigo 104 do C\u00f3digo Civil Brasileiro, pois seus agentes s\u00e3o capazes, seus objetos s\u00e3o l\u00edcitos, poss\u00edveis e determinados, e suas formas, como j\u00e1 dito, est\u00e3o prescritas em lei espec\u00edfica e n\u00e3o houve v\u00edcios do consentimento (art. 171, II, do mesmo C\u00f3digo). \"..O m\u00fatuo \u00e9 o contrato pelo qual uma das partes empresta \u00e0 outra coisa fung\u00edvel, tendo a outra, a obriga\u00e7\u00e3o de restituir igual quantidade de bens do mesmo g\u00eanero e qualidade. A caracter\u00edstica fundamental do m\u00fatuo \u00e9 a transfer\u00eancia da coisa emprestada, que sucede necessariamente devido \u00e0 impossibilidade de ser restitu\u00edda na sua individualidade. Da\u00ed se dizer contrato translativo. A propriedade da coisa se transmite com a tradi\u00e7\u00e3o..\" Observo que os contratos que se discutem n\u00e3o s\u00e3o de ades\u00e3o, mas por ades\u00e3o. Contrato de ades\u00e3o \u00e9 aquele em que o consumidor fica obrigado a aderir, enquanto que o contrato por ades\u00e3o o consumidor tem a faculdade ou n\u00e3o de contratar, por\u00e9m n\u00e3o tem a op\u00e7\u00e3o de discutir as cl\u00e1usulas nele inseridas. Logo, os contratos em \u00e1pice s\u00e3o por ades\u00e3o. Inexiste alega\u00e7\u00e3o de que os contratos foram descumpridos. Ao contr\u00e1rio, a parte ativa desta a\u00e7\u00e3o se volta contra o que foi estipulado nos contratos e pleiteia a revis\u00e3o das cl\u00e1usulas contratuais. Ora, pactuado livremente o neg\u00f3cio entre as partes n\u00e3o \u00e9 l\u00edcito \u00e0 parte autora modificar ou alterar, unilateralmente em seu proveito e benef\u00edcio exclusivo, o que foi pactuado. Por esse motivo carece de fundamento a alega\u00e7\u00e3o da parte ativa de que os acr\u00e9scimos foram impostos ou que haja viola\u00e7\u00e3o da Lei 8.078\/90 (C\u00f3digo de Defesa do Consumidor). Pela argumenta\u00e7\u00e3o da parte autora, os valores foram cobrados, repita-se, de acordo com o combinado. \u00c9 at\u00e9 mesmo impactante a tese da parte autora porque quando necessitou do cr\u00e9dito concordou com todo o conte\u00fado dos contratos, suas cl\u00e1usulas, inclusive sem qualquer ressalva, agora, quando lhe toca cumprir a obriga\u00e7\u00e3o, tenta nulificar os contratos, pretendendo revog\u00e1-los unilateralmente, assunto esquecido quando da contrata\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 cr\u00edvel que algu\u00e9m celebre contrato de financiamento sem procurar saber quais os acr\u00e9scimos e corre\u00e7\u00f5es que sofrer\u00e3o. \u00c9 comezinho que em se tratando de contrato sinalagm\u00e1tico, as cl\u00e1usulas devem ser discutidas quando da confec\u00e7\u00e3o do contrato e somente em casos extremos, que n\u00e3o \u00e9 o dos autos, buscar sua revis\u00e3o atrav\u00e9s do Poder Judici\u00e1rio, porque nos neg\u00f3cios comerciais enaltece-se o princ\u00edpio da m\u00ednima interven\u00e7\u00e3o. Sem respaldo a tese de que sendo os contratos por ades\u00e3o suas cl\u00e1usulas, s\u00f3 por s\u00f3, merecem revis\u00e3o. N\u00e3o resta d\u00favida de que os contratos s\u00e3o por ades\u00e3o. Mas isso por si s\u00f3 n\u00e3o tem maior significado, visto que a lei e at\u00e9 mesmo o CDC admitem tal forma de contrato. Segundo a lei, a ades\u00e3o tem o mesmo valor do consentimento, n\u00e3o medindo a for\u00e7a das vontades, donde irrelevante que uma das partes seja mais fraca do que a outra. A respeito a li\u00e7\u00e3o de Orlando Gomes: \"Considera\u00e7\u00f5es a respeito da posi\u00e7\u00e3o das duas partes no chamado contrato de ades\u00e3o, conduzem-no, mais adiante, \u00e0 conclus\u00e3o de que n\u00e3o \u00e9 a desigualdade dos contratantes, s\u00f3 por si, que torna o contrato suspeito, mas o abuso poss\u00edvel emergindo desta desigualdade\". A este respeito, mais uma vez, destacamos o entendimento de Orlando Gomes, \"in verbis\": \"..No contrato de ades\u00e3o uma das partes tem de aceitar, em bloco, as cl\u00e1usulas estabelecidas pela outra, aderindo a uma situa\u00e7\u00e3o contratual que se encontra definida em todos os seus termos. O consentimento manifesta-se como simples ades\u00e3o a conte\u00fado preestabelecido da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica..\". Volta \u00e0 carga Orlando Gomes, \"in verbis\": \".. O princ\u00edpio da for\u00e7a obrigat\u00f3ria consubstancia-se na regra de que o contrato \u00e9 lei entre as partes. Celebrado que seja, com observ\u00e2ncia de todos pressupostos e requisitos necess\u00e1rios \u00e0 sua validade, deve ser executado pelas partes como se suas cl\u00e1usulas fossem preceitos legais imperativos. O contrato obriga os contratantes, sejam quais forem as circunst\u00e2ncias em que tenha de ser cumprido. Estipulado validamente seu conte\u00fado, vale dizer definidos os direitos e obriga\u00e7\u00f5es de cada parte, as respectivas cl\u00e1usulas t\u00eam, para os contratantes, for\u00e7a obrigat\u00f3ria. Diz-se que \u00e9 intang\u00edvel, para significar-se irretratabilidade do acordo de vontades..\". Seguramente, as irresigna\u00e7\u00f5es da parte autora se amoldam e somente se justificam na vetusta li\u00e7\u00e3o de CARVALHO SANTOS: \"Quase sempre o contrato \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o de uma situa\u00e7\u00e3o individual aflitiva, a sa\u00edda \u00fanica de uma dificuldade que as circunst\u00e2ncias da vida acarretam. Um dos contratantes saca ent\u00e3o sobre o futuro, para onde transmite suas esperan\u00e7as, em troca do sacrif\u00edcio atual que lhe elimina o sofrimento da ocasi\u00e3o. Chegada a \u00e9poca do adimplemento, minorado o rigor da situa\u00e7\u00e3o que se prop\u00f4s evitar, em vez de manifestar o nobre sentimento da gratid\u00e3o, quase sempre se revoltam os institutos ego\u00edsticos no sofisma de cl\u00e1usulas que o contratante julga extorquidas \u00e0s suas necessidades e ao seu direito. Isto se repete a cada passo na pr\u00e1tica\". A prop\u00f3sito a jurisprud\u00eancia: \"\u00c9 comum ao tomador de empr\u00e9stimo, bem como aos garantidores do mesmo, no ato da celebra\u00e7\u00e3o do contrato, aceitarem tranquilamente todas as condi\u00e7\u00f5es impostas. Posteriormente, quando lhes toca pagar a d\u00edvida, atacam as cl\u00e1usulas do instrumento que livremente aceitaram e se traduzem como lei entre as partes, como bem ressaltou a senten\u00e7a\" (Tribunal de Al\u00e7ada Civil do Rio Grande do Sul, na apela\u00e7\u00e3o 186054722). Conveniente a men\u00e7\u00e3o ao decidido pelo Colendo Supremo Tribunal Federal, em ac\u00f3rd\u00e3o da lavra de Eduardo Esp\u00ednola, que trouxe a cola\u00e7\u00e3o o magist\u00e9rio de Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua: \"Qualquer que seja a natureza do erro, o declarante n\u00e3o poder\u00e1 invoc\u00e1-lo, se foi devido \u00e0 culpa sua.. n\u00e3o basta que o erro seja substancial, nos termos dos artigos 87 e 88; deve ser tamb\u00e9m escus\u00e1vel, isto \u00e9, deve ter por fundamento uma raz\u00e3o plaus\u00edvel, ou ser tal que uma pessoa de intelig\u00eancia comum e aten\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria possa cometer\" (RT 119\/829). No mesmo sentido julgaram nossos Tribunais de Justi\u00e7a (RT 241\/183) e Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil (Apela\u00e7\u00e3o 357\/741, rel. Juiz Raphael Salvador). No caso em comento, uma vez que a rela\u00e7\u00e3o contratual foi firmada entre pessoa jur\u00eddica (requerente) e o banco (requerido) n\u00e3o \u00e9 de se aplicar o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, porque ela (requerente) n\u00e3o \u00e9 consumidora (\u00e9 empres\u00e1ria). Se o tomador do empr\u00e9stimo banc\u00e1rio (em sentido ampl\u00edssimo) utiliza esses recursos para o incremento de atividade produtiva, seja para a forma\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o ou suprimento de capital de giro, seja para o fomento da produ\u00e7\u00e3o, mediante a aquisi\u00e7\u00e3o de m\u00e1quinas ou insumos, essa rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica deixar\u00e1 de se subsumir ao C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, porque, com essa aplica\u00e7\u00e3o dos recursos em atividade econ\u00f4mica-meio, inclui-lo-\u00e1 na cadeia de fornecedor, agora em rela\u00e7\u00e3o a outro destinat\u00e1rio final, que ser\u00e1 justamente aquele consumidor de seus produtos ou servi\u00e7os. A pessoa, f\u00edsica ou jur\u00eddica, que tome recursos no mercado financeiro para incrementar atividade econ\u00f4mica, ser\u00e1, quando muito, apenas aquilo que respeit\u00e1vel parcela da doutrina chama de destinat\u00e1rio f\u00e1tico dos recursos, categoria absolutamente distinta daquela que o CDC quer proteger, qual seja o efetivo destinat\u00e1rio, ou seja, o destinat\u00e1rio econ\u00f4mico, n\u00e3o mais do servi\u00e7o banc\u00e1rio, mas de produto ou servi\u00e7o cujo fomento se deu pelo aporte de recursos tomados junto \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras.\u00c9 essa a autorizada opini\u00e3o de Cl\u00e1udia Lima Marques, em cujo sentir a pessoa, f\u00edsica ou jur\u00eddica, que tome recursos no mercado financeiro para o fim de implementar sua atividade produtiva, n\u00e3o poder\u00e1 ser considerada como destinat\u00e1ria final da rela\u00e7\u00e3o de consumo, porque esse investimento representa, na verdade, um repasse do empr\u00e9stimo pactuado.Segundo suas palavras, a \"dificuldade est\u00e1 na caracteriza\u00e7\u00e3o do consumidor, nos contratos de empr\u00e9stimo, onde h\u00e1 uma obriga\u00e7\u00e3o de dar, de fornecer o dinheiro, que \u00e9 bem juridicamente consum\u00edvel\". Em seu sentir, em casos que tais, o tomador do empr\u00e9stimo \u00e9 destinat\u00e1rio final f\u00e1tico, mas n\u00e3o \u00e9 o \"destinat\u00e1rio final econ\u00f4mico\".\u00c9 \u00f3bvio que, mesmo assim, haver\u00e1 uma extensa gama de contratos banc\u00e1rios perfeitamente subsum\u00edveis ao CDC, na exata medida em que n\u00e3o visem a constituir novo elo na cadeia de fornecedores, mas sim servir de instrumento de capta\u00e7\u00e3o de recursos para o pr\u00f3prio consumo. Por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 o caso em \u00e1pice. Nesse sentido, como os contratos em discuss\u00e3o, conforme dito alhures, configuram-se como sendo \"por ades\u00e3o\" aplica-se a m\u00e1xima \"pacta sunt servanda\", n\u00e3o se constatando a exist\u00eancia de cl\u00e1usulas abusivas a serem revistas ou anuladas. Tamb\u00e9m n\u00e3o merece acolhida a tese de taxa de juros acima do legal ou discuss\u00e3o acerca da forma de realiza\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos, com utiliza\u00e7\u00e3o de juros compostos e capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Parte-se da premissa de que tais estipula\u00e7\u00f5es (de juros) s\u00e3o frutos da vontade livre e consciente das partes, assinaladas em contrato, quando haver\u00e3o de prevalecer em consagra\u00e7\u00e3o \u00e0 m\u00e1xima \"pacta sunt servanda\". Sobre o princ\u00edpio \"pacta sunt servanda\" a doutrina ensina: \"(..) traduz a natural cog\u00eancia que deve emanar do contrato, a fim de que se lhe possa reconhecer utilidade econ\u00f4mica e social. De nada valeria o neg\u00f3cio, se o acordo firmado entre os contratantes n\u00e3o tivesse for\u00e7a obrigat\u00f3ria. Seria mero protocolo de inten\u00e7\u00f5es, sem validade jur\u00eddica\". Nos termos da S\u00famula 596 do Supremo Tribunal Federal, \"as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o est\u00e3o sujeitas \u00e0 limita\u00e7\u00e3o de juros nas suas opera\u00e7\u00f5es de financiamento, podendo cobrar, tamb\u00e9m, a verba de comiss\u00e3o de perman\u00eancia nos moldes do contrato, incumbindo ao devedor a prova de eventual abuso\" (RT 750\/287). E mais: \"N\u00e3o se vislumbra a pr\u00e1tica de anatocismo, pois o c\u00f4mputo mensal dos juros \u00e9 legal e admitida genericamente em todas as aplica\u00e7\u00f5es financeiras\" Apela\u00e7\u00e3o c\u00edvel 63358100 Bela Vista do Para\u00edso Juiz Eli de Souza 6ta. C\u00e2mara C\u00edvel Julg. 07.03.94 Ac. 2568 Publicado em 25.03.94). Tamb\u00e9m j\u00e1 se decidiu: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto lei n. 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e ao outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es financeiras p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". (STF - S\u00famula n. 596). E mais: \"Os contratos banc\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o sujeitos \u00e0 Lei de usura (S\u00famula 596 do STF). E as entidades de cr\u00e9dito, p\u00fablicas e privadas, est\u00e3o sob a fiscaliza\u00e7\u00e3o do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e Banco Central (art. 3\u00ba e 10 da Lei n. 4.595\/64)\" (1\u00ba TACSP - 4\u00aa C\u00e2m. Ap. C\u00edvel - Rel Octaviano Santos Lobo - j. 5.5.93 - RT 698\/100). O artigo 4\u00ba, incisos VI e IX, da lei n. 4.495\/65, estabelece que: \"Art. 4\u00ba Compete ao Conselho Monet\u00e1rio nacional, segundo diretrizes estabelecidas pelo Presidente da Rep\u00fablica: VI - Disciplinar o cr\u00e9dito em todas as suas modalidades e as opera\u00e7\u00f5es credit\u00edcias em todas as suas formas, inclusive aceites, avais e presta\u00e7\u00f5es de quaisquer garantias por parte das institui\u00e7\u00f5es financeiras; IX - limitar, sempre que necess\u00e1rio, as taxas de juros, descontos, comiss\u00f5es e qualquer outra forma de remunera\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os banc\u00e1rios ou financeiros\". A Resolu\u00e7\u00e3o n. 1.064\/85, do Banco Central do Brasil, em seu item I, disp\u00f5e que: O Banco Central do Brasil, na forma do artigo 9\u00ba da lei n. 4.595\/64, de 31 de dezembro de 1964, torna p\u00fablico que o Conselho Monet\u00e1rio Nacional em sess\u00e3o realizada em 4 de dezembro de 1985, tendo em vista o disposto no artigo 4\u00ba, incisos VI, VII, VIII e IX , da referida lei, e no artigo 29 da Lei 4.728, de 14 de julho de 1965, resolveu: I- Ressalvado o disposto no item III, as opera\u00e7\u00f5es ativas dos bancos comerciais, de investimento e de desenvolvimento ser\u00e3o realizadas a taxas de juros livremente pactu\u00e1veis; O artigo 1\u00ba, da Lei 8.392\/91 disp\u00f5e: \"\u00c9 prorrogado at\u00e9 a data da promulga\u00e7\u00e3o da lei complementar de que trata o artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal o prazo a que se refere o artigo 1\u00ba das Leis n. 8.056, de 28 de junho de 1.990, 8.127, de 20 de dezembro de 1.990 e 8.021, de 29 de junho de 1.991\". No que diz respeito ao art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, saliente-se que a Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003 solucionou definitivamente a quest\u00e3o, revogando expressamente o \u00a7 3\u00ba, do art. 192. Da exegese dos mencionados dispositivos chega-se \u00e0s seguintes conclus\u00f5es: a) a pol\u00edtica monet\u00e1ria \u00e9 de compet\u00eancia exclusiva da Uni\u00e3o; b) a mencionada pol\u00edtica monet\u00e1ria, no plano normativo, \u00e9 exercida pelo Congresso Nacional e, no plano regulamentar, pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil; c) os juros e encargos relativos aos contratos banc\u00e1rios ser\u00e3o livremente pactuados entre as partes, obedecidos os preceitos estabelecidos pelo CMN e BCB; d) a revoga\u00e7\u00e3o expressa do \u00a7 3\u00ba, do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, por meio da Emenda constitucional n\u00ba 40\/2003, solucionou definitivamente a quest\u00e3o, sendo legais e v\u00e1lidas as regulamenta\u00e7\u00f5es do Conselho Monet\u00e1rio Nacional e do Banco Central do Brasil relativas \u00e0s opera\u00e7\u00f5es das entidades integrantes do sistema financeiro nacional. Do contexto \u00e9 f\u00e1cil extrair que a cobran\u00e7a de juros pactuada no contrato n\u00e3o subsume \u00e0 Lei de Usura: 22.626\/31. Acrescente-se, ainda, que a possibilidade de capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros foi institu\u00edda pela Medida Provis\u00f3ria 1.963\/00. O texto do novo diploma se consolidou depois da EC n. 32, de 11.09.2001, que regulou a edi\u00e7\u00e3o de medidas provis\u00f3rias e teve por aprovadas as at\u00e9 ent\u00e3o editadas, dentre elas a Medida Provis\u00f3ria 2.170-36, de 28.06.2001, que disp\u00f4s sobre a administra\u00e7\u00e3o dos recursos da caixa do tesouro e, incidentalmente, sobre a possibilidade de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros nos contratos de m\u00fatuo. O art. 5\u00ba da citada norma prescreve que: \"Nas opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, \u00e9 admiss\u00edvel a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior a um ano. Par\u00e1grafo \u00fanico. Sempre que necess\u00e1rio ou quando solicitado pelo devedor, a apura\u00e7\u00e3o do valor exato da obriga\u00e7\u00e3o, ou de seu saldo devedor, ser\u00e1 feita pelo credor por meio de planilha de c\u00e1lculo que evidencie de modo claro, preciso e de f\u00e1cil entendimento e compreens\u00e3o, o valor principal da d\u00edvida, seus encargos e despesas contratuais, a parcela de juros e os crit\u00e9rios de sua incid\u00eancia, a parcela correspondente a multas e demais penalidades contratuais\". Assim, a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal dos juros \u00e9 poss\u00edvel, pois prevista nos contratos celebrado pelas partes e tamb\u00e9m regulamentada pela MP 1.963\/2000 e MP 2.170- 36\/2001. Do mesmo modo, deve ser mantida a forma de realiza\u00e7\u00e3o dos c\u00e1lculos dos juros, pois prevista nos contratos. Em suma, sendo os contratos livremente pactuados pelos litigantes, n\u00e3o havendo cl\u00e1usula defesa em lei, nem desvio em seu cumprimento, a pretens\u00e3o da parte autora quanto \u00e0 revis\u00e3o contratual n\u00e3o merece acolhimento. Para os fins do artigo 489, \u00a7 1\u00ba, inciso IV, do Novo CPC, deixo assentado que as demais teses eventualmente n\u00e3o apreciadas n\u00e3o s\u00e3o capazes de infirmar a este Julgador conclus\u00e3o diferente \u00e0 acima estabelecida. C - DO DISPOSITIVO.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os pedidos formulados por ORGANIZA\u00c7\u00c3O CATITA LTDA. ME em face de BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o de seu m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso I, segunda figura, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.No tocante \u00e0 sucumb\u00eancia, disp\u00f5e o artigo 82, par. 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil que \"A senten\u00e7a condenar\u00e1 o vencido a pagar ao vencedor as despesas que antecipou\".No caso vertente, em se tratando de senten\u00e7a declarat\u00f3ria negativa, porque de improced\u00eancia do pedido, os honor\u00e1rios advocat\u00edcios devem ser fixados consoante disp\u00f5e o art. 85, par. 8\u00ba, do CPC, considerando as regras previstas no par. 2\u00ba do mesmo dispositivo legal. Com base nas normas epigrafadas fixo a verba honor\u00e1ria em 10% (dez por cento) do valor da causa em favor da parte vencedora (requerido).Com o tr\u00e2nsito em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I. - ADV: MARCOS FERNANDES GOUVEIA (OAB 148129\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0607\/2017 PROCESSOS DIGITAIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HUMBERTO ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO AUGUSTO DOS SANTOS PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3088","paginaFinal":"3088","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923205","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26076455","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"1","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  8 2017 08:53:17:190AM","codUsuarioAlteracao":"16879","usuarioAlteracao":"vanessa.gaspar","dataHoraAlteracao":"Sep  8 2017 10:25:30:890AM","numeroCNJ":"1007177-02.2017.8.26.0196","numeroAntigo":"186054722","numeroUnificado":"1007177-02.2017.8.26.0196|186054722|119\/829|241\/183|750\/287|63358100|698\/100|064\/85|40\/2003|963\/00|1.963\/2000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694300017","codPublicacaoOrigem":"1157353893","dataDivulgacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1007177-02.2017.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2365","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1007177-02.2017.8.26.0196 - Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos ao Portador - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Organiza\u00e7\u00e3o Catita Ltda Me - Banco Itau - Unibanco S\/A - 1. N\u00e3o verifico presentes os requisitos autorizadores para a concess\u00e3o da tutela de urg\u00eancia (art. 300, CPC), pelo que fica indeferido.2. Sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls.544\/773, faculto a autora manifesta\u00e7\u00e3o no prazo legal de 15 dias. Int. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), MARCOS FERNANDES GOUVEIA (OAB 148129\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0367\/2017 PROCESSOS DIGITAIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HUMBERTO ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO AUGUSTO DOS SANTOS PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2856","paginaFinal":"2856","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"885544","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23326760","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun  8 2017 11:45:27:137PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1007177-02.2017.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1007177-02.2017.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}