{"numero":"1008238-92.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1008238-92.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Responsabilidade Civil","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/02\/2017 \u00e0s 12:00 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Marian Najjar Abdo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Leni Correia da Cunha"},{"tipo":"Reqda","nome":"CIA DE SANEAMENTO B\u00c1SICO DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - SABESP"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marco Antonio Vieira dos Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Simone Lisboa Beck"},{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Carlos dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Trindade de Oliveira"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70419174-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 31\/08\/2017 19:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito - Digital","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Em 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00h, nesta sala de audi\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel de Santo Amaro, sob a presid\u00eancia da MM\u00aa Ju\u00edza de Direito Dra. Marian Najjar Abdo, nos termos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra qualificadas, iniciou-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Apregoadas as partes, compareceram conforme acima qualificadas. Pela patrona da parte autora foi requerido prazo para juntada de substabelecimento, o que foi deferido pela MM\u00aa Ju\u00edza prazo de 48 (quarenta e oito) horas para protocol\u00e1-lo no sistema digital. Iniciados os trabalhos, a concilia\u00e7\u00e3o restou frut\u00edfera, nos seguintes termos: 1) A r\u00e9 efetuar\u00e1 o pagamento \u00e0 autora da quantia de R$ 4.000,00, em uma \u00fanica parcela; 2) O pagamento ser\u00e1 efetuado at\u00e9 o dia 15 de setembro de 2017, mediante dep\u00f3sito na conta-corrente do escrit\u00f3rio VIEIRA ORGANIZA\u00c7\u00d5ES EMPRESARIAIS LTDA, CNPJ n\u00ba 07.055.520\/0001-40, no Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia n\u00ba 0445, conta-corrente n\u00ba 22771-3, servindo o comprovante de dep\u00f3sito como recibo de pagamento; 3) Em caso de diverg\u00eancia de dados fornecidos para o dep\u00f3sito em conta, a r\u00e9 poder\u00e1 efetuar o dep\u00f3sito judicial da quantia, com isen\u00e7\u00e3o de multa e juros, desde que o dep\u00f3sito seja realizado nos cinco dias seguintes \u00e0 data acima aven\u00e7ada; 4) N\u00e3o efetuado o pagamento da d\u00edvida at\u00e9 a data combinada, ocorrer\u00e1 o acr\u00e9scimo de 10% sobre o d\u00e9bito, a t\u00edtulo de cl\u00e1usula penal. Incidir\u00e3o, ainda, juros de mora de 1% ao m\u00eas e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela tabela pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a; 5) Cumprido o acordo, as partes outorgam quita\u00e7\u00e3o rec\u00edproca, geral e irrevog\u00e1vel, relativamente ao objeto da a\u00e7\u00e3o, nada mais tendo a reclamar, inclusive quanto a eventuais danos materiais e morais. A seguir pela MM\u00aa Ju\u00edza foi proferida a seguinte senten\u00e7a: \"Vistos. HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Registre-se\". Nada mais. Eu, _____________, Leandro Ferreira Cardoso, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70417524-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 13:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70416559-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/08\/2017 20:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 31\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 03 - Auxiliar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO AUDIENCIA CONCILIACAO INFRUTIFERA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70279254-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2017 09:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609022778TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : CIA DE SANEAMENTO B\u00c1SICO DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO - SABESP Dilig\u00eancia : 02\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0070\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296-cad3 P\u00e1gina: 2191\/2200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0070\/2017 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 30 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica Advogados(s): Marco Antonio Vieira dos Santos (OAB 316515\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 30 de junho de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 30\/06\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":15,"total_andamentos":15}],"publicacoes":[]}