{"numero":"1008211-05.2017.8.26.0554","processos":[{"processo":"1008211-05.2017.8.26.0554    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pr\u00e1ticas Abusivas","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"13\/04\/2017 \u00e0s 12:09 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Jos\u00e9 Francisco Matos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Tamires dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"M\u00e1rcia Lea Mandar"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvana dos Santos Freitas"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2017 Teor do ato: VISTOS. H O M O L O G O por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o A C O R D O firmado pelas partes \u00e0s p\u00e1gs. 65\/66 e EXTINGO o processo, com julgamento do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas, na forma da lei. Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal, manifestada a p\u00e1g. 66. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Oportunamente, anote-se, comunique-se e arquivem-se os autos.P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), M\u00e1rcia Lea Mandar (OAB 245485\/SP), Silvana dos Santos Freitas (OAB 258849\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    VISTOS. H O M O L O G O por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o A C O R D O firmado pelas partes \u00e0s p\u00e1gs. 65\/66 e EXTINGO o processo, com julgamento do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas, na forma da lei. Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal, manifestada a p\u00e1g. 66. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Oportunamente, anote-se, comunique-se e arquivem-se os autos.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008211-05.2017.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008211-05.2017.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Tamires dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Francisco   Matos\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nAo  MM.  Juiz  de  Direito,  Excelent\u00edssimo  Sr.   Dr.  JOS\u00c9  FRANCISCO   MATOS  \nEm  11\/09\/2017 . Eu,  _  (Rosimary  Angela  dos  Santos),  Escrevente-Chefe,  matr\u00edcula  TJ  n\u00ba  811.467.\nVISTOS.  \nH  O  M  O  L  O  G  O    por   senten\u00e7a,   para   que   produza   seus   jur\u00eddicos  e  \nlegais   efeitos,   o    A  C  O  R  D  O    firmado   pelas   partes  \u00e0s  p\u00e1gs.  65\/66  e   EXTINGO   o  \nprocesso,  com  julgamento  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  inciso  III,  letra  \"b\",  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCustas,  na  forma  da  lei.  \nHomologo  a  ren\u00fancia  ao  prazo  recursal,  manifestada  a  p\u00e1g.  66.  \nCertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nOportunamente,  anote-se,  comunique-se  e  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.\nSanto  Andr\u00e9 , 11  de  setembro  de  2017 .\nJos\u00e9  Francisco  Matos\n-  Juiz  de Direito  -  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008211-05.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2EBC0DC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FRANCISCO MATOS, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 18:15 . fls. 82"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70136651-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 16:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70111967-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/05\/2017 12:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Houve erro de nomenclatura na peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1g. 52, p\u00f3rem os documentos que a acompanham est\u00e3o corretos. Providencie a Serventia a exclus\u00e3o apenas da p\u00e1g. 52.2) Diga a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e eventuais documentos, no prazo de quinze (15) dias.3) No mesmo prazo, dever\u00e3o as partes:a) especificar as provas que pretendem produzir, justificando-se a pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e preclus\u00e3o; caso desejem a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o, desde logo, juntamente com a especifica\u00e7\u00e3o de provas, ofertar o respectivo rol de testemunhas, com o dep\u00f3sito, quando o caso, das despesas necess\u00e1rias para as intima\u00e7\u00f5es, sob pena de preclus\u00e3o da referida prova oral.b) manifestar se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel da lide; nesse caso, dever\u00e3o trazer aos autos peti\u00e7\u00e3o de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial.Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), M\u00e1rcia Lea Mandar (OAB 245485\/SP), Silvana dos Santos Freitas (OAB 258849\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Houve erro de nomenclatura na peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1g. 52, p\u00f3rem os documentos que a acompanham est\u00e3o corretos. Providencie a Serventia a exclus\u00e3o apenas da p\u00e1g. 52.2) Diga a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e eventuais documentos, no prazo de quinze (15) dias.3) No mesmo prazo, dever\u00e3o as partes:a) especificar as provas que pretendem produzir, justificando-se a pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e preclus\u00e3o; caso desejem a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o, desde logo, juntamente com a especifica\u00e7\u00e3o de provas, ofertar o respectivo rol de testemunhas, com o dep\u00f3sito, quando o caso, das despesas necess\u00e1rias para as intima\u00e7\u00f5es, sob pena de preclus\u00e3o da referida prova oral.b) manifestar se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel da lide; nesse caso, dever\u00e3o trazer aos autos peti\u00e7\u00e3o de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV Centen\u00e1rio,  03, Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11)4435-6833,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre9cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1008211-05.2017.8.26.0554\nA\u00e7\u00e3o: Pr\u00e1ticas Abusivas\nRequerente: Tamires dos Santos\nRequerido: Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  23  de  maio  de  2017  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.Juiz  de  Direito  \nDr(a)  Jos\u00e9  Francisco  Matos .\nCaroline  Fernandes  Ferreira  Lima\nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio\nVistos.\n1)  Houve  erro  de  nomenclatura  na  peti\u00e7\u00e3o  de  p\u00e1g.  52,  \np\u00f3rem  os  documentos  que  a  acompanham  est\u00e3o  corretos.  Providencie  a \nServentia  a   exclus\u00e3o  apenas  da  p\u00e1g.  52.\n2 )  Diga  a  autora  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  eventuais  \ndocumentos,  no  prazo  de  quinze  (15)  dias.\n3)  No  mesmo  prazo,  dever\u00e3o  as  partes:\na)  especificar  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando-se  a  pertin\u00eancia,  sob  pena  de  indeferimento  e  preclus\u00e3o;  caso  \ndesejem  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal,  dever\u00e3o,  desde  logo,  juntamente  \ncom  a  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  ofertar  o  respectivo  rol  de  testemunhas,  com  o  \ndep\u00f3sito,  quando  o  caso,  das  despesas  necess\u00e1rias  para  as  intima\u00e7\u00f5es,  sob  pena  \nde  preclus\u00e3o  da  referida  prova  oral.\nb)  manifestar  se  t\u00eam  interesse  na  composi\u00e7\u00e3o  \namig\u00e1vel  da  lide;  nesse  caso,  dever\u00e3o  trazer  aos  autos  peti\u00e7\u00e3o  de  acordo  para  \nhomologa\u00e7\u00e3o  judicial.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9,  23  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008211-05.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2682153. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FRANCISCO MATOS, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 63"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70105611-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 23\/05\/2017 10:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70105179-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/05\/2017 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70098403-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645130262TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 24\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0120\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0120\/2017 Teor do ato: Vistos.Presentes os requisitos legais, cab\u00edvel a antecipa\u00e7\u00e3o parcial da tutela pleiteada, quanto \u00e0 exclus\u00e3o ou absten\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o do nome da parte autora, at\u00e9 final decis\u00e3o, do rol dos inadimplentes do SCPC e SERASA . Com efeito, os documentos anexados \u00e0 inicial bastam \u00e0 forma\u00e7\u00e3o da convic\u00e7\u00e3o a respeito da probabilidade de exist\u00eancia do direito alegado. O perigo da demora, por outro lado, \u00e9 evidente, sendo ineg\u00e1veis os preju\u00edzos advindos de eventual manuten\u00e7\u00e3o ou inscri\u00e7\u00e3o do nome da parte autora no cadastro referido, caso a solu\u00e7\u00e3o seja relegada apenas para o final. N\u00e3o h\u00e1 por fim, risco de irreversibilidade da medida, haja vista a eventual preserva\u00e7\u00e3o do direito ao cr\u00e9dito. Assim sendo, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para que o nome da parte autora seja exclu\u00eddo, ou n\u00e3o seja inscrito, do cadastro de inadimplentes do SERASA e SCPC, at\u00e9 a solu\u00e7\u00e3o da presente demanda, exclusivamente em rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito com o r\u00e9u, referente ao contrato n\u00ba 00019100005537, no valor de R$ 304,38 (p\u00e1g. 23), objeto do pedido. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite(m)-se e intime(m)-se a(s) parte(s) R\u00e9(s), por carta unipaginada com aviso de recebimento, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcios ao SCPC e SERASA, devendo a parte autora providenciar a impress\u00e3o e o encaminhamento, bem como comprovar o posterior protocolo dos of\u00edcios.Cumpra-se com urg\u00eancia, na forma e sob as penas da lei.Int. Advogados(s): M\u00e1rcia Lea Mandar (OAB 245485\/SP), Silvana dos Santos Freitas (OAB 258849\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Presentes os requisitos legais, cab\u00edvel a antecipa\u00e7\u00e3o parcial da tutela pleiteada, quanto \u00e0 exclus\u00e3o ou absten\u00e7\u00e3o da inscri\u00e7\u00e3o do nome da parte autora, at\u00e9 final decis\u00e3o, do rol dos inadimplentes do SCPC e SERASA . Com efeito, os documentos anexados \u00e0 inicial bastam \u00e0 forma\u00e7\u00e3o da convic\u00e7\u00e3o a respeito da probabilidade de exist\u00eancia do direito alegado. O perigo da demora, por outro lado, \u00e9 evidente, sendo ineg\u00e1veis os preju\u00edzos advindos de eventual manuten\u00e7\u00e3o ou inscri\u00e7\u00e3o do nome da parte autora no cadastro referido, caso a solu\u00e7\u00e3o seja relegada apenas para o final. N\u00e3o h\u00e1 por fim, risco de irreversibilidade da medida, haja vista a eventual preserva\u00e7\u00e3o do direito ao cr\u00e9dito. Assim sendo, defiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela para que o nome da parte autora seja exclu\u00eddo, ou n\u00e3o seja inscrito, do cadastro de inadimplentes do SERASA e SCPC, at\u00e9 a solu\u00e7\u00e3o da presente demanda, exclusivamente em rela\u00e7\u00e3o ao d\u00e9bito com o r\u00e9u, referente ao contrato n\u00ba 00019100005537, no valor de R$ 304,38 (p\u00e1g. 23), objeto do pedido. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite(m)-se e intime(m)-se a(s) parte(s) R\u00e9(s), por carta unipaginada com aviso de recebimento, para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcios ao SCPC e SERASA, devendo a parte autora providenciar a impress\u00e3o e o encaminhamento, bem como comprovar o posterior protocolo dos of\u00edcios.Cumpra-se com urg\u00eancia, na forma e sob as penas da lei.Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\ns to an dre 9 cv @ tjs p .j u s.b r\n   fone 4435-6833\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nEm  17  de  abril  de  2017  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.Juiz  de  Direito  \nDr.JOS\u00c9  FRANCISCO  MATOS.\nSimone  Capra  Martins  Batista  -  M805569 , Oficial  Maior\nProcesso: 1008211-05.2017.8.26.0554  -  ( 2017\/000478 )\nA\u00e7\u00e3o: Procedimento Comum\nRequerente :Tamires  dos  Santos  -  CPF:  433.506.888-37,  RG:  489250166\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nOf\u00edcios  n\u00bas 0458\/2017  e 0459\/2017\nVistos.\nPresentes  os  requisitos  legais,  cab\u00edvel  a  antecipa\u00e7\u00e3o  parcial  da  tutela  pleiteada,  \nquanto  \u00e0  exclus\u00e3o  ou  absten\u00e7\u00e3o  da  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  parte  autora,  at\u00e9  final  decis\u00e3o,  do  \nrol  dos  inadimplentes  do  SCPC  e  SERASA  .  Com  efeito,  os  documentos  anexados  \u00e0  inicial  \nbastam  \u00e0  forma\u00e7\u00e3o  da  convic\u00e7\u00e3o  a  respeito  da  probabilidade  de  exist\u00eancia  do  direito  \nalegado.  O  perigo  da  demora,  por  outro  lado,  \u00e9 evidente,  sendo  ineg\u00e1veis  os  preju\u00edzos  \nadvindos  de  eventual  manuten\u00e7\u00e3o  ou  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  parte  autora  no  cadastro  \nreferido,  caso  a  solu\u00e7\u00e3o  seja  relegada  apenas  para  o  final.  N\u00e3o  h\u00e1  por  fim,  risco  de  \nirreversibilidade  da  medida,  haja  vista  a  eventual  preserva\u00e7\u00e3o  do  direito  ao  cr\u00e9dito.  Assim  \nsendo,  defiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  para  que  o  nome  da  parte  autora  seja  exclu\u00eddo,  ou  n\u00e3o  \nseja  inscrito,  do  cadastro  de  inadimplentes  do  SERASA  e  SCPC,  at\u00e9  a  solu\u00e7\u00e3o  da  presente  \ndemanda,  exclusivamente  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  d\u00e9bito  com  o  r\u00e9u,  referente  ao  contrato  n\u00ba  \n00019100005537,  no  valor  de  R$  304,38  (p\u00e1g.  23),  objeto  do  pedido.  \nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se  a(s)  parte(s)  R\u00e9(s),  por  carta  unipaginada  com  aviso  \nde  recebimento,  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  \npara  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  \nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  \ndo  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada ,  como  of\u00edcios  ao  SCPC  e  SERASA,  \ndevendo  a  parte  autora  providenciar  a  impress\u00e3o  e  o  encaminhamento,  bem  como  \ncomprovar  o  posterior  protocolo  dos  of\u00edcios.\nCumpra-se  com  urg\u00eancia,  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9,  17  de  abril  de  2017 .\nJos\u00e9  Francisco  Matos\n-  Juiz  de Direito  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008211-05.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2385D39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FRANCISCO MATOS, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 14:55 . fls. 25"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/05\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684439676","codPublicacaoOrigem":"1149828816","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008211-05.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008211-05.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Tamires dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.1) Houve erro de nomenclatura na peti\u00e7\u00e3o de p\u00e1g. 52, p\u00f3rem os documentos que a acompanham est\u00e3o corretos. Providencie a Serventia a exclus\u00e3o apenas da p\u00e1g. 52.2) Diga a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o e eventuais documentos, no prazo de quinze (15) dias.3) No mesmo prazo, dever\u00e3o as partes:a) especificar as provas que pretendem produzir, justificandose a pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e preclus\u00e3o; caso desejem a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o, desde logo, juntamente com a especifica\u00e7\u00e3o de provas, ofertar o respectivo rol de testemunhas, com o dep\u00f3sito, quando o caso, das despesas necess\u00e1rias para as intima\u00e7\u00f5es, sob pena de preclus\u00e3o da referida prova oral.b) manifestar se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel da lide; nesse caso, dever\u00e3o trazer aos autos peti\u00e7\u00e3o de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial.Int. - ADV: M\u00c1RCIA LEA MANDAR (OAB 245485\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), SILVANA DOS SANTOS FREITAS (OAB 258849\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0167\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 FRANCISCO MATOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"867","paginaFinal":"867","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"878549","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22840316","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 24 2017 11:16:42:187PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008211-05.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008211-05.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663734849","codPublicacaoOrigem":"1132362099","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008211-05.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008211-05.2017.8.26.0554 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Tamires dos Santos ADVOGADO : 245485\/SP - M\u00e1rcia Lea Mandar REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :9\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTO ANDR\u00c9 EM 13\/04\/2017","paginaInicial":"770","paginaFinal":"770","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863127","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21812880","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 12:06:24:513AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008211-05.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008211-05.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753650359","codPublicacaoOrigem":"1199457691","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008211-05.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008211-05.2017.8.26.0554 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Tamires dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - VISTOS. H O M O L O G O por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o A C O R D O firmado pelas partes \u00e0s p\u00e1gs. 65\/66 e EXTINGO o processo, com julgamento do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Custas, na forma da lei. Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal, manifestada a p\u00e1g. 66. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado.Oportunamente, anote-se, comunique-se e arquivem-se os autos.P.R.I. - ADV: SILVANA DOS SANTOS FREITAS (OAB 258849\/SP), M\u00c1RCIA LEA MANDAR (OAB 245485\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0343\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 FRANCISCO MATOS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ALBERTO DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"957","paginaFinal":"957","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924583","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26166309","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:41:19:647PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008211-05.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008211-05.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}