{"numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","processos":[{"processo":"1008397-30.2015.8.26.0576","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Revis\u00e3o do Saldo Devedor","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/03\/2015 \u00e0s 12:14 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Luiz Fernando Cardoso Dal Poz","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.874,40","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Patricia Rodrigues da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Fabricio Pereira Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristiane Belinati Garcia Lopes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flaviano Bellinati Garcia Perez"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0548\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2349\/2356","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0548\/2017 Teor do ato: Diante da quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, face o acordo celebrado entre as partes, com fundamento no artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil, declaro extinto o processo.Expe\u00e7a-se Mandado de Levantamento, dos dep\u00f3sito efetuados nos autos, em favor do requerido, na forma solicitada \u00e0s fls. 337, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado. Oportunamente, arquivem-se e anote-se.P.R.I. Advogados(s): Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB 278281\/SP), Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP), Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB 142568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Diante da quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, face o acordo celebrado entre as partes, com fundamento no artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil, declaro extinto o processo.Expe\u00e7a-se Mandado de Levantamento, dos dep\u00f3sito efetuados nos autos, em favor do requerido, na forma solicitada \u00e0s fls. 337, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado. Oportunamente, arquivem-se e anote-se.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL\n DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140  \n      \n1008397-30.2015.8.26.0576 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1008397-30.2015.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Revis\u00e3o  do Saldo  Devedor\nRequerente : Patricia Rodrigues  da Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Fernando  Cardoso  Dal  Poz\nVistos.\nD iante  da  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  face  o  acordo  celebrado  entre  as  partes,  com  \nfundamento  no  artigo  924,  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  declaro  extinto  o  processo.\nExpe\u00e7a-se  Mandado  de  Levantamento,  dos  dep\u00f3sito  efetuados  nos  autos,  em  favor  \ndo  requerido,  na  forma  solicitada  \u00e0s  fls.  337,  independentemente  do  tr\u00e2nsito  em  julgado.   \nOportunamente,  arquivem-se  e  anote-se.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 1A5E313. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 16:07 . fls. 340"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70241697-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70238968-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0466\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0466\/2017 Teor do ato: Recolhidas as custas finais, voltem conclusos para homologa\u00e7\u00e3o do acordo e extin\u00e7\u00e3o do feito. Intimem-se. Advogados(s): Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB 278281\/SP), Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP), Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB 142568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Despacho    Recolhidas as custas finais, voltem conclusos para homologa\u00e7\u00e3o do acordo e extin\u00e7\u00e3o do feito. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,    991 ,   2\u00ba  andar,  salas  202,  204  e  206  -   Nova  Redentora\nCEP:   15090-140  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto  -   SP\nTelefone:   (17)  3227-9508  -  E-mail:   riopreto7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008397-30.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Revis\u00e3o  do Saldo  Devedor\nRequerente : Patricia Rodrigues  da Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Cardoso   Dal   Poz\nVistos.\nRecolhidas  as  custas  finais,  voltem  conclusos  para  homologa\u00e7\u00e3o  do  acordo  e \nextin\u00e7\u00e3o  do  feito.  \nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 19  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 18BE032. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 10:57 . fls. 334"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70175604-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2017 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 1847\/1859","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos. Requeiram as partes o que de direito, manifestando-se a respeito do cumprimento do acordo celebrado, fls. 302\/304. Advogados(s): Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB 278281\/SP), Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP), Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB 142568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70150644-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 24\/05\/2017 18:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos. Requeiram as partes o que de direito, manifestando-se a respeito do cumprimento do acordo celebrado, fls. 302\/304.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70017352-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/01\/2017 16:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70000474-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/01\/2017 11:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70160676-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/07\/2016 23:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0439\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2148 P\u00e1gina: 1714\/1724","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0439\/2016 Teor do ato: Vista ao apelado para as contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as cautelas de praxe.Intimem-se. Advogados(s): Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB 278281\/SP), Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP), Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB 142568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vista ao apelado para as contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as cautelas de praxe.Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,    991 ,   2\u00ba  andar,  salas  202,  204  e  206  -   Nova  Redentora\nCEP:   15090-140  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto  -   SP\nTelefone:   (17)  3227-9508  -  E-mail:   riopreto7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008397-30.2015.8.26.0576  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1008397-30.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Revis\u00e3o  do Saldo  Devedor\nRequerente : Patricia Rodrigues  da Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Cardoso   Dal   Poz\nVistos.\nVista  ao  apelado  para  as  contrarraz\u00f5es,  no  prazo  legal.\nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  as  \ncautelas  de  praxe.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 15  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 9CAD55. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 16\/06\/2016 \u00e0s 11:05 . fls. 275"}},{"data":"15\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70132552-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 07\/06\/2016 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70124322-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 30\/05\/2016 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2121 P\u00e1gina: 1674\/1680","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2016 Teor do ato: POSTO ISSO, JULGO PROCEDENTE EM PARTE O PEDIDO para o fim acima especificado.Considerando que a autora sucumbiu em quase todos os pedidos, arcar\u00e1 com dois ter\u00e7os (2\/3) das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, corrigido, observado o disposto no \u00a7 3\u00ba do artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Um ter\u00e7o das custas pelo requerido. A a\u00e7\u00e3o foi ajuizada antes da vig\u00eancia do novo C\u00f3digo de Processo Civil, sendo as regras relativas \u00e0 sucumb\u00eancia normas processuais, mas de natureza e com reflexos materiais, n\u00e3o se aplicando para a hip\u00f3tese\u00a0 a regra \"tempus regit actum\".P.R.I. (valor do preparo R$ 129,08) Advogados(s): Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB 278281\/SP), Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP), Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB 142568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    POSTO ISSO, JULGO PROCEDENTE EM PARTE O PEDIDO para o fim acima especificado.Considerando que a autora sucumbiu em quase todos os pedidos, arcar\u00e1 com dois ter\u00e7os (2\/3) das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, corrigido, observado o disposto no \u00a7 3\u00ba do artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Um ter\u00e7o das custas pelo requerido. A a\u00e7\u00e3o foi ajuizada antes da vig\u00eancia do novo C\u00f3digo de Processo Civil, sendo as regras relativas \u00e0 sucumb\u00eancia normas processuais, mas de natureza e com reflexos materiais, n\u00e3o se aplicando para a hip\u00f3tese\u00a0 a regra \"tempus regit actum\".P.R.I. (valor do preparo R$ 129,08)","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008397-30.2015.8.26.0576 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008397-30.2015.8.26.0576\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Revis\u00e3o  do Saldo  Devedor\nRequerente : Patricia Rodrigues  da Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Cardoso   Dal   Poz\nVISTOS.\nPATRICIA  RODRIGUES  DA  SILVA  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  \nREVISIONAL  DE  CONTRATO  DE  FINANCIAMENTO  CC  REPETI\u00c7\u00c3O  DE  \nIND\u00c9BITO  em  face  de  BANCO  ITAU  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  que  celebrou  com  o  \nrequerido  um  contrato  de  financiamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  do  bem  descrito  na  inicial,  onde  \nforam  cobradas  v\u00e1rias  import\u00e2ncias  \u00e0  t\u00edtulo  de  tarifas,  seguros,  impostos  e  outros,  al\u00e9m  de  \njuros  capitalizados,  o  que  \u00e9  ilegal.  Pretende  ver  revisado  o  contrato  para  expurgando  as  \ncl\u00e1usulas  abusivas,  recalcular  o  saldo  contratual  e  o  valor  das  parcelas  mensais,  \ncondenando  o  requerido  na  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito.  Clamou  pela  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nAutorizado  o  dep\u00f3sito  das  parcelas  com  a  ressalva  de  que  os   efeitos  da  \nmora  poder\u00e3o  ser  evitados  com  o  dep\u00f3sito  do  valor  integral  da  parcela  estabelecida  no  \ncontrato  (fls.  35).  \nDa  decis\u00e3o  que  deferiu  o  pedido  de  tutela  houve  interposi\u00e7\u00e3o  de  agravo  (fls.  \n52),  sendo  dado  parcial  provimento  (fls.  170\/188).  \nCitado  o  banco  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  com  preliminar.  No  m\u00e9rito,  sustenta  a  \nlegalidade  do  contrato  em  todos  os  seus  termos.  Clamou  por  decreto  de  improced\u00eancia  e  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 8F8C93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 19\/05\/2016 \u00e0s 13:33 . fls. 213\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008397-30.2015.8.26.0576 - lauda  2\ncondena\u00e7\u00e3o\n da  vencida  nas  verbas  legais  (fls.  72).\nR\u00e9plica  (fls.  121).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nPasso  a  decidir.\nDesnecess\u00e1rias  outras  provas.\nN\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  revoga\u00e7\u00e3o  da  tutela  antecipada,  considerando  seus  \npr\u00f3prios  termos.\nO pedido  procede  em  parte,  conforme  se  ver\u00e1  a  seguir.\nSobre  os  juros  cobrados  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira.\nAs  taxas  praticadas  pelo  banco,  regularmente  contratadas  entre  as  partes,  \nn\u00e3o  s\u00e3o  abusivas.  As  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  no  tocante  \u00e0  aplica\u00e7\u00e3o  de  taxas,  juros  e \ncomiss\u00f5es,   n\u00e3o  se  submetem  \u00e0  Lei  de  Usura,  uma  vez  que  s\u00e3o  legalmente  autorizadas  \u00e0  \npr\u00e1tica  de  tais  formas  de  remunera\u00e7\u00e3o  do  capital  at\u00e9  o  limite  fixado  pelo  Conselho  \nMonet\u00e1rio  Nacional.  A  Lei  4.595\/64,   disciplina  o  Sistema  Financeiro  Nacional,  afastando  \ndisposi\u00e7\u00f5es  do  Dec.  22.626\/33,  a  Lei  da  Usura.   \nQuanto  ao  anatocismo.\nN\u00e3o  h\u00e1  o  que  ser  reparado  no  tocante  \u00e0  cobran\u00e7a  de  juros  capitalizados,  \nencontrando  permissivo  com  o  advento  da  Medida  Provis\u00f3ria  2.170-36\/1.\nSobre  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria,  vem  decidindo  o  E.  Superior  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 8F8C93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 19\/05\/2016 \u00e0s 13:33 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008397-30.2015.8.26.0576 - lauda  3\nTribunal\n de  Justi\u00e7a:\n\u201cBANC\u00c1RIO.  RECURSO  ESPECIAL.  A\u00c7\u00c3O  REVISIONAL  DE  \nCL\u00c1USULAS  DE  CONTRATO  BANC\u00c1RIO.  INCIDENTE  DE  PROCESSO  \nREPETITIVO.  JUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS.  CONTRATO  QUE  N\u00c3O  PREV\u00ca  O  \nPERCENTUAL  DE  JUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS  A  SER  OBSERVADO.  I  - \nJULGAMENTO  DAS  QUEST\u00d5ES  ID\u00caNTICAS  QUE  CARACTERIZAM  A \nMULTIPLICIDADE.  ORIENTA\u00c7\u00c3O  -  JUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS.  1  -  Nos  \ncontratos  de  m\u00fatuo  em  que  a  disponibiliza\u00e7\u00e3o  do  capital  \u00e9  imediata,  o  montante  dos  \njuros  remunerat\u00f3rios  praticados  deve  ser  consignado  no  respectivo  instrumento.  \nAusente  a  fixa\u00e7\u00e3o  da  taxa  no  contrato,  o  juiz  deve  limitar  os  juros  \u00e0 m\u00e9dia  de  \nmercado  nas  opera\u00e7\u00f5es  da  esp\u00e9cie,  divulgada  pelo  Bacen,  salvo  se  a  taxa  cobrada  for  \nmais  vantajosa  para  o  cliente.  2  -  Em  qualquer  hip\u00f3tese,  \u00e9  poss\u00edvel  a  corre\u00e7\u00e3o  para  a  \ntaxa  m\u00e9dia  se  for  verificada  abusividade  nos  juros  remunerat\u00f3rios  praticados.  II  - \nJULGAMENTO  DO  RECURSO  REPRESENTATIVO  -  Invertido,  pelo  Tribunal,  o  \n\u00f4nus  da  prova  quanto  \u00e0  regular  cobran\u00e7a  da  taxa  de  juros  e  consignada,  no  ac\u00f3rd\u00e3o  \nrecorrido,  a  sua  abusividade,  imp\u00f5e-se  a  ado\u00e7\u00e3o  da  taxa  m\u00e9dia  de  mercado,  nos  \ntermos  do  entendimento  consolidado  neste  julgamento.  -  Nos  contratos  de  m\u00fatuo  \nbanc\u00e1rio,  celebrados  ap\u00f3s  a  edi\u00e7\u00e3o  da  MP  n\u00ba  1.963-17\/00  (reeditada  sob  o  n\u00ba  \n2.170-36\/01),  admite-se  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros,  desde  que  expressamente  \npactuada.  Recurso  especial  parcialmente  conhecido  e,  nessa  parte,  provido.  \u00d4nus  \nsucumbenciais  redistribu\u00eddos.\u201d  (REsp  1112880  \/  PR  -  Ministra  NANCY  ANDRIGHI  -   \nSEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O  -   j.  em  12\/05\/2010  -  DJe  19\/05\/2010)\nInclusive  o  E.  STF  decidiu  pela  constitucionalidade  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  \n2.170-36\/2001  em  julgamento  do  Recurso  Extraordin\u00e1rio  n\u00ba  592377\/RS,  em  04.02.2015.\nAl\u00e9m  do  mais,  nota-se  que  do  contrato  (fls.  194  e  seguintes)  foram  \nespecificadas  de  forma  clara  e  insofism\u00e1vel  todas  as  taxas,  inclusive  a  de  juros,  tanto  \nmensal  como  anual  (tornando  claro,  por  simples  opera\u00e7\u00e3o  aritm\u00e9tica  que  os  juros  foram  \ncontratados  na  forma  capitalizada).  Se  foram  especificadas  no  contrato,  subscrito  pela  \nrequerente,  evidente  que  houve  anu\u00eancia,  inclusive  com  pr\u00e9vio  ju\u00edzo  de  oportunidade  e  \nconveni\u00eancia.  \nN\u00e3o  merece  acolhida  a  pretens\u00e3o  da  autora  no  tocante  a  exclus\u00e3o  de  todos  os  \nemolumentos  cobrados  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira,   com  o  recalculo  do  d\u00e9bito  apenas  do  \nvalor  principal  financiado,  conforme  se  ver\u00e1  a  seguir.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 8F8C93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 19\/05\/2016 \u00e0s 13:33 . fls. 215\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008397-30.2015.8.26.0576 - lauda  4\n \nA  cobran\u00e7a  do  IOF  \u00e9  leg\u00edtima,  eis  que  o  tributo  \u00e9  de  responsabilidade  do  \ntomador  do  cr\u00e9dito  e  n\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira.  \nO  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  firmou  entendimento,  em  julgamento  nos  \nmoldes  do  artigo  543-C,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  de  que  \u00e9  poss\u00edvel  a  cobran\u00e7a  da  \nTarifa  de  Cadastro  no  inicial  da  rela\u00e7\u00e3o  negocial  (REsp  n\u00ba  1251331\/RS  e  1.255.573\/RS),  \nde  modo  que,  n\u00e3o  havendo  not\u00edcia  de  cobran\u00e7a  em  duplicidade  ou  mesmo  anterior,  a \nreferida  taxa  deve  subsistir.\nQuanto   \u00e0  aludida  tarifa  de  avalia\u00e7\u00e3o  do  bem,  afigura-se  razo\u00e1vel  supor  que  \na  institui\u00e7\u00e3o  financeira  tenha  um  custo  n\u00e3o  inerente  ao  \u00e2mbito  de  suas  atividades  t\u00edpicas,  ao  \nse  valer  dos  servi\u00e7os  de  avalia\u00e7\u00e3o  e  checagem  da  documenta\u00e7\u00e3o  do  ve\u00edculo  objeto  do  \ncontrato,  n\u00e3o  havendo,  portanto,  qualquer  ilegalidade  ou  abusividade  em  cobr\u00e1-la  do  \nconsumidor.\nTal procedimento  encontra  respaldo  em  norma  administrativa,  o  art.  5\u00ba,  \ninciso  V,  da  Resolu\u00e7\u00e3o  3.518\/2007  do  Banco  Central.\nNesse  sentido  j\u00e1  decidiu  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o   Paulo:\n\u201cCONTRATO  BANC\u00c1RIO.  Financiamento  de  ve\u00edculo.  1.Tarifas  de  \ncadastro  e  de  avalia\u00e7\u00e3o  do  bem.  Possibilidade  da  cobran\u00e7a,  no  caso,  porque  \nexpressamente  autorizada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  do  CMN.  Orienta\u00e7\u00e3o  conforme  STJ  -  REsp  \nrepetitivos  n\u00bas  1.251.331-RS  e  1.255.573-RS,  Rel.  Min.  MARIA  ISABEL  GALOTTI,  \nJ.  28.08.2013.  2.  Tarifa  de  registro  do  contrato.  Impossibilidade  da  cobran\u00e7a  porque,  \nal\u00e9m  de  n\u00e3o  prevista  expressamente  na  norma  de  reg\u00eancia,  n\u00e3o  corresponde  a  efetivos  \nservi\u00e7os  prestados  ao  cliente,  mas  sim  a  provid\u00eancias  para  resguardo  exclusivo  de  \ninteresses  do  Banco,  donde  lhe  cabe  arcar  com  os  respectivos  custos.  Restitui\u00e7\u00e3o  na  \nforma  simples  e  n\u00e3o  em  dobro.  Recurso  parcialmente  provido.\u201d  \n(1002568-60.2014.8.26.0590  \u00a0  Apela\u00e7\u00e3o  \n Rel.  Des.   Gilberto  dos  Santos  -  11\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado  \n j.  em  09\/01\/2015).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 8F8C93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 19\/05\/2016 \u00e0s 13:33 . fls. 216\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008397-30.2015.8.26.0576 - lauda  5\nO\n seguro  prestamista  contratado  tamb\u00e9m  n\u00e3o  se  revela  abusivo,  nem  nada  \nfoi  provado  que  evidenciasse  imposi\u00e7\u00e3o  ou  coa\u00e7\u00e3o  na  contrata\u00e7\u00e3o.  Al\u00e9m  disso,  o  seguro  \nbeneficia  n\u00e3o  s\u00f3  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  mas  tamb\u00e9m  a  consumidora,  que  teve  prote\u00e7\u00e3o  \ncontra  infort\u00fanios.\nO seguro  do  ve\u00edculo  n\u00e3o  foi  contratado,  pelo  menos  n\u00e3o  consta  do  contrato  \njuntado  \u00e0s  fls.  194  e  seguintes.\nJ\u00e1  a  inser\u00e7\u00e3o  do  gravame  e  o  registro  de  contrato,  por  serem  procedimentos  \nfeitos  exclusivamente  no  interesse  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  para  preservar  a  garantia  \nfiduci\u00e1ria  em  face  de  terceiros,  as  despesas  relativas  a  tais  provid\u00eancias  devem  ser  de  \nresponsabilidade  da  r\u00e9.\n \nQuanto  aos  \u201cServi\u00e7os  Prestados  pela  Revenda\u201d,  se  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \nmant\u00e9m  postos  de  atendimento  fora  de  seu  estabelecimento  ou  mesmo  pessoas  \ncredenciadas  fora  de  seu  quadros,  para  esse  mesmo  atendimento,  as  despesas  da\u00ed  \ndecorrentes  devem  integrar  o  custo  operacional  de  sua  atividade,  pois  antes  de  pretender  \npromover   comodidades  aos  consumidores,  o  requerido,  na  verdade,  se  vale  de   estrat\u00e9gias  \nde  mercado  para  arrebanhar  clientes,  se  fazendo  presente  em  locais  variados.\nPortanto,  deve  mesmo  ser  afastada  a  incid\u00eancia  das  cl\u00e1usulas  contratuais  em  \ntela.\nSobre os  encargos  da  mora.\nA  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  n\u00e3o  foi  contratada,  conforme  se  v\u00ea  do  contrato,  \nespecialmente  da  cl\u00e1usula  18\u00aa  (fls.  196)  que  trata  dos   encargos  morat\u00f3rios.\nUma  observa\u00e7\u00e3o,  no  entanto,  deve  ser  feita  a  despeito  do  que  constou  no  \ncontrato.  \u00c9  que  os  juros  morat\u00f3rios  s\u00e3o  os  legais.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 8F8C93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 19\/05\/2016 \u00e0s 13:33 . fls. 217\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008397-30.2015.8.26.0576 - lauda  6\nDesse\n modo,  o  pedido  procede  em  parte  apenas  para  afastar  a  cobran\u00e7a  das  \ndespesas  tidas  com  a  inser\u00e7\u00e3o  do  gravame,  do  registro  do  contrato  e  com  servi\u00e7o  prestado  \npela  revenda,  com  a devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos,  de  forma  simples,  com  corre\u00e7\u00e3o  do  \ndesembolso  e  juros  legais  da  cita\u00e7\u00e3o,  facultada  a  compensa\u00e7\u00e3o.  \nPOSTO  ISSO,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  O  PEDIDO  para  o  \nfim  acima  especificado .\nConsiderando  que  a  autora  sucumbiu  em  quase  todos  os  pedidos,  arcar\u00e1  com  \ndois  ter\u00e7os  (2\/3)  das  custas  processuais  e   honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  10%  do  \nvalor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa,  corrigido,  observado  o  disposto  no  \u00a7  3\u00ba  do  artigo  98  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  Um  ter\u00e7o  das  custas  pelo  requerido.  A  a\u00e7\u00e3o  foi  ajuizada  antes  da  vig\u00eancia  \ndo  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sendo  as  regras  relativas  \u00e0  sucumb\u00eancia  normas  \nprocessuais,  mas  de  natureza  e  com  reflexos  materiais,  n\u00e3o  se  aplicando  para  a  hip\u00f3tese\u00a0  a  \nregra  \u201ctempus  regit  actum\u201d.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 13  de  maio  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 8F8C93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 19\/05\/2016 \u00e0s 13:33 . fls. 218"}},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70052909-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/03\/2016 10:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 29\/02\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 01\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Laudo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.16.70011620-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Laudo Pericial Data: 25\/01\/2016 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0035\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2043 P\u00e1gina: 1543\/1548","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0035\/2016 Teor do ato: Providencie o requerido 01 (uma) taxa da procura\u00e7\u00e3o, fls. 200. Peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 194\/200: Manifeste-se o autor. Ap\u00f3s, conclusos. Advogados(s): Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB 278281\/SP), Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP), Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB 142568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o requerido 01 (uma) taxa da procura\u00e7\u00e3o, fls. 200. Peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 194\/200: Manifeste-se o autor. Ap\u00f3s, conclusos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70249575-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/12\/2015 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0879\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2017 P\u00e1gina: 1734\/1737","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0879\/2015 Teor do ato: Vistos. Ao banco para juntar c\u00f3pia integral do contrato no prazo de 10 dias. Intimem-se. Advogados(s): Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB 278281\/SP), Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP), Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB 142568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Ao banco para juntar c\u00f3pia integral do contrato no prazo de 10 dias. Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008397-30.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Revis\u00e3o  do Saldo  Devedor\nRequerente : Patricia Rodrigues  da Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Cardoso   Dal   Poz\nVistos.\nAo  banco  para  juntar  c\u00f3pia  inte gral  do  contrato  no  prazo  de  10  dias.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 17  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 583455. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 23\/11\/2015 \u00e0s 22:18 . fls. 190"}},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70197275-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/10\/2015 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 28\/10\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0771\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1994 P\u00e1gina: 1476\/1478","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0771\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes do julgamento do agravo de instrumento, fls.150\/165. Advogados(s): Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB 278281\/SP), Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP), Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB 142568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes do julgamento do agravo de instrumento, fls.150\/165.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0696\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1974 P\u00e1gina: 1796\/1799","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0696\/2015 Teor do ato: Vistos. Digam sobre provas, especificando-as. Int. Advogados(s): Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB 278281\/SP), Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP), Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB 142568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Digam sobre provas, especificando-as. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008397-30.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Revis\u00e3o  do Saldo  Devedor\nRequerente : Patricia Rodrigues  da Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mauricio   Jos\u00e9   Nogueira\nVistos.\nDigam  sobre  provas,  especificando-as.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 16  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 49DD85. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO JOSE NOGUEIRA, liberado nos autos em 16\/09\/2015 \u00e0s 18:35 . fls. 147"}},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70146343-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/08\/2015 08:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/08\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70145116-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2015 17:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0552\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1942 P\u00e1gina: 2034\/2036","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0552\/2015 Teor do ato: Fls. 43\/45: mantenho a decis\u00e3o de fls. 35, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Concedo ao requerido o prazo de cinco dias para recolhimento de 04 taxas de procura\u00e7\u00e3o, fls. 46, 50, 81 e 85. Na in\u00e9rcia, oficie-se \u00e0 OAB para as provid\u00eancias cab\u00edveis. Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o, fls. 72. Anote-se o agravo de instrumento, fls. 52\/71. Ci\u00eancia \u00e0s partes do indeferimento da liminar, nos autos do recurso, fls.117. Intimem-se. Advogados(s): Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB 278281\/SP), Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP), Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB 142568\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Despacho    Fls. 43\/45: mantenho a decis\u00e3o de fls. 35, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Concedo ao requerido o prazo de cinco dias para recolhimento de 04 taxas de procura\u00e7\u00e3o, fls. 46, 50, 81 e 85. Na in\u00e9rcia, oficie-se \u00e0 OAB para as provid\u00eancias cab\u00edveis. Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o, fls. 72. Anote-se o agravo de instrumento, fls. 52\/71. Ci\u00eancia \u00e0s partes do indeferimento da liminar, nos autos do recurso, fls.117. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008397-30.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Revis\u00e3o  do Saldo  Devedor\nRequerente : Patricia Rodrigues  da Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Cardoso   Dal   Poz\nVistos.\nFls.  43\/45:  mantenho  a  decis\u00e3o  de  fls.  35,  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\nConcedo  ao  requerido  o  prazo  de  cinco  dias  para  recolhimento  de  04  taxas  de  \nprocura\u00e7\u00e3o,  fls.  46,  50,  81  e  85.\nNa  in\u00e9rcia,  oficie-se  \u00e0  OAB  para  as  provid\u00eancias  cab\u00edveis.\nManifeste-se  a  autora  sobre  a  contesta\u00e7\u00e3o,  fls.  72.\nAnote-se  o  agravo  de  instrumento,  fls.  52\/71.\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes  do  indeferimento  da  liminar,  nos  autos  do  recurso,  fls.117.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 04  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 416592. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 04\/08\/2015 \u00e0s 18:23 . fls. 119"}},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria de 2\u00aa Inst\u00e2ncia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70129992-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/07\/2015 10:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70129028-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 29\/07\/2015 10:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70129026-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/07\/2015 09:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 576.2015\/049447-9 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 30\/06\/2015 15:23:11 Local: Cart\u00f3rio da 7\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0246\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1875 P\u00e1gina: 1607\/1614","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0246\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 34: recebo o aditamento. \u00c0s anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Autorizo o dep\u00f3sito tal como requerido na inicial. No entanto, para o efeito pretendido, vale dizer, para se livrar dos efeitos da mora e se manter na posse do ve\u00edculo, afigura-se necess\u00e1rio que o dep\u00f3sito seja efetuado pelo montante do valor integral, objeto da controv\u00e9rsia, ou seja, o valor apontado pelo requerido como sendo devido. Feitos os dep\u00f3sitos, nos respectivos vencimentos, \u00e0 parte contr\u00e1ria fica automaticamente determinado que se abstenha de tomar provid\u00eancias tendentes ao recebimento dos respectivos valores, bem como fica autorizado o levantamento da parte incontroversa, ficando a diferen\u00e7a depositada em Ju\u00edzo at\u00e9 solu\u00e7\u00e3o final da lide. Razo\u00e1vel que o(a) autor(a) pleiteie, como antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, o direito de n\u00e3o ter o seu nome lan\u00e7ado nos cadastros de inadimplentes, na medida em que a obriga\u00e7\u00e3o, que ensejaria o lan\u00e7amento, est\u00e1 \"sub judice\". Posto isso, defiro o pedido de tutela antecipada para autorizar o dep\u00f3sito, com a observa\u00e7\u00e3o acima, e para determinar que n\u00e3o seja lan\u00e7ado o nome do(a) autor(a) nos cadastros de inadimplentes, por for\u00e7a da obriga\u00e7\u00e3o em tela, e caso j\u00e1 tenha sido efetivada a restri\u00e7\u00e3o, que o(a) requerido(a) proceda ao levantamento. CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos. Fls. 34: recebo o aditamento. \u00c0s anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Autorizo o dep\u00f3sito tal como requerido na inicial. No entanto, para o efeito pretendido, vale dizer, para se livrar dos efeitos da mora e se manter na posse do ve\u00edculo, afigura-se necess\u00e1rio que o dep\u00f3sito seja efetuado pelo montante do valor integral, objeto da controv\u00e9rsia, ou seja, o valor apontado pelo requerido como sendo devido. Feitos os dep\u00f3sitos, nos respectivos vencimentos, \u00e0 parte contr\u00e1ria fica automaticamente determinado que se abstenha de tomar provid\u00eancias tendentes ao recebimento dos respectivos valores, bem como fica autorizado o levantamento da parte incontroversa, ficando a diferen\u00e7a depositada em Ju\u00edzo at\u00e9 solu\u00e7\u00e3o final da lide. Razo\u00e1vel que o(a) autor(a) pleiteie, como antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, o direito de n\u00e3o ter o seu nome lan\u00e7ado nos cadastros de inadimplentes, na medida em que a obriga\u00e7\u00e3o, que ensejaria o lan\u00e7amento, est\u00e1 \"sub judice\". Posto isso, defiro o pedido de tutela antecipada para autorizar o dep\u00f3sito, com a observa\u00e7\u00e3o acima, e para determinar que n\u00e3o seja lan\u00e7ado o nome do(a) autor(a) nos cadastros de inadimplentes, por for\u00e7a da obriga\u00e7\u00e3o em tela, e caso j\u00e1 tenha sido efetivada a restri\u00e7\u00e3o, que o(a) requerido(a) proceda ao levantamento. CITE-SE a(o) r\u00e9(u) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, cuja c\u00f3pia da inicial segue em anexo, ficando advertida(o) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Abdo  Muanis,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP  - 15090-140\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso n\u00ba:\n1008397-30.2015.8.26.0576 \nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Ordin\u00e1rio - Revis\u00e3o  do Saldo  Devedor\nRequerente:\nPatricia Rodrigues  da Silva\nRequerido:\nBanco Itau S\/A,  CNPJ  60.872.504\/0001-23\nJusti\u00e7a Gratuita\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nBanco  Itau S\/A\nPotirendaba,  167\n15080-000        S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Luiz  Fernando  Cardoso  Dal  Poz\nVistos.\nFls.  34:  recebo  o aditamento.  \u00c0s  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias .\nAutorizo  o  dep\u00f3sito  tal  como  requerido  na  inicial.  No  entanto,  para  o  efeito  \npretendido,  vale  dizer,  para  se  livrar  dos  efeitos  da  mora  e  se  manter  na  posse  do  ve\u00edculo,  afigura-\nse  necess\u00e1rio  que  o  dep\u00f3sito  seja  efetuado  pelo  montante  do  valor  integral,  objeto  da  \ncontrov\u00e9rsia,  ou  seja,  o  valor  apontado  pelo  requerido  como  sendo  devido.\nFeitos  os  dep\u00f3sitos,  nos  respectivos  vencimentos,  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  fica  \nautomaticamente  determinado  que  se  abstenha  de  tomar  provid\u00eancias  tendentes  ao  recebimento  \ndos  respectivos  valores,  bem  como  fica  autorizado  o  levantamento  da  parte  incontroversa,  \nficando  a  diferen\u00e7a  depositada  em  Ju\u00edzo  at\u00e9  solu\u00e7\u00e3o  final  da  lide.\nRazo\u00e1vel  que  o(a)  autor(a)  pleiteie,  como  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela,  o  direito  de  n\u00e3o  \nter  o  seu  nome  lan\u00e7ado  nos  cadastros  de  inadimplentes,  na  medida  em  que  a  obriga\u00e7\u00e3o,  que  \nensejaria  o  lan\u00e7amento,  est\u00e1  \u201csub  judice\u201d . \nPosto  isso,  defiro  o  pedido  de  tutela  antecipada  para  autorizar  o  dep\u00f3sito,  com  a  \nobserva\u00e7\u00e3o  acima,  e  para  determinar  que  n\u00e3o  seja  lan\u00e7ado  o  nome  do(a)  autor(a)  nos  cadastros  de  \ninadimplentes,  por  for\u00e7a  da  obriga\u00e7\u00e3o  em  tela,  e  caso  j\u00e1  tenha  sido  efetivada  a  restri\u00e7\u00e3o,  que  o(a)  \nrequerido(a)  proceda  ao  levantamento.\nCITE-SE  a(o)  r\u00e9(u)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  cuja  c\u00f3pia  da  inicial  \nsegue  em  anexo,  ficando  advertida(o)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa,  sob  \npena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  \n285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  ainda,  \nciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto , 27  de  abril  de 2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 2EF7B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 29\/04\/2015 \u00e0s 11:37 . fls. 35\n\nCECOMPROVA\u00c7\u00c3O\n DE ENTREGA\n REMESSA  LOCAL AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM  \n                              TRIBUNAL\n                                       DE\n                                  JUSTI\u00c7A\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco  Itau  S\/A\nPotirendaba,  167\n15080-000       S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto -SP CARIMBO\n   UNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO CE\nForo  de S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - Cart\u00f3rio  da 7\u00aa. Vara  C\u00edvel\nRua  Abdo  Muanis,   991\n01509-014        S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________          _____:_____h MOTIVOS\n DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                         (4)  Desconhecido       (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente      (5)  Recusado             (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero        (6)  N\u00e3o  procurado    (9)  Outros:________________ RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3(tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  devolver  o \nobjet o.  \n  (    )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em ____\/____\/_______.\n Uso  exclusivo  do Cliente:  PROCESSO  N\u00ba 1008397-30.2015.8.26.0576\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\n_____\/_____\/__________\nAR  \n AVISO  DE RECEBIMENTO\n  AG\u00caNCIA\n e\nDATA  DE POSTAGEM Reservado\n espa\u00e7o \u00e0 \nmen\u00e7\u00e3o  MP\nDESTINAT\u00c1RIO\nBanco  Itau  S\/A\nPotirendaba,  167\n15080-000       S\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto -SP CARIMBO\nUNIDADE  DE ENTREGA\nENDERE\u00c7O  PARA DEVOLU\u00c7\u00c3O  DO AR\nForo  de S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto  - Cart\u00f3rio  da 7\u00aa. Vara  C\u00edvel\nRua  Abdo  Muanis,   991\n01509-014        S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP\nTENTATIVAS  DE ENTREGA\n 1\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 2\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\n 3\u00ba  ____\/____\/________         _____:_____h\nATEN\u00c7\u00c3O:\nAp\u00f3s  3 (tr\u00eas)  tentativas  de entrega,  \ndevolver  o objeto.  \nUso  exclusivo  do  Cliente:  PROC.  N\u00ba  1008397-30.2015.8.26.0576 RUBRICA\n E MATR\u00cdCULA  \nDO  CARTEIRO\nMOTIVOS  DE DEVOLU\u00c7\u00c3O\n (1)  Mudou-se                            (4)  Desconhecido        (7)  Ausente\n (2)  Endere\u00e7o  insuficiente        (5)  Recusado               (8)  Falecido\n (3)  N\u00e3o  existe  o n\u00famero          (6)  N\u00e3o  procurado       (9)  Outros:  \n_______________\n(   )  Informa\u00e7\u00e3o  prestada pelo porteiro  ou s\u00edndico.     (    )  Reintegrado  ao Servi\u00e7o  Postal em \n____\/____\/_______.\nASSINATURA  DO RECEBEDOR DATA DA ENTREGA\n_____\/_____\/__________\nNOME  LEG\u00cdVEL  DO RECEBEDOR\nN\u00ba DO  DOCUMENTO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 2EF7B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 29\/04\/2015 \u00e0s 11:37 . fls. 36"}},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70057210-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 15\/04\/2015 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1868 P\u00e1gina: 1389\/1395","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2015 Teor do ato: Ao integral cumprimento da determina\u00e7\u00e3o de fls. 29, no tocante \u00e0 emenda da inicial, nos termos do artigo 285-B do CPC, sob pena de indeferimento. Intimem-se. Advogados(s): Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2015","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Ao integral cumprimento da determina\u00e7\u00e3o de fls. 29, no tocante \u00e0 emenda da inicial, nos termos do artigo 285-B do CPC, sob pena de indeferimento. Intimem-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008397-30.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Revis\u00e3o  do Saldo  Devedor\nRequerente : Patricia Rodrigues  da Silva\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Cardoso   Dal   Poz\nVistos.\nAo  integral  cumprimento  da  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  29,  no  tocante  \u00e0  emenda  da  \ninicial,  nos  termos  do  artigo  285-B  do  CPC,  sob  pena  de  indeferimento.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 06  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 2C496E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 08\/04\/2015 \u00e0s 12:13 . fls. 32"}},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.15.70041298-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 22\/03\/2015 15:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1855 P\u00e1gina: 1522\/1529","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2015 Teor do ato: Defiro a gratuidade. Anote-se. \u00c0 emenda da inicial, nos termos do artigo 285-B do C\u00f3digo de Processo Civil, atribuindo-se corretamente o valor dado \u00e0 causa. Intimem-se. Advogados(s): Fabricio Pereira Santos (OAB 324890\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Despacho    Defiro a gratuidade. Anote-se. \u00c0 emenda da inicial, nos termos do artigo 285-B do C\u00f3digo de Processo Civil, atribuindo-se corretamente o valor dado \u00e0 causa. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ABDO  MUANIS,   991 , S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto -SP  - CEP  15090-140\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008397-30.2015.8.26.0576\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Revis\u00e3o  do Saldo  Devedor\nRequerente : Patricia Rodrigues  da Silva\nRequerido : Baco Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luiz   Fernando   Cardoso   Dal   Poz\nVistos.\nDefiro  a  gratuidade.  Anote-se.\n\u00c0  emenda  da  inicial,  nos  termos  do  artigo  285-B  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \natribuindo-se  corretamente  o  valor  dado  \u00e0  causa.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 16  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008397-30.2015.8.26.0576 e c\u00f3digo 29C869. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ, liberado nos autos em 18\/03\/2015 \u00e0s 16:06 . fls. 29"}},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/03\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"15\/04\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"29\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"30\/07\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/08\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/01\/2016","tipo":"Laudo Pericial"},{"data":"11\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/06\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/07\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":94,"total_andamentos":94}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"364684033","codPublicacaoOrigem":"688264811","dataDivulgacao":"Aug 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1942","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008397-30.2015.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Patricia Rodrigues da Silva - Banco Itau S\/A - Fls. 43\/45: mantenho a decis\u00e3o de fls. 35, por seus pr\u00f3prios fundamentos. Concedo ao requerido o prazo de cinco dias para recolhimento de 04 taxas de procura\u00e7\u00e3o, fls. 46, 50, 81 e 85. Na in\u00e9rcia, oficie-se \u00e0 OAB para as provid\u00eancias cab\u00edveis. Manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o, fls. 72. Anote-se o agravo de instrumento, fls. 52\/71. Ci\u00eancia \u00e0s partes do indeferimento da liminar, nos autos do recurso, fls.117. Intimem-se. - ADV: CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/SP), FABRICIO PEREIRA SANTOS (OAB 324890\/SP), FLAVIANO BELLINATI GARCIA PEREZ (OAB 142568\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0552\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIDE YTOE YAMANAKA CRISTAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2035","paginaFinal":"2035","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"520436","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8819727","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"549","usuarioCadastro":"raquel.souza","dataHoraCadastro":"Aug  9 2015 10:10:59:463AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"504767544","codPublicacaoOrigem":"895340824","dataDivulgacao":"Jul  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2148","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008397-30.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Patricia Rodrigues da Silva - Banco Itau S\/A - Vista ao apelado para as contrarraz\u00f5es, no prazo legal.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com as cautelas de praxe.Intimem-se. - ADV: FABRICIO PEREIRA SANTOS (OAB 324890\/SP), FLAVIANO BELLINATI GARCIA PEREZ (OAB 142568\/SP), CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0439\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIDE YTOE YAMANAKA CRISTAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1716","paginaFinal":"1716","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"699254","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14098043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jul  1 2016 09:43:14:427AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"413951210","codPublicacaoOrigem":"737108872","dataDivulgacao":"Nov 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2017","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008397-30.2015.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Patricia Rodrigues da Silva - Banco Itau S\/A - Vistos. Ao banco para juntar c\u00f3pia integral do contrato no prazo de 10 dias. Intimem-se. - ADV: FABRICIO PEREIRA SANTOS (OAB 324890\/SP), FLAVIANO BELLINATI GARCIA PEREZ (OAB 142568\/SP), CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0879\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIDE YTOE YAMANAKA CRISTAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1735","paginaFinal":"1735","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"569837","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10343611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Nov 29 2015 12:01:08:943PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"308278080","codPublicacaoOrigem":"638077905","dataDivulgacao":"Mar 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1848","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008397-30.2015.8.26.0576 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Patricia Rodrigues da Silva ADVOGADO : 324890\/SP - Fabricio Pereira Santos REQDO : Baco Itau S\/A VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO EM 16\/03\/2015","paginaInicial":"1246","paginaFinal":"1246","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"480433","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5553922","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 17 2015 11:15:41:410PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"324890","numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576|324890","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"397619038","codPublicacaoOrigem":"716174518","dataDivulgacao":"Oct 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1994","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008397-30.2015.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Patricia Rodrigues da Silva - Banco Itau S\/A - Ci\u00eancia \u00e0s partes do julgamento do agravo de instrumento, fls.150\/165. - ADV: FLAVIANO BELLINATI GARCIA PEREZ (OAB 142568\/SP), FABRICIO PEREIRA SANTOS (OAB 324890\/SP), CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0771\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIDE YTOE YAMANAKA CRISTAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1477","paginaFinal":"1477","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"542924","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9849422","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct 23 2015 07:18:18:853AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"514033553","codPublicacaoOrigem":"908721971","dataDivulgacao":"Jul 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2161","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1008397-30.2015.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Apte\/Apda: Patricia Rodrigues da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apdo\/Apte: Banco Ita\u00fa S\/A - O julgamento ocorrer\u00e1 nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Ap\u00f3s, conclusos. S\u00e3o Paulo, 14 de julho de 2016. - Magistrado(a) Claudia Sarmento Monteleone - Advs: Fabricio Pereira Santos (OAB: 324890\/SP) - Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB: 278281\/SP) - Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB: 142568\/ SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nDESPACHO","paginaInicial":"600","paginaFinal":"600","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"712925","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14489495","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 19 2016 10:54:34:023PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649042744","codPublicacaoOrigem":"1116916712","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1008397-30.2015.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Apte\/Apda: Patricia Rodrigues da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apdo\/Apte: Banco Ita\u00fa S\/A - Fls. 307: O presente feito foi distribu\u00eddo em 13\/07\/2016 \u00e0 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, \u00e0 Ju\u00edza Substituta em 2\u00ba Grau Claudia Sarmento Monteleone em substitui\u00e7\u00e3o ao Desembargador Cauduro Padin, afastado em raz\u00e3o de sua atua\u00e7\u00e3o junto ao Tribunal Regional Eleitoral de S\u00e3o Paulo, por preven\u00e7\u00e3o ao processo n\u00ba 1002881-29.2015.8.26.0000 (fls. 288). Assim, cessada a designa\u00e7\u00e3o da Ju\u00edza Substituta em 2\u00ba Grau Claudia Sarmento Monteleone, encaminhem-se os autos ao relator prevento, Desembargador Cauduro Padin. S\u00e3o Paulo, 20 de mar\u00e7o de 2017. (a) Des. Presidente da Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Fabricio Pereira Santos (OAB: 324890\/SP) - Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB: 278281\/SP) - Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB: 142568\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nDESPACHO","paginaInicial":"657","paginaFinal":"657","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"853204","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21022183","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 23 2017 11:36:29:347PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576|551\/2011|1002881-29.2015.8.26.0000","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651440988","codPublicacaoOrigem":"1119716504","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1008397-30.2015.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Apte\/Apda: Patricia Rodrigues da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apdo\/Apte: Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos. Fls. 312: O documento de fls. 302\/304 n\u00e3o est\u00e1 assinado pela advogada do Banco Ita\u00fa S.A., Dr\u00aa. Jana\u00edna Giozza Avila, OAB 335.287. Regularize-se, se o caso. No mais, manifeste-se o Banco quanto ao interesse no prosseguimento de seu recurso, vez que o acordo nada disp\u00f5e a esse respeito. Int. S\u00e3o Paulo, 27 de mar\u00e7o de 2017. - Magistrado(a) Cauduro Padin - Advs: Fabricio Pereira Santos (OAB: 324890\/SP) - Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB: 278281\/SP) - Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB: 142568\/SP) - Janaina Giozza Avila (OAB: 335287\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nDESPACHO","paginaInicial":"707","paginaFinal":"707","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"855057","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21151055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 09:59:17:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"384550042","codPublicacaoOrigem":"705146566","dataDivulgacao":"Sep 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1974","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008397-30.2015.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Patricia Rodrigues da Silva - Banco Itau S\/A - Vistos. Digam sobre provas, especificando-as. Int. - ADV: FABRICIO PEREIRA SANTOS (OAB 324890\/SP), CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/SP), FLAVIANO BELLINATI GARCIA PEREZ (OAB 142568\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0696\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAURICIO JOS\u00c9 NOGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIDE YTOE YAMANAKA CRISTAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1797","paginaFinal":"1797","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"534164","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9444029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 23 2015 11:04:29:083PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749421325","codPublicacaoOrigem":"1196552560","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008397-30.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Patricia Rodrigues da Silva - Banco Itau S\/A - Diante da quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, face o acordo celebrado entre as partes, com fundamento no artigo 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil, declaro extinto o processo.Expe\u00e7a-se Mandado de Levantamento, dos dep\u00f3sito efetuados nos autos, em favor do requerido, na forma solicitada \u00e0s fls. 337, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado. Oportunamente, arquivem-se e anote-se.P.R.I. - ADV: FLAVIANO BELLINATI GARCIA PEREZ (OAB 142568\/SP), FABRICIO PEREIRA SANTOS (OAB 324890\/SP), CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0548\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIDE YTOE YAMANAKA CRISTAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2351","paginaFinal":"2351","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921889","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25993085","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:08:41:507AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"483325522","codPublicacaoOrigem":"873180254","dataDivulgacao":"May 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2121","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008397-30.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Patricia Rodrigues da Silva - Banco Itau S\/A - POSTO ISSO, JULGO PROCEDENTE EM PARTE O PEDIDO para o fim acima especificado.Considerando que a autora sucumbiu em quase todos os pedidos, arcar\u00e1 com dois ter\u00e7os (2\/3) das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa, corrigido, observado o disposto no \u00a7 3\u00ba do artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Um ter\u00e7o das custas pelo requerido. A a\u00e7\u00e3o foi ajuizada antes da vig\u00eancia do novo C\u00f3digo de Processo Civil, sendo as regras relativas \u00e0 sucumb\u00eancia normas processuais, mas de natureza e com reflexos materiais, n\u00e3o se aplicando para a hip\u00f3tese a regra \"tempus regit actum\".P.R.I. (valor do preparo R$ 129,08) - ADV: FABRICIO PEREIRA SANTOS (OAB 324890\/SP), CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/SP), FLAVIANO BELLINATI GARCIA PEREZ (OAB 142568\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIDE YTOE YAMANAKA CRISTAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1678","paginaFinal":"1678","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"679565","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13200715","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May 22 2016 12:31:59:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720002044","codPublicacaoOrigem":"1177209411","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008397-30.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Patricia Rodrigues da Silva - Banco Itau S\/A - Recolhidas as custas finais, voltem conclusos para homologa\u00e7\u00e3o do acordo e extin\u00e7\u00e3o do feito. Intimem-se. - ADV: FLAVIANO BELLINATI GARCIA PEREZ (OAB 142568\/SP), CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/SP), FABRICIO PEREIRA SANTOS (OAB 324890\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0466\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIDE YTOE YAMANAKA CRISTAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1414","paginaFinal":"1414","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"904654","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24492130","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 10:46:25:630PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"510653027","codPublicacaoOrigem":"900537995","dataDivulgacao":"Jul 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2156","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1008397-30.2015.8.26.0576; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto; Vara: 7\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1008397-30.2015.8.26.0576; Assunto: Banc\u00e1rios; Apte\/Apda: Patricia Rodrigues da Silva (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Fabricio Pereira Santos (OAB: 324890\/SP); Apdo\/Apte: Banco Ita\u00fa S\/A; Advogada: Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB: 278281\/SP); Advogado: Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB: 142568\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 11\/07\/2016","paginaInicial":"177","paginaFinal":"177","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"703522","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14335070","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 12 2016 11:03:32:993PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576|551\/2011|1008397-30.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"603057039","codPublicacaoOrigem":"1059961610","dataDivulgacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2258","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1008397-30.2015.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Apte\/Apda: Patricia Rodrigues da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apdo\/Apte: Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos, Fls.291: Manifeste-se a parte contraria. Int. S\u00e3o Paulo, 7 de dezembro de 2016 - Magistrado(a) Claudia Sarmento Monteleone - Advs: Fabricio Pereira Santos (OAB: 324890\/ SP) - Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB: 278281\/SP) - Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB: 142568\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nDESPACHO","paginaInicial":"713","paginaFinal":"713","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"812387","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18384534","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 08:41:22:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"428007243","codPublicacaoOrigem":"783145249","dataDivulgacao":"Jan 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2043","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008397-30.2015.8.26.0576 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Patricia Rodrigues da Silva - Banco Itau S\/A - Providencie o requerido 01 (uma) taxa da procura\u00e7\u00e3o, fls. 200. Peti\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 194\/200: Manifeste-se o autor. Ap\u00f3s, conclusos. - ADV: CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/SP), FABRICIO PEREIRA SANTOS (OAB 324890\/SP), FLAVIANO BELLINATI GARCIA PEREZ (OAB 142568\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0035\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIDE YTOE YAMANAKA CRISTAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1544","paginaFinal":"1544","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"605930","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10904364","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jan 24 2016 02:30:36:497PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664766250","codPublicacaoOrigem":"1133086386","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1008397-30.2015.8.26.0576 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto - Apte\/Apda: Patricia Rodrigues da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Apdo\/Apte: Banco Ita\u00fa S\/A - Magistrado(a) Cauduro Padin - Homologaram a desist\u00eancia dos recursos. V. U. - A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CONTRATO BANC\u00c1RIO. FINANCIAMENTO DE VE\u00cdCULO. NOT\u00cdCIA DE COMPOSI\u00c7\u00c3O AMIG\u00c1VEL. DESIST\u00caNCIA DA A\u00c7\u00c3O. PREJUDICADO O RECURSO. DEVOLU\u00c7\u00c3O \u00c0 VARA DE ORIGEM. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Fabricio Pereira Santos (OAB: 324890\/SP) - Cristiane Belinati Garcia Lopes (OAB: 278281\/ SP) - Flaviano Bellinati Garcia Perez (OAB: 142568\/SP) - Janaina Giozza Avila (OAB: 335287\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1708","paginaFinal":"1708","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"863941","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21875873","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Apr 20 2017 11:05:26:073AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Apr 20 2017 01:33:56:493PM","numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693267381","codPublicacaoOrigem":"1156576638","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008397-30.2015.8.26.0576","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008397-30.2015.8.26.0576 - Procedimento Comum - Revis\u00e3o do Saldo Devedor - Patricia Rodrigues da Silva - Banco Itau S\/A - Ci\u00eancia \u00e0s partes da baixa dos autos. Requeiram as partes o que de direito, manifestando-se a respeito do cumprimento do acordo celebrado, fls. 302\/304. - ADV: FABRICIO PEREIRA SANTOS (OAB 324890\/SP), FLAVIANO BELLINATI GARCIA PEREZ (OAB 142568\/SP), CRISTIANE BELINATI GARCIA LOPES (OAB 278281\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUIZ FERNANDO CARDOSO DAL POZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL NEIDE YTOE YAMANAKA CRISTAL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1849","paginaFinal":"1849","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"884905","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23276644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 10:36:45:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008397-30.2015.8.26.0576","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}