{"numero":"1008003-64.2016.8.26.0066","processos":[{"processo":"1008003-64.2016.8.26.0066","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"19\/09\/2016 \u00e0s 16:00 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barretos","juiz":"Cl\u00e1udio B\u00e1rbaro Vita","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Fernanda Abr\u00e3o Sasdelli dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Caio Renan de Souza Godoy"},{"tipo":"Advogado","nome":"Thyago Santos Abra\u00e3o Reis"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0652\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1105\/1119","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0652\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes FERNANDA ABR\u00c3O SASDELLI DOS SANTOS e BANCO ITA\u00da S.A, nos autos da a\u00e7\u00e3o Declarat\u00f3ria, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Defiro a ren\u00fancia ao prazo recursal.Intime-se a autora para informar nos autos, no prazo de cinco dias, se o acordo foi integralmente cumprido, salientando que sua in\u00e9rcia ser\u00e1 interpretada como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o e o processo ser\u00e1 extinto.P.R.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Caio Renan de Souza Godoy (OAB 257599\/SP), Thyago Santos Abra\u00e3o Reis (OAB 258872\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes FERNANDA ABR\u00c3O SASDELLI DOS SANTOS e BANCO ITA\u00da S.A, nos autos da a\u00e7\u00e3o Declarat\u00f3ria, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Defiro a ren\u00fancia ao prazo recursal.Intime-se a autora para informar nos autos, no prazo de cinco dias, se o acordo foi integralmente cumprido, salientando que sua in\u00e9rcia ser\u00e1 interpretada como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o e o processo ser\u00e1 extinto.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos  - SP  - CEP  \n14783-195\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1008003-64.2016.8.26.0066\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Fernanda Abr\u00e3o Sasdelli  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Cl\u00e1udio  B\u00e1rbaro  Vita\nCONCLUS\u00c3O\n        Em  28\/08\/2017 , fa\u00e7o  a CONCLUS\u00c3O  destes autos ao MM.  Juiz de Direito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel  \nde  Barretos,  Dr. CL\u00c1UDIO  B\u00c1RBARO  VITA. Eu, Luciana  Murilo Fidele, digitei.\nVistos.\nHOMOLOGO  o  acordo  a  que  chegaram  as  partes  FERNANDA  ABR\u00c3O  \nSASDELLI  DOS  SANTOS  e  BANCO  ITA\u00da  S.A,  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  Declarat\u00f3ria,  para  que  \nproduza  os  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos.\nDefiro  a  ren\u00fancia  ao  prazo  recursal.\nIntime-se  a  autora  para  informar  nos  autos,  no  prazo  de  cinco  dias,  se  o  acordo  foi  \nintegralmente  cumprido,  salientando  que  sua  in\u00e9rcia  ser\u00e1  interpretada  como  satisfa\u00e7\u00e3o  da  \nobriga\u00e7\u00e3o  e  o  processo  ser\u00e1  extinto.\nP.R.I.\nBarretos,  data supra.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1A539C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 13:52 . fls. 151"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70051720-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 09:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70048937-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/07\/2017 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0491\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 706\/722","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0491\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para: a) declarar a inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos discutidos na a\u00e7\u00e3o referente ao contrato n\u00ba 00817400103484; b) determinar a exclus\u00e3o definitiva do nome da parte autora dos cadastros de inadimplentes em raz\u00e3o da d\u00edvida aqui discutida; c) condenar a empresa r\u00e9 ao pagamento \u00e0 parte autora de import\u00e2ncia equivalente a 10 (dez) sal\u00e1rios m\u00ednimos a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, regularmente acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, com base nos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, e de juros de mora de 1% ao m\u00eas, ambos incidentes a partir da data da senten\u00e7a. Em consequ\u00eancia, confirmo a tutela antecipada concedida \u00e0s folhas 20\/21.Condeno a r\u00e9, em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia na presente a\u00e7\u00e3o, ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, fixados em 15% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Caio Renan de Souza Godoy (OAB 257599\/SP), Thyago Santos Abra\u00e3o Reis (OAB 258872\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para: a) declarar a inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos discutidos na a\u00e7\u00e3o referente ao contrato n\u00ba 00817400103484; b) determinar a exclus\u00e3o definitiva do nome da parte autora dos cadastros de inadimplentes em raz\u00e3o da d\u00edvida aqui discutida; c) condenar a empresa r\u00e9 ao pagamento \u00e0 parte autora de import\u00e2ncia equivalente a 10 (dez) sal\u00e1rios m\u00ednimos a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, regularmente acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, com base nos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, e de juros de mora de 1% ao m\u00eas, ambos incidentes a partir da data da senten\u00e7a. Em consequ\u00eancia, confirmo a tutela antecipada concedida \u00e0s folhas 20\/21.Condeno a r\u00e9, em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia na presente a\u00e7\u00e3o, ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, fixados em 15% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1008003-64.2016.8.26.0066 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1008003-64.2016.8.26.0066\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Fernanda Abr\u00e3o Sasdelli  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Cl\u00e1udio  B\u00e1rbaro  Vita\nCONCLUS\u00c3O\n        Em  29\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  a  CONCLUS\u00c3O  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nde  Barretos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  B\u00c1RBARO  VITA.  A  estagiaria  de  n\u00edvel  superior  (MARIANA  \nLOPES  SARTORELLI ).\nVistos.\nI  -\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  \u201cdeclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais\u201d  ajuizada  por  FERNANDA  ABR\u00c3O  SASDELLI  DOS  SANTOS  \nem  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A .\nAlega  a  parte  autora,  em  apertada  s\u00edntese,  que  foi  impedida  de  realizar  \ncompras  em  lojas  do  com\u00e9rcio  em  raz\u00e3o  de  negativa\u00e7\u00f5es  realizadas  pela  r\u00e9  relativas  ao  contrato  n\u00ba  \n00817400103484,  no  valor  de  R$  211,99,  entretanto,  n\u00e3o  contratou  os  servi\u00e7os  e  nem  possui  \nd\u00e9bitos  de  qualquer  natureza  junto  \u00e0  r\u00e9,  embora  seja  cliente  dessa.\nRequer  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos,  com  a  definitiva  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 178626B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 137\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1008003-64.2016.8.26.0066 - lauda  2\nexclus\u00e3o\n de  seu  nome  nos  cadastros  de  inadimplentes;  e  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  em  valor  a  ser  arbitrado  pelo  ju\u00edzo.\nCom  a  inicial  juntou  o  documento  de  fls.  18.\n\u00c0s  folhas  20\/21  foi  deferido  o  pedido  de  tutela  antecipada  para  \ndeterminar  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  SPC  e  ao  SERASA  para  que  suspendam  a  anota\u00e7\u00e3o  em  nome  \nda  parte  autora  referente  aos  d\u00e9bitos  discutidos  na  presente  a\u00e7\u00e3o.\nA  r\u00e9,  regularmente  citada,  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  55\/60,  alegando  \npreliminarmente,  a  falta  de  interesse  de  agir,  ante  a  aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o  administrativa.  No  \nm\u00e9rito,  alega  que  n\u00e3o  praticou  qualquer  conduta  il\u00edcita,  uma  vez  que  o  d\u00e9bito  discutido  refere-se   \u00e0  \ncontrata\u00e7\u00e3o  de  um  servi\u00e7o  de  \"adiantamento\",  o  qual  possibilitou  \u00e0  parte  autora  adimplir  dois   \nd\u00e9bitos  autom\u00e1ticos  realizados  em  sua  conta,  referentes  \u00e0  servi\u00e7os  de  telefonia  e  a  um  seguro,  uma  \nvez  que  a  autora  n\u00e3o  contava  com  saldo  suficiente  em  sua  conta  corrente  para  o  pagamento  dos  \nd\u00e9bitos  referidos.  Sustenta  a legalidade  da  negativa\u00e7\u00e3o  e a inexist\u00eancia  do  dano  moral.  Aduz,  \naplica\u00e7\u00e3o  da  s\u00famula  385  do  STJ.  Requereu  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  bem  como  em  caso  de  \ncondena\u00e7\u00e3o  seja  aplicado  os  princ\u00edpios  da  Proporcionalidade  e  Razoabilidade.\nA  autora  apresentou  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  117\/129.\nDecis\u00e3o  de  fls.  130\/131,  determinou  \u00e0  parte  r\u00e9  a  juntar  nos  autos  \ndocumentos  que  demonstrassem  a  autoriza\u00e7\u00e3o\/contrata\u00e7\u00e3o  pela  parte  autora  do  servi\u00e7o  de  \nadiantamento  ou  cheque  especial,  tendo  essa  se  manifestado  \u00e0s  fls.  133\/134.\nA  parte  autora  se  manifestou  \u00e0s  fls.  135\/136.\nII  -  \u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.\nPasso  ao  julgamento  antecipado  do  feito  uma  vez  que  as  quest\u00f5es  \ncontrovertidas  na  a\u00e7\u00e3o  encontram-se  suficientemente  elucidadas  pelas  provas  produzidas  nos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 178626B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1008003-64.2016.8.26.0066 - lauda  3\nautos,\n especialmente  pelos  documentos  juntados  pelas  partes,  devendo  o  magistrado  indeferir  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas  desnecess\u00e1rias  ou  in\u00fateis  ao  julgamento  do  feito,  em  observ\u00e2ncia  ao  princ\u00edpio  \nda  celeridade  processual.\nPreliminarmente,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em   falta  de  interesse  processual  por  \naus\u00eancia  de  recusa  na  entrega  dos  documentos.   Imp\u00f5e-se  reconhecer  o  interesse  processual  da  \nparte  autora,  consubstanciado  no  intuito  de  buscar,  pela  via  judicial,  o  que  entende  de  direito,  sob  \npena  de  ofensa  \u00e0  garantia  constitucional  do  amplo  acesso  \u00e0  Justi\u00e7a  disposto  no  artigo  5\u00ba,  XXXV,  \nda  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nOutrossim,  relevante  salientar  a  exist\u00eancia  de  entendimento  \njurisprudencial  consolidado  no  sentido  de  que  a  pr\u00e9via  provoca\u00e7\u00e3o  administrativa  n\u00e3o  \nconsubstancia  condi\u00e7\u00e3o  para  a  tutela  dos  interesses  da  parte  em  Ju\u00edzo,  tendo  em  vista  a  absoluta  \nautonomia  entre  as  esferas  administrativas  e  judiciais.\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  \u00e9  procedente.\nO  documento  juntado  pela  parte  autora  \u00e0s  fls.  18  confirma  que  seu  nome  \nfoi  inclu\u00eddo  no  cadastro  de  inadimplentes  pela  r\u00e9  relativamente  ao  d\u00e9bito  no  valor  de  R$  211,09  \nreferente  ao  contrato  n\u00ba  00817400103484,  o  qual  sustenta  n\u00e3o  ter  firmado.  \nDiante  de  tal  documento  e  por  tratar-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  caberia  \u00e0  \nr\u00e9  demonstrar  a  exist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.  \nEssa,  citada,  sustentou  que  o  d\u00e9bito  em  quest\u00e3o  referia-se  \u00e0  contrata\u00e7\u00e3o  \nde  um  servi\u00e7o  de  \"adiantamento\",  n\u00e3o  adimplido,  o  qual  possibilitou  \u00e0  autora  adimplir  dois  d\u00e9bitos  \nautom\u00e1ticos  realizados  em  sua  conta,  referentes  a  servi\u00e7os  de  telefonia  e  a  um  seguro,  como  \ncomprovado  \u00e0s  fls.  57,  uma  vez  que  a  autora  n\u00e3o  contava  com  saldo  suficiente  em  sua  conta  \ncorrente  para  o  pagamento  dos  d\u00e9bitos  referidos.\nEm  r\u00e9plica,  a  parte  autora  negou  ter  contratado  ou  autorizado  o \nmencionado  servi\u00e7o  de  adiantamento.\nDe  fato,  observando-se  o  contrato  de  abertura  de  conta  corrente  juntado  \npelo  banco  r\u00e9u  \u00e0s  fls.  68\/69,  n\u00e3o  foi  contratado  pela  autora,  naquela  oportunidade,  o  servi\u00e7o  de  \ncheque  especial  (fls.  69,  parte  superior),  estando  tal  op\u00e7\u00e3o  em  branco.\nDessa  maneira,  o  banco  r\u00e9u,  oportunizado  a  fornecer  nos  autos  \ndocumentos  que  demonstrassem  a  autoriza\u00e7\u00e3o  ou  contrata\u00e7\u00e3o  pela  parte  autora  do  servi\u00e7o  de  \nadiantamento  ou  cheque  especial,  nada  juntou.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 178626B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1008003-64.2016.8.26.0066 - lauda  4\nPortanto,\n n\u00e3o  restou  demonstrada  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  referido  servi\u00e7o.  \nAl\u00e9m  do  mais,  analisando  os  extratos  juntados  pelo  banco  r\u00e9u  \u00e0s  fls.  \n91\/112,  mais  precisamente  \u00e0s  fls.  111,  verifica-se  que  nos  meses  anteriores  tamb\u00e9m  foram  \ndebitados  os  valores  referentes  \u00e0  conta  de  telefone  e  ao  seguro,  como  por  exemplo  no  m\u00eas  08\/2015  \n(fls.  111),  sendo  os  referidos  valores  estornados  em  seguida  por  aus\u00eancia  de  saldo,  como  se  v\u00ea  nas  \ndescri\u00e7\u00f5es  de  movimenta\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  com  as  letras  \"EST\"  no  in\u00edcio,  assim  sendo,  referidas  \nmovimenta\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  eram  costumeiras,  demonstrando-se,  deste  modo,  tamb\u00e9m,  que  a  parte  \nautora  em  nenhum  momento  utilizou-se  do  servi\u00e7o  de  adiantamento  de  valores.  \nAssim,  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  requerida  n\u00e3o  se  desincumbiu  de  seu  \u00f4nus  \nde  provar  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  ela  e  a  parte  autora.\nOu  seja,  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  apresentados  pela  r\u00e9  n\u00e3o  s\u00e3o  \ncapazes  de  desconstituir  os  argumentos  da  autora.\nLogo,  n\u00e3o  h\u00e1  como  reconhecer  a  legitimidade  da  negativa\u00e7\u00e3o  \nencaminhada  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  pela  empresa  r\u00e9.\nA  conduta  da  r\u00e9  em  inserir  o  nome  da  parte  autora  nos  cadastros  de  \ninadimplentes  por  d\u00e9bito  por  ela  n\u00e3o  contra\u00eddo  configura  ato  il\u00edcito  pass\u00edvel  de  indeniza\u00e7\u00e3o.\nDe  fato,  a  negativa\u00e7\u00e3o  indevida  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \u00e9  \nfato  extremamente  constrangedor,  pois  torna  p\u00fablica  a  condi\u00e7\u00e3o  de  mau  pagador  da  pessoa  cujos  \ndados  constam  dos  registros  do  referidos  \u00f3rg\u00e3os.\nNa  li\u00e7\u00e3o  do  saudoso  mestre  Carlos  Alberto  Bittar,  \u201cdanos  morais  s\u00e3o  \nles\u00f5es  sofridas  pelas  pessoas,  f\u00edsicas  ou  jur\u00eddicas,  em  certos  aspectos  da  sua  personalidade,  em  \nraz\u00e3o  de  investidas  injustas  de  outrem.  S\u00e3o  aqueles  que  atingem  a  moralidade  e  a  afetividade  da  \npessoa,  causando-lhe  constrangimentos,  vexames,  dores,  enfim,  sentimentos  e  sensa\u00e7\u00f5es  \nnegativas.\u201d  (Repara\u00e7\u00e3o  Civil  por  danos  morais:  a  quest\u00e3o  da  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor,  \u201cin\u201d  APAMAGIS,  \nTribuna  da  Magistratura,  Caderno  de  doutrina,  julho  de  1996,  p\u00e1g.  33).\nAnote-se  que  a  mera  inscri\u00e7\u00e3o  dos  dados  da  parte  no  cadastro  de  \nrestri\u00e7\u00f5es  do  SCPC  e  do  Serasa,  por  si  s\u00f3,  causa  o  dano  moral  acima  mencionado,  sobretudo  em  \nface  dos  constrangimentos  e  limita\u00e7\u00f5es  que  decorrem  das  restri\u00e7\u00f5es,  tamb\u00e9m  chamadas  de  \nnegativa\u00e7\u00e3o  do  nome.  \nA esse  respeito  a  jurisprud\u00eancia  tem  se  posicionado  no  sentido  de  que  \u201cO  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 178626B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 140\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1008003-64.2016.8.26.0066 - lauda  5\ndano\n existe  no  pr\u00f3prio  fato  violador,  impondo  a  necessidade  de  resposta,  que  na  repara\u00e7\u00e3o  se  \nefetiva.  Surge  ex  facto,  ao  atingir  a  esfera  do  lesado,  provocando-lhe  as  rea\u00e7\u00f5es  negativas  j\u00e1  \napontadas.  Nesse  sentido  \u00e9  que  se  fala  em  damnum  in  re  ipsa\u201d  (Carlos  Alberto  Bittar,  ob.  cit.,  p.  \n204).  N\u00e3o  h\u00e1  necessidade,  por  isso,  de  reflexo  patrimonial,  bastando-se  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  que  o  fato,  por  \nsi  s\u00f3,  cause  ao  ofendido  transtorno  e  rea\u00e7\u00f5es  constrangedoras,....\u201d  (RT  725\/241).\nN\u00e3o  h\u00e1  duvidas,  portanto,  de  que  a  parte  autora  sofreu  danos  morais  em  \ndecorr\u00eancia  da  chatea\u00e7\u00e3o  e  dos  constrangimentos  causados  por  todo  o  ocorrido.\nEm  caso  semelhante,  assim  decidiu  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201cDeclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito,  cumulada  com  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais.  Apontamento  do  nome  do  autor  no  cadastro  de  inadimplentes.  Aus\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  \nnegocial  entre  as  partes.  Celebra\u00e7\u00e3o  de  financiamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  mediante  fraude.  \nLegitimidade  passiva  da  empresa  que  alienou  o  autom\u00f3vel  a  quem  se  fez  passar  pelo  requerente  se  \nfaz  presente.  Procedimento  inadequado  dos  corr\u00e9us  exp\u00f4s  o  autor  \u00e0  situa\u00e7\u00e3o  vexat\u00f3ria,  al\u00e9m  de  \nter  a  dignidade  da  pessoa  humana  afrontada.  Danos  morais  configurados.  Requeridos  devem  \nassumir  o  risco  profissional  decorrente  da  atividade  que  exercem.  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  \ncaracterizada.  Verba  reparat\u00f3ria  condizente  com  as  peculiaridades  da  demanda.  Integrante  do  \npolo  ativo  \u00e9  benefici\u00e1rio  de  gratuidade  de  justi\u00e7a.  Recursos  desprovidos.  (Apela\u00e7\u00e3o  \n0007718-04.2012.8.26.0495,  Relator(a):  Natan  Zelinschi  de  Arruda,  Comarca:  Registro,  \u00d3rg\u00e3o  \njulgador:  4\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  do  julgamento:  12\/12\/2013).\nH\u00e1  de  ser  consignado  que,  apesar  da  alega\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  de  que  o  autor  \npossui  outras  negativa\u00e7\u00f5es  al\u00e9m  da  discutida  nos  autos  em  an\u00e1lise,  o  fato  \u00e9  que  o  documento  por  \nela  trazida  \u00e0s  fls.  113  traz  seis  negativa\u00e7\u00f5es,  sendo  que  uma  delas  est\u00e1  suspensa,  e  as  outras  cinco  \nj\u00e1  foram  exclu\u00eddas  do  cadastro,  conforme  an\u00e1lise  de  referido  documento.  Logo,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  \nem  aplica\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  385  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nPara  a  fixa\u00e7\u00e3o  do  montante  adequado  para  a  justa  indeniza\u00e7\u00e3o  dos  danos  \nmorais  devem  ser  analisados  os  v\u00e1rios  fatores  existentes  no  caso  concreto,  que  condicionam  a  justa  \naprecia\u00e7\u00e3o  de  todos  os  aspectos  envolvidos,  principalmente  atentando-se  ao  dano  causado  pelo  \nil\u00edcito,  ao  poder  aquisitivo  do  respons\u00e1vel  e  da  v\u00edtima,  de  modo  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  sirva  para  \ndesestimular  a  repeti\u00e7\u00e3o  do  comportamento  inadequado  pelo  respons\u00e1vel  pela  pr\u00e1tica,  sem,  no  \nentanto,  constituir  fonte  de  enriquecimento  il\u00edcito  para  o  seu  benefici\u00e1rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 178626B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1008003-64.2016.8.26.0066 - lauda  6\nAtento\n aos  crit\u00e9rios  acima  alinhavados  e  considerando-se  o \ncomportamento  extremamente  desidioso  e  desrespeitoso  da  empresa  r\u00e9,  fixo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  devida  \n\u00e0  parte  autora  em  montante  equivalente  a  10  (dez)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  vigentes  \u00e0  data  da  presente  \nsenten\u00e7a,  que  se  mostra  adequado  e  suficiente  tendo  em  vista  as  peculiaridades  do  caso  em  an\u00e1lise.\nCom  o  fito  de  evitar  questionamento  via  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  passo  a  \ntecer  algumas  considera\u00e7\u00f5es  que  entendo  pertinentes.\nO  novo  diploma  processual  passou  a  exigir  que  os  danos  morais  fossem  \nquantificados  na  inicial,  inclusive  para  atribui\u00e7\u00e3o  de  valor  certo  e  determinado  \u00e0  causa.\nCom  base  na  referida  altera\u00e7\u00e3o  legislativa,  alguns  doutrinadores  \npassaram  a  defender  que  a  S\u00famula  326  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  havia  sido  \nrevogada,  de  modo  que,  caso  n\u00e3o  acolhido  integralmente  o  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pleiteada  na  \ninicial,  ou  caso  a  diferen\u00e7a  entre  o  valor  pleiteado  e  arbitrado  pelo  Juiz  da  causa  n\u00e3o  seja  m\u00ednimo  \nou  de  pequena  monta,  de  molde  a  atrair  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  art.  86,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015,  seria  a  parte  autora  sucumbente  na  a\u00e7\u00e3o.   \nRespeitado  o  entendimento  em   sentido  contr\u00e1rio,  nos  moldes  \nanteriormente  explicitado,  penso  que  a  altera\u00e7\u00e3o  legislativa  n\u00e3o  implicou  na  revoga\u00e7\u00e3o  da  S\u00famula  \n326  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  especificamente  no  que  concerne  a  sucumb\u00eancia  \ndecorrente  do  n\u00e3o  acolhimento  integral  do  pedido  formulado  na  inicial  a  t\u00edtulo  de  danos  morais.  \nOra,  o  simples  fato  de  a  parte  autora  obrigatoriamente  ter  que  indicar  um  \nvalor  certo  e  determinado  para  os  danos  morais  reclamados,  inclusive  para  fins  de  atribui\u00e7\u00e3o  do  \nvalor  da  causa,  n\u00e3o  implica  que  em  caso  de  n\u00e3o  acolhimento  integral  do  valor  pleiteado,  tenha  a  \npostulante  deca\u00eddo,  ainda  que  parcialmente,  do  pleito  formulado,  quando  acolhido  o  pedido  \nindenizat\u00f3rio,  cujo  pressuposto  \u00e9  a  parte  autora  ter  sofrido  efetivamente  danos  morais  provocados  \npor  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  da  parte  r\u00e9.\nAt\u00e9  porque  n\u00e3o  h\u00e1  tabelamento  legal  a  respeito  do  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais,  embora  haja  jurisprud\u00eancia  indicativa  de   par\u00e2metros  por  parte  do  Colendo  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,   de  molde  que  o  valor  de  eventual  indeniza\u00e7\u00e3o  somente  pode  ser  \nfixado  de  forma  definitiva  quando  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  a\u00e7\u00e3o  e  aquele  indicado  na  inicial  n\u00e3o  \nperde  a  natureza  de  mera  estimativa,  pois  ao  contr\u00e1rio  dos  danos  materiais,  que  em  regra  podem  \nser  apurados  de  forma  exata  e  precisa,  por  ocasi\u00e3o  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  os  danos  morais  para  \nquantifica\u00e7\u00e3o  dependem  de  que  sejam  sopesados  diversos  fatores.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 178626B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1008003-64.2016.8.26.0066 - lauda  7\n \n  Eventual  abuso  por  ocasi\u00e3o  da  estimativa  realizada  pelo  autor  quando  \nda  formula\u00e7\u00e3o  do  pedido  inicial  deve  ser  coibido  por  meios  pr\u00f3prios,  podendo,  se  o  caso,  \ncaracterizar  litig\u00e2ncia  temer\u00e1ria  ou  de  m\u00e1-f\u00e9  a  impor  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  penalidade  correspondente,  \nmas,  respeitado  entendimento  em  sentido  contr\u00e1rio,  n\u00e3o  implica  em  sucumb\u00eancia  processual  caso  \no  valor  indicado  na  inicial  n\u00e3o  seja  integralmente  acolhido  integralmente  ao  final  do  processo.\nAssim,  pelos  fundamentos  acima  explicitados,  considero  n\u00e3o  ter  havido  \nsucumb\u00eancia  parcial  da  autora,  muito  embora  n\u00e3o  acolhido  integralmente  pelo  Juiz  sentenciante  \nquando  do  arbitramento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  o  valor  indicado  na  inicial  a  t\u00edtulo  \nestimativo.\nAnte o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para:  a)  declarar  a \ninexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos  discutidos  na  a\u00e7\u00e3o  referente  ao  contrato  n\u00ba  00817400103484 ;  b)  \ndeterminar  a  exclus\u00e3o  definitiva  do  nome  da  parte  autora  dos  cadastros  de  inadimplentes  em  raz\u00e3o  \nda  d\u00edvida  aqui  discutida;  c)  condenar  a  empresa  r\u00e9  ao  pagamento  \u00e0  parte  autora  de  import\u00e2ncia  \nequivalente  a  10  (dez)  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  regularmente  \nacrescida  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  com  base  nos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  e  \nde  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  ambos  incidentes  a  partir  da  data  da  senten\u00e7a.   Em  consequ\u00eancia,  \nconfirmo  a  tutela  antecipada  concedida  \u00e0s  folhas  20\/21.\nCondeno  a  r\u00e9,  em  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  na  presente  a\u00e7\u00e3o,  ao  pagamento  \ndas  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  adversa,  fixados  em  \n15%  sobre  o  valor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.\nBarretos , data  supra.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 178626B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 13:02 . fls. 143"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70040234-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 11:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70022866-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/04\/2017 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 775\/791","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o onde a parte autora pleiteia a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em virtude de inscri\u00e7\u00e3o indevida de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, sustentando n\u00e3o reconhecer o d\u00e9bito ensejador da negativa\u00e7\u00e3o.Em sede de contesta\u00e7\u00e3o, a parte r\u00e9 afirma que o d\u00e9bito em quest\u00e3o refere-se \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de um servi\u00e7o de \"adiantamento\", o qual, possibilitou a essa adimplir dois d\u00e9bitos autom\u00e1ticos realizados em sua conta, referentes \u00e0 servi\u00e7os de telefonia e a um seguro, como demonstra \u00e0s fls. 57, uma vez que a autora n\u00e3o contava com saldo suficiente em sua conta corrente para o pagamento dos d\u00e9bitos referidos.J\u00e1 em r\u00e9plica, a parte autora sustenta que n\u00e3o contratou e nem autorizou referido servi\u00e7o (fls. 122).Analisando os extratos juntados pelo banco r\u00e9u \u00e0s fls. 91\/112, mais precisamente \u00e0s fls. 111, verifica-se que nos meses anteriores tamb\u00e9m foram debitados os valores referentes \u00e0 conta de telefone e ao seguro, como por exemplo no m\u00eas 08\/2015 (fls. 111), sendo os referidos valores estornados em seguida por aus\u00eancia de saldo, como se v\u00ea nas descri\u00e7\u00f5es de movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria com as letras \"EST\" no in\u00edcio. Somado a isso, como se observa do contrato de abertura de conta corrente juntado pelo banco r\u00e9u \u00e0s fls. 68\/69, aparentemente, n\u00e3o foi contratado pela autora, naquela oportunidade, o servi\u00e7o de cheque especial (fls. 69, parte superior), estando tal op\u00e7\u00e3o em branco. Dessa maneira, intime-se o banco r\u00e9u para que no prazo de 15 (quinze) dias junte aos autos documento que demonstre a autoriza\u00e7\u00e3o\/contrata\u00e7\u00e3o pela parte autora do servi\u00e7o de \"adiantamento\" ou cheque especial.Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Caio Renan de Souza Godoy (OAB 257599\/SP), Thyago Santos Abra\u00e3o Reis (OAB 258872\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o onde a parte autora pleiteia a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em virtude de inscri\u00e7\u00e3o indevida de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, sustentando n\u00e3o reconhecer o d\u00e9bito ensejador da negativa\u00e7\u00e3o.Em sede de contesta\u00e7\u00e3o, a parte r\u00e9 afirma que o d\u00e9bito em quest\u00e3o refere-se \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de um servi\u00e7o de \"adiantamento\", o qual, possibilitou a essa adimplir dois d\u00e9bitos autom\u00e1ticos realizados em sua conta, referentes \u00e0 servi\u00e7os de telefonia e a um seguro, como demonstra \u00e0s fls. 57, uma vez que a autora n\u00e3o contava com saldo suficiente em sua conta corrente para o pagamento dos d\u00e9bitos referidos.J\u00e1 em r\u00e9plica, a parte autora sustenta que n\u00e3o contratou e nem autorizou referido servi\u00e7o (fls. 122).Analisando os extratos juntados pelo banco r\u00e9u \u00e0s fls. 91\/112, mais precisamente \u00e0s fls. 111, verifica-se que nos meses anteriores tamb\u00e9m foram debitados os valores referentes \u00e0 conta de telefone e ao seguro, como por exemplo no m\u00eas 08\/2015 (fls. 111), sendo os referidos valores estornados em seguida por aus\u00eancia de saldo, como se v\u00ea nas descri\u00e7\u00f5es de movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria com as letras \"EST\" no in\u00edcio. Somado a isso, como se observa do contrato de abertura de conta corrente juntado pelo banco r\u00e9u \u00e0s fls. 68\/69, aparentemente, n\u00e3o foi contratado pela autora, naquela oportunidade, o servi\u00e7o de cheque especial (fls. 69, parte superior), estando tal op\u00e7\u00e3o em branco. Dessa maneira, intime-se o banco r\u00e9u para que no prazo de 15 (quinze) dias junte aos autos documento que demonstre a autoriza\u00e7\u00e3o\/contrata\u00e7\u00e3o pela parte autora do servi\u00e7o de \"adiantamento\" ou cheque especial.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  \nFone:  (17) 3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008003-64.2016.8.26.0066  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Fernanda Abr\u00e3o Sasdelli  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   B\u00e1rbaro   Vita\nCONCLUS\u00c3O\n       Em  24\/03\/2017 ,  fa\u00e7o  a  CONCLUS\u00c3O  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nBarretos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  B\u00c1RBARO  VITA.  O  escrevente  (Gabriel  Jose  Barcelos  Garcia).\nVistos.\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  onde  a  parte  autora  pleiteia  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o por  danos  morais  em  virtude  de  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  de  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o ao  cr\u00e9dito,  sustentando  n\u00e3o  reconhecer  o  d\u00e9bito  ensejador  da  negativa\u00e7\u00e3o.\nEm sede  de  contesta\u00e7\u00e3o,  a  parte  r\u00e9  afirma  que  o  d\u00e9bito  em  quest\u00e3o  refere-se  \u00e0  \ncontrata\u00e7\u00e3o de  um  servi\u00e7o  de  \"adiantamento\",   o  qual,  possibilitou  a  essa  adimplir  dois  d\u00e9bitos  \nautom\u00e1ticos realizados  em  sua  conta,  referentes  \u00e0   servi\u00e7os  de  telefonia  e  a  um  seguro,  como  \ndemonstra \u00e0s  fls.  57 ,  uma  vez  que  a  autora  n\u00e3o  contava  com  saldo  suficiente  em  sua  conta  corrente  \npara o  pagamento  dos  d\u00e9bitos  referidos .\nJ\u00e1 em  r\u00e9plica,  a  parte  autora  sustenta  que  n\u00e3o  contratou  e  nem  autorizou  referido  \nservi\u00e7o (fls.  122).\nAnalisando os  extratos  juntados  pelo  banco  r\u00e9u  \u00e0s  fls.  91\/112,  mais  precisamente  \n\u00e0s fls.  111,  verifica-se  que  nos  meses  anteriores  tamb\u00e9m  foram  debitados  os  valores  referentes  \u00e0  \nconta de  telefone  e  ao  seguro,  como  por  exemplo  no  m\u00eas  08\/2015  (fls.  111),  sendo  os  referidos  \nvalores estornados  em  seguida  por  aus\u00eancia  de  saldo,  como  se  v\u00ea  nas  descri\u00e7\u00f5es  de  movimenta\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria com  as  letras  \"EST\"  no  in\u00edcio.  \nSomado a  isso,  como  se  observa  do  contrato  de  abertura  de  conta  corrente  juntado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 125BB9D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 13:10 . fls. 130\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  \nFone:  (17) 3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\npelo banco  r\u00e9u  \u00e0s  fls.  68\/69,  aparentemente,  n\u00e3o  foi  contratado  pela  autora,  naquela  oportunidade,  \no servi\u00e7o  de  cheque  especial  (fls.  69,  parte  superior),  estando  tal  op\u00e7\u00e3o  em  branco.  \n Dessa  maneira,  intime-se  o  banco  r\u00e9u  para  que  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  junte  \naos autos  documento  que  demonstre  a  autoriza\u00e7\u00e3o\/contrata\u00e7\u00e3o  pela  parte  autora  do  servi\u00e7o  de  \n\"adiantamento\" ou  cheque  especial.\nIntime-se.\nBarretos , data  supra.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 125BB9D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 13:10 . fls. 131"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70000561-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/01\/2017 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0837\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2255 P\u00e1gina: 957\/970","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0837\/2016 Teor do ato: NOTA DO CART\u00d3RIO: Sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados, manifeste-se a parte autora. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Caio Renan de Souza Godoy (OAB 257599\/SP), Thyago Santos Abra\u00e3o Reis (OAB 258872\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    NOTA DO CART\u00d3RIO: Sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados, manifeste-se a parte autora.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70063388-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/12\/2016 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.16.70057742-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/11\/2016 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR543959005TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 05\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0651\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2211 P\u00e1gina: 680\/397","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0651\/2016 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10\/11\/2016 \u00e0s 14:30h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de Barretos, Avenida Centen\u00e1rio da Aboli\u00e7\u00e3o, 1500, Sala 86, Am\u00e9rica, 14783-195, Barretos, (17) 3322-5700, barretos1cv@tjsp.jus.br. Barretos. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o ADVERT\u00caNCIAS: 1- O n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado. As partes devem estar acompanhadas por seus advogados ou defensores p\u00fablicos (art. 334, \u00a7\u00a7 8\u00ba e 9\u00ba do CPC). 2- Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Advogados(s): Caio Renan de Souza Godoy (OAB 257599\/SP), Thyago Santos Abra\u00e3o Reis (OAB 258872\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0636\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2209 P\u00e1gina: 936\/950","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10\/11\/2016 \u00e0s 14:30h no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro de Barretos, Avenida Centen\u00e1rio da Aboli\u00e7\u00e3o, 1500, Sala 86, Am\u00e9rica, 14783-195, Barretos, (17) 3322-5700, barretos1cv@tjsp.jus.br. Barretos. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o ADVERT\u00caNCIAS: 1- O n\u00e3o comparecimento injustificado do autor ou do r\u00e9u \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o \u00e9 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor da Uni\u00e3o ou do Estado. As partes devem estar acompanhadas por seus advogados ou defensores p\u00fablicos (art. 334, \u00a7\u00a7 8\u00ba e 9\u00ba do CPC). 2- Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida    CEJUSC - AGENDADA AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O NO CEJUSC","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Designa\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 10\/11\/2016 Hora 14:30 Local: Sala 86 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0636\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.O pedido de tutela urg\u00eancia formulado pela parte autora comporta acolhimento.Comprovada a negativa\u00e7\u00e3o junto aos cadastros de inadimplentes, presumindo-se a boa f\u00e9 das alega\u00e7\u00f5es iniciais, onde a parte autora informa n\u00e3o ter realizado qualquer neg\u00f3cio jur\u00eddico com a empresa r\u00e9, vislumbra-se demonstrada a probabilidade do direito alegado em suas alega\u00e7\u00f5es.O perigo de dano \u00e9 presumido em face dos efeitos negativos da manuten\u00e7\u00e3o do nome da parte autora nos cadastros de inadimplentes, especialmente em raz\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito decorrente.Assim, concedo a tutela de urg\u00eancia pleiteada, para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e ao SERASA para que exclua a anota\u00e7\u00e3o em nome da parte autora referente ao d\u00e9bito discutido na presente a\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ulterior decis\u00e3o deste Ju\u00edzo.Deixo de determinar a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o tendo em vista a assist\u00eancia judiciaria deferida.Em que pese a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora na inicial no sentido de que n\u00e3o possui interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, mas, ponderando-se que, revendo posicionamento anteriormente esbo\u00e7ado por este Juizo, com base em experi\u00eancia encontrada no inicio deste novo procedimento, em demandas da mesma natureza ou em a\u00e7\u00f5es an\u00e1logas, a concilia\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, especialmente em sua fase inicial, tem apresentado elevado percentual de sucesso, inclusive antes mesmo da data da audi\u00eancia designada, e por fim, que o esp\u00edrito do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 \u00e9 estimular a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, tanto que, em regra, a audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada apenas na hip\u00f3tese em que ambas as partes manifestarem o desinteresse na medida (art. 334, \u00a7 4\u00ba, inciso I), o rito previsto no novo c\u00f3digo procedimental ser\u00e1 estritamente observado. Remetam-se os autos ao CEJUSC local para agendamento de data e hora para realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o;Ap\u00f3s, cite-se a parte r\u00e9, com a advert\u00eancia de que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o (15 dias \u00fateis) fluir\u00e1 a partir da data da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia, bem como que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na revelia e na presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica alegada na inicial como fundamento da pretens\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do CPC.Ficam as partes cientificadas de que o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir).A aus\u00eancia injustificada da parte, nos termos da lei (art. 334, \u00a7 8 do Novo CPC), \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.N\u00e3o obtida a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o pela parte r\u00e9. Intime-se. Advogados(s): Caio Renan de Souza Godoy (OAB 257599\/SP), Thyago Santos Abra\u00e3o Reis (OAB 258872\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.O pedido de tutela urg\u00eancia formulado pela parte autora comporta acolhimento.Comprovada a negativa\u00e7\u00e3o junto aos cadastros de inadimplentes, presumindo-se a boa f\u00e9 das alega\u00e7\u00f5es iniciais, onde a parte autora informa n\u00e3o ter realizado qualquer neg\u00f3cio jur\u00eddico com a empresa r\u00e9, vislumbra-se demonstrada a probabilidade do direito alegado em suas alega\u00e7\u00f5es.O perigo de dano \u00e9 presumido em face dos efeitos negativos da manuten\u00e7\u00e3o do nome da parte autora nos cadastros de inadimplentes, especialmente em raz\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito decorrente.Assim, concedo a tutela de urg\u00eancia pleiteada, para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e ao SERASA para que exclua a anota\u00e7\u00e3o em nome da parte autora referente ao d\u00e9bito discutido na presente a\u00e7\u00e3o, at\u00e9 ulterior decis\u00e3o deste Ju\u00edzo.Deixo de determinar a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o tendo em vista a assist\u00eancia judiciaria deferida.Em que pese a manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora na inicial no sentido de que n\u00e3o possui interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o, mas, ponderando-se que, revendo posicionamento anteriormente esbo\u00e7ado por este Juizo, com base em experi\u00eancia encontrada no inicio deste novo procedimento, em demandas da mesma natureza ou em a\u00e7\u00f5es an\u00e1logas, a concilia\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, especialmente em sua fase inicial, tem apresentado elevado percentual de sucesso, inclusive antes mesmo da data da audi\u00eancia designada, e por fim, que o esp\u00edrito do C\u00f3digo de Processo Civil de 2015 \u00e9 estimular a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, tanto que, em regra, a audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 realizada apenas na hip\u00f3tese em que ambas as partes manifestarem o desinteresse na medida (art. 334, \u00a7 4\u00ba, inciso I), o rito previsto no novo c\u00f3digo procedimental ser\u00e1 estritamente observado. Remetam-se os autos ao CEJUSC local para agendamento de data e hora para realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o;Ap\u00f3s, cite-se a parte r\u00e9, com a advert\u00eancia de que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o (15 dias \u00fateis) fluir\u00e1 a partir da data da realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia, bem como que a aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na revelia e na presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica alegada na inicial como fundamento da pretens\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no art. 340 do CPC.Ficam as partes cientificadas de que o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir).A aus\u00eancia injustificada da parte, nos termos da lei (art. 334, \u00a7 8 do Novo CPC), \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.N\u00e3o obtida a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, aguarde-se a apresenta\u00e7\u00e3o de contesta\u00e7\u00e3o pela parte r\u00e9. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barretos\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008003-64.2016.8.26.0066  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1008003-64.2016.8.26.0066  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Fernanda Abr\u00e3o Sasdelli  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cl\u00e1udio  B\u00e1rbaro  Vita\nVistos.\nDefiro \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nO pedido  de  tutela  urg\u00eancia  formulado  pela  parte  autora  comporta  acolhimento.\nComprovada a  negativa\u00e7\u00e3o  junto  aos  cadastros  de  inadimplentes,  presumindo-se  a  \nboa f\u00e9  das  alega\u00e7\u00f5es  iniciais,  onde  a  parte  autora  informa  n\u00e3o  ter  realizado  qualquer  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico com  a  empresa  r\u00e9,  vislumbra-se  demonstrada  a  probabilidade  do  direito  alegado  em  suas  \nalega\u00e7\u00f5es.\nO perigo  de  dano  \u00e9  presumido  em  face  dos  efeitos  negativos  da  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nnome da  parte  autora  nos  cadastros  de  inadimplentes,  especialmente  em  raz\u00e3o  da  restri\u00e7\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito decorrente.\nAssim, concedo  a tutela  de  urg\u00eancia  pleiteada,  para  determinar  a expedi\u00e7\u00e3o  de  \nof\u00edcio ao  SCPC  e  ao  SERASA  para  que  exclua  a  anota\u00e7\u00e3o  em  nome  da  parte  autora  referente  ao  \nd\u00e9bito discutido  na  presente  a\u00e7\u00e3o,  at\u00e9  ulterior  decis\u00e3o  deste  Ju\u00edzo.\nDeixo de  determinar  a  presta\u00e7\u00e3o  de  cau\u00e7\u00e3o  tendo  em  vista  a  assist\u00eancia  judiciaria  \ndeferida.\nEm que  pese  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  na  inicial  no  sentido  de  que  n\u00e3o  possui  \ninteresse na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o,  mas,  ponderando-se  que,  revendo  \nposicionamento anteriormente  esbo\u00e7ado  por  este  Juizo,  com  base  em  experi\u00eancia  encontrada  no  \ninicio deste  novo  procedimento,  em  demandas  da  mesma  natureza  ou  em  a\u00e7\u00f5es  an\u00e1logas,  a \nconcilia\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio,  especialmente  em  sua  fase  inicial,   tem  apresentado  elevado  \npercentual de  sucesso,  inclusive  antes  mesmo  da  data  da  audi\u00eancia  designada,  e  por  fim,  que  o  \nesp\u00edrito do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015  \u00e9  estimular  a  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio,  tanto  \nque, em  regra,  a  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  ser\u00e1  realizada  apenas  na  hip\u00f3tese  em  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo CE8E1C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 23\/09\/2016 \u00e0s 14:25 . fls. 20\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barretos\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008003-64.2016.8.26.0066  - p.  2\nambas as  partes  manifestarem  o  desinteresse  na  medida  (art.  334,  \u00a7  4\u00ba,  inciso  I),  o  rito  previsto  no  \nnovo c\u00f3digo  procedimental  ser\u00e1  estritamente  observado.  \nRemetam-se os  autos  ao  CEJUSC  local  para  agendamento  de  data  e hora  para  \nrealiza\u00e7\u00e3o da  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o;\nAp\u00f3s, cite-se  a  parte  r\u00e9,  com  a  advert\u00eancia  de  que  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (15  dias  \n\u00fateis) fluir\u00e1  a  partir  da  data  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia,  bem  como  que  a  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  \nimplicar\u00e1 na  revelia  e  na  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  alegada  na  inicial  como  \nfundamento da  pretens\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista   no  art.  340  \ndo CPC.\nFicam as  partes  cientificadas  de  que  o  comparecimento  \u00e0  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  \n(pessoalmente ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  \nde poderes  para  negociar  e  transigir).\nA aus\u00eancia  injustificada  da  parte,  nos  termos  da  lei  (art.  334,  \u00a7  8  do  Novo  CPC),  \u00e9  \nconsiderada ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  \ncento da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa.  As  partes  devem  estar  \nacompanhadas de  seus  advogados.\nN\u00e3o obtida  a  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio,  aguarde-se  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o pela  parte  r\u00e9.  \nIntime-se.\nBarretos , 21  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008003-64.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo CE8E1C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 23\/09\/2016 \u00e0s 14:25 . fls. 21"}},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/01\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/11\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":54,"total_andamentos":54}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"600411904","codPublicacaoOrigem":"1054097752","dataDivulgacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008003-64.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2255","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008003-64.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Fernanda Abr\u00e3o Sasdelli dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - NOTA DO CART\u00d3RIO: Sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados, manifeste-se a parte autora. - ADV: CAIO RENAN DE SOUZA GODOY (OAB 257599\/SP), THYAGO SANTOS ABRA\u00c3O REIS (OAB 258872\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0837\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIO B\u00c1RBARO VITA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA LUCIA UENOYAMA MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"965","paginaFinal":"965","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"809513","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18231604","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Dec  6 2016 11:44:45:223PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008003-64.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008003-64.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746028819","codPublicacaoOrigem":"1194476346","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008003-64.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008003-64.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Fernanda Abr\u00e3o Sasdelli dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.HOMOLOGO o acordo a que chegaram as partes FERNANDA ABR\u00c3O SASDELLI DOS SANTOS e BANCO ITA\u00da S.A, nos autos da a\u00e7\u00e3o Declarat\u00f3ria, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos.Defiro a ren\u00fancia ao prazo recursal.Intime-se a autora para informar nos autos, no prazo de cinco dias, se o acordo foi integralmente cumprido, salientando que sua in\u00e9rcia ser\u00e1 interpretada como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o e o processo ser\u00e1 extinto.P.R.I. - ADV: THYAGO SANTOS ABRA\u00c3O REIS (OAB 258872\/SP), CAIO RENAN DE SOUZA GODOY (OAB 257599\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0652\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIO B\u00c1RBARO VITA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA LUCIA UENOYAMA MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1114","paginaFinal":"1114","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920147","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:45:20:853AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008003-64.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008003-64.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"555516759","codPublicacaoOrigem":"977529827","dataDivulgacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008003-64.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2209","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008003-64.2016.8.26.0066 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Fernanda Abr\u00e3o Sasdelli dos Santos ADVOGADO : 257599\/SP - Caio Renan de Souza Godoy REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARRETOS EM 19\/09\/2016","paginaInicial":"912","paginaFinal":"912","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"748385","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16217579","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 09:52:16:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008003-64.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008003-64.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"650581877","codPublicacaoOrigem":"1118652801","dataDivulgacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008003-64.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2316","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008003-64.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Fernanda Abr\u00e3o Sasdelli dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o onde a parte autora pleiteia a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em virtude de inscri\u00e7\u00e3o indevida de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, sustentando n\u00e3o reconhecer o d\u00e9bito ensejador da negativa\u00e7\u00e3o.Em sede de contesta\u00e7\u00e3o, a parte r\u00e9 afirma que o d\u00e9bito em quest\u00e3o referese \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de um servi\u00e7o de \"adiantamento\", o qual, possibilitou a essa adimplir dois d\u00e9bitos autom\u00e1ticos realizados em sua conta, referentes \u00e0 servi\u00e7os de telefonia e a um seguro, como demonstra \u00e0s fls. 57, uma vez que a autora n\u00e3o contava com saldo suficiente em sua conta corrente para o pagamento dos d\u00e9bitos referidos.J\u00e1 em r\u00e9plica, a parte autora sustenta que n\u00e3o contratou e nem autorizou referido servi\u00e7o (fls. 122).Analisando os extratos juntados pelo banco r\u00e9u \u00e0s fls. 91\/112, mais precisamente \u00e0s fls. 111, verifica-se que nos meses anteriores tamb\u00e9m foram debitados os valores referentes \u00e0 conta de telefone e ao seguro, como por exemplo no m\u00eas 08\/2015 (fls. 111), sendo os referidos valores estornados em seguida por aus\u00eancia de saldo, como se v\u00ea nas descri\u00e7\u00f5es de movimenta\u00e7\u00e3o banc\u00e1ria com as letras \"EST\" no in\u00edcio. Somado a isso, como se observa do contrato de abertura de conta corrente juntado pelo banco r\u00e9u \u00e0s fls. 68\/69, aparentemente, n\u00e3o foi contratado pela autora, naquela oportunidade, o servi\u00e7o de cheque especial (fls. 69, parte superior), estando tal op\u00e7\u00e3o em branco. Dessa maneira, intime-se o banco r\u00e9u para que no prazo de 15 (quinze) dias junte aos autos documento que demonstre a autoriza\u00e7\u00e3o\/ contrata\u00e7\u00e3o pela parte autora do servi\u00e7o de \"adiantamento\" ou cheque especial.Intime-se. - ADV: THYAGO SANTOS ABRA\u00c3O REIS (OAB 258872\/SP), CAIO RENAN DE SOUZA GODOY (OAB 257599\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0224\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIO B\u00c1RBARO VITA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA LUCIA UENOYAMA MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"787","paginaFinal":"787","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"854466","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21113549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 02:48:10:747AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008003-64.2016.8.26.0066","numeroAntigo":"08\/2015","numeroUnificado":"1008003-64.2016.8.26.0066|08\/2015","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708101714","codPublicacaoOrigem":"1167764533","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008003-64.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008003-64.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Fernanda Abr\u00e3o Sasdelli dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para: a) declarar a inexist\u00eancia dos d\u00e9bitos discutidos na a\u00e7\u00e3o referente ao contrato n\u00ba 00817400103484; b) determinar a exclus\u00e3o definitiva do nome da parte autora dos cadastros de inadimplentes em raz\u00e3o da d\u00edvida aqui discutida; c) condenar a empresa r\u00e9 ao pagamento \u00e0 parte autora de import\u00e2ncia equivalente a 10 (dez) sal\u00e1rios m\u00ednimos a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, regularmente acrescida de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, com base nos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, e de juros de mora de 1% ao m\u00eas, ambos incidentes a partir da data da senten\u00e7a. Em consequ\u00eancia, confirmo a tutela antecipada concedida \u00e0s folhas 20\/21.Condeno a r\u00e9, em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia na presente a\u00e7\u00e3o, ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, fixados em 15% sobre o valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. - ADV: THYAGO SANTOS ABRA\u00c3O REIS (OAB 258872\/SP), CAIO RENAN DE SOUZA GODOY (OAB 257599\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0491\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIO B\u00c1RBARO VITA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA LUCIA UENOYAMA MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"720","paginaFinal":"720","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895751","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23922666","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 12:57:12:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008003-64.2016.8.26.0066","numeroAntigo":"00817400103484","numeroUnificado":"1008003-64.2016.8.26.0066|00817400103484","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}