{"numero":"1008002-65.2016.8.26.0006","processos":[{"processo":"1008002-65.2016.8.26.0006","classe":"Arrolamento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Sucess\u00f5es","outros_assuntos":"Invent\u00e1rio e Partilha","local_fisico":null,"distribuicao":"06\/07\/2016 \u00e0s 22:01 - Livre\n1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro Regional VI - Penha de Fran\u00e7a","juiz":"Eduardo Moretzsohn de Castro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 112.480,50","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria da Concei\u00e7\u00e3o dos Reis Santana"},{"tipo":"Herdeiro","nome":"Ladislau Xavier Santana"},{"tipo":"Herdeira","nome":"Cleonice Reis de Santanta Barros"},{"tipo":"Herdeira","nome":"Ladisleia Reis de Sant\u00b4ana Rodrigues"},{"tipo":"Herdeira","nome":"Camila Aparecida Reis dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Manoel Alves de Sant\u00b4ana"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Luciene do Amaral"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0326\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3082\/3087","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0326\/2017 Teor do ato: Vistos, etc.Defiro o pedido de alvar\u00e1 e autorizo o esp\u00f3lio de Manoel Alves de Santana, representado por sua inventariante Maria da Concei\u00e7\u00e3o Reis Santana - CPF 142.236.238-85 - RG 9.028.442-2, a proceder o levantamento\/saque dos valores porventura existentes junto ao :a) HSBC - conta n\u00ba 0346-09144-77 , e todas demais aplica\u00e7\u00f5es porventura existentes;b) Banco Ita\u00fa - ag\u00eancia 0764 - CP 47856-6\/500;c) a proceder a venda\/transfer\u00eancia do ve\u00edculo Volkswagwn - modelo GOL MI - ano de fabrica\u00e7\u00e3o e modelo 1997 - cor verde - Placas CJL 9704 - RENAVAN 00678954267,que encontram-se em nome de Manoel Alves de Santana - RG 6.233.268-5 - CPF 990.532.338-49, falecido em 17\/05\/2016.A presente decis\u00e3o servir\u00e1 como Alvar\u00e1, junto aos \u00f3rg\u00e3o\/estabelecimentos competentes e ter\u00e1 prazo de 30 diasHOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza os devidos e legais efeitos, a(s) partilha(s) de fls. 116\/ 128 , do(s) bem(ns) descrito(s) e herdeiro(s) devidamente qualificado(s) nas declara\u00e7\u00f5es, destes autos de Arrolamento Comum dos bens deixados pelo(s) falecimento(s) de Manoel Alves de Santana, figurando como inventariante Maria da Concei\u00e7\u00e3o dos Reis Santana, Camila Aparecida Reis dos Santos, Ladisleia Reis de Santana Rodrigues, Cleonice Reis de Santanta Barros e Ladislau Xavier Santana, processo n\u00famero 1008002-65.2016.8.26.0006.Em conseq\u00fc\u00eancia, atribuo a cada um dos interessados o seu respectivo quinh\u00e3o, salvo erros, omiss\u00f5es ou direitos de terceiros.Transitada esta em julgado, poder\u00e1 o formal de partilha ser formado extrajudicialmente em meio f\u00edsico e eletr\u00f4nico, pelos Tabeli\u00e3es de Notas, nos termos do Provimento CG 31\/2013 de 21\/10\/2013 - Cap\u00edtulo XIV (Tabeli\u00e3o de Notas), Tomo II, das Normas de Servi\u00e7o de Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o XII.Por este Ju\u00edzo, promova Sr. Patrono o necess\u00e1rio para expedi\u00e7\u00e3o do formal de partilha (indica\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as necess\u00e1rias e taxa judici\u00e1ria, se o caso).Os autos permanecer\u00e3o em Cart\u00f3rio pelo prazo de trinta dias, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, para tal provid\u00eancia.Oportunamente, arquivem-se os autos.Sem custas por serem as partes benefici\u00e1rias da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, oficie-se a Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo informando a exist\u00eancia dos presentes autos, com c\u00f3pia de f. 103\/107, nos termos do artigo 659, \u00a7 2\u00ba e 662, \u00a7 2\u00ba do CPC.P.R.I.C. \/ Fazenda P\u00fablica Advogados(s): Luciene do Amaral (OAB 127710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgamento\/Homologa\u00e7\u00e3o de Partilha ou Adjudica\u00e7\u00e3o    Vistos, etc.Defiro o pedido de alvar\u00e1 e autorizo o esp\u00f3lio de Manoel Alves de Santana, representado por sua inventariante Maria da Concei\u00e7\u00e3o Reis Santana - CPF 142.236.238-85 - RG 9.028.442-2, a proceder o levantamento\/saque dos valores porventura existentes junto ao :a) HSBC - conta n\u00ba 0346-09144-77 , e todas demais aplica\u00e7\u00f5es porventura existentes;b) Banco Ita\u00fa - ag\u00eancia 0764 - CP 47856-6\/500;c) a proceder a venda\/transfer\u00eancia do ve\u00edculo Volkswagwn - modelo GOL MI - ano de fabrica\u00e7\u00e3o e modelo 1997 - cor verde - Placas CJL 9704 - RENAVAN 00678954267,que encontram-se em nome de Manoel Alves de Santana - RG 6.233.268-5 - CPF 990.532.338-49, falecido em 17\/05\/2016.A presente decis\u00e3o servir\u00e1 como Alvar\u00e1, junto aos \u00f3rg\u00e3o\/estabelecimentos competentes e ter\u00e1 prazo de 30 diasHOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza os devidos e legais efeitos, a(s) partilha(s) de fls. 116\/ 128 , do(s) bem(ns) descrito(s) e herdeiro(s) devidamente qualificado(s) nas declara\u00e7\u00f5es, destes autos de Arrolamento Comum dos bens deixados pelo(s) falecimento(s) de Manoel Alves de Santana, figurando como inventariante Maria da Concei\u00e7\u00e3o dos Reis Santana, Camila Aparecida Reis dos Santos, Ladisleia Reis de Santana Rodrigues, Cleonice Reis de Santanta Barros e Ladislau Xavier Santana, processo n\u00famero 1008002-65.2016.8.26.0006.Em conseq\u00fc\u00eancia, atribuo a cada um dos interessados o seu respectivo quinh\u00e3o, salvo erros, omiss\u00f5es ou direitos de terceiros.Transitada esta em julgado, poder\u00e1 o formal de partilha ser formado extrajudicialmente em meio f\u00edsico e eletr\u00f4nico, pelos Tabeli\u00e3es de Notas, nos termos do Provimento CG 31\/2013 de 21\/10\/2013 - Cap\u00edtulo XIV (Tabeli\u00e3o de Notas), Tomo II, das Normas de Servi\u00e7o de Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o XII.Por este Ju\u00edzo, promova Sr. Patrono o necess\u00e1rio para expedi\u00e7\u00e3o do formal de partilha (indica\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as necess\u00e1rias e taxa judici\u00e1ria, se o caso).Os autos permanecer\u00e3o em Cart\u00f3rio pelo prazo de trinta dias, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, para tal provid\u00eancia.Oportunamente, arquivem-se os autos.Sem custas por serem as partes benefici\u00e1rias da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, oficie-se a Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo informando a exist\u00eancia dos presentes autos, com c\u00f3pia de f. 103\/107, nos termos do artigo 659, \u00a7 2\u00ba e 662, \u00a7 2\u00ba do CPC.P.R.I.C. \/ Fazenda P\u00fablica","anexo":{"label":"Julgamento\/Homologa\u00e7\u00e3o de Partilha ou Adjudica\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRUA  DR. JO\u00c3O  RIBEIRO,  433, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03634-010  \n      \n1008002-65.2016.8.26.0006 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n1008002-65.2016.8.26.0006 - Arrolamento  Comum\nHerdeiro : Maria da Concei\u00e7\u00e3o  dos Reis  Santana  e outros\nRequerido : Manoel Alves de Sant\u00b4ana\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Moretzsohn   de   Castro\nVistos,  etc.\nDefiro  o  pedido  de  alvar\u00e1  e  autorizo  o  esp\u00f3lio  de  Manoel  Alves  de  Sant\u00b4ana , \nrepresentado por  sua  inventariante  Maria  da  Concei\u00e7\u00e3o  Reis  Santana  -  CPF  142.236.238-85  \n-     RG  9.028.442-2,   a  proceder  o  levantamento\/saque  dos  valores  porventura  existentes  \njunto ao  :\na) HSBC  \u2013  conta  n\u00ba  0346-09144-77  ,  e  todas  demais  aplica\u00e7\u00f5es  porventura  \nexistentes;\nb) Banco  Ita\u00fa  \u2013  ag\u00eancia  0764  \u2013  CP  47856-6\/500;\nc) a  proceder  a  venda\/transfer\u00eancia  do  ve\u00edculo  Volkswagwn  \u2013  modelo  GOL  \nMI \u2013  ano  de  fabrica\u00e7\u00e3o  e modelo  1997  \u2013  cor  verde  \u2013  Placas  CJL  9704  \u2013  RENAVAN  \n00678954267,\nque encontram-se  em  nome  de  Manoel  Alves  de  Sant\u00b4ana  -  RG  6.233.268-5  \n\u2013 CPF  990.532.338-49,  falecido  em  17\/05\/2016.\nA  presente  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  Alvar\u00e1,  junto  aos \n\u00f3rg\u00e3o\/estabelecimentos  competentes  e  ter\u00e1  prazo  de  30  dias\nHOMOLOGO por  senten\u00e7a,  para  que  produza  os  devidos  e  legais  \nefeitos,  a(s)  partilha(s)  de  fls.  116\/  128  ,  do(s)  bem(ns)  descrito(s)  e  herdeiro(s)  \ndevidamente  qualificado(s)  nas  declara\u00e7\u00f5es,  destes  autos  de  Arrolamento  Comum  dos  \nbens  deixados  pelo(s)  falecimento(s)  de  Manoel  Alves  de  Sant\u00b4ana ,  figurando  como  \ninventariante  Maria  da  Concei\u00e7\u00e3o  dos  Reis  Santana,  Camila  Aparecida  Reis  dos  \nSantos,  Ladisleia  Reis  de  Sant\u00b4ana  Rodrigues,  Cleonice  Reis  de  Santanta  Barros  e  \nLadislau  Xavier  Santana , processo  n\u00famero  1008002-65.2016.8.26.0006 .\nEm  conseq\u00fc\u00eancia,  atribuo  a  cada  um  dos  interessados  o  seu  respectivo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008002-65.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 4934965. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO MORETZSOHN DE CASTRO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:29 . fls. 131\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRUA  DR. JO\u00c3O  RIBEIRO,  433, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03634-010  \n      \n1008002-65.2016.8.26.0006 - lauda  2\nquinh\u00e3o,\n salvo  erros,  omiss\u00f5es  ou  direitos  de  terceiros.\nTransitada  esta  em  julgado,  poder\u00e1  o  formal  de  partilha  ser  formado  \nextrajudicialmente  em  meio  f\u00edsico  e  eletr\u00f4nico,  pelos  Tabeli\u00e3es  de  Notas,  nos  termos  do  \nProvimento  CG  31\/2013  de  21\/10\/2013  \u2013  Cap\u00edtulo  XIV  (Tabeli\u00e3o  de  Notas),  Tomo  II,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  de  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  Se\u00e7\u00e3o  XII.\nPor  este  Ju\u00edzo,  promova  Sr.  Patrono  o  necess\u00e1rio  para  expedi\u00e7\u00e3o  do  \nformal  de  partilha  (indica\u00e7\u00e3o  das  pe\u00e7as  necess\u00e1rias  e  taxa  judici\u00e1ria,  se  o  caso).\nOs  autos  permanecer\u00e3o  em  Cart\u00f3rio  pelo  prazo  de  trinta  dias,  ap\u00f3s  o  \ntr\u00e2nsito  em  julgado,  para  tal  provid\u00eancia.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos.\nSem  custas  por  serem  as  partes  benefici\u00e1rias  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \ngratuita.  \nAp\u00f3s o  tr\u00e2nsito  em  julgado,   oficie-se  a  Fazenda  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo  informando  a  exist\u00eancia  dos  presentes  autos,  com  c\u00f3pia  de  f.  103\/107,  nos  \ntermos  do  artigo  659,  \u00a7  2\u00ba  e  662,  \u00a7  2\u00ba  do  CPC.\nP.R.I.C.  \/  Fazenda  P\u00fablica\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008002-65.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 4934965. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO MORETZSOHN DE CASTRO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:29 . fls. 132"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70070447-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 16:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 3295\/3300","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: F. 94\/99: recebo as declara\u00e7\u00f5es.F. 103\/107: aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da Fazenda.Apresente o plano de partilha, nos termos do art. 653 do CPC, e junte certid\u00e3o do Col\u00e9gio Notarial do Brasil.Ap\u00f3s, ao Partidor para verifica\u00e7\u00e3o.Prazo de 15 dias, sob pena de arquivamento.Int. Advogados(s): Luciene do Amaral (OAB 127710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    F. 94\/99: recebo as declara\u00e7\u00f5es.F. 103\/107: aguarde-se a manifesta\u00e7\u00e3o da Fazenda.Apresente o plano de partilha, nos termos do art. 653 do CPC, e junte certid\u00e3o do Col\u00e9gio Notarial do Brasil.Ap\u00f3s, ao Partidor para verifica\u00e7\u00e3o.Prazo de 15 dias, sob pena de arquivamento.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro,  433, 4\u00ba andar  - Sala  401,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6019,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha1fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008002-65.2016.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm   07  de  junho  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Eduardo  \nMoretzsohn  de  Castro .  Eu,   Claudia  Regina  Lima  De  Oliveira ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nlavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 1008002-65.2016.8.26.0006  \nClasse  - Assunto Arrolamento Comum - Sucess\u00f5es\nRequerente  e Herdeiro :Maria  da Concei\u00e7\u00e3o  dos Reis  Santana  e outros\nRequerido : Manoel Alves de Sant\u00b4ana\nF.  94\/99:  recebo  as  declara\u00e7\u00f5es.\nF.  103\/107:  aguarde-se  a  manifesta\u00e7\u00e3o  da  Fazenda.\nApresente  o  plano  de  partilha,  nos  termos  do  art.  653  do  CPC,  e  junte  \ncertid\u00e3o  do  Col\u00e9gio  Notarial  do  Brasil.\nAp\u00f3s,  ao  Partidor  para  verifica\u00e7\u00e3o.\nPrazo  de  15  dias,  sob  pena  de  arquivamento.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008002-65.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 414CB52. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARA REGINA D AGNESSA TRIPPO KIMURA, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 17:05 . fls. 108"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70038206-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/04\/2017 16:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70033745-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2017 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0118\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 2675\/2678","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0118\/2017 Teor do ato: Vistos.F. 80\/81: Tendo em vista que o valor a ser recolhido totaliza R$ 4.155,40 e consulta ao Bacen com informa\u00e7\u00e3o que h\u00e1 o valor de R$ 4.511,86 (f.68) junto ao HSBC em nome do finado, defiro o pedido de alvar\u00e1 e autorizo o esp\u00f3lio de Manoel Alves de Santana, representado por sua inventariante Maria da Concei\u00e7\u00e3o dos Reis Santana - CPF 142.236.238-85 - RG 9.028.442-2, a proceder o levantamento\/saque dos valores existentes da conta HSBC - conta n\u00ba 0346-09144-77 (f.34), e todas demais aplica\u00e7\u00f5es porventura existentes, que encontra-se em nome de Manoel Alves de Santana - RG 6.233.268-5 - CPF 990.532.338-49, falecido em 15\/05\/2016.A presente decis\u00e3o servir\u00e1 como Alvar\u00e1, junto aos \u00f3rg\u00e3o\/estabelecimentos competentes e ter\u00e1 prazo de 30 dias. Aguarde-se pelo prazo de 30 dias, subsequentes a retirada do Alvar\u00e1, o pagamento do imposto, comprovando-se nos autos o protocolo da declara\u00e7\u00e3o de bens junto ao Posto Fiscal da Fazenda Estadual.No mais, cumpra integralmente a decis\u00e3o de f. 59.Intime-se. Advogados(s): Luciene do Amaral (OAB 127710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.F. 80\/81: Tendo em vista que o valor a ser recolhido totaliza R$ 4.155,40 e consulta ao Bacen com informa\u00e7\u00e3o que h\u00e1 o valor de R$ 4.511,86 (f.68) junto ao HSBC em nome do finado, defiro o pedido de alvar\u00e1 e autorizo o esp\u00f3lio de Manoel Alves de Santana, representado por sua inventariante Maria da Concei\u00e7\u00e3o dos Reis Santana - CPF 142.236.238-85 - RG 9.028.442-2, a proceder o levantamento\/saque dos valores existentes da conta HSBC - conta n\u00ba 0346-09144-77 (f.34), e todas demais aplica\u00e7\u00f5es porventura existentes, que encontra-se em nome de Manoel Alves de Santana - RG 6.233.268-5 - CPF 990.532.338-49, falecido em 15\/05\/2016.A presente decis\u00e3o servir\u00e1 como Alvar\u00e1, junto aos \u00f3rg\u00e3o\/estabelecimentos competentes e ter\u00e1 prazo de 30 dias. Aguarde-se pelo prazo de 30 dias, subsequentes a retirada do Alvar\u00e1, o pagamento do imposto, comprovando-se nos autos o protocolo da declara\u00e7\u00e3o de bens junto ao Posto Fiscal da Fazenda Estadual.No mais, cumpra integralmente a decis\u00e3o de f. 59.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro,  433, 4\u00ba andar  - Sala  401,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6019,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha1fam@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008002-65.2016.8.26.0006\nClasse  - Assunto Arrolamento Comum - Sucess\u00f5es\nRequerente  e Herdeiro :Maria  da Concei\u00e7\u00e3o  dos Reis  Santana  e outros\nRequerido : Manoel Alves de Sant\u00b4ana\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Eduardo  Moretzsohn  de Castro\nVistos.\nF. 80\/81:  Tendo  em  vista  que  o  valor  a  ser  recolhido  totaliza  R$  4.155,40  e \nconsulta ao  Bacen  com  informa\u00e7\u00e3o  que  h\u00e1  o  valor  de  R$  4.511,86  (f.68)  junto  ao  HSBC  em  nome  \ndo finado,  defiro  o  pedido  de  alvar\u00e1  e  autorizo  o  esp\u00f3lio  de  Manoel  Alves  de  Sant\u00b4ana , representado  \npor sua  inventariante  Maria  da  Concei\u00e7\u00e3o  dos  Reis  Santana  -  CPF  142.236.238-85  -     RG  \n9.028.442-2,  a  proceder  o  levantamento\/saque  dos  valores  existentes   da  conta  HSBC  \u2013  conta  n\u00ba  \n0346-09144-77 (f.34),  e  todas  demais  aplica\u00e7\u00f5es  porventura  existentes,  que  encontra-se  em  nome  \nde Manoel  Alves  de  Sant\u00b4ana  -  RG  6.233.268-5  \u2013  CPF  990.532.338-49,  falecido  em  15\/05\/2016.\nA presente  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  Alvar\u00e1,  junto  aos  \u00f3rg\u00e3o\/estabelecimentos  \ncompetentes e  ter\u00e1  prazo  de  30  dias\n.\n Aguarde-se  pelo  prazo  de  30  dias,   subsequentes  a  retirada  do  Alvar\u00e1,   o \npagamento do  imposto,   comprovando-se  nos  autos  o  protocolo  da  declara\u00e7\u00e3o  de  bens  junto  ao  \nPosto Fiscal  da  Fazenda  Estadual.\nNo  mais,  cumpra  integralmente  a  decis\u00e3o  de  f.  59.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008002-65.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 3AF5E38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO MORETZSOHN DE CASTRO, liberado nos autos em 30\/03\/2017 \u00e0s 11:51 . fls. 92"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WPEN.17.70029476-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 24\/03\/2017 18:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2297 P\u00e1gina: 2699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2017 Teor do ato: O of\u00edcio est\u00e1 dispon\u00edvel nos autos digitais para impress\u00e3o. Advogados(s): Luciene do Amaral (OAB 127710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    O of\u00edcio est\u00e1 dispon\u00edvel nos autos digitais para impress\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0052\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2291 P\u00e1gina: 2775\/2780","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0052\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2 - N\u00e3o h\u00e1 nos autos justificativa para a expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio ao Banco HSBC, tendo em vista a resposta do saldo pelo Bacen (f. 68) e a pr\u00f3pria inventariante informa o n\u00famero da conta e da ag\u00eancia. 3 - Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao \u00f3rg\u00e3o competente (DETRAN) a fim de que, preenchidas as condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias legais, por determina\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, autorize a inventariante a proceder o licenciamento do ve\u00edculo GOL - placas CJL 9704, melhor descrito nos documentos de f. 56, que se encontram em nome do falecido Manoel Alves de Santana.O of\u00edcio dever\u00e1 ser encaminhado pelo Sr. Patrono.4 - Defiro mais 15 dias para o cumprimento da decis\u00e3o de f.59 , lembrando que do d\u00e9bito do imposto \"causa mortis\" fica sujeito a incid\u00eancia de multa em caso de atraso (Lei 10.705\/2000).Int.S\u00e3o Paulo, 15 de fevereiro de 2017. Advogados(s): Luciene do Amaral (OAB 127710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1 - Defiro a justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2 - N\u00e3o h\u00e1 nos autos justificativa para a expedi\u00e7\u00e3o do of\u00edcio ao Banco HSBC, tendo em vista a resposta do saldo pelo Bacen (f. 68) e a pr\u00f3pria inventariante informa o n\u00famero da conta e da ag\u00eancia. 3 - Expe\u00e7a-se of\u00edcio ao \u00f3rg\u00e3o competente (DETRAN) a fim de que, preenchidas as condi\u00e7\u00f5es e exig\u00eancias legais, por determina\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, autorize a inventariante a proceder o licenciamento do ve\u00edculo GOL - placas CJL 9704, melhor descrito nos documentos de f. 56, que se encontram em nome do falecido Manoel Alves de Santana.O of\u00edcio dever\u00e1 ser encaminhado pelo Sr. Patrono.4 - Defiro mais 15 dias para o cumprimento da decis\u00e3o de f.59 , lembrando que do d\u00e9bito do imposto \"causa mortis\" fica sujeito a incid\u00eancia de multa em caso de atraso (Lei 10.705\/2000).Int.S\u00e3o Paulo, 15 de fevereiro de 2017.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRUA  DR. JO\u00c3O  RIBEIRO,  433, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03634-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008002-65.2016.8.26.0006\nClasse  \u2013 Assunto: Arrolamento Comum - Sucess\u00f5es\nRequerente  e Herdeiro :Maria  da Concei\u00e7\u00e3o  dos Reis  Santana  e outros\nRequerido : Manoel Alves de Sant\u00b4ana\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Moretzsohn   de   Castro\nVistos.\n1  -  Defiro  a  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n2  -  N\u00e3o  h\u00e1  nos  autos  justificativa  para  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  of\u00edcio  ao  Banco  HSBC,  \ntendo  em  vista  a  resposta  do  saldo  pelo  Bacen  (f.  68)  e  a  pr\u00f3pria  inventariante  informa  o  n\u00famero  \nda  conta  e  da  ag\u00eancia.  \n3   -  Expe\u00e7a-se  of\u00edcio  ao  \u00f3rg\u00e3o  competente  (DETRAN)   a  fim  de  que,  \npreenchidas  as  condi\u00e7\u00f5es  e  exig\u00eancias  legais,   por  determina\u00e7\u00e3o  deste  Ju\u00edzo,  autorize  a  \ninventariante   a  proceder  o  licenciamento  do  ve\u00edculo   GOL  \u2013  placas  CJL  9704,  melhor   \ndescrito  nos  documentos  de  f.  56,  que  se  encontram  em  nome  do  falecido  Manoel  Alves  de  \nSant\u00b4ana .\nO of\u00edcio  dever\u00e1  ser  encaminhado  pelo  Sr.  Patrono.\n4   -   Defiro   mais   15   dias   para   o   cumprimento   da   decis\u00e3o   de   f.59   ,   lembrando   que   do  \nd\u00e9bito   do   imposto   \"causa   mortis\"   fica   sujeito   a   incid\u00eancia   de   multa   em   caso   de   atraso   (Lei  \n10.705\/2000).Int.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008002-65.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 3724482. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO MORETZSOHN DE CASTRO, liberado nos autos em 15\/02\/2017 \u00e0s 18:32 . fls. 75"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos da Assistente Social","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Setor T\u00e9cnico - Servi\u00e7o Social","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70110847-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Data: 10\/11\/2016 21:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0478\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 2433\/2437","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0478\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se sobre a resposta do Bacen que segue.Prazo de 15 dias, no sil\u00eancio arquivem-se.Int. Advogados(s): Luciene do Amaral (OAB 127710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Manifeste-se sobre a resposta do Bacen que segue.Prazo de 15 dias, no sil\u00eancio arquivem-se.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRUA  DR. JO\u00c3O  RIBEIRO,  433, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03634-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008002-65.2016.8.26.0006\nClasse  \u2013 Assunto: Arrolamento Comum - Sucess\u00f5es\nRequerente  e Herdeiro :Maria  da Concei\u00e7\u00e3o  dos Reis  Santana  e outros\nRequerido : Manoel Alves de Sant\u00b4ana\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Moretzsohn   de   Castro\nVistos.\nManifeste-se  sobre  a  resposta  do  Bacen  que  segue.\nPrazo  de  15  dias,  no  sil\u00eancio  arquivem-se.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008002-65.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 2FD9189. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO MORETZSOHN DE CASTRO, liberado nos autos em 14\/10\/2016 \u00e0s 13:55 . fls. 67"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0451\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2212 P\u00e1gina: 2140\/2144","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0451\/2016 Teor do ato: Vistos.1 - Efetuei o protocolamento de pedido de informa\u00e7\u00f5es de ativos financeiros em nome do de cujus, via on line junto ao BACENJUD, conforme c\u00f3pia que segue. Aguarde-se por cinco dias para consulta da resposta. 2 - Anote na folha de controle a juntada da certid\u00e3o negativa da municipalidade.Int. Advogados(s): Luciene do Amaral (OAB 127710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.1 - Efetuei o protocolamento de pedido de informa\u00e7\u00f5es de ativos financeiros em nome do de cujus, via on line junto ao BACENJUD, conforme c\u00f3pia que segue. Aguarde-se por cinco dias para consulta da resposta. 2 - Anote na folha de controle a juntada da certid\u00e3o negativa da municipalidade.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRUA  DR. JO\u00c3O  RIBEIRO,  433, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03634-010\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008002-65.2016.8.26.0006\nClasse  \u2013 Assunto: Arrolamento Comum - Sucess\u00f5es\nRequerente  e Herdeiro :Maria  da Concei\u00e7\u00e3o  dos Reis  Santana  e outros\nRequerido : Manoel Alves de Sant\u00b4ana\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   Moretzsohn   de   Castro\nVistos.\n1  -  Efetuei  o  protocolamento  de  pedido  de  informa\u00e7\u00f5es  de  ativos  financeiros  \nem  nome  do  de  cujus,  via  on  line  junto  ao  BACENJUD,  conforme  c\u00f3pia  que  segue.  Aguarde-\nse  por  cinco  dias  para  consulta  da  resposta.\n  2  \u2013  Anote  na  folha  de  controle  a  juntada  da  certid\u00e3o  negativa  da  municipalidade.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008002-65.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 2ECC588. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO MORETZSOHN DE CASTRO, liberado nos autos em 28\/09\/2016 \u00e0s 18:04 . fls. 64"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPEN.16.70071181-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Data: 05\/08\/2016 11:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2166 P\u00e1gina: 2289\/2293","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro o processamento do Arrolamento dos bens deixados pelo falecimento de Manoel Alves de Santana e nomeio inventariante a Sra. Maria da Concei\u00e7\u00e3o dos Reis Santana, independente de prestar compromisso. Apresente plano de partilha, observando o artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil (devendo constar or\u00e7amento, valor do monte-mor, quinh\u00e3o que receber\u00e1 e o pagamento sobre os bens de forma distinta e individualizada, com clara soma da leg\u00edtima de cada um dos herdeiros).Junte-se certid\u00e3o negativa municipal de tributos imobili\u00e1rios referente ao im\u00f3vel situado \u00e0 Rua Pe. Estev\u00e3o de Oliveira (apto 13 B), que comp\u00f5e o monte-mor.Providencie a verifica\u00e7\u00e3o da incid\u00eancia do imposto causa mortis, perante a Fazenda Estadual, comprovando-se nos autos o protocolo da declara\u00e7\u00e3o de bens junto ao Posto Fiscal da Fazenda Estadual.Junte certid\u00e3o do Col\u00e9gio Notarial do Brasil, nos termos do Provimento 56\/2016.Oportunamente ser\u00e1 apreciado o pedido de justi\u00e7a gratuita.Fixo o prazo de vinte dias para cumprimento das determina\u00e7\u00f5es supra.No sil\u00eancio, arquivem-se os autos.Int.\/ Fazenda P\u00fablica Advogados(s): Luciene do Amaral (OAB 127710\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro o processamento do Arrolamento dos bens deixados pelo falecimento de Manoel Alves de Santana e nomeio inventariante a Sra. Maria da Concei\u00e7\u00e3o dos Reis Santana, independente de prestar compromisso. Apresente plano de partilha, observando o artigo 653 do C\u00f3digo de Processo Civil (devendo constar or\u00e7amento, valor do monte-mor, quinh\u00e3o que receber\u00e1 e o pagamento sobre os bens de forma distinta e individualizada, com clara soma da leg\u00edtima de cada um dos herdeiros).Junte-se certid\u00e3o negativa municipal de tributos imobili\u00e1rios referente ao im\u00f3vel situado \u00e0 Rua Pe. Estev\u00e3o de Oliveira (apto 13 B), que comp\u00f5e o monte-mor.Providencie a verifica\u00e7\u00e3o da incid\u00eancia do imposto causa mortis, perante a Fazenda Estadual, comprovando-se nos autos o protocolo da declara\u00e7\u00e3o de bens junto ao Posto Fiscal da Fazenda Estadual.Junte certid\u00e3o do Col\u00e9gio Notarial do Brasil, nos termos do Provimento 56\/2016.Oportunamente ser\u00e1 apreciado o pedido de justi\u00e7a gratuita.Fixo o prazo de vinte dias para cumprimento das determina\u00e7\u00f5es supra.No sil\u00eancio, arquivem-se os autos.Int.\/ Fazenda P\u00fablica","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VI - PENHA  DE FRAN\u00c7A\n1\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Dr. Jo\u00e3o  Ribeiro,  433, 4\u00ba andar  - Sala  401,  Penha  de Fran\u00e7a  - CEP  \n03634-010,  Fone: 2093-6612r6019,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \npenha1fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008002-65.2016.8.26.0006  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nEm   20  de  julho  de  2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Eduardo  \nMoretzsohn  de  Castro .  Eu,  Rita  de  Cassia  Evangelista  Marcelino ,  Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , \nlavrei  este  termo.\nProcesso  n\u00ba: 1008002-65.2016.8.26.0006  \nClasse  - Assunto Arrolamento Comum - Sucess\u00f5es\nRequerente  e Herdeiro :Maria  da Concei\u00e7\u00e3o  dos Reis  Santana  e outros\nRequerido : Manoel Alves de Sant\u00b4ana\nVistos.\nDefiro  o  processamento  do  Arrolamento  dos  bens  deixados  pelo  \nfalecimento  de  Manoel  Alves  de  Sant\u00b4ana  e  nomeio  inventariante  a  Sra.  Maria  da  Concei\u00e7\u00e3o  dos  \nReis  Santana,  independente  de  prestar  compromisso.  \nApresente  plano  de  partilha,  observando  o  artigo  653  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  (devendo  constar  or\u00e7amento,  valor  do  monte-mor,  quinh\u00e3o  que  receber\u00e1  e  o  \npagamento  sobre  os  bens  de  forma  distinta  e  individualizada,  com  clara  soma  da  leg\u00edtima  de  \ncada  um  dos  herdeiros).\nJunte-se certid\u00e3o  negativa  municipal  de  tributos  imobili\u00e1rios  referente  ao  \nim\u00f3vel  situado  \u00e0  Rua  Pe.  Estev\u00e3o  de  Oliveira  (apto  13  B),  que  comp\u00f5e  o  monte-mor.\nProvidencie  a  verifica\u00e7\u00e3o  da  incid\u00eancia  do  imposto  causa  mortis ,  perante  \na  Fazenda  Estadual,  comprovando-se  nos  autos  o  protocolo  da  declara\u00e7\u00e3o  de  bens  junto  ao  Posto  \nFiscal  da  Fazenda  Estadual.\nJunte certid\u00e3o  do  Col\u00e9gio  Notarial  do  Brasil,  nos  termos  do  Provimento  \n56\/2016. Oportunamente ser\u00e1  apreciado  o  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita.\nFixo  o  prazo  de  vinte  dias  para  cumprimento  das  determina\u00e7\u00f5es  supra.\nNo  sil\u00eancio,  arquivem-se  os  autos.\nInt. \/ Fazenda  P\u00fablica\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  julho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008002-65.2016.8.26.0006 e c\u00f3digo 29F57A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARA REGINA D AGNESSA TRIPPO KIMURA, liberado nos autos em 25\/07\/2016 \u00e0s 18:43 . fls. 59"}},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/08\/2016","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio"},{"data":"10\/11\/2016","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio"},{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752860973","codPublicacaoOrigem":"1198825870","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008002-65.2016.8.26.0006","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008002-65.2016.8.26.0006 - Arrolamento Comum - Sucess\u00f5es - Maria da Concei\u00e7\u00e3o dos Reis Santana - Ladislau Xavier Santana - - Cleonice Reis de Santanta Barros - - Ladisleia Reis de Sant'ana Rodrigues - - Camila Aparecida Reis dos Santos - Vistos, etc.Defiro o pedido de alvar\u00e1 e autorizo o esp\u00f3lio de Manoel Alves de Santana, representado por sua inventariante Maria da Concei\u00e7\u00e3o Reis Santana - CPF 142.236.238-85 - RG 9.028.442-2, a proceder o levantamento\/saque dos valores porventura existentes junto ao :a) HSBC - conta n\u00ba 0346-09144-77 , e todas demais aplica\u00e7\u00f5es porventura existentes;b) Banco Ita\u00fa - ag\u00eancia 0764 - CP 47856-6\/500;c) a proceder a venda\/transfer\u00eancia do ve\u00edculo Volkswagwn - modelo GOL MI - ano de fabrica\u00e7\u00e3o e modelo 1997 - cor verde - Placas CJL 9704 - RENAVAN 00678954267,que encontram-se em nome de Manoel Alves de Santana - RG 6.233.268-5 - CPF 990.532.338-49, falecido em 17\/05\/2016.A presente decis\u00e3o servir\u00e1 como Alvar\u00e1, junto aos \u00f3rg\u00e3o\/estabelecimentos competentes e ter\u00e1 prazo de 30 diasHOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza os devidos e legais efeitos, a(s) partilha(s) de fls. 116\/128 , do(s) bem(ns) descrito(s) e herdeiro(s) devidamente qualificado(s) nas declara\u00e7\u00f5es, destes autos de Arrolamento Comum dos bens deixados pelo(s) falecimento(s) de Manoel Alves de Santana, figurando como inventariante Maria da Concei\u00e7\u00e3o dos Reis Santana, Camila Aparecida Reis dos Santos, Ladisleia Reis de Santana Rodrigues, Cleonice Reis de Santanta Barros e Ladislau Xavier Santana, processo n\u00famero 1008002-65.2016.8.26.0006.Em consequ\u00eancia, atribuo a cada um dos interessados o seu respectivo quinh\u00e3o, salvo erros, omiss\u00f5es ou direitos de terceiros.Transitada esta em julgado, poder\u00e1 o formal de partilha ser formado extrajudicialmente em meio f\u00edsico e eletr\u00f4nico, pelos Tabeli\u00e3es de Notas, nos termos do Provimento CG 31\/2013 de 21\/10\/2013 - Cap\u00edtulo XIV (Tabeli\u00e3o de Notas), Tomo II, das Normas de Servi\u00e7o de Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o XII.Por este Ju\u00edzo, promova Sr. Patrono o necess\u00e1rio para expedi\u00e7\u00e3o do formal de partilha (indica\u00e7\u00e3o das pe\u00e7as necess\u00e1rias e taxa judici\u00e1ria, se o caso).Os autos permanecer\u00e3o em Cart\u00f3rio pelo prazo de trinta dias, ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, para tal provid\u00eancia.Oportunamente, arquivem-se os autos.Sem custas por serem as partes benefici\u00e1rias da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, oficie-se a Fazenda do Estado de S\u00e3o Paulo informando a exist\u00eancia dos presentes autos, com c\u00f3pia de f. 103\/107, nos termos do artigo 659, \u00a7 2\u00ba e 662, \u00a7 2\u00ba do CPC.P.R.I.C. \/Fazenda P\u00fablica - ADV: LUCIENE DO AMARAL (OAB 127710\/SP)","despacho":"VI - Penha\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0326\/2017 1\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO MARA REGINA TRIPPO KIMURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOSE SALVADOR LOMBARDI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3085","paginaFinal":"3085","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924020","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26131843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:41:26:050AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008002-65.2016.8.26.0006","numeroAntigo":"0346-09144-77","numeroUnificado":"1008002-65.2016.8.26.0006|0346-09144-77|47856-6\/500|00678954267|1008002-65.2016.8.26.0006|103\/107","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}