{"numero":"1008898-68.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"1008898-68.2017.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/06\/2017 \u00e0s 17:10 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Pedro Paulo Maillet Preuss","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 7.951,82","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rosa Sueli Gaspar Matteucci"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Dagmar Oliveira Junior"},{"tipo":"Reqda","nome":"Andrea Amaral de Rezende"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Aparecida da Silva"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609975624TJ Situa\u00e7\u00e3o : Ausente Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Andrea Amaral de Rezende","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3OHomologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes e julgo extinto o processo de conhecimento, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se e cumpra-se. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609924772TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Andrea Amaral de Rezende","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609924769TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Dagmar Oliveira Junior Dilig\u00eancia : 07\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 2863\/2873","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 16 horas (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int.. Advogados(s): Maria Aparecida da Silva (OAB 123853\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 16 horas (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008898-68.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  28  de  junho  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , MARCELO  TERUHICO  HARADA , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1008898-68.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Rosa Sueli  Gaspar  Matteucci\nRequerido : Dagmar Oliveira  Junior e outro\nVistos.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  31  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  16  \nhoras  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s),  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.  \nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  junho  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008898-68.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 43122FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 18"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[]}