{"numero":"1008663-77.2015.8.26.0362","processos":[{"processo":"1008663-77.2015.8.26.0362","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"14\/09\/2015 \u00e0s 12:24 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Mogi Gua\u00e7u","juiz":"Roginer Garcia Carniel","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 42.710,40","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ivan Menegone"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Bradesco Vida e Previdencia S\/A"},{"tipo":"Perito","nome":"Rodrigo Alexandre Rossi Falconi"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Luis Pontes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70060110-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/10\/2017 13:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2438 P\u00e1gina: 2324\/2379","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos de direito, o acordo celebrado pelas partes as fls. 236\/239 destes autos de A\u00e7\u00e3o de Seguro, e, com fundamento no disposto no artigo 487, inciso III, al\u00ednea b, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo, com julgamento do m\u00e9rito. 2 - Com o tr\u00e2nsito em julgado e procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos. 3 - Eventual inadimplemento dever\u00e1 ser objeto de interposi\u00e7\u00e3o de cumprimento de senten\u00e7a, como incidente a estes autos. (Cod 156).4 P.R.I. Advogados(s): Andre Luis Pontes (OAB 123885\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.1 - Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e regulares efeitos de direito, o acordo celebrado pelas partes as fls. 236\/239 destes autos de A\u00e7\u00e3o de Seguro, e, com fundamento no disposto no artigo 487, inciso III, al\u00ednea b, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo extinto o processo, com julgamento do m\u00e9rito. 2 - Com o tr\u00e2nsito em julgado e procedidas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe, arquivem-se os autos. 3 - Eventual inadimplemento dever\u00e1 ser objeto de interposi\u00e7\u00e3o de cumprimento de senten\u00e7a, como incidente a estes autos. (Cod 156).4 P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065  \n      \n1008663-77.2015.8.26.0362 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1008663-77.2015.8.26.0362\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ivan Menegone , CPF  264.583.708-57  e 33.647.494-5\nRequerido : Bradesco Vida e Previdencia  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\n1  -  Homologo ,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  regulares  efeitos  \nde  direito,  o  acordo  celebrado  pelas  partes  as  fls.  236\/239  destes  autos  de  A\u00e7\u00e3o  de  Seguro ,  e,  com  \nfundamento  no  disposto  no  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  b,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  \nextinto  o  processo,  com  julgamento  do  m\u00e9rito.  \n2  -  Com  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  e  procedidas  as  anota\u00e7\u00f5es  e comunica\u00e7\u00f5es  de  \npraxe,  arquivem-se  os  autos.  \n3  -  Eventual  inadimplemento  dever\u00e1  ser  objeto  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  cumprimento  \nde  senten\u00e7a,  como  incidente  a  estes  autos.  (Cod  156).\n4  \n P.R.I.  \nMogi-Guacu , 21  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 2051AFC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 22\/09\/2017 \u00e0s 15:59 . fls. 240"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70055322-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 19\/09\/2017 11:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2373\/2406","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2017 Teor do ato: Posto isso, julgo PROCEDENTE o pedido e declaro extinto o feito, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar o requerido ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro b\u00e1sico no valor de 24 vezes o valor do sal\u00e1rio do segurado. CONDENO o r\u00e9u ao ressarcimento das despesas processuais e ao pagamento da verba honor\u00e1ria do patrono da parte adversa, a qual arbitro em 10% (dez por cento) do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C.Mogi-Guacu, 31 de agosto de 2017. Advogados(s): Andre Luis Pontes (OAB 123885\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, julgo PROCEDENTE o pedido e declaro extinto o feito, com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar o requerido ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o do seguro b\u00e1sico no valor de 24 vezes o valor do sal\u00e1rio do segurado. CONDENO o r\u00e9u ao ressarcimento das despesas processuais e ao pagamento da verba honor\u00e1ria do patrono da parte adversa, a qual arbitro em 10% (dez por cento) do valor atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.C.Mogi-Guacu, 31 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008663-77.2015.8.26.0362 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008663-77.2015.8.26.0362\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ivan Menegone\nRequerido : Bradesco Vida e Previdencia  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\nIVAN  MENEGONE ,  devidamente  qualificado  nos  autos  em  \nep\u00edgrafe  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  ORDIN\u00c1RIA  DE  COBRAN\u00c7A  em  face  de  \nBRADESCO  VIDA  E  PREVID\u00caNCIA  S.A ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  em  raz\u00e3o  \ndum  acidente  de  trabalho,  faz  jus  ao  seguro  contrato  pela  requerida.  Juntou  \nprocura\u00e7\u00e3o  (fls.  8)  e  documentos  pessoais,  (fls.09\/34).  Pleiteia  justi\u00e7a  gratuita  e  \npugna  pela  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nEm  decis\u00e3o  inaugural,  determinou  que  para  a  concess\u00e3o  de  \nassist\u00eancia  de  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita,  a  parte  autora  apresentasse  \ndocumentos  comprobat\u00f3rios  para  tanto  (fls.  35).\nA  parte  autora  emendou  \u00e0  inicial  (fls.  37)  e  documentos  (fls.  \n38).\nFoi concedida  a  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F7DD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 225\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008663-77.2015.8.26.0362 - lauda  2\njudici\u00e1ria\n gratuita  (fls.  39).\nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  \n42\/65),  arguindo,  resumidamente,  prescri\u00e7\u00e3o,  aus\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  da  \naposentadoria  por  invalidez  concedida  pelo  INSS  com  a  cobertura  securit\u00e1ria  \npleiteada;  da  n\u00e3o  caracteriza\u00e7\u00e3o  e  Invalidez  Funcional  Permanente  por  Doen\u00e7a  e  \ndo  papel  do  estipulante  nos  contratos  de  seguro  de  vida  em  grupo.  Juntou  \nprocura\u00e7\u00e3o  (fls.  66\/81),  contrato  social  (fls.  82\/86)  e  documentos  (fls.  87\/143).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  146\/152),  recha\u00e7ando  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  \nreiterando  sua  exordial  inicial.\nNoutra  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria,  foi  nomeado  perito  e  tomada  \nprovid\u00eancias  legais  de  estilo  (fls.  153).\nA  parte  r\u00e9  apresentou  quesitos  (fls.  155),  bem  como  a  parte  \nautora  (fls.  161\/163).\nO laudo  pericial  foi  acostado  aos  autos  (fls.  193\/211).\nA  parte  autora  manifestou-se  sobre  o  laudo  (fls.  214\/216),  \nbem  como  a  parte  r\u00e9  (fls.  217\/221).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nA  a\u00e7\u00e3o,  no  m\u00e9rito,  \u00e9  parcialmente  procedente.\nQuanto  \u00e0  prescri\u00e7\u00e3o,  reza  o  artigo  Art.  206  do  C\u00f3digo  Civil.  \nPrescreve :\n\u00a7 1 o\n Em  um  ano:\nI  \n a  pretens\u00e3o  dos  hospedeiros  ou  fornecedores  de  v\u00edveres  \ndestinados  a  consumo  no  pr\u00f3prio  estabelecimento,  para  o  pagamento  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F7DD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 226\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008663-77.2015.8.26.0362 - lauda  3\nhospedagem\n ou  dos  alimentos;\nII  \n a  pretens\u00e3o  do  segurado  contra  o  segurador,  ou  a  \ndeste  contra  aquele,  contado  o  prazo:\na)  para  o  segurado,  no  caso  de  seguro  de  responsabilidade  \ncivil,  da  data  em  que  \u00e9  citado  para  responder  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  proposta  \npelo  terceiro  prejudicado,  ou  da  data  que  a  este  indeniza,  com  a  anu\u00eancia  do  \nsegurador;\nb) quanto  aos  demais  seguros,  da  ci\u00eancia  do  fato  \ngerador  da  pretens\u00e3o;\nSeguramente,  no  caso  em  concreto,  o  interregno  do  \nacolhimento  do  aux\u00edlio-doen\u00e7a  pelo  INSS  (fls.  26),  quando  a  parte  autora  teve  a  \ncerteza  absoluta  de  sua  patologia  e  do  fato  gerador ,  e  do  indeferimento  dos  \nbenef\u00edcios  do  seguro  (fls.  27),  as  datas  provam  que  n\u00e3o  perpassaram,  sequer,  6  \n(seis)  meses.  Deste  modo,  recha\u00e7o  a  prescri\u00e7\u00e3o.\nPois  bem,  vista  est\u00e1  a  preliminar  de  m\u00e9rito!\nProsseguimos.  \nO  Laudo  Pericial  colacionado  autos,  conclui  ipsis  litteris  \n\u201cDeste  modo,  diante  de  todo  o  exposto,  no  caso  em  tela,  n\u00e3o  foram  encontrados  \nelementos  neste  momento  par  se  falar  em  Invalidez  Funcional  Permanente  Total  \npor  Doen\u00e7a  e,  como  n\u00e3o  ficaram  abolidas  por  completo  as  fun\u00e7\u00f5es  dos  ombros,  \nsendo  constatado  um  grau  m\u00ednimo  de  redu\u00e7\u00e3o  funcional,  concluiu-se  que  se  \ntrata  de  invalidez  funcional  parcial  e  permanente  decorrente  de  doen\u00e7a  do  \ntrabalho ,  a  qual,  no  caso  de  invalidez  funcional  parcial  por  acidente,  levaria  um  \ngrau  de  incapacidade  de  25%  sobre  25%  (anquilose  total  de  um  dos  ombros),  \ncom  rela\u00e7\u00e3o  ao  ombro  direito,  e  25%  sobre  25%,  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  esquerdo,  ou  \nseja,  12,5%,  de  acordo  com  a  Tabela  SUSEP\u201d.\nEm  que  pese  o  contrato  de  seguro  encartado  aos  autos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F7DD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 227\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008663-77.2015.8.26.0362 - lauda  4\n(fls.28\/34)\n n\u00e3o  se  referirem  a  invalidez  funcional  parcial  e  permanente  decorrente  \nde  doen\u00e7a  de  trabalho ,  in  casu ,  trata-se  de  rela\u00e7\u00e3o  consumerista,  como  se  \ndepreende  do  \u00ednclito  Braga  Netto,  na  obra  Manual  de  Direito  do  Consumidor,  9\u00ba  \nedi\u00e7\u00e3o,  sobre  a  raz\u00e3o  de  ser  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  fls.  37  \n\u201c Atualmente,  contudo,  outros  s\u00e3o  os  termos  do  problema.  Est\u00e1  havendo  na  \nsociedade  contempor\u00e2nea,  um  decr\u00e9scimo  da  autonomia,  buscando,  justamente,  \nproteger  os  mais  fracos,  os  hipossuficientes \u201d.\nNessa  senda,  outrossim,  os  insignes   Benjamin,  Marques  e  \nRoscoe  Bessa,  2\u00ba  edi\u00e7\u00e3o,  fls.  40  \u201cO  direito  do  consumidor  \u00e9  um  ramo  interno  de  \ncad  pa\u00eds  que  visa  proteger  com  normas  de  ordem  p\u00fablica  e  interesse  social  um  \nsujeito  de  direitos,  o  consumidor,  considerado  mais  fraco  nas  suas  rela\u00e7\u00f5es  de  \ndireito  privado.  Estas  rela\u00e7\u00f5es  s\u00e3o  entre  o  consumidor  e  um  sujeito  de  direitos,  \nconsiderado  mais  forte,  o  fornecedor  de  produtos  e  servi\u00e7os,  que  \u00e9  um  \nprofissional,  comerciantes,  empres\u00e1rio  ou  profissional  liberal \u201d.\nN\u00e3o  \u00e9  diferente  o  fundamente  e  o  objetivo  da  Lex  Mater,  \ncom  o  princ\u00edpio  da  dignidade  da  pessoa  humana  e  no  escopo  de  construir  uma  \nsociedade  livre,  justa  e  solid\u00e1ria .  Nesse  sentido,  extra\u00edmos  a  igualdade  material , \npropugnada  por  Arist\u00f3teles  como  sendo  em  \u201c dar  a  cada  um  que  \u00e9  seu,  na  medida  \nde  sua  desigualdade \u201d.\nNeste  caso  concreto,  reverter-se-ia  a  m\u00e1xima  da  dignidade  \nda  pessoa  humana,  da  igualdade  material  e  da  prote\u00e7\u00e3o  do  mais  fraco  ante  o  \nmais  forte,  arrimados  na  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  se  n\u00e3o  aplic\u00e1ssemos  o  devido  \ntratamento  diferenciado,  isto  \u00e9,  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  consumerista.\nEm  \u00e2mbito  Consumerista,  incide  especialmente,  al\u00e9m  dos  \nprinc\u00edpios  vetores  elencados,  o  da  vulnerabilidade ,  definido  consoante  o  insigne  \nLuiz  Ot\u00e1vio  de  Oliveira  Amaral,  no  Livro  Teoria  Geral  do  Direito  do  Consumidor,  \n2.010,  fls.  65  \u201cO  consumidor  j\u00e1  por  defini\u00e7\u00e3o  \u00e9  (econ\u00f4mica,  social  e  juridicamente)  \nvulner\u00e1vel,  sendo,  pois,  essa  a  sua  caracter\u00edstica  imanente,  sua  qualidade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F7DD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 228\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008663-77.2015.8.26.0362 - lauda  5\nontol\u00f3gica,\n intr\u00ednseca  e  indissoci\u00e1vel  que  independentemente   da  sua  condi\u00e7\u00e3o  \nsocial,  cultural  ou  econ\u00f4mica,  seja  ele  consumidor  pessoa  jur\u00eddica  ou  consumidor  \npessoa  f\u00edsica\u201d.\nAnte o  exposto,  o  contrato  de  seguro  deve  ser  interpretador  \npro  consumidor,  por  ser  este  (contrato),  evidentemente  de  ades\u00e3o.\nAssim  entendem  os  Egr\u00e9gios  Tribunais:\nT J-R S -  A pela \u00e7\u00e3o  C \u00edv el A C 7 0062896790 R S ( T J-R S) \nData de  publica\u00e7\u00e3o:  27\/03\/2015  \nEmenta:  APELA\u00c7\u00c3O  CIVIL.  RESPONSABILIDADE  CIVIL.  \nA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS.  COSM\u00c9TICO.  REA\u00c7\u00c3O  \nQU\u00cdMICA  LESIVA  \u00c0  SA\u00daDE.  FALHA  NA  PRESTA\u00c7\u00c3O  DO  SERVI\u00c7O.  \nPRINC\u00cdPIO  DA  VULNERABILIDADE  DO  CONSUMIDOR .  DANOS  MORAIS.  \nQUANTUM  INDENIZAT\u00d3RIO.  Da  legitimidade  passiva  1.  No  caso  em  exame,  em  \nse  tratando  de  contrato  decorrente  das  rela\u00e7\u00f5es  de  consumo,  aplica-se  a  teoria  \nda  apar\u00eancia,  de  sorte  que  perante  o  consumidor  \u00e9  a  parte  r\u00e9  a  respons\u00e1vel  \npelo  curso  em  quest\u00e3o,  pois  foi  quem  realizou  a  referida  inscri\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  \nqual  \u00e9  parte  leg\u00edtima  para  figurar  no  p\u00f3lo  passivo  da  presente  demanda,  a  teor  do  \nque  estabelece  o  art.  3\u00ba  ,  caput,  do  CDC  .  Do  m\u00e9rito  dos  recursos  em  exame.  2.  \nRestou  demonstrada  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  produto  em  estabelecimento  especializado  e  \ncom  atua\u00e7\u00e3o  profissional  na  \u00e1rea  em  an\u00e1lise,  bem  como  a  rea\u00e7\u00e3o  adversa  e  \nprejudicial  \u00e0  sa\u00fade  experimentada  pela  autora  ap\u00f3s  o  uso  daquela  subst\u00e2ncia  \nqu\u00edmica  no  cabelo  mediante  as  fotografias  insertas  nos  autos.  3.  Oportuno  \ndestacar  que  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  exigir  do  consumidor  prova  mais  robusta  quanto  ao  \nnexo  de  causalidade,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favidas  quanto  ao  fato  da  autora  ter  utilizado  o  \nproduto  para  alisamento  e  este  apresentar  forte  rea\u00e7\u00e3o  qu\u00edmica  em  seu  cabelo,  \ncausando  evidente  dano  \u00e0  sa\u00fade  e  est\u00e9tico.  4.  Assim,  a  exig\u00eancia  do  grau  de  \ncerteza  probat\u00f3ria  pretendida  constituiria  extremada  limita\u00e7\u00e3o  aos  direitos  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F7DD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 229\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008663-77.2015.8.26.0362 - lauda  6\nconsumidor\n,  diante  da  dificuldade  ou,  at\u00e9  mesmo,  da  impossibilidade  de  sua  \nrealiza\u00e7\u00e3o,  o  que  atenta  ao  garantismo  \u00e0  parte...  hipossuficiente  na  rela\u00e7\u00e3o  de  \nconsumo.  5.  De  qualquer  modo,  devem  ser  informados  ao  consumidor ,  antes  da  \naplica\u00e7\u00e3o  do  produto,  todos  os  eventuais  efeitos  colaterais  e  danos  que  por  \nventura  possam  ocorrer  com  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  cosm\u00e9tico.  6.  No  que  tange  \u00e0  prova  \ndo  dano  moral,  por  se  tratar  de  les\u00e3o  imaterial,  desnecess\u00e1ria  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  \npreju\u00edzo,  na  medida  em  que  possui  natureza  compensat\u00f3ria,  minimizando  de  \nforma  indireta  as  conseq\u00fc\u00eancias  da  conduta  da  r\u00e9,  decorrendo  aquele  do  pr\u00f3prio  \nfato.  Conduta...  \nTJ-S C   -  Agra vo   de  In str u m en to   AI  38955  SC  \n2011.0 03895-5  ( T J-S C ) \nData de  publica\u00e7\u00e3o:  16\/09\/2011  \nEmenta:  AGRAVO  DE  INSTRUMENTO.  A\u00c7\u00c3O  DE  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  SECURIT\u00c1RIA.  PLEITO  DE  ALTERA\u00c7\u00c3O  DO  RITO  SUM\u00c1RIO  \nPARA  O  ORDIN\u00c1RIO.  MODIFICA\u00c7\u00c3O  REALIZADA  PELO  JU\u00cdZO  A  QUO.  \nPERDA  DE  OBJETO  DO  RECURSO  NESTE  PONTO.  APLICABILIDADE  DO  \nC\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR  AOS  CONTRATOS  DE  SEGURO . \nINVERS\u00c3O  DO  \u00d4NUS  DA  PROVA.  REQUISITOS  PREENCHIDOS.  DECIS\u00c3O  \nQUE  DETERMINOU  A  CONSTRU\u00c7\u00c3O  DE  MURO  DE  ARRIMO  PARA  EVITAR  O  \nDESABAMENTO  DO  IM\u00d3VEL.  A  SEGURADORA  OBRIGOU-SE,  MEDIANTE  O  \nCONTRATO  ENTABULADO  A  RESSARCIR  A  SEGURADA  EM  DINHEIRO  \nDIANTE  DE  EVENTUAIS  DANOS  SOFRIDOS  PELO  IM\u00d3VEL.  AUS\u00caNCIA  DE  \nPACTUA\u00c7\u00c3O  DE  TAL  OBRIGA\u00c7\u00c3O.  NECESSIDADE,  ADEMAIS  DE  \nREALIZA\u00c7\u00c3O  DE  PER\u00cdCIA  T\u00c9CNICA.  MEDIDA  REVOGADA.  RECURSO  \nCONHECIDO  EM  PARTE  E  PARCIALMENTE  PROVIDO.  [.  .  .]  Tendo  o  ju\u00edzo  \nsingular  substitu\u00eddo  a  decis\u00e3o  agravada  por  nova  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria,  n\u00e3o  h\u00e1  \nmais  sentido  para  o  exame  do  agravo  de  instrumento,  que,  indubitavelmente,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F7DD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 230\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008663-77.2015.8.26.0362 - lauda  7\nresta\n prejudicado,  \u00e0  luz  do  comando  inserto  no  art.  529  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  (Agravo  de  Instrumento  n.  ,  de  Tubar\u00e3o,  Rel.  Des.  Jo\u00e3o  Henrique  Blasi,  j.  \n9-6-2009).  [...]  As  empresas  seguradoras,  como  prestadoras  de  servi\u00e7o  que  s\u00e3o,  \nest\u00e3o  irrecusavelmente  sujeitas  \u00e0s  disposi\u00e7\u00f5es  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  (Agravo  de  Instrumento  n.  ,  de  Itaja\u00ed,  Rel.  Des.  El\u00e1dio  Torret  Rocha,  \nj.  14-10-2010).  Verificada  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  da  agravada  e  diante  \nda  sua  hipossufici\u00eancia  t\u00e9cnica  e  financeira  \u00e9  cab\u00edvel  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  \nno  caso  presente.  A  seguradora  n\u00e3o  pode  ser  compelida  a  realizar  uma  \nobriga\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  est\u00e1  prevista  no  contrato  firmado  com  o  segurado.  \nT J-E S -  A pela cao  C iv el  A C 3 5060154891 E S 3 5060154891 \n(T J-E S) \nEmenta: EMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7AO.  CONTRATO  DE  \nSEGURO .  ACIDENTES  PESSOAIS .  SUJEI\u00c7AO  AO  C\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  \nCONSUMIDOR  .  CONTRATO  DE  ADESAO.  ART.  54  ,  DO  CDC  .  CL\u00c1USULAS  \nLIMITATIVAS  DO  DIREITO  DO  CONSUMIDOR.  AUS\u00caNCIA  DE  DESTAQUE  E  \nCLAREZA.  AFRONTA  AO  4\u00ba,  DO  ART.  54  ,  DO  CDC  .  ACIDENTE .  INFLU\u00caNCIA  \nPREPONDERANTE  NA  MORTE  DO  SEGURADO.  RECURSO  DE  APELO  \nCONHECIDO.  NEGADO  PROVIMENTO  AO  RECURSO.  1.  Sendo  o  contrato  de  \nseguro  t\u00edpico  contrato  de  ades\u00e3o  (art.  54  ,  do  CDC  ),  e,  havendo  cl\u00e1usulas  \ncapazes  de  provocar  limita\u00e7\u00f5es  ao  direito  do  consumidor,  estas  devem  ser  \nredigidas  com  clareza  e  destaque,  sob  pena  de  serem  totalmente  \ndesconsideradas,  tal  como  prescreve  o  4\u00ba,  do  referido  dispositivo.  2.  Ademais,  a  \nseq\u00fc\u00eancia  f\u00e1tica  apresentada  no  caso  vertente  demonstra  que  o  acidente  sofrido  \npelo  segurado  teve  influ\u00eancia  preponderante  na  sua  morte.  3.  Apela\u00e7\u00e3o  \nconhecida,  para  negar-lhe  provimento.  \nT J-S C  -  A pela \u00e7\u00e3o  C \u00edv el A C 1 65649 S C  2 003.0 16564-9  ( T J-\nSC ) Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F7DD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 231\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008663-77.2015.8.26.0362 - lauda  8\nData\n de  publica\u00e7\u00e3o:  21\/10\/2009  \nEmenta:  Apela\u00e7\u00e3o  c\u00edvel.  A\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  Seguro  de  \nvida  em  grupo.  Alegada  prescri\u00e7\u00e3o.  Prazo,  no  caso,  de  um  ano.  S\u00famula  101  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  e  precedentes.  Termo  inicial.  Data  do  conhecimento  \ninequ\u00edvoco  da  incapacidade.  Suspens\u00e3o  do  prazo  entre  a  comunica\u00e7\u00e3o  \u00e0 \nseguradora  e  a  recusa  do  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o.  Aus\u00eancia  de  dados  \nsuficientes  para  verificar  se  transcorreu  o  aludido  lapso.  Aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor  aos  contratos  de  seguro  de  vida .  Interpreta\u00e7\u00e3o  mais  \nfavor\u00e1vel  ao  segurado.  Agravo  retido  contra  a  decis\u00e3o  que  desacolheu  essa  \nquest\u00e3o  desprovido.  Cerceamento  de  defesa .  Prova  testemunhal  requerida.  \nIncapacidade  f\u00edsica  que  se  demonstra,  exclusivamente,  por  profissional  m\u00e9dico.  \nPrefacial  rejeitada.  Segurado  portador  de  \"Linfoma  n\u00e3o-hodgkin\".  Inaptid\u00e3o  para  o  \ntrabalho.  Per\u00edcia  judicial  realizada,  corroborada  por  assistentes  t\u00e9cnicos,  que  \nesclarece,  com  seguran\u00e7a,  que  o  autor  se  encontra  em  remiss\u00e3o  da  doen\u00e7a,  com  \nexcelente  estado  de  sa\u00fade.  Dever  de  indenizar  n\u00e3o  caracterizado.  Senten\u00e7a  de  \nimproced\u00eancia  mantida.  Recurso  desprovido.  \nEncontrado  em:  Naz\u00e1rio.  Apelada:  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  \nApela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  AC  165649  SC  2003.016564-9  (TJ-SC)  Ronaldo  Moritz  \nT J-D F  -  Apela cao   Civ el  APC   20110111074145  DF \n0029895-5 1.2 011.8 .0 7.0 001 ( T J-D F) \nData de  publica\u00e7\u00e3o:  20\/02\/2015  \nEmenta:  CIVIL.  APELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  CONTRATO  DE  \nSEGURO  DE  VIDA .  APLICA\u00c7\u00c3O  DO  C\u00d3DIGO  DE  DEFESA  CONSUMIDOR . \nCONCESS\u00c3O  DE  AUX\u00cdLIO  DOEN\u00c7A.  INVALIDEZ.  COBERTURA.  CORRE\u00c7\u00c3O  \nMONET\u00c1RIA.  1.  O  contrato  de  seguro  n\u00e3o  mais  se  rege  apenas  pelas  regras  \nprivadas  do  C\u00f3digo  Civil  ,  estando  sujeito  a  exame  de  mais  amplo  alcance  social  \nemprestado  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  ,  que  considera  o  servi\u00e7o  \nsecurit\u00e1rio  como  atividade  fornecida  ao  mercado  de  consumo  (art.  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba),  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F7DD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 232\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008663-77.2015.8.26.0362 - lauda  9\nsujeitando-o\n \u00e0  sua  incid\u00eancia.  2.  Declarada  a  incapacidade  permanente  do  \nsegurado  para  a  atividade  laboral  e  a  consequente  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  \naux\u00edlio-doen\u00e7a  pelo  Instituto  de  Previd\u00eancia  Oficial,  isto  se  mostra  suficiente  para  \nreconhecer  o  dever  de  a  seguradora  efetuar  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  \nsecurit\u00e1ria  a  que  se  obrigou  contratualmente,  n\u00e3o  havendo  se  falar  que  a \ninvalidez  n\u00e3o  seja  total.  3.  As  cl\u00e1usulas  que  imponham  um  desmedido  preju\u00edzo  ao  \nconsumidor  devem  ser  declaradas  nulas,  bem  como  em  raz\u00e3o  de  eventual  \naus\u00eancia  ou  mesmo  defici\u00eancia  em  informar  ao  consumidor  cl\u00e1usulas  limitativas  \ndas  condi\u00e7\u00f5es  securit\u00e1rias,  ex  vi  do  art.  6\u00ba  ,  inciso  III  ,  e  do  art.  51  ,  inciso  IV  , \nambos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  .  4.  Acorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  aplic\u00e1vel  \nsobre  o  valor  oriundo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  invalidez  permanente,  devida  por  for\u00e7a  \nde  contrato  de  seguro  de  vida  em  grupo,  tem  como  termo  inicial  a  data  do  \nsinistro.  5.  Recurso  desprovido.  \nO  perito  m\u00e9dico,  em  seu  laudo  concluiu  que  se  trata  de  \ninvalidez  funcional  parcial  e  permanente  decorrente  de  doen\u00e7a  do  trabalho.  No  \nque  tange  a  conclus\u00e3o  quanto  ao  percentual,  demonstrado  nos  autos  que  o  \nsegurado  n\u00e3o  teve  acesso  a  essas  cl\u00e1usulas,  bem  como  n\u00e3o  foi  alertado  de  \nforma  objetiva  e  clara  em  quais  situa\u00e7\u00f5es  e  sob  quais  condi\u00e7\u00f5es  e  percentuais  se  \ndaria  o  pagamento  das  indeniza\u00e7\u00f5es,  sendo  apenas  informado  que  receberia  24  \nvezes  o  valor  do  seu  sal\u00e1rio.  Portanto,  devida  ao  autor  a  indeniza\u00e7\u00e3o  em  seu  \nvalor  m\u00e1ximo,  qual  seja,  24  vezes  o  valor  do  seu  sal\u00e1rio  para  cobertura  do  seguro  \nb\u00e1sico.  \nConsiderando o  demonstrativo  de  pagamento  de  fls.  12,  o  \nsal\u00e1rio  base  do  autor  \u00e9  de  R$  1.779,60,  o  total  indenizat\u00f3rio  ser\u00e1  de  \nR$42.710,40,  como  bem  assinalado  no  pleito  exordial,  acrescidos  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  e  juros  legais  desde  o  pedido  administrativo.\nPosto  isso,  julgo  PROCEDENTE  o  pedido  e  declaro  extinto  \no  feito,  com  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  para  condenar  o  requerido  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F7DD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 233\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu  - SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008663-77.2015.8.26.0362 - lauda  10\nseguro\n b\u00e1sico  no  valor  de  24  vezes  o  valor  do  sal\u00e1rio  do  segurado.  CONDENO  o  \nr\u00e9u  ao  ressarcimento  das  despesas  processuais  e  ao  pagamento  da  verba  \nhonor\u00e1ria  do  patrono  da  parte  adversa,  a  qual  arbitro  em  10%  (dez  por  cento)  do  \nvalor  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.  \nP.R.I.C.\nMogi-Guacu , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1F7DD3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 234"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento dos honor\u00e1rios periciais.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Colombo,  n\u00ba 45,  ., Morro  do Ouro  - CEP  13840-065,  Fone: 19 \n3891  7910,  Mogi-Guacu-SP  - E-mail:  Mojiguacu1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008663-77.2015.8.26.0362  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ivan Menegone\nRequerido : Bradesco Vida e Previdencia  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\nExpe\u00e7a-se   mandado   de   leva ntamento   dos   honor\u00e1rios   periciais.\nAp\u00f3s,   tornem   os   autos   conclusos.  \nIntime-se.\nMogi-Guacu , 09  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1E6AF4E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 11\/08\/2017 \u00e0s 11:31 . fls. 222"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70045258-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2017 15:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70042991-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 09:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0073\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 1738\/1776","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0073\/2017 Teor do ato: Ficam as partes intimadas a se manifestarem sobre o laudo pericial, no prazo de quinze (15) dias. Advogados(s): Andre Luis Pontes (OAB 123885\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ficam as partes intimadas a se manifestarem sobre o laudo pericial, no prazo de quinze (15) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70026680-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/05\/2017 12:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2316 P\u00e1gina: 2268\/2309","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia de que a per\u00edcia m\u00e9dica no(a) Requerente foi agendada para o dia 12 de maio de 2017, segunda-feira, \u00e0s 14h30 a ser realizada no consult\u00f3rio do Dr. Rodrigo Alexandre Rossi Falconi, situado na Rua Padre Jos\u00e9, 171 - Policl\u00ednica S\u00e3o Jo\u00e3o - Vila Conrado, em S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista - SP (Esquina com a Rua Coronel Ernerto de Oliveira). DEVENDO O(A) PROCURADOR(A) da autor(a) ZELAR PELO SEU COMPARECIMENTO. O(A) autor(a) dever\u00e1 comparecer com anteced\u00eancia de 30 minutos, munida de seus documentos pessoais, bem como exames de laborat\u00f3rio, radiol\u00f3gicos, de imagem, etc., se porventura os tiver. Advogados(s): Andre Luis Pontes (OAB 123885\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia de que a per\u00edcia m\u00e9dica no(a) Requerente foi agendada para o dia 12 de maio de 2017, segunda-feira, \u00e0s 14h30 a ser realizada no consult\u00f3rio do Dr. Rodrigo Alexandre Rossi Falconi, situado na Rua Padre Jos\u00e9, 171 - Policl\u00ednica S\u00e3o Jo\u00e3o - Vila Conrado, em S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista - SP (Esquina com a Rua Coronel Ernerto de Oliveira). DEVENDO O(A) PROCURADOR(A) da autor(a) ZELAR PELO SEU COMPARECIMENTO. O(A) autor(a) dever\u00e1 comparecer com anteced\u00eancia de 30 minutos, munida de seus documentos pessoais, bem como exames de laborat\u00f3rio, radiol\u00f3gicos, de imagem, etc., se porventura os tiver.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.17.70002986-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/01\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2262 P\u00e1gina: 2117\/2138","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2016 Teor do ato: Vistos.1 - Arbitro os honor\u00e1rios no valor estimado pelo perito - R$2.000,00. Providencie a requerida o dep\u00f3sito em dez (10) dias.2 Com este nos autos, intime-se o perito para agendamento da per\u00edcia, cientificando-o de que o laudo dever\u00e1 ser apresentado em at\u00e9 30 dias ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da prova.Intime-se. Advogados(s): Andre Luis Pontes (OAB 123885\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1 - Arbitro os honor\u00e1rios no valor estimado pelo perito - R$2.000,00. Providencie a requerida o dep\u00f3sito em dez (10) dias.2 Com este nos autos, intime-se o perito para agendamento da per\u00edcia, cientificando-o de que o laudo dever\u00e1 ser apresentado em at\u00e9 30 dias ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da prova.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Colombo,  n\u00ba 45,  ., Morro  do Ouro  - CEP  13840-065,  Fone: 19 \n3891  7910,  Mogi-Guacu-SP  - E-mail:  Mojiguacu1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008663-77.2015.8.26.0362  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ivan Menegone\nRequerido : Bradesco Vida e Previdencia  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\n1   \u2013   Arbitro   os   honor\u00e1rios   no   valor   estimado   pelo   perito   \u2013   R$ 2 .000,00.   Providencie  \na   requerida   o   dep\u00f3sito   em   dez   (10)   dias.\n2     Com   este   nos   autos,   intime-se   o   perito   para   agendamento   da   per\u00edcia,  \ncientificando-o   de   que   o   laudo   dever\u00e1   ser   apresentado   em   at\u00e9   30   dias   ap\u00f3s   a   realiza\u00e7\u00e3o   da   prova.\nIntime-se.\nMogi-Guacu , 14  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 13B68AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 14\/12\/2016 \u00e0s 17:06 . fls. 178"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Estimativa do Perito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Intime-se o perito para que se manifeste no prazo de dez dias sobre a impugna\u00e7\u00e3o apresentada.Intime-se","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu -SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008663-77.2015.8.26.0362\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ivan Menegone\nRequerido : Bradesco Vida e Previdencia  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\nIntime-se  o  perito  para  que  se  manifeste  no  prazo  de  dez  dias  sobre  a  impugna\u00e7\u00e3o  \napresentada.\nIntime-se\nMogi-Guacu , 29  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 1119827. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 30\/09\/2016 \u00e0s 14:21 . fls. 176"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.16.70043734-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/09\/2016 10:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0117\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2204 P\u00e1gina: 1635\/1664","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0117\/2016 Teor do ato: Vistos.Sobre a proposta de honor\u00e1rios apresentada pelo perito, manifestem-se as partes no prazo comum de cinco (05) dias, nos termos do artigo 465, \u00a73\u00ba.Intime-se Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Andre Luis Pontes (OAB 123885\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Sobre a proposta de honor\u00e1rios apresentada pelo perito, manifestem-se as partes no prazo comum de cinco (05) dias, nos termos do artigo 465, \u00a73\u00ba.Intime-se","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  COLOMBO,  N\u00ba 45, Mogi-Guacu -SP  - CEP  13840-065\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008663-77.2015.8.26.0362\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ivan Menegone\nRequerido : Bradesco Vida e Previdencia  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\nS obre  a  proposta  de  honor\u00e1rios  apresentada  pelo  perito,  manifestem-se  as  partes  \nno  prazo  comum  de  cinco  (05)  dias,   nos  termos  do  artigo  465,  \u00a73\u00ba.\nIntime-se\nMogi-Guacu , 09  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 106943B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 12\/09\/2016 \u00e0s 17:02 . fls. 171"}},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Estimativa do Perito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo sem designa\u00e7\u00e3o de data para realiza\u00e7\u00e3o da per\u00edcia.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2016","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WMGU.16.70011338-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 24\/03\/2016 09:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.16.70011305-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/03\/2016 18:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0029\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2080 P\u00e1gina: 2289\/2312","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0029\/2016 Teor do ato: Vistos em saneamento. A prejudicial de prescri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 apreciada por ocasi\u00e3o da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. O processo est\u00e1 em ordem, de forma que o declaro saneado. As alega\u00e7\u00f5es preliminares encerram mat\u00e9rias cujo deslinde deve ser antecedido de concess\u00e3o de oportunidade de produ\u00e7\u00e3o de provas que ainda n\u00e3o se encontram no processo, de forma que a aprecia\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria preliminar ser\u00e1 realizada na senten\u00e7a. O ponto controvertido nestes autos \u00e9 a responsabilidade do r\u00e9u pelo pagamento do seguro relativo ao infort\u00fanio de que teria sido v\u00edtima a parte autora, bem assim a incapacidade total ou parcial da parte autora para o trabalho e a extens\u00e3o do seguro contratado. A parte autora anexa aos autos documentos que entende suficientes \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de sua tese, que pressuporiam o exato grau de incapacidade para o trabalho ou les\u00e3o derivada do infort\u00fanio. N\u00e3o obstante, a parte contr\u00e1ria pede a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia m\u00e9dica na parte autora. A prova requerida pela r\u00e9, como se v\u00ea, somente a ela aproveita, j\u00e1 que impugnou prova pr\u00e9-constitu\u00edda pela parte autora, de modo que dever\u00e1 ela suportar das despesas relativas ao pagamento de honor\u00e1rios periciais. Nomeio para realizar a per\u00edcia Dr. RODRIGO ALEXANDRE ROSSI FALCONI. Intime-se o expert para estimativa de honor\u00e1rios, cujo pagamento ser\u00e1 antecipado pela parte r\u00e9. Faculto \u00e0s partes apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos no prazo de 10 (dez) dias e a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico, no mesmo prazo. Int. Advogados(s): Andre Luis Pontes (OAB 123885\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Vistos em saneamento. A prejudicial de prescri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 apreciada por ocasi\u00e3o da prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. O processo est\u00e1 em ordem, de forma que o declaro saneado. As alega\u00e7\u00f5es preliminares encerram mat\u00e9rias cujo deslinde deve ser antecedido de concess\u00e3o de oportunidade de produ\u00e7\u00e3o de provas que ainda n\u00e3o se encontram no processo, de forma que a aprecia\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria preliminar ser\u00e1 realizada na senten\u00e7a. O ponto controvertido nestes autos \u00e9 a responsabilidade do r\u00e9u pelo pagamento do seguro relativo ao infort\u00fanio de que teria sido v\u00edtima a parte autora, bem assim a incapacidade total ou parcial da parte autora para o trabalho e a extens\u00e3o do seguro contratado. A parte autora anexa aos autos documentos que entende suficientes \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de sua tese, que pressuporiam o exato grau de incapacidade para o trabalho ou les\u00e3o derivada do infort\u00fanio. N\u00e3o obstante, a parte contr\u00e1ria pede a realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia m\u00e9dica na parte autora. A prova requerida pela r\u00e9, como se v\u00ea, somente a ela aproveita, j\u00e1 que impugnou prova pr\u00e9-constitu\u00edda pela parte autora, de modo que dever\u00e1 ela suportar das despesas relativas ao pagamento de honor\u00e1rios periciais. Nomeio para realizar a per\u00edcia Dr. RODRIGO ALEXANDRE ROSSI FALCONI. Intime-se o expert para estimativa de honor\u00e1rios, cujo pagamento ser\u00e1 antecipado pela parte r\u00e9. Faculto \u00e0s partes apresenta\u00e7\u00e3o de quesitos no prazo de 10 (dez) dias e a indica\u00e7\u00e3o de assistente t\u00e9cnico, no mesmo prazo. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Colombo,  n\u00ba 45,  ., Morro  do Ouro  - CEP  13840-065,  Fone: 19 3891  \n7910,  Mogi-Guacu-SP  - E-mail:  Mojiguacu1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008663-77.2015.8.26.0362  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1008663-77.2015.8.26.0362  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ivan Menegone\nRequerido : Bradesco Vida e Previdencia  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos em  saneamento.\n \n1. A prejudicial  de  prescri\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  apreciada  por  ocasi\u00e3o  da  prola\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a. 2.O processo  est\u00e1  em  ordem,  de  forma  que  o  declaro  saneado.  As  alega\u00e7\u00f5es  \npreliminares  encerram  mat\u00e9rias  cujo  deslinde  deve  ser  antecedido  de  concess\u00e3o  de  oportunidade  \nde  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  que  ainda  n\u00e3o  se  encontram  no  processo,  de  forma  que  a  aprecia\u00e7\u00e3o  da  \nmat\u00e9ria  preliminar  ser\u00e1  realizada  na  senten\u00e7a.  \n3. O ponto  controvertido  nestes  autos  \u00e9  a  responsabilidade  do  r\u00e9u  pelo  \npagamento  do  seguro  relativo  ao  infort\u00fanio  de  que  teria  sido  v\u00edtima  a  parte  autora,  bem  assim  a  \nincapacidade  total  ou  parcial  da  parte  autora  para  o  trabalho  e  a  extens\u00e3o  do  seguro  contratado.   \n4. A parte  autora  anexa  aos  autos  documentos  que  entende  suficientes  \u00e0 \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  sua  tese,  que  pressuporiam  o  exato  grau  de  incapacidade  para  o  trabalho  ou  les\u00e3o  \nderivada  do  infort\u00fanio.  N\u00e3o  obstante,  a  parte  contr\u00e1ria  pede  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  m\u00e9dica  na  \nparte  autora.  A  prova  requerida  pela  r\u00e9,  como  se  v\u00ea,  somente  a  ela  aproveita,  j\u00e1  que  impugnou  \nprova  pr\u00e9-constitu\u00edda  pela  parte  autora,  de  modo  que  dever\u00e1  ela  suportar  das  despesas  relativas  ao  \npagamento  de  honor\u00e1rios  periciais.   \n5. Nomeio  para  realizar  a  per\u00edcia  Dr.  RODRIGO  ALEXANDRE  ROSSI  \nFALCONI 1\n.  Intime-se  o  expert  para  estimativa  de  honor\u00e1rios,  cujo  pagamento  ser\u00e1  antecipado  \npela  parte  r\u00e9.  Faculto  \u00e0s  partes  apresenta\u00e7\u00e3o  de  quesitos  no  prazo  de  10  (dez)  dias  e  a  indica\u00e7\u00e3o  de  \nassistente  t\u00e9cnico,  no  mesmo  prazo.\n \nInt.\nMogi-Guacu , 15  de  mar\u00e7o  de  2016 .\n1  Rua  Felipe  Celestino,  119 \u2013 Residencial  Valentim, Apto 21 F\nJardim  Guanabara  \u2013 S\u00e3o  Jo\u00e3o  da Boa  Vista\/SP\n13873-088Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 9F959A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 15\/03\/2016 \u00e0s 18:04 . fls. 153"}},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.16.70004498-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2016 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2044 P\u00e1gina: 3110\/3141","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2016 Teor do ato: Contesta\u00e7\u00e3o apresentada tempestivamente. Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 10 dias. Advogados(s): Andre Luis Pontes (OAB 123885\/SP), Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Contesta\u00e7\u00e3o apresentada tempestivamente. Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o no prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.15.70050611-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/12\/2015 15:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR402805903TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Bradesco Vida e Previdencia S\/A Dilig\u00eancia : 16\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. Concedo ao autor os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anote-se. Cite-se a parte r\u00e9 advertindo-a do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Colombo,  n\u00ba 45,  ., Morro  do Ouro  - CEP  13840-065,  Fone: 19 \n3891  7910,  Mogi-Guacu-SP  - E-mail:  Mojiguacu1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008663-77.2015.8.26.0362\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ivan Menegone\nRequerido : Bradesco Vida e Previdencia  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\nConcedo  ao  autor  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita.  Anote-se.\nCite-se  a  parte  r\u00e9  advertindo-a  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  \ndefesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  \ntermos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nMogi-Guacu ,05  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 7401DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 06\/11\/2015 \u00e0s 18:55 . fls. 39"}},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMGU.15.70038977-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/09\/2015 14:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1971 P\u00e1gina: 1733\/1757","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2015 Teor do ato: Vistos. Em dez dias e sob pena de indeferimento da inicial o autor dever\u00e1 apresentar comprovante de rendimentos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda a fim de comprovar a alegada hipossufici\u00eancia, ou recolher as custas e despesas processuais. Intime-se. Advogados(s): Andre Luis Pontes (OAB 123885\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Em dez dias e sob pena de indeferimento da inicial o autor dever\u00e1 apresentar comprovante de rendimentos ou declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda a fim de comprovar a alegada hipossufici\u00eancia, ou recolher as custas e despesas processuais. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MOGI-GUA\u00c7U\nFORO  DE MOGI  GUA\u00c7U\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Colombo,  n\u00ba 45,  ., Morro  do Ouro  - CEP  13840-065,  Fone: 19 3891  \n7910,  Mogi-Guacu-SP  - E-mail:  Mojiguacu1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008663-77.2015.8.26.0362  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1008663-77.2015.8.26.0362  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ivan Menegone\nRequerido : Bradesco Vida e Previdencia  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Roginer   Garcia   Carniel\nVistos.\nEm dez  dias  e  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial  o  autor  dever\u00e1  apresentar  \ncomprovante de  rendimentos  ou  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda  a  fim  de  comprovar  a  alegada  \nhipossufici\u00eancia, ou  recolher  as  custas  e  despesas  processuais.\nIntime-se.\nMogi-Guacu , 14  de  setembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008663-77.2015.8.26.0362 e c\u00f3digo 635EEE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGINER GARCIA CARNIEL, liberado nos autos em 14\/09\/2015 \u00e0s 14:05 . fls. 35"}},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/09\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"03\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/02\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/03\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"24\/03\/2016","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"23\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Recibo de pagamento"},{"data":"12\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":67,"total_andamentos":67}],"publicacoes":[]}