{"numero":"1008744-68.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1008744-68.2017.8.26.0002    Extinto","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/02\/2017 \u00e0s 16:08 - Livre\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Raphael Augusto Cunha","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.525,60","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"F\u00e1tima Maria Pedroso de Lima Saad"},{"tipo":"Reqte","nome":"Rozana Aparecida Pedroso de Lima Ferreira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Marcos Antonio Pedroso de Lima"},{"tipo":"Reqda","nome":"Nair Agostinho de Lima"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Liliana Baptista Fernandes"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0610\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2531\/2534","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0610\/2017 Teor do ato: Vistos.Cuida-se de pedido de alvar\u00e1 formulado por F\u00c1TIMA MARIA PEDROSO DE LIMA SAAD, MARCOS ANTONIO PEDROSO DE LIMA e ROZANA APARECIDA PEDROSO DE LIMA, nos termos da Lei n\u00ba 6858\/80, em decorr\u00eancia do falecimento de NAIR AGOSTINHO DE LIMA, que, vi\u00fava, n\u00e3o deixou bens a inventariar, nem testamento. Pretendem, assim, na qualidade de filhos da falecida, que tamb\u00e9m, n\u00e3o deixou dependentes, autoriza\u00e7\u00e3o para levantamento dos saldos das contas banc\u00e1rias e saldo de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio.Com a inicial, vieram documentos (fls. 01\/30).A certid\u00e3o de \u00f3bito est\u00e1 encartada \u00e0s fls. 18 e a certid\u00e3o do INSS, de inexist\u00eancia de dependentes, \u00e0s fls. 21.\u00c9 A S\u00cdNTESE DO NECESS\u00c1RIO. DECIDO.Os requerentes comprovaram seu parentesco com a falecida, que n\u00e3o deixou dependentes e nem outros bens a inventariar.Diante, pois, da documenta\u00e7\u00e3o apresentada, defiro o pedido inicial, VALENDO ESTA SENTEN\u00c7A COMO ALVAR\u00c1, para que F\u00e1tima Maria Pedroso de Lima Saad, RG 8966060-2 CPF 807.292.318-87, Marcos Antonio Pedroso de Lima, RG 14368283-0 CPF 031.773.738-41, e Rozana Aparecida Pedroso de Lima, RG 8115364 CPF 994.608.748-00, promovam o levantamento e recebimento, na propor\u00e7\u00e3o de 1\/3 (uma ter\u00e7a parte) para cada, junto \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal e Banco Ita\u00fa, do saldo em conta corrente\/poupan\u00e7a\/investimento, bem como junto ao INSS, do saldo de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, tudo de titularidade de Nair Agostinho de Lima (CPF 677.635.968-72), em raz\u00e3o de seu falecimento, ocorrido em 11\/01\/2017.Autorizo, desde logo, a impress\u00e3o da decis\u00e3o e encaminhamento para cumprimento por parte dos requerentes.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, e observadas as formalidades legais, arquivem-se os autos, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.R.I.C. Advogados(s): Liliana Baptista Fernandes (OAB 130590\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Cuida-se de pedido de alvar\u00e1 formulado por F\u00c1TIMA MARIA PEDROSO DE LIMA SAAD, MARCOS ANTONIO PEDROSO DE LIMA e ROZANA APARECIDA PEDROSO DE LIMA, nos termos da Lei n\u00ba 6858\/80, em decorr\u00eancia do falecimento de NAIR AGOSTINHO DE LIMA, que, vi\u00fava, n\u00e3o deixou bens a inventariar, nem testamento. Pretendem, assim, na qualidade de filhos da falecida, que tamb\u00e9m, n\u00e3o deixou dependentes, autoriza\u00e7\u00e3o para levantamento dos saldos das contas banc\u00e1rias e saldo de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio.Com a inicial, vieram documentos (fls. 01\/30).A certid\u00e3o de \u00f3bito est\u00e1 encartada \u00e0s fls. 18 e a certid\u00e3o do INSS, de inexist\u00eancia de dependentes, \u00e0s fls. 21.\u00c9 A S\u00cdNTESE DO NECESS\u00c1RIO. DECIDO.Os requerentes comprovaram seu parentesco com a falecida, que n\u00e3o deixou dependentes e nem outros bens a inventariar.Diante, pois, da documenta\u00e7\u00e3o apresentada, defiro o pedido inicial, VALENDO ESTA SENTEN\u00c7A COMO ALVAR\u00c1, para que F\u00e1tima Maria Pedroso de Lima Saad, RG 8966060-2 CPF 807.292.318-87, Marcos Antonio Pedroso de Lima, RG 14368283-0 CPF 031.773.738-41, e Rozana Aparecida Pedroso de Lima, RG 8115364 CPF 994.608.748-00, promovam o levantamento e recebimento, na propor\u00e7\u00e3o de 1\/3 (uma ter\u00e7a parte) para cada, junto \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal e Banco Ita\u00fa, do saldo em conta corrente\/poupan\u00e7a\/investimento, bem como junto ao INSS, do saldo de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, tudo de titularidade de Nair Agostinho de Lima (CPF 677.635.968-72), em raz\u00e3o de seu falecimento, ocorrido em 11\/01\/2017.Autorizo, desde logo, a impress\u00e3o da decis\u00e3o e encaminhamento para cumprimento por parte dos requerentes.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, e observadas as formalidades legais, arquivem-se os autos, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1008744-68.2017.8.26.0002  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80\nRequerente : F\u00e1tima Maria Pedroso  de Lima  Saad e outros\nRequerido : Nair Agostinho  de Lima\nVistos.\nCuida-se  de  pedido  de  alvar\u00e1  formulado  por  F\u00c1TIMA  \nMARIA  PEDROSO  DE  LIMA  SAAD,  MARCOS  ANTONIO  PEDROSO  DE  LIMA  e  \nROZANA  APARECIDA  PEDROSO  DE  LIMA ,  nos  termos  da  L ei  n\u00ba  6858\/80,  em  \ndecorr\u00eancia  do  falecimento  de  N AIR  AGOSTINHO  DE  LIMA,  que ,  vi\u00fava,  n\u00e3o  deixou  \nbens  a  inventariar,  nem  testamento.  Pretendem,  assim,  na  qualidade  de  filhos  da  falecida,  \nque  tamb\u00e9m,  n\u00e3o  deixou  dependentes,  autoriza\u00e7\u00e3o  para  levantamento  dos  saldos  das  contas  \nbanc\u00e1rias  e  saldo  de  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio.\nCom  a  inicial , vieram  documentos  (fls.  01\/30).\nA  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  est\u00e1  encartada  \u00e0s  fls.  18  e  a  certid\u00e3o  do  \nINSS,  de  inexist\u00eancia  de  dependentes,  \u00e0s  fls.  21.\n\u00c9   A  S\u00cdNTESE  DO  NECESS\u00c1RIO.  DECIDO.\nOs  requerentes  comprovaram  seu  parentesco  com  a  falecida,  \nque  n\u00e3o  deixou  dependentes  e  nem  outros  bens  a  inventariar.\nDiante,  pois,  da  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada,  defiro  o  pedido  \ninicial,  VALENDO  ESTA  SENTEN\u00c7A  COMO  ALVAR\u00c1 ,  para  que  F\u00e1tima  Maria  \nPedroso  de  Lima  Saad,  RG  8966060-2  CPF  807.292.318-87,  Marcos  Antonio  Pedroso  de  \nLima,  RG  14368283-0  CPF  031.773.738-41,  e  Rozana  Aparecida  Pedroso  de  Lima,  RG  \n8115364  CPF  994.608.748-00,  promovam  o  levantamento  e  recebimento,  na  propor\u00e7\u00e3o  de  \n1\/3  (uma  ter\u00e7a  parte)  para  cada,  junto  \u00e0  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal  e  Banco  Ita\u00fa,  do  saldo  \nem  conta  corrente\/poupan\u00e7a\/investimento ,  bem  como  junto  ao  INSS,  do  saldo  de  benef\u00edcio  \nprevidenci\u00e1rio,  tudo  de  titularidade  de  Nair  Agostinho  de  Lima  (CPF  677.635.968-72),  em  \nraz\u00e3o  de  seu  falecimento,  ocorrido  em  11\/01\/2017.\nAutorizo,  desde  logo,  a  impress\u00e3o  da decis\u00e3o  e \nencaminhamento  para  cumprimento  por  parte  dos  requerentes.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a,  e  observadas  as  \nformalidades  legais,  arquivem-se  os  autos,  fazendo-se  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo,  04  de  setembro  de  2017.\nJU\u00cdZA  DE  DIREITO:  \nPaula   Regina   Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008744-68.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 470FA68. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 22:31 . fls. 77"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70352454-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/07\/2017 14:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70280422-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2017 15:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 2250\/2254","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2017 Teor do ato: ci\u00eancia da certid\u00e3o de fls. 56. Advogados(s): Liliana Baptista Fernandes (OAB 130590\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    ci\u00eancia da certid\u00e3o de fls. 56.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 1966\/1968","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2017 Teor do ato: Cumpra-se o determinado \u00e0s fls.31, 1\u00ba\u00a7, item B), e 3\u00ba\u00a7, no prazo de 30 dias. Sem preju\u00edzo, proceda, a serventia, \u00e0 pesquisa da certid\u00e3o de \u00f3bito de Mauro Pedroso de Lima (dados qualificativos fls. 47) pelo sistema CRC-Jud.Intime-se. Advogados(s): Liliana Baptista Fernandes (OAB 130590\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cumpra-se o determinado \u00e0s fls.31, 1\u00ba\u00a7, item B), e 3\u00ba\u00a7, no prazo de 30 dias. Sem preju\u00edzo, proceda, a serventia, \u00e0 pesquisa da certid\u00e3o de \u00f3bito de Mauro Pedroso de Lima (dados qualificativos fls. 47) pelo sistema CRC-Jud.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5524-7240   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008744-68.2017.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1008744-68.2017.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : F\u00e1tima Maria Pedroso  de Lima  Saad e outros\nRequerido : Nair Agostinho  de Lima\nCumpra-se o  determinado  \u00e0s  fls.31,  1\u00ba\u00a7,  item  B),  e  3\u00ba\u00a7,  no  prazo  de  30  dias.  \nSem  preju\u00edzo,  proceda,  a  serventia,  \u00e0  pesquisa  da  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  de  Mauro  \nPedroso  de  Lima  (dados  qualificativos  fls.  47)  pelo  sistema  CRC-Jud.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  maio  de  2017 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008744-68.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3FFF366. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 19:40 . fls. 53"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70182174-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/05\/2017 13:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0208\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2324 P\u00e1gina: 2158","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0208\/2017 Teor do ato: CI\u00caNCIA DE FLS. 39\/41. Advogados(s): Liliana Baptista Fernandes (OAB 130590\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CI\u00caNCIA DE FLS. 39\/41.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2319 P\u00e1gina: 2203\/2205","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Fls.34: concedo o prazo de 20 dias, conforme requerido. Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por via postal, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Intime-se. Advogados(s): Liliana Baptista Fernandes (OAB 130590\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls.34: concedo o prazo de 20 dias, conforme requerido. Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por via postal, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5524-7240   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008744-68.2017.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1008744-68.2017.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : F\u00e1tima Maria Pedroso  de Lima  Saad e outros\nRequerido : Nair Agostinho  de Lima\nFls.34: concedo  o  prazo  de  20  dias,  conforme  requerido.  \nNa in\u00e9rcia,  intime(m)-se  o(a-s)  requerente(s),  por  via  postal,  para  que  se  \nmanifeste(m) quanto  ao  interesse  no  prosseguimento  do  feito,  no  prazo  de  05  dias,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o e  arquivamento.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008744-68.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3ACCEB4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 19:11 . fls. 35"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70122031-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/03\/2017 13:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 1917\/1921","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2017 Teor do ato: Providencie(m) a juntada aos autos de:A) c\u00f3pia da certid\u00e3o de casamento atualizada da requerida,B) c\u00f3pia da certid\u00e3o de \u00f3bito de Mauro,C) c\u00f3pia dos documentos pessoais de Rozana.Proceda a Serventia a elabora\u00e7\u00e3o de minuta junto ao BACEN, para levantamento de contas e saldos, vinculados ao CPF da falecida (fls. 16).Esclare\u00e7a o(a) requerente se foi proposta a\u00e7\u00e3o de Invent\u00e1rio\/Arrolamento dos bens deixados por Mauro Pedroso de Lima.Prazo para cumprimento: vinte dias.Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por via postal, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Intime-se. Advogados(s): Liliana Baptista Fernandes (OAB 130590\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Providencie(m) a juntada aos autos de:A) c\u00f3pia da certid\u00e3o de casamento atualizada da requerida,B) c\u00f3pia da certid\u00e3o de \u00f3bito de Mauro,C) c\u00f3pia dos documentos pessoais de Rozana.Proceda a Serventia a elabora\u00e7\u00e3o de minuta junto ao BACEN, para levantamento de contas e saldos, vinculados ao CPF da falecida (fls. 16).Esclare\u00e7a o(a) requerente se foi proposta a\u00e7\u00e3o de Invent\u00e1rio\/Arrolamento dos bens deixados por Mauro Pedroso de Lima.Prazo para cumprimento: vinte dias.Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por via postal, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5524-7240   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008744-68.2017.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1008744-68.2017.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : F\u00e1tima Maria Pedroso  de Lima  Saad e outros\nRequerido : Nair Agostinho  de Lima\nProvidencie(m) a  juntada  aos  autos  de:\nA)  c\u00f3pia  da  certid\u00e3o  de  casamento  atualizada  da  requerida,\nB)  c\u00f3pia  da  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  de  Mauro,\nC)  c\u00f3pia  dos  documentos  pessoais  de  Rozana.\nProceda  a  Serventia  a  elabora\u00e7\u00e3o  de  minuta  junto  ao  BACEN,  para  levantamento  \nde  contas  e  saldos,  vinculados  ao  CPF  da  falecida  (fls.  16).\nEsclare\u00e7a  o(a)  requerente  se  foi  proposta  a\u00e7\u00e3o  de  Invent\u00e1rio\/Arrolamento  dos  bens  \ndeixados  por  Mauro  Pedroso  de  Lima.\nPrazo  para  cumprimento:  vinte  dias.\nNa in\u00e9rcia,  intime(m)-se  o(a-s)  requerente(s),  por  via  postal,  para  que  se  \nmanifeste(m) quanto  ao  interesse  no  prosseguimento  do  feito,  no  prazo  de  05  dias,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o e  arquivamento.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008744-68.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 381C72B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 16:15 . fls. 31"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980017","codPublicacaoOrigem":"1198901468","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008744-68.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008744-68.2017.8.26.0002 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - F\u00e1tima Maria Pedroso de Lima Saad - - Rozana Aparecida Pedroso de Lima Ferreira - - Marcos Antonio Pedroso de Lima - Vistos.Cuida-se de pedido de alvar\u00e1 formulado por F\u00c1TIMA MARIA PEDROSO DE LIMA SAAD, MARCOS ANTONIO PEDROSO DE LIMA e ROZANA APARECIDA PEDROSO DE LIMA, nos termos da Lei n\u00ba 6858\/80, em decorr\u00eancia do falecimento de NAIR AGOSTINHO DE LIMA, que, vi\u00fava, n\u00e3o deixou bens a inventariar, nem testamento. Pretendem, assim, na qualidade de filhos da falecida, que tamb\u00e9m, n\u00e3o deixou dependentes, autoriza\u00e7\u00e3o para levantamento dos saldos das contas banc\u00e1rias e saldo de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio. Com a inicial, vieram documentos (fls. 01\/30).A certid\u00e3o de \u00f3bito est\u00e1 encartada \u00e0s fls. 18 e a certid\u00e3o do INSS, de inexist\u00eancia de dependentes, \u00e0s fls. 21.\u00c9 A S\u00cdNTESE DO NECESS\u00c1RIO. DECIDO.Os requerentes comprovaram seu parentesco com a falecida, que n\u00e3o deixou dependentes e nem outros bens a inventariar.Diante, pois, da documenta\u00e7\u00e3o apresentada, defiro o pedido inicial, VALENDO ESTA SENTEN\u00c7A COMO ALVAR\u00c1, para que F\u00e1tima Maria Pedroso de Lima Saad, RG 8966060-2 CPF 807.292.318-87, Marcos Antonio Pedroso de Lima, RG 14368283-0 CPF 031.773.738-41, e Rozana Aparecida Pedroso de Lima, RG 8115364 CPF 994.608.748-00, promovam o levantamento e recebimento, na propor\u00e7\u00e3o de 1\/3 (uma ter\u00e7a parte) para cada, junto \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal e Banco Ita\u00fa, do saldo em conta corrente\/poupan\u00e7a\/investimento, bem como junto ao INSS, do saldo de benef\u00edcio previdenci\u00e1rio, tudo de titularidade de Nair Agostinho de Lima (CPF 677.635.968-72), em raz\u00e3o de seu falecimento, ocorrido em 11\/01\/2017.Autorizo, desde logo, a impress\u00e3o da decis\u00e3o e encaminhamento para cumprimento por parte dos requerentes.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, e observadas as formalidades legais, arquivem-se os autos, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.R.I.C. - ADV: LILIANA BAPTISTA FERNANDES (OAB 130590\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0610\/2017 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O CARLOS CALMON RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2531","paginaFinal":"2531","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008744-68.2017.8.26.0002","numeroAntigo":"14368283-0","numeroUnificado":"1008744-68.2017.8.26.0002|14368283-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}