{"numero":"1008858-86.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"1008858-86.2017.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/06\/2017 \u00e0s 12:07 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Pedro Paulo Maillet Preuss","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.875,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rita de Cassia Faria"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Paulo Caseiro Perez"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Andre Veiculos e Utilitario Ltda"},{"tipo":"Reqda","nome":"Salua Jamil Mourad de Souza"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luciano de Sales"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 83\/84 transitou em julgado em 31\/08\/17. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609979541TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Paulo Caseiro Perez","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609979524TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Paulo Caseiro Perez","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Homologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes e julgo extinto o processo de conhecimento, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se e cumpra-se. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609979538TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Paulo Caseiro Perez Dilig\u00eancia : 28\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609979555TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Paulo Caseiro Perez Dilig\u00eancia : 28\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609979569TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Paulo Caseiro Perez Dilig\u00eancia : 28\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em raz\u00e3o do resultado negativo da cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o postal do(a) r\u00e9u\/r\u00e9 Paulo Caseiro Perez CNPJ\/CPF n\u00ba 218.657.908-18, sem preju\u00edzo da audi\u00eancia designada que fica mantida, o processo est\u00e1 sendo encaminhado para a fila especifica para a realiza\u00e7\u00e3o de consulta, junto ao BACEN-ENDERE\u00c7O. Obtidos novo(s) endere\u00e7o(s) os autos ser\u00e3o encaminhados para expedi\u00e7\u00e3o de carta(s) de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609948853TJ Situa\u00e7\u00e3o : Desconhecido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Paulo Caseiro Perez","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que em raz\u00e3o do resultado negativo da cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o postal do r\u00e9u Paulo Caseiro Perez CPF n\u00ba 218.657.908-18, sem preju\u00edzo da audi\u00eancia designada que fica mantida, o processo est\u00e1 sendo encaminhado para a fila especifica para a realiza\u00e7\u00e3o de consulta junto \u00e0 DRF e, em caso negativo, junto ao BACEN-ENDERE\u00c7O. Obtidos novo(s) endere\u00e7o(s) os autos ser\u00e3o encaminhados para expedi\u00e7\u00e3o de carta(s) de cita\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR609924579TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Paulo Caseiro Perez","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609924596TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Salua Jamil Mourad de Souza Dilig\u00eancia : 06\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609924582TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Andre Veiculos e Utilitario Ltda Dilig\u00eancia : 06\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 3031\/3037","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int.. Advogados(s): Luciano de Sales (OAB 180150\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008858-86.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  27  de  junho  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , MARCELO  TERUHICO  HARADA , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1008858-86.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Rita de Cassia  Faria\nRequerido : Paulo Caseiro  Perez e outros\nVistos.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  31  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  15  \nhoras  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s),  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.  \nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008858-86.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 42FAFDA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 27\/06\/2017 \u00e0s 18:57 . fls. 56"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[]}