{"numero":"1008155-67.2017.8.26.0005","processos":[{"processo":"1008155-67.2017.8.26.0005","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"12\/05\/2017 \u00e0s 12:02 - Livre\nJuizado Especial C\u00edvel - CIC Zona Leste - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Fabiana Tsuchiya","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.110,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"M\u00f4nica Chersoni Fernandes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqda","nome":"Redecard S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fd do Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento Ltda."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Geraldo Gomes de Figueiredo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristhiane Antinarelli Guimaraes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Walter Wigderowitz Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago Donato dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435\/2017 P\u00e1gina: 2430\/2435","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo entabulado entre as partes, e, consequentemente, JULGO EXTINTO o processo, cf. art. 487, inc. III, al\u00ednea \"b\", do C.P.C.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Distribuidor.Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I.C. Advogados(s): Walter Wigderowitz Neto (OAB 153790\/SP), Thiago Donato dos Santos (OAB 253046\/SP), Geraldo Gomes de Figueiredo (OAB 64339\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70138559-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/09\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70136929-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 10:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo entabulado entre as partes, e, consequentemente, JULGO EXTINTO o processo, cf. art. 487, inc. III, al\u00ednea \"b\", do C.P.C.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Distribuidor.Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - CIC  ZONA  LESTE\nRua  Padre  Virgilio  Campelo  n\u00ba 150,  Itaim  Paulista  - Encosta  Norte - CEP  \n08131-310,  Fone: (11) 2963-3860,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njeccicitaim@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A HOMOLOGA T\u00d3RIA DE  ACORDO\nReclama\u00e7\u00e3o: 1008155-67.2017.8.26.0005  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : M\u00f4nica Chersoni  Fernandes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm   05  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito,  Dr\u00aa  \nFabiana   Tsuchiya.\nEu,  ____________,  Escr.  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Tsuchiya\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  entabulado  entre  as  partes,  e,  consequentemente,  \nJULGO  EXTINTO  o  processo,  cf.  art.  487,  inc.  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C.P.C.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  comunique-se  ao  Distribuidor.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo ,  05  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008155-67.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 498A520. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA TSUCHIYA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:16 . fls. 234"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70134771-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 11:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70125205-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 22\/08\/2017 10:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668482948TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 16\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668482829TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Fd do Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento Ltda. Dilig\u00eancia : 16\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668482801TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Redecard S\/A Dilig\u00eancia : 15\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70124561-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 3.209\/3.21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0141\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 3.209\/3.21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2017 Teor do ato: Nota: Em cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o constante no Provimento CG n\u00ba 14\/2008, foram apurados os seguintes valores referentes ao preparo recursal: R$ 281,10 (1% sobre o valor da causa ou 5 UFESP's - distribui\u00e7\u00e3o) mais R$ 125,35 (4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o\/causa ou 5 UFESP's - recurso), total de R$ 406,45. Advogados(s): Walter Wigderowitz Neto (OAB 153790\/SP), Thiago Donato dos Santos (OAB 253046\/SP), Geraldo Gomes de Figueiredo (OAB 64339\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0141\/2017 Teor do ato: Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, para declarar a nulidade dos contratos sub judice firmados com os r\u00e9us, declarando-se inexig\u00edveis quaisquer d\u00e9bitos oriundos destes contratos. Outrossim, CONDENO somente o r\u00e9u Ita\u00fa ao pagamento de R$ 2.000,00, devidamente corrigido a partir desta data e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Fixo multa cominat\u00f3ria de R$ 6.000,00 em caso de inscri\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos declarados inexig\u00edveisSem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios nessa fase processual.Comunique-se o E. Col\u00e9gio Recursal, nos autos do recurso de agravo de instrumento. Para an\u00e1lise da gratuidade, traga a autora aos autos c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendimentos (IRPF) e extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos dois meses anteriores \u00e0 prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. PRI Advogados(s): Walter Wigderowitz Neto (OAB 153790\/SP), Thiago Donato dos Santos (OAB 253046\/SP), Geraldo Gomes de Figueiredo (OAB 64339\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Nota: Em cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o constante no Provimento CG n\u00ba 14\/2008, foram apurados os seguintes valores referentes ao preparo recursal: R$ 281,10 (1% sobre o valor da causa ou 5 UFESP's - distribui\u00e7\u00e3o) mais R$ 125,35 (4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o\/causa ou 5 UFESP's - recurso), total de R$ 406,45.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, para declarar a nulidade dos contratos sub judice firmados com os r\u00e9us, declarando-se inexig\u00edveis quaisquer d\u00e9bitos oriundos destes contratos. Outrossim, CONDENO somente o r\u00e9u Ita\u00fa ao pagamento de R$ 2.000,00, devidamente corrigido a partir desta data e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Fixo multa cominat\u00f3ria de R$ 6.000,00 em caso de inscri\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos declarados inexig\u00edveisSem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios nessa fase processual.Comunique-se o E. Col\u00e9gio Recursal, nos autos do recurso de agravo de instrumento. Para an\u00e1lise da gratuidade, traga a autora aos autos c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendimentos (IRPF) e extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos dois meses anteriores \u00e0 prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. PRI","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - CIC  ZONA  LESTE\nRUA  PADRE  VIRGILIO  CAMPELO  N\u00ba 150 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08131-310\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 09h00min  \u00e0s16h00min\n      \n1008155-67.2017.8.26.0005 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008155-67.2017.8.26.0005\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : M\u00f4nica Chersoni  Fernandes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Tsuchiya\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.\nDecido.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  contratual,  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexigibilidade  e  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  movida  em  face  dos  r\u00e9us  em  raz\u00e3o  de  fraude  \nperpetrada  contra  a  autora.\nA  preliminar  de  in\u00e9pcia  deve  ser  rejeitada  tendo  em  vista  que  os  fatos,  as  causas  de  \npedir  e  os  pedidos  est\u00e3o  devidamente  delineados,  tornando  apta  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  para  a  solu\u00e7\u00e3o  do  \nlit\u00edgio.  \nOutrossim,  desnecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  para  o  deslinde  do  feito.  \nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nPela  pr\u00f3pria  vers\u00e3o  da  autora,  tem-se  que  ela  foi  v\u00edtima  de  estelionato,  conforme  \nBoletim  de  Ocorr\u00eancia  acostado  a  fls.  21\/24.  \nAdemais,  o  Banco  r\u00e9u  n\u00e3o  impugnou  especificamente  a  alega\u00e7\u00e3o  de  fraude  \nperpetrada  contra  a  autora,  acostando  aos  autos  (fls.  73)  uma  assinatura  grosseiramente  divergente  \nda  assinatura  aposta  pela  autora  em  todos  os  documentos  assinados  no  processo,  bem  como  um  \ndocumento  de  identidade  (fls.  74)  que  n\u00e3o  condiz  com  o  documento  juntado  pela  autora  a  fls.  15  \nem  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  fotografia  e  assinatura.  \nN\u00e3o  obstante,  a  r\u00e9  Rede  noticiou  a  regular  contrata\u00e7\u00e3o  atrav\u00e9s  do  banco  r\u00e9u  que,  \nressalto,  fez  presumir  ser  verdadeira  a  fraude  cometida  contra  a  autora.  \nOutrossim,  esta  r\u00e9  sequer  acostou  aos  autos,  para  fins  de  verifica\u00e7\u00e3o  da  \nregularidade  contratual,  a  grava\u00e7\u00e3o  da  referida  contrata\u00e7\u00e3o,  conforme  noticiado  em  sua  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  bem  como  anexou  um  extrato  (fls.  129\/132)  referente  ao  servi\u00e7o,  com  endere\u00e7o  \ndiverso  do  endere\u00e7o  da  autora,  o  que  faz  presumir  ser  fraudulento  o  contrato  entabulado.\nPor  fim,  a  r\u00e9  FD  do  Brasil  \u00e9  revel,  diante  de  sua  aus\u00eancia  na  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o. Lamentavelmente,  sabe-se  que  a  atua\u00e7\u00e3o  de  fraudadores  no  sistema  banc\u00e1rio  tem  \nse  tornado  rotina,  de  forma  a  contrariar  a  seguran\u00e7a  que  se  espera  da  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  \nprevista  no  C\u00f3digo  do  Consumidor.  \nPor\u00e9m,  se  a  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  \u00e9  de  consumo,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  deixar  de  \nconsiderar  ser  objetiva  a  responsabilidade  das  r\u00e9s,  j\u00e1  que  decorrente  do  pr\u00f3prio  risco  da  atividade  \ndesenvolvida.  \nNo  caso,  incide  tamb\u00e9m  a  s\u00famula  479  do  STJ  \"As  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  \nrespondem  objetivamente  pelos  danos  gerados  por  fortuito  interno  relativo  a  fraudes  e  delitos  \npraticados  por  terceiros  no  \u00e2mbito  de  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias\".  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008155-67.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 46B6880. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA TSUCHIYA e SANDRA SILVA DA CRUZ CUSTODIO, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 10:36 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - CIC  ZONA  LESTE\nRUA  PADRE  VIRGILIO  CAMPELO  N\u00ba 150 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08131-310\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 09h00min  \u00e0s16h00min\n      \n1008155-67.2017.8.26.0005 - lauda  2\nE,\n convenha-se,  h\u00e1  solidariedade  entre  todos  aqueles  que  participaram  dos  atos  \nadvindos  do  uso  criminoso  do  nome  da  autora,  que  culminou  na  falsa  contrata\u00e7\u00e3o  com  as  r\u00e9s.  \nDesta  forma,  \u00e9  de  rigor  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  dos  contratos  de  conta  corrente  \n13.203-0  da  Ag\u00eancia  0138,  firmado  com  o  banco  r\u00e9u,  bem  como  dos  contratos  de  aluguel  de  \nequipamento  das  r\u00e9s  Rede  e  FD  do  Brasil,  em  nome  da  autora,  vinculados  ao  CNPJ:  \n27.344.056\/0001-10. No que  tange  aos  danos  morais,  verifica-se  que  o  nome  da  autora  n\u00e3o  foi  inscrito  \nem  cadastro  de  inadimplentes  pelas  r\u00e9s.  Ademais,  n\u00e3o  foram  descritas  consequ\u00eancias  mais  nefastas  \nadvindas  da  conduta  das  r\u00e9s,  exceto  a  conduta  cometida  pelo  r\u00e9u  Ita\u00fa ,   que  cancelou  sem  aviso  \npr\u00e9vio  o  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  de  titularidade  da  autora.  \nEste  ato  deve  ser  reputado  abusivo,  porquanto  deveria  a  autora  ter  sido  \ncomunicada  previamente  a  fim  de  que  n\u00e3o  fosse  surpreendida  da  forma  como  foi.  \nNestes  termos,  a  responsabilidade  da  institui\u00e7\u00e3o  banc\u00e1ria  \u00e9  evidente,  devendo  ela,  \nportanto,  arcar  com  todos  os  danos  experimentados  pela  demandante  em  virtude  de  tal  conduta  \nabusiva. Entendo que  o  evento,  portanto,  causou  dissabores  que  extrapolam  a  normalidade.  \nAssim,  avaliadas  as  circunst\u00e2ncias  do  caso  em  apre\u00e7o,  o  grau  de  culpa  do  r\u00e9u,  a  capacidade  \nfinanceira  das  partes  e  as  consequ\u00eancias  advindas  do  evento,  fixo  a  indeniza\u00e7\u00e3o  em  R$  2.000,00  e  \nn\u00e3o  no  montante  pretendido,  que  se  revela  excessivo.  \nPosto  isso,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  inicial,  para  \ndeclarar  a  nulidade  dos  contratos  sub  judice  firmados  com  os  r\u00e9us,   declarando-se  inexig\u00edveis  \nquaisquer  d\u00e9bitos  oriundos  destes  contratos.  Outrossim,  CONDENO  somente  o  r\u00e9u  Ita\u00fa  ao  \npagamento  de  R$  2.000,00,  devidamente  corrigido  a  partir  desta  data  e  acrescido  de  juros  de  1%  \nao  m\u00eas  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nFixo  multa  cominat\u00f3ria  de  R$  6.000,00  em  caso  de  inscri\u00e7\u00e3o  dos  d\u00e9bitos  \ndeclarados  inexig\u00edveis\nSem custas  ou  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  nessa  fase  processual.\nComunique-se  o  E.  Col\u00e9gio  Recursal,  nos  autos  do  recurso  de  agravo  de  \ninstrumento.  \nPara  an\u00e1lise  da  gratuidade,  traga  a  autora  aos  autos  c\u00f3pia  de  sua  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  \nde  rendimentos  (IRPF)  e  extratos  banc\u00e1rios  dos  \u00faltimos  dois  meses  anteriores  \u00e0  prola\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a.  \nPRI\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008155-67.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 46B6880. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA TSUCHIYA e SANDRA SILVA DA CRUZ CUSTODIO, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 10:36 . fls. 202"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70109163-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2017 13:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70103446-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 18 de julho de 2017, \u00e0s 14h 55min, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a presid\u00eancia da MM. Ju\u00edza de Direito, Dra. FABIANA TSUCHIYA, comigo escrevente abaixo assinado, apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra, estando ausente a requerida FD do Brasil, regularmente citada, conforme AR de fls. 66. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou infrut\u00edfera. H\u00e1 contesta\u00e7\u00e3o nos autos das requerida Ita\u00fa e Redecard. A seguir pela MM. Ju\u00edza foi deliberado: Por se tratar de mat\u00e9ria de direito, desnecess\u00e1ria \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Concedo \u00e0 requerente o prazo de dez dias para juntada de r\u00e9plica. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para senten\u00e7a. Saem os presentes cientes e intimados. Nada mais, lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu,______________, (Ana Paula M. C. da Silva) escrevente, digitei, providenciei a impress\u00e3o e subscrevi.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70102921-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 12:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70102363-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/07\/2017 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70102338-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/07\/2017 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609521756TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Fd do Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento Ltda. Dilig\u00eancia : 23\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 3131\/3132","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 53\/63. Ciente do recurso de agravo de instrumento interposto, bem como da r. decis\u00e3o proferida em sede recursal. Ci\u00eancia \u00e0s partes.Mantenho o despacho agravado por seus pr\u00f3prios fundamentos.No mais, mantida a audi\u00eancia, aguarde-se sua realiza\u00e7\u00e3o, visto que n\u00e3o houve deferimento de efeito suspensivo, sen\u00e3o efeito ativo que a r\u00e9 dever\u00e1 cumprir at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Geraldo Gomes de Figueiredo (OAB 64339\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 53\/63. Ciente do recurso de agravo de instrumento interposto, bem como da r. decis\u00e3o proferida em sede recursal. Ci\u00eancia \u00e0s partes.Mantenho o despacho agravado por seus pr\u00f3prios fundamentos.No mais, mantida a audi\u00eancia, aguarde-se sua realiza\u00e7\u00e3o, visto que n\u00e3o houve deferimento de efeito suspensivo, sen\u00e3o efeito ativo que a r\u00e9 dever\u00e1 cumprir at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - CIC  ZONA  LESTE\nRua  Padre  Virgilio  Campelo  n\u00ba 150,  Itaim  Paulista  - Encosta  Norte - CEP  \n08131-310,  Fone: (11) 2963-3860,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njeccicitaim@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1008155-67.2017.8.26.0005  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente :M\u00f4nica Chersoni  Fernandes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm    08  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito,  Dr\u00aa  \n \nFabiana   Tsuchiya.\nEu,  ____________,  Escr.  subscr.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   C\u00e9sar   Augusto   Fernandes\nVistos.\nFls.  53\/63.  Ciente  do  recurso  de  agravo  de  instrumento  interposto,  bem  como  da  r.  \ndecis\u00e3o  proferida  em  sede  recursal.  Ci\u00eancia  \u00e0s  partes.\nMantenho  o  despacho  agravado  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\nNo  mais,  mantida  a  audi\u00eancia,  aguarde-se  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  visto  que  n\u00e3o  houve  \ndeferimento  de  efeito  suspensivo,  sen\u00e3o  efeito  ativo  que  a  r\u00e9  dever\u00e1  cumprir  at\u00e9  ulterior  delibera\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008155-67.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 4172FAE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO FERNANDES, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 18:22 . fls. 64"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70079359-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/06\/2017 10:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609521671TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 23\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0093\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2359 P\u00e1gina: 2810\/2814","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0093\/2017 Teor do ato: Vistos.Reporto-me a fls. 37, inalterados os fundamentos que justificaram o indeferimento do pedido.Int. Advogados(s): Geraldo Gomes de Figueiredo (OAB 64339\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Reporto-me a fls. 37, inalterados os fundamentos que justificaram o indeferimento do pedido.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - CIC  ZONA  LESTE\nRUA  PADRE  VIRGILIO  CAMPELO  N\u00ba 150 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  \n08131-310\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 09h00min  \u00e0s16h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008155-67.2017.8.26.0005\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : M\u00f4nica Chersoni  Fernandes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Tsuchiya\nVistos.\nReporto-me  a  fls.  37,  inalterados  os  fundamentos  que  justificaram  o  indeferimento  \ndo  pedido.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008155-67.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 4086118. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA TSUCHIYA, liberado nos autos em 30\/05\/2017 \u00e0s 15:44 . fls. 50"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70074018-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 29\/05\/2017 18:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609521597TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Redecard S\/A Dilig\u00eancia : 22\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 2690\/2692","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 2690\/2692","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2017 Teor do ato: Nota: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para 18 de julho de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos. Conforme Comunicado Conjunto 41\/2017, que determinou a interdi\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es do Juizado Especial C\u00edvel Itaim Paulista no CIC Leste, todos os atos\/andamentos processuais, inclusive as audi\u00eancias, ser\u00e3o realizados junto ao Foro Regional de S\u00e3o Miguel Paulista situado na Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736, sala 24, S\u00e3o Miguel Paulista. Advogados(s): Geraldo Gomes de Figueiredo (OAB 64339\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2017 Teor do ato: Vistos.Indefiro o pedido de tutela. Os requerimentos de fls. 11 se confundem com regra processual, de \u00f4nus probat\u00f3rio, com rela\u00e7\u00e3o aos fatos versados em pedido inicial.Cite-se.Intime-se. Advogados(s): Geraldo Gomes de Figueiredo (OAB 64339\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato Ordinat\u00f3rio - Roteiro do r\u00e9u","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para 18 de julho de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos. Conforme Comunicado Conjunto 41\/2017, que determinou a interdi\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es do Juizado Especial C\u00edvel Itaim Paulista no CIC Leste, todos os atos\/andamentos processuais, inclusive as audi\u00eancias, ser\u00e3o realizados junto ao Foro Regional de S\u00e3o Miguel Paulista situado na Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736, sala 24, S\u00e3o Miguel Paulista.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Indefiro o pedido de tutela. Os requerimentos de fls. 11 se confundem com regra processual, de \u00f4nus probat\u00f3rio, com rela\u00e7\u00e3o aos fatos versados em pedido inicial.Cite-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - CIC  ZONA  LESTE\nRua  Padre  Virgilio  Campelo  n\u00ba 150,  Itaim  Paulista  - Encosta  Norte - CEP  \n08131-310,  Fone: (11) 2963-3860,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \njeccicitaim@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 09h00min  \u00e0s16h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008155-67.2017.8.26.0005  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : M\u00f4nica Chersoni  Fernandes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Tsuchiya\nVistos.\nIndefiro   o   pedido   de   tutela.     Os   requerimentos   de   fls.   11   se   confundem   com   regra  \nprocessual,   de   \u00f4nus   probat\u00f3rio,   com   rela\u00e7\u00e3o   aos   fatos   versados   em   pedido   inicial.\nCite-se.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008155-67.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 3F01BB3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA TSUCHIYA, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 09:40 . fls. 37"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":57,"total_andamentos":57}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759990173","codPublicacaoOrigem":"1203245977","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008155-67.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - ENCOSTA NORTE (CIC LESTE)","conteudo":"Processo 1008155-67.2017.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - M\u00f4nica Chersoni Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Redecard S\/A - - Fd do Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento Ltda. - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo entabulado entre as partes, e, consequentemente, JULGO EXTINTO o processo, cf. art. 487, inc. III, al\u00ednea \"b\", do C.P.C.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se ao Distribuidor.Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.P.R.I.C. - ADV: WALTER WIGDEROWITZ NETO (OAB 153790\/SP), THIAGO DONATO DOS SANTOS (OAB 253046\/ SP), GERALDO GOMES DE FIGUEIREDO (OAB 64339\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC ZONA LESTE JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA TSUCHIYA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DE SOUSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2434","paginaFinal":"2434","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928105","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26438693","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:08:55:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688811806","codPublicacaoOrigem":"1153005452","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008155-67.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008155-67.2017.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : M\u00f4nica Chersoni Fernandes ADVOGADO : 64339\/SP - Geraldo Gomes de Figueiredo REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC ZONA LESTE","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 12\/05\/2017","paginaInicial":"2497","paginaFinal":"2497","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881752","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23046778","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 07:56:59:327AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734380547","codPublicacaoOrigem":"1186717061","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008155-67.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - ENCOSTA NORTE (CIC LESTE)","conteudo":"Processo 1008155-67.2017.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - M\u00f4nica Chersoni Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Redecard S\/A - - Fd do Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento Ltda. - Posto isso, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido inicial, para declarar a nulidade dos contratos sub judice firmados com os r\u00e9us, declarando-se inexig\u00edveis quaisquer d\u00e9bitos oriundos destes contratos. Outrossim, CONDENO somente o r\u00e9u Ita\u00fa ao pagamento de R$ 2.000,00, devidamente corrigido a partir desta data e acrescido de juros de 1% ao m\u00eas desde a cita\u00e7\u00e3o.Fixo multa cominat\u00f3ria de R$ 6.000,00 em caso de inscri\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos declarados inexig\u00edveisSem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios nessa fase processual.Comunique-se o E. Col\u00e9gio Recursal, nos autos do recurso de agravo de instrumento. Para an\u00e1lise da gratuidade, traga a autora aos autos c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de rendimentos (IRPF) e extratos banc\u00e1rios dos \u00faltimos dois meses anteriores \u00e0 prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. PRI - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), WALTER WIGDEROWITZ NETO (OAB 153790\/SP), GERALDO GOMES DE FIGUEIREDO (OAB 64339\/SP), THIAGO DONATO DOS SANTOS (OAB 253046\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0141\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC ZONA LESTE JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA TSUCHIYA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DE SOUSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3211","paginaFinal":"3211","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913081","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25319207","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 12:10:38:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734380549","codPublicacaoOrigem":"1186717062","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008155-67.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - ENCOSTA NORTE (CIC LESTE)","conteudo":"Processo 1008155-67.2017.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - M\u00f4nica Chersoni Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Redecard S\/A - - Fd do Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento Ltda. - Nota: Em cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o constante no Provimento CG n\u00ba 14\/2008, foram apurados os seguintes valores referentes ao preparo recursal: R$ 281,10 (1% sobre o valor da causa ou 5 UFESP's - distribui\u00e7\u00e3o) mais R$ 125,35 (4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o\/causa ou 5 UFESP's - recurso), total de R$ 406,45. - ADV: WALTER WIGDEROWITZ NETO (OAB 153790\/SP), THIAGO DONATO DOS SANTOS (OAB 253046\/SP), GERALDO GOMES DE FIGUEIREDO (OAB 64339\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0141\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC ZONA LESTE JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA TSUCHIYA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DE SOUSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3211","paginaFinal":"3211","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913081","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25319207","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 15 2017 12:10:38:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678806619","codPublicacaoOrigem":"1144450476","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008155-67.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008155-67.2017.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : M\u00f4nica Chersoni Fernandes ADVOGADO : 64339\/SP - Geraldo Gomes de Figueiredo REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC ZONA LESTE","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 12\/05\/2017","paginaInicial":"2305","paginaFinal":"2305","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"874456","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22552743","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 16 2017 10:31:21:423PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688812045","codPublicacaoOrigem":"1153008874","dataDivulgacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008155-67.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2359","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - ENCOSTA NORTE (CIC LESTE)","conteudo":"Processo 1008155-67.2017.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - M\u00f4nica Chersoni Fernandes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Fd do Brasil Solu\u00e7\u00f5es de Pagamento Ltda. e outro - Vistos.Reporto-me a fls. 37, inalterados os fundamentos que justificaram o indeferimento do pedido.Int. - ADV: GERALDO GOMES DE FIGUEIREDO (OAB 64339\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0093\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC ZONA LESTE JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA TSUCHIYA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DE SOUSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2813","paginaFinal":"2813","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881752","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23046778","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 07:56:59:343AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682107417","codPublicacaoOrigem":"1148079140","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008155-67.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008155-67.2017.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : M\u00f4nica Chersoni Fernandes ADVOGADO : 64339\/SP - Geraldo Gomes de Figueiredo REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC ZONA LESTE","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 12\/05\/2017","paginaInicial":"3037","paginaFinal":"3037","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"876643","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22702251","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 22 2017 01:43:46:587PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008155-67.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}