{"numero":"1008573-23.2015.8.26.0248","processos":[{"processo":"1008573-23.2015.8.26.0248","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Medida Cautelar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/10\/2015 \u00e0s 11:03 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Indaiatuba","juiz":"S\u00e9rgio Fernandes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vanderlei Pereira dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Cecon Garcia"},{"tipo":"Advogado","nome":"Darcio Jose da Mota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Inaldo Bezerra Silva Junior"}],"andamentos":[{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: FIDU.17.00023593-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/09\/2017 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0293\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 147\/159","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0293\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 129\/131 e 135: O requerido efetuou a comprova\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea do pagamento dos valores alusivos \u00e0 condena\u00e7\u00e3o.O requerente requerendo o levantamento da quantia depositada, anuindo tacitamente ao cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Julgo extinto o feito em sua fase execut\u00f3ria, pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inc. II, do CPC\/2015.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor, ora credor, do dep\u00f3sito efetuado \u00e0s fls. 130, com os acr\u00e9scimos legais, encerrando-se a conta.Transitada esta em julgado, arquivem-se estes autos, anotando-se no sistema informatizado.Int.(Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento sob n\u00b0 452\/2017, no valor total de R$1012,21, referente ao dep\u00f3sito de fls. 130, estando \u2013 ap\u00f3s assinatura do MM. Juiz de Direito, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do procurador do requerente Dr. Eduardo Silva (OAB 357958\/SP), para retirada em Cart\u00f3rio, como determinado \u00e0s fls. 136. ) Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Leandro Cecon Garcia (OAB 245476\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Eduardo Silva (OAB 357958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento sob n\u00b0 452\/2017, no valor total de R$1012,21, referente ao dep\u00f3sito de fls. 130, estando - ap\u00f3s assinatura do MM. Juiz de Direito, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do procurador do requerente Dr. Eduardo Silva (OAB 357958\/SP), para retirada em Cart\u00f3rio, como determinado \u00e0s fls. 136.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 129\/131 e 135: O requerido efetuou a comprova\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea do pagamento dos valores alusivos \u00e0 condena\u00e7\u00e3o.O requerente requerendo o levantamento da quantia depositada, anuindo tacitamente ao cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Julgo extinto o feito em sua fase execut\u00f3ria, pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inc. II, do CPC\/2015.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor, ora credor, do dep\u00f3sito efetuado \u00e0s fls. 130, com os acr\u00e9scimos legais, encerrando-se a conta.Transitada esta em julgado, arquivem-se estes autos, anotando-se no sistema informatizado.Int.(Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento sob n\u00b0 452\/2017, no valor total de R$1012,21, referente ao dep\u00f3sito de fls. 130, estando \u2013 ap\u00f3s assinatura do MM. Juiz de Direito, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do procurador do requerente Dr. Eduardo Silva (OAB 357958\/SP), para retirada em Cart\u00f3rio, como determinado \u00e0s fls. 136. )","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  \n13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008573-23.2015.8.26.0248 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008573-23.2015.8.26.0248\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Vanderlei Pereira dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   S\u00e9rgio   FernandesVistos.\nFls.  129\/131  e  135:  O  requerido  efetuou  a  comprova\u00e7\u00e3o  \nespont\u00e2nea  do  pagamento  dos  valores  alusivos  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o.\nO  requerente  requerendo  o  levantamento  da  quantia  \ndepositada,  anuindo  tacitamente  ao  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nJulgo  extinto  o  feito  em  sua  fase  execut\u00f3ria,  pela  \nsatisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  924,  inc.  II,  do  CPC\/2015.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  \nautor,  ora  credor,  do  dep\u00f3sito  efetuado  \u00e0s  fls.  130,  com  os  acr\u00e9scimos  legais,  \nencerrando-se  a  conta.\nTransitada esta  em  julgado,  arquivem-se  estes  autos,  \nanotando-se  no  sistema  informatizado.\nInt.\nIndaiatuba , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008573-23.2015.8.26.0248 e c\u00f3digo 236139F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 16:12 . fls. 136"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70069129-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 29\/08\/2017 11:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2418 P\u00e1gina: 144\/157","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 129\/131: Manifeste-se o credor.No sil\u00eancio, conclusos para extin\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Leandro Cecon Garcia (OAB 245476\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Eduardo Silva (OAB 357958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 129\/131: Manifeste-se o credor.No sil\u00eancio, conclusos para extin\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba -SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008573-23.2015.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Vanderlei Pereira dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   S\u00e9rgio   Fernandes\nVistos.\nFls.  129\/131:  Manifeste-se  o  credor.\nNo  sil\u00eancio,  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o  pela  satisfa\u00e7\u00e3o.\nIndaiatuba , 18  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008573-23.2015.8.26.0248 e c\u00f3digo 2276094. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 18\/08\/2017 \u00e0s 18:20 . fls. 132"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WIDU.17.70035409-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 22\/05\/2017 17:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0059\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317 P\u00e1gina: 130\/146","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0059\/2017 Teor do ato: Ante o exposto julgo procedente o presente pedido cautelar determinado ao r\u00e9u a exibi\u00e7\u00e3o do documento, cuja obriga\u00e7\u00e3o julgo j\u00e1 cumprida ante a juntada do mesmo nos autos.Julgo extinto o processo, nos termos do artigo 487, I do CPC, arquivando-se oportunamente os autos. Sucumbente a requerida, condeno-o ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$1.000,00, com fundamento no art. 85 \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Leandro Cecon Garcia (OAB 245476\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Eduardo Silva (OAB 357958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto julgo procedente o presente pedido cautelar determinado ao r\u00e9u a exibi\u00e7\u00e3o do documento, cuja obriga\u00e7\u00e3o julgo j\u00e1 cumprida ante a juntada do mesmo nos autos.Julgo extinto o processo, nos termos do artigo 487, I do CPC, arquivando-se oportunamente os autos. Sucumbente a requerida, condeno-o ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$1.000,00, com fundamento no art. 85 \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba  - SP  - CEP  \n13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1008573-23.2015.8.26.0248 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008573-23.2015.8.26.0248\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Vanderlei Pereira dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   S\u00e9rgio   Fernandes\nVistos.\nVANDERLEI  PEREIRA  DOS  SANTOS  ajuizou  a  MEDIDA  CAUTELAR  \nDE  EXIBI\u00c7\u00c3O,  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A ,  postulando  exibi\u00e7\u00e3o  de  contrato  \nde  SEGURO  ITA\u00da  ACIDENTES  PESSOA IS descrito  a  fls.  13,  firmado  pelas  partes.\nO  r\u00e9u  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.39\/46)  Alegou  que  n\u00e3o  se  op\u00f4s  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  \ndos  documentos  requeridos  na  inicial.  Juntou  documentos  requeridos  na  exordial  (fls.64\/112).\nHouve  r\u00e9plica,  reiterando  os  termos  iniciais  (fls.  116\/118).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  DECIDO.\nCom  efeito,  a  causa  de  pedir  \u00e9  um  suposto  direito  do  autor  na  obten\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos  pertinentes  \u00e0  negocia\u00e7\u00e3o  havida  entre  as  partes.\nParticularmente,  no  que  tange  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  ela  pode  ser  \najuizada  sob  dois  aspectos:  fundada  em  direito  material,  oportunidade  em  que  assumir\u00e1  car\u00e1ter  de  \na\u00e7\u00e3o  principal,  ou  lastreada  em  direito  processual,  ocasi\u00e3o  em  que  adotar\u00e1  fei\u00e7\u00e3o  preparat\u00f3ria  \npara  uma  futura  demanda.\nA  prop\u00f3sito,  Ov\u00eddio  A.  Baptista  da  Silva,  em  livro  espec\u00edfico  sobre  as  a\u00e7\u00f5es  \ncautelares,  bem  demonstra  esta  distin\u00e7\u00e3o.  Verbis:\u201cO  grande  problema  hermen\u00eautico  criado  pelo  \nart.  844  decorre  da  circunst\u00e2ncia  de  haver  o  legislador  estabelecido  que  a  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  \nou  coisa  haver\u00e1  de  ter  sempre  sentido  de  preparatoriedade,  a  significar  que  a  exibi\u00e7\u00e3o  s\u00f3  se  \njustificaria  quando  o  autor  pretendesse  produzir  prova  em  processo  futuro,  limitando,  portanto,  \nnesse  primeiro  momento,  apropriadamente,  a  disciplina  legislativa  apenas  \u00e0 a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  \nexibi\u00e7\u00e3o. (...)\nIn  casu,  \u00e9  f\u00e1cil  verificar  o  car\u00e1ter  cautelar  desta  a\u00e7\u00e3o  exibit\u00f3ria,  visto  que  o  autor  \npretende,  com  os  documentos  requeridos,  fazer  prova,  em  eventual  defesa  de  seus  direitos  em  \neventual  a\u00e7\u00e3o  a  ser  ajuizada  em  face  do  r\u00e9u.  Restou  demonstrada  a  recusa  do  banco  em  oferecer  o  \ncontrato,  vez  que  fora  notificado  extrajudicialmente  (fls.  15).\nAnte  o  exposto  julgo  procedente  o  presente  pedido  cautelar  determinado  ao  r\u00e9u  a  \nexibi\u00e7\u00e3o  do  documento,  cuja  obriga\u00e7\u00e3o  julgo  j\u00e1  cumprida  ante  a  juntada  do  mesmo  nos  autos.\nJulgo  extinto  o  processo,  nos  termos  do  artigo  487,  I  do  CPC,  arquivando-se  \noportunamente  os  autos.  Sucumbente  a  requerida,  condeno-o  ao  pagamento  de  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  R$1.000,00,  com  fundamento  no  art.  \n85  \u00a7  2\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.   \nP.R.I.C.\nIndaiatuba,  2 4 de  Mar\u00e7o  de  2017.\nS\u00c9RGIO  FERNANDES\n      Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008573-23.2015.8.26.0248 e c\u00f3digo 19E9BE6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 126"}},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70061483-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/09\/2016 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70060915-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 29\/09\/2016 09:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2210 P\u00e1gina: 116\/132","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2016 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que pretendam produzir, justificando a relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia. Advogados(s): Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Eduardo Silva (OAB 357958\/SP), Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Leandro Cecon Garcia (OAB 245476\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que pretendam produzir, justificando a relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba -SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008573-23.2015.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Vanderlei Pereira dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   S\u00e9rgio   Fernandes\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  as  provas  que  pretendam  \nproduzir,  justificando  a  relev\u00e2ncia  e  pertin\u00eancia.\nIndaiatuba , 23  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008573-23.2015.8.26.0248 e c\u00f3digo 1218493. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 23\/08\/2016 \u00e0s 18:52 . fls. 121"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70013718-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/03\/2016 18:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70013034-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/03\/2016 09:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2070 P\u00e1gina: 125\/141","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2016 Teor do ato: Providencie o requerido o recolhimento da txa da OAB no prazo legal sob pena de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 entidade da classe, bem como manifeste-se a requerente sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 39\/112). Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Leandro Cecon Garcia (OAB 245476\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Eduardo Silva (OAB 357958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o requerido o recolhimento da txa da OAB no prazo legal sob pena de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 entidade da classe, bem como manifeste-se a requerente sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 39\/112).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.16.70010963-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/03\/2016 18:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR475159750TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 24\/02\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2060 P\u00e1gina: 111\/144","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2016 Teor do ato: Vistos. Concedo ao requerente os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis em caso de prova em contr\u00e1rio. Cite-se o requerido para os termos da a\u00e7\u00e3o cautelar (CPC. arts. 802 e 803). Int. (Certifico e dou f\u00e9 que, em face da concess\u00e3o ao autor dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, expedi carta AR\/MP de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o ao requerido, conforme determinado, \u00e0s fls. 32.). Advogados(s): Leandro Cecon Garcia (OAB 245476\/SP), Eduardo Silva (OAB 357958\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que, em face da concess\u00e3o ao autor dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, expedi carta AR\/MP de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o ao requerido, conforme determinado, \u00e0s fls. 32.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WIDU.15.70049475-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/10\/2015 09:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Concedo ao requerente os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis em caso de prova em contr\u00e1rio. Cite-se o requerido para os termos da a\u00e7\u00e3o cautelar (CPC. arts. 802 e 803). Int. (Certifico e dou f\u00e9 que, em face da concess\u00e3o ao autor dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, expedi carta AR\/MP de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o ao requerido, conforme determinado, \u00e0s fls. 32.).","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  INDAIATUBA\nFORO  DE INDAIATUBA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ADHEMAR  DE BARROS,  N\u00ba 774 , Indaiatuba -SP  - CEP  13330-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1008573-23.2015.8.26.0248\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Vanderlei Pereira dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   S\u00e9rgio   Fernandes\nVistos.\nConcedo  ao  requerente  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  sem  \npreju\u00edzo  das  san\u00e7\u00f5es  cab\u00edveis  em  caso  de  prova  em  contr\u00e1rio.\nCite-se  o  requerido  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  cautelar  (CPC.  arts.  \n802  e  803).\nInt.\nIndaiatuba , 20  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008573-23.2015.8.26.0248 e c\u00f3digo 98C78A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SERGIO FERNANDES, liberado nos autos em 20\/10\/2015 \u00e0s 15:01 . fls. 32"}},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/03\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/03\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"30\/09\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Documentos Diversos"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651691115","codPublicacaoOrigem":"1119842095","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008573-23.2015.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008573-23.2015.8.26.0248 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Vanderlei Pereira dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o exposto julgo procedente o presente pedido cautelar determinado ao r\u00e9u a exibi\u00e7\u00e3o do documento, cuja obriga\u00e7\u00e3o julgo j\u00e1 cumprida ante a juntada do mesmo nos autos.Julgo extinto o processo, nos termos do artigo 487, I do CPC, arquivando-se oportunamente os autos. Sucumbente a requerida, condeno-o ao pagamento de custas e despesas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$1.000,00, com fundamento no art. 85 \u00a7 2\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.C. - ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), LEANDRO CECON GARCIA (OAB 245476\/SP), EDUARDO SILVA (OAB 357958\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0059\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO S\u00c9RGIO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 GENARI JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"142","paginaFinal":"142","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"855103","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21154678","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 11:28:55:093PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751273592","codPublicacaoOrigem":"1197845370","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008573-23.2015.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008573-23.2015.8.26.0248 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Vanderlei Pereira dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 129\/131 e 135: O requerido efetuou a comprova\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea do pagamento dos valores alusivos \u00e0 condena\u00e7\u00e3o.O requerente requerendo o levantamento da quantia depositada, anuindo tacitamente ao cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o.Julgo extinto o feito em sua fase execut\u00f3ria, pela satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inc. II, do CPC\/2015.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor, ora credor, do dep\u00f3sito efetuado \u00e0s fls. 130, com os acr\u00e9scimos legais, encerrando-se a conta.Transitada esta em julgado, arquivem-se estes autos, anotando-se no sistema informatizado.Int.(Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento sob n\u00b0 452\/2017, no valor total de R$1012,21, referente ao dep\u00f3sito de fls. 130, estando ap\u00f3s assinatura do MM. Juiz de Direito, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do procurador do requerente Dr. Eduardo Silva (OAB 357958\/SP), para retirada em Cart\u00f3rio, como determinado \u00e0s fls. 136. ) - ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), LEANDRO CECON GARCIA (OAB 245476\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), EDUARDO SILVA (OAB 357958\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0293\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO S\u00c9RGIO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 GENARI JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"157","paginaFinal":"157","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923107","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26069780","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:42:04:137PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroAntigo":"452\/2017","numeroUnificado":"1008573-23.2015.8.26.0248|452\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742025689","codPublicacaoOrigem":"1191885143","dataDivulgacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1008573-23.2015.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2418","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008573-23.2015.8.26.0248 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Vanderlei Pereira dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 129\/131: Manifeste-se o credor.No sil\u00eancio, conclusos para extin\u00e7\u00e3o pela satisfa\u00e7\u00e3o. - ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), LEANDRO CECON GARCIA (OAB 245476\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), EDUARDO SILVA (OAB 357958\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO S\u00c9RGIO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 GENARI JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"156","paginaFinal":"156","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"917787","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25687759","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 25 2017 01:51:06:010AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"439183247","codPublicacaoOrigem":"803311277","dataDivulgacao":"Feb 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008573-23.2015.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2060","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008573-23.2015.8.26.0248 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Vanderlei Pereira dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Concedo ao requerente os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es cab\u00edveis em caso de prova em contr\u00e1rio. Cite-se o requerido para os termos da a\u00e7\u00e3o cautelar (CPC. arts. 802 e 803). Int. (Certifico e dou f\u00e9 que, em face da concess\u00e3o ao autor dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, expedi carta AR\/MP de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o ao requerido, conforme determinado, \u00e0s fls. 32.). - ADV: EDUARDO SILVA (OAB 357958\/SP), LEANDRO CECON GARCIA (OAB 245476\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0026\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO S\u00c9RGIO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 GENARI JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"138","paginaFinal":"138","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"619067","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11269482","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 21 2016 10:46:34:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"396919542","codPublicacaoOrigem":"715602167","dataDivulgacao":"Oct 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1008573-23.2015.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1993","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1008573-23.2015.8.26.0248 CLASSE :EXIBI\u00c7\u00c3O REQTE : Vanderlei Pereira dos Santos ADVOGADO : 357958\/SP - Eduardo Silva REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE INDAIATUBA EM 20\/10\/2015","paginaInicial":"56","paginaFinal":"56","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"542487","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9831988","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 21 2015 10:38:31:127PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"445926346","codPublicacaoOrigem":"815806243","dataDivulgacao":"Mar  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008573-23.2015.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2070","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008573-23.2015.8.26.0248 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Vanderlei Pereira dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Providencie o requerido o recolhimento da txa da OAB no prazo legal sob pena de comunica\u00e7\u00e3o \u00e0 entidade da classe, bem como manifeste-se a requerente sobre contesta\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 39\/112). - ADV: LEANDRO CECON GARCIA (OAB 245476\/ SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), EDUARDO SILVA (OAB 357958\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO S\u00c9RGIO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 GENARI JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"136","paginaFinal":"136","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"637445","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11606424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Mar  6 2016 11:40:26:330AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"556833066","codPublicacaoOrigem":"979080006","dataDivulgacao":"Sep 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1008573-23.2015.8.26.0248","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2210","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"INDAIATUBA","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1008573-23.2015.8.26.0248 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Vanderlei Pereira dos Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Especifiquem as partes, no prazo de 05 (cinco) dias, as provas que pretendam produzir, justificando a relev\u00e2ncia e pertin\u00eancia. - ADV: EDUARDO SILVA (OAB 357958\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), LEANDRO CECON GARCIA (OAB 245476\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0189\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO S\u00c9RGIO FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 GENARI JUNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"128","paginaFinal":"128","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"749318","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16261216","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Sep 27 2016 11:23:26:617PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1008573-23.2015.8.26.0248","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}