{"numero":"1008707-23.2017.8.26.0008","processos":[{"processo":"1008707-23.2017.8.26.0008    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"21\/06\/2017 \u00e0s 17:08 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Pedro Paulo Maillet Preuss","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 24.079,52","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Davisson Tsuyoshi Tsuchida"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Marco Antonio de Oliveira Silva - Me"},{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago Mahfuz Vezzi"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Miguel Felipe Viziolli Rodrigues"},{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio Nivaldo dos Santos"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70119512-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 11:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 3088\/3096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 3088\/3096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 3088\/3096","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 1.307\/07, que regularizei o polo passivo dos autos com a inclus\u00e3o da empresa Marco Antonio de Oliveira Silva-ME, com anota\u00e7\u00e3o do advogado e exclus\u00e3o da empresa B2W, conforme determinado no termo de p\u00e1gs. 86\/87. Nada mais. Advogados(s): Thiago Mahfuz Vezzi (OAB 228213\/SP), Miguel Felipe Viziolli Rodrigues (OAB 336341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Homologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes e julgo extinto o processo de conhecimento, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se e cumpra-se. S\u00e3o Paulo, data supra. Advogados(s): Thiago Mahfuz Vezzi (OAB 228213\/SP), Miguel Felipe Viziolli Rodrigues (OAB 336341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que recebi do(a) patrono(a) do(a,s) autor(a,s) Dr. Miguel Felipe Viziolli Rodrigues, OAB: 336341, um DVD e uma c\u00f3pia, aparentemente \u00edntegro(s), arquivado(s) em pasta pr\u00f3pria. Nada Mais. Advogados(s): Miguel Felipe Viziolli Rodrigues (OAB 336341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9, nos termos do Comunicado CG n\u00ba 1.307\/07, que regularizei o polo passivo dos autos com a inclus\u00e3o da empresa Marco Antonio de Oliveira Silva-ME, com anota\u00e7\u00e3o do advogado e exclus\u00e3o da empresa B2W, conforme determinado no termo de p\u00e1gs. 86\/87. Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Homologo, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, o acordo a que chegaram as partes e julgo extinto o processo de conhecimento, com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b, do C\u00f3digo de Processo Civil. Registre-se e cumpra-se. S\u00e3o Paulo, data supra.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70116102-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 18:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70115622-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70113444-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/08\/2017 16:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70103984-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 07\/08\/2017 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que recebi do(a) patrono(a) do(a,s) autor(a,s) Dr. Miguel Felipe Viziolli Rodrigues, OAB: 336341, um DVD e uma c\u00f3pia, aparentemente \u00edntegro(s), arquivado(s) em pasta pr\u00f3pria. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0240\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 2844\/2852","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0240\/2017 Teor do ato: Vistos.Fl. 37: defiro.Int.. Advogados(s): Miguel Felipe Viziolli Rodrigues (OAB 336341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fl. 37: defiro.Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008707-23.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  24  de  julho  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , Cristina  Conrado  Ferreira  de  Almeida , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1008707-23.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Davisson Tsuyoshi  Tsuchida\nRequerido : B2W - Companhia  Global do Varejo\nVistos.\nF l. 37:  defiro.\nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                   Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008707-23.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 45D1332. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANE CRISTINA SILVA TAVARES, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 17:12 . fls. 38"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70095314-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609921776TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : B2W - Companhia Global do Varejo Dilig\u00eancia : 05\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 2960\/2967","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int.. Advogados(s): Miguel Felipe Viziolli Rodrigues (OAB 336341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 13 horas e 30 minutos (t\u00e9rreo - sala 17).Cite(m)-se e intime(m)-se o(a)(s) requerido(a)(s), com as advert\u00eancias de praxe. Int..","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria  n\u00ba 257,  Sala 18\/24,  Tatuap\u00e9  - CEP  03085-000,  Fone: (11) \n2295-6417,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuapejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1008707-23.2017.8.26.0008  - p.  1\n \n \n                                           CONCLUS\u00c3O\n      Em  22  de  junho  de  2017\n      Fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)\n      MM(a.).  Juiz(a)  de  Direito  \n      Dr(a).  Pedro  Paulo  Maillet  Preuss\n      Eu,           , MARCELO  TERUHICO  HARADA , digitei  e  subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1008707-23.2017.8.26.0008  - Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel\nRequerente : Davisson Tsuyoshi  Tsuchida\nRequerido : B2W - Companhia  Global do Varejo\nVistos.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  29  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  13  \nhoras  e  30  minutos  (t\u00e9rreo  \u2013  sala  17).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se  o(a)(s)  requerido(a)(s),  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.  \nInt..\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  junho  de 2017 .\nPedro  Paulo  Maillet  Preuss\n                           Juiz(a)  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1008707-23.2017.8.26.0008 e c\u00f3digo 428F6CC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO PAULO MAILLET PREUSS, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 14:40 . fls. 32"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 13:30 Local: Sala 17 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[]}