{"numero":"1009712-24.2015.8.26.0114","processos":[{"processo":"1009712-24.2015.8.26.0114","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/08\/2015 \u00e0s 16:28 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Francisco Jos\u00e9 Blanco Magdalena","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.941,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Aline Cristina Panza Mainieri"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2451 P\u00e1gina: 2031\/2056","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2017 Teor do ato: Tratando-se de apela\u00e7\u00f5es rec\u00edprocas, vista \u00e0s partes para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Tratando-se de apela\u00e7\u00f5es rec\u00edprocas, vista \u00e0s partes para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es, em 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, os autos ser\u00e3o remetidos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70332423-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70321742-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/09\/2017 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2251\/2262","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos na qual alega a seguradora autora, em apertada s\u00edntese, ter efetuado contrato de seguro residencial com a cliente IRACEMA VICENTE GARCIA representado pela ap\u00f3lice n. 33.14.12049673.0 e ter indenizado a benefici\u00e1ria em virtude de descarga el\u00e9trica que atingiu o im\u00f3vel segurado e que provocou danos a bens de propriedade da cliente, requerendo o ressarcimento dos preju\u00edzos experimentados. Pleiteia o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 3.941,00. Juntou documentos.Citada, a r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o sustentando que h\u00e1 falta de interesse de agir e que n\u00e3o h\u00e1 registro de descarga el\u00e9trica na unidade consumidora em seu sistema, e que n\u00e3o h\u00e1 prova de que os aparelhos foram danificados por descarga el\u00e9trica. Afirma que a responsabilidade pela seguran\u00e7a das instala\u00e7\u00f5es internas \u00e9 do consumidor. Alega que eventos da natureza n\u00e3o s\u00e3o de responsabilidade da r\u00e9, e que sua responsabilidade embora seja objetiva n\u00e3o \u00e9 integral nas hip\u00f3teses de caso fortuito ou for\u00e7a maior, alegando ainda que n\u00e3o existiu defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, bem como sustentou a inexist\u00eancia de nexo causal e aus\u00eancia do dever de indenizar. Impugnou o valor pretendido e as provas produzidas sob o argumento de que se tratam de documentos unilaterais. Pleiteou a improced\u00eancia da demanda. Sobreveio r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e DECIDO. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de conhecimento que tramita pelo procedimento ordin\u00e1rio e que comporta o julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, I, do CPC\/15, sem a m\u00ednima necessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas orais ou t\u00e9cnicas, al\u00e9m do que \"O juiz deve sempre impedir a realiza\u00e7\u00e3o e provas ou dilig\u00eancias in\u00fateis (art. 370)\". Inicialmente, entendo presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, notadamente o interesse de agir, pois o requerimento administrativo n\u00e3o \u00e9 condi\u00e7\u00e3o para acesso \u00e0 demanda, face ao direito de a\u00e7\u00e3o constitucionalmente garantido, mormente porque a requerida refutou o direito da autora quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, havendo, assim, evidente pretens\u00e3o resistida. No mais, havendo prova de que ressarciu a segurada, a autora \u00e9 evidentemente leg\u00edtima para postular a indeniza\u00e7\u00e3o, de forma regressiva. Consoante a ap\u00f3lice encartada aos autos o im\u00f3vel segurado est\u00e1 situado na \u00e1rea abrangida pela requerida.No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 parcialmente procedente. Isso porque, conforme documentos juntados aos autos pela autora, h\u00e1 prova de que somente os danos causados \u00e0 segurada relativos aos equipamentos de seguran\u00e7a, decorreram de descarga el\u00e9trica. Os laudos encartados \u00e0s fls. 46 e 43, relativos ao refrigerador e \u00e0 TV danificados n\u00e3o declaram a causa do dano, e portanto n\u00e3o s\u00e3o h\u00e1beis a comprovar que o sinistro decorreu de falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os fornecidos pela r\u00e9, o que por si s\u00f3, afasta o dever de indenizar.Todavia o documento colacionado ao feito \u00e0 fl. 42 \u00e9 laudo id\u00f4neo para demonstrar a origem do dano, uma vez que providenciado por empresa alheia ao processo. Portanto, os autos demonstram que o sinistro teve origem em surto de tens\u00e3o na rede el\u00e9trica que ocasionaram a perda total dos equipamentos de seguran\u00e7a periciados. Contudo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida, trata-se de fortuito interno, que n\u00e3o afasta o dever de indenizar, pois relacionado ao risco da atividade desempenhada por ela.Nesse sentido, confira-se o precedente: \"Acrescenta-se, por oportuno, ser inaplic\u00e1vel ao caso 'sub judice' o art. 393, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Civil, pois a oscila\u00e7\u00e3o ou sobrecarga de energia na rede el\u00e9trica oriundas de queda de raios s\u00e3o previs\u00edveis e consistem em fortuito interno, ou seja, s\u00e3o fatos relacionados com a pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica que, por explorar ramo perigoso de atividade, deve providenciar sistema de seguran\u00e7a e preven\u00e7\u00e3o contra as descargas el\u00e9tricas a fim de que os consumidores n\u00e3o sejam prejudicados com a queda abrupta de energia e, consequentemente, com a queima de aparelhos eletr\u00f4nicos. Em outras palavras, descargas atmosf\u00e9ricas (quedas de raio) ocorridas em fortes tempestades n\u00e3o podem ser consideradas for\u00e7a maior capaz de afastar a responsabilidade civil objetiva da concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica, mas sim, risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela prestadora do servi\u00e7o, que dever\u00e1 ressarcir eventuais preju\u00edzos sofridos pelos consumidores em virtude da falta de efici\u00eancia do sistema de preven\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a disponibilizado pela apelante para evitar a ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es ou sobrecarga da rede el\u00e9trica (TJSP 0000164-25.2010.8.26.0483).\" Portanto, cumpre \u00e0 requerida reembolsar a autora do valor pago \u00e0 segurada a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos verificados nos aparelhos de seguran\u00e7a da resid\u00eancia. Por fim, tratando-se de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico que se dedica ao fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0 localidade em que ocorreram os fatos, deve responder pelos danos causados a v\u00edtima do evento diretamente relacionados a sua atividade.Isto posto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido, nos termos do artigo 487, I do CPC\/15, para condenar a requerida a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 1.635,00 (um mil, seiscentos e trinta e cinco reais), corrigida monetariamente desde o efetivo desembolso, incidentes juros de mora de 1% ao m\u00eas contados desde a cita\u00e7\u00e3o.Condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85 \u00a72\u00ba do CPC\/15.P.R.I.C.. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos na qual alega a seguradora autora, em apertada s\u00edntese, ter efetuado contrato de seguro residencial com a cliente IRACEMA VICENTE GARCIA representado pela ap\u00f3lice n. 33.14.12049673.0 e ter indenizado a benefici\u00e1ria em virtude de descarga el\u00e9trica que atingiu o im\u00f3vel segurado e que provocou danos a bens de propriedade da cliente, requerendo o ressarcimento dos preju\u00edzos experimentados. Pleiteia o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 3.941,00. Juntou documentos.Citada, a r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o sustentando que h\u00e1 falta de interesse de agir e que n\u00e3o h\u00e1 registro de descarga el\u00e9trica na unidade consumidora em seu sistema, e que n\u00e3o h\u00e1 prova de que os aparelhos foram danificados por descarga el\u00e9trica. Afirma que a responsabilidade pela seguran\u00e7a das instala\u00e7\u00f5es internas \u00e9 do consumidor. Alega que eventos da natureza n\u00e3o s\u00e3o de responsabilidade da r\u00e9, e que sua responsabilidade embora seja objetiva n\u00e3o \u00e9 integral nas hip\u00f3teses de caso fortuito ou for\u00e7a maior, alegando ainda que n\u00e3o existiu defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, bem como sustentou a inexist\u00eancia de nexo causal e aus\u00eancia do dever de indenizar. Impugnou o valor pretendido e as provas produzidas sob o argumento de que se tratam de documentos unilaterais. Pleiteou a improced\u00eancia da demanda. Sobreveio r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e DECIDO. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de conhecimento que tramita pelo procedimento ordin\u00e1rio e que comporta o julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, I, do CPC\/15, sem a m\u00ednima necessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas orais ou t\u00e9cnicas, al\u00e9m do que \"O juiz deve sempre impedir a realiza\u00e7\u00e3o e provas ou dilig\u00eancias in\u00fateis (art. 370)\". Inicialmente, entendo presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, notadamente o interesse de agir, pois o requerimento administrativo n\u00e3o \u00e9 condi\u00e7\u00e3o para acesso \u00e0 demanda, face ao direito de a\u00e7\u00e3o constitucionalmente garantido, mormente porque a requerida refutou o direito da autora quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, havendo, assim, evidente pretens\u00e3o resistida. No mais, havendo prova de que ressarciu a segurada, a autora \u00e9 evidentemente leg\u00edtima para postular a indeniza\u00e7\u00e3o, de forma regressiva. Consoante a ap\u00f3lice encartada aos autos o im\u00f3vel segurado est\u00e1 situado na \u00e1rea abrangida pela requerida.No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 parcialmente procedente. Isso porque, conforme documentos juntados aos autos pela autora, h\u00e1 prova de que somente os danos causados \u00e0 segurada relativos aos equipamentos de seguran\u00e7a, decorreram de descarga el\u00e9trica. Os laudos encartados \u00e0s fls. 46 e 43, relativos ao refrigerador e \u00e0 TV danificados n\u00e3o declaram a causa do dano, e portanto n\u00e3o s\u00e3o h\u00e1beis a comprovar que o sinistro decorreu de falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os fornecidos pela r\u00e9, o que por si s\u00f3, afasta o dever de indenizar.Todavia o documento colacionado ao feito \u00e0 fl. 42 \u00e9 laudo id\u00f4neo para demonstrar a origem do dano, uma vez que providenciado por empresa alheia ao processo. Portanto, os autos demonstram que o sinistro teve origem em surto de tens\u00e3o na rede el\u00e9trica que ocasionaram a perda total dos equipamentos de seguran\u00e7a periciados. Contudo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida, trata-se de fortuito interno, que n\u00e3o afasta o dever de indenizar, pois relacionado ao risco da atividade desempenhada por ela.Nesse sentido, confira-se o precedente: \"Acrescenta-se, por oportuno, ser inaplic\u00e1vel ao caso 'sub judice' o art. 393, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Civil, pois a oscila\u00e7\u00e3o ou sobrecarga de energia na rede el\u00e9trica oriundas de queda de raios s\u00e3o previs\u00edveis e consistem em fortuito interno, ou seja, s\u00e3o fatos relacionados com a pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica que, por explorar ramo perigoso de atividade, deve providenciar sistema de seguran\u00e7a e preven\u00e7\u00e3o contra as descargas el\u00e9tricas a fim de que os consumidores n\u00e3o sejam prejudicados com a queda abrupta de energia e, consequentemente, com a queima de aparelhos eletr\u00f4nicos. Em outras palavras, descargas atmosf\u00e9ricas (quedas de raio) ocorridas em fortes tempestades n\u00e3o podem ser consideradas for\u00e7a maior capaz de afastar a responsabilidade civil objetiva da concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica, mas sim, risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela prestadora do servi\u00e7o, que dever\u00e1 ressarcir eventuais preju\u00edzos sofridos pelos consumidores em virtude da falta de efici\u00eancia do sistema de preven\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a disponibilizado pela apelante para evitar a ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es ou sobrecarga da rede el\u00e9trica (TJSP 0000164-25.2010.8.26.0483).\" Portanto, cumpre \u00e0 requerida reembolsar a autora do valor pago \u00e0 segurada a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos verificados nos aparelhos de seguran\u00e7a da resid\u00eancia. Por fim, tratando-se de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico que se dedica ao fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0 localidade em que ocorreram os fatos, deve responder pelos danos causados a v\u00edtima do evento diretamente relacionados a sua atividade.Isto posto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido, nos termos do artigo 487, I do CPC\/15, para condenar a requerida a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 1.635,00 (um mil, seiscentos e trinta e cinco reais), corrigida monetariamente desde o efetivo desembolso, incidentes juros de mora de 1% ao m\u00eas contados desde a cita\u00e7\u00e3o.Condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85 \u00a72\u00ba do CPC\/15.P.R.I.C..","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009712-24.2015.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009712-24.2015.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Jos\u00e9   Blanco   Magdalena\nVistos. Trata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos  na  qual  alega  a \nseguradora  autora,  em  apertada  s\u00edntese,  ter  efetuado  contrato  de  seguro  residencial  com  a  \ncliente  IRACEMA  VICENTE  GARCIA  representado  pela  ap\u00f3lice  n .  33.14.12049673.0  e  \nter  indenizado  a  benefici\u00e1ria  em  virtude  de  descarga  el\u00e9trica  que  atingiu  o  im\u00f3vel  segurado  \ne  que  provocou  danos  a  bens  de  propriedade  da  cliente,  requerendo  o  ressarcimento  dos  \npreju\u00edzos  experimentados.  Pleiteia  o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  3.941,00.  \nJuntou  documentos.\nCitada, a  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  sustentando  que  h\u00e1  falta  de  interesse  de  \nagir  e  que  n\u00e3o  h\u00e1  registro  de  descarga  el\u00e9trica  na  unidade  consumidora  em  seu  sistema,  e  \nque  n\u00e3o  h\u00e1  prova  de  que  os  aparelhos  foram  danificados  por  descarga  el\u00e9trica.  Afirma  que  \na  responsabilidade  pela  seguran\u00e7a  das  instala\u00e7\u00f5es  internas  \u00e9  do  consumidor.  Alega  que  \neventos  da  natureza  n\u00e3o  s\u00e3o  de  responsabilidade  da  r\u00e9,  e  que  sua  responsabilidade  embora  \nseja  objetiva  n\u00e3o  \u00e9  integral  nas  hip\u00f3teses  de  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior,  alegando  ainda  \nque  n\u00e3o  existiu  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o,  bem  como  sustentou  a  inexist\u00eancia  de  nexo  \ncausal  e  aus\u00eancia  do  dever  de  indenizar.  Impugnou  o  valor  pretendido  e  as  provas  \nproduzidas  sob  o  argumento  de  que  se  tratam  de  documentos  unilaterais.  Pleiteou  a  \nimproced\u00eancia  da  demanda.  \nSobreveio  r\u00e9plica.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009712-24.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2CB1132. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:37 . fls. 186\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009712-24.2015.8.26.0114 - lauda  2\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  DECIDO.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  conhecimento  que  tramita  pelo  procedimento  ordin\u00e1rio  e  \nque  comporta  o  julgamento  antecipado  da  lide,  nos  termos  do  art.  355,  I,  do  CPC\/15,  sem  a  \nm\u00ednima  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  orais  ou  t\u00e9cnicas,  al\u00e9m  do  que  \u201cO  juiz  deve  \nsempre  impedir  a  realiza\u00e7\u00e3o  e  provas  ou  dilig\u00eancias  in\u00fateis  (art.  370)\u201d.  \nInicialmente,  entendo  presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  notadamente  o \ninteresse  de  agir,  pois  o  requerimento  administrativo  n\u00e3o  \u00e9  condi\u00e7\u00e3o  para  acesso  \u00e0 \ndemanda,  face  ao  direito  de  a\u00e7\u00e3o  constitucionalmente  garantido,  mormente  porque  a \nrequerida  refutou  o  direito  da  autora  quanto  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  havendo,  assim,  \nevidente  pretens\u00e3o  resistida.  No  mais,  havendo  prova  de  que  ressarciu  a  segurada,  a  autora  \n\u00e9  evidentemente  leg\u00edtima  para  postular  a  indeniza\u00e7\u00e3o,  de  forma  regressiva.  \nConsoante  a  ap\u00f3lice  encartada  aos  autos  o  im\u00f3vel  segurado  est\u00e1  situado  na  \n\u00e1rea  abrangida  pela  requerida.\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  parcialmente  procedente.  \nIsso  porque,  conforme  documentos  juntados  aos  autos  pela  autora,  h\u00e1  prova  \nde  que  somente  os  danos  causados  \u00e0  segurada  relativos  aos  equipamentos  de  seguran\u00e7a,  \ndecorreram  de  descarga  el\u00e9trica.  Os  laudos  encartados  \u00e0s  fls.  46  e  43,  relativos  ao  \nrefrigerador  e  \u00e0  TV  danificados  n\u00e3o  declaram  a  causa  do  dano,  e  portanto  n\u00e3o  s\u00e3o  h\u00e1beis  a  \ncomprovar  que  o  sinistro  decorreu  de  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  fornecidos  pela  r\u00e9,  o  \nque  por  si  s\u00f3,  afasta  o  dever  de  indenizar.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009712-24.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2CB1132. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:37 . fls. 187\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009712-24.2015.8.26.0114 - lauda  3\nTodavia\n o  documento  colacionado  ao  feito  \u00e0  fl.  42  \u00e9  laudo  id\u00f4neo  para  \ndemonstrar  a  origem  do  dano,  uma  vez  que  providenciado  por  empresa  alheia  ao  processo.  \nPortanto,  os  autos  demonstram  que  o  sinistro  teve  origem  em  surto  de  tens\u00e3o  \nna  rede  el\u00e9trica  que  ocasionaram  a  perda  total  dos  equipamentos  de  seguran\u00e7a  periciados.  \nContudo,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  requerida,  trata-se  de  fortuito  interno,  que  n\u00e3o  afasta  o  dever  de  \nindenizar,  pois  relacionado  ao  risco  da  atividade  desempenhada  por  ela.\nNesse  sentido,  confira-se  o  precedente:  \n\u201cAcrescenta-se,  por  oportuno,  ser  inaplic\u00e1vel  ao  caso  'sub  judice'  o  art.  393,  \npar\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  Civil,  pois  a  oscila\u00e7\u00e3o  ou  sobrecarga  de  energia  na  rede  el\u00e9trica  \noriundas  de  queda  de  raios  s\u00e3o  previs\u00edveis  e  consistem  em  fortuito  interno,  ou  seja,  s\u00e3o  \nfatos  relacionados  com  a  pr\u00f3pria  atividade  desenvolvida  pela  concession\u00e1ria  de  energia  \nel\u00e9trica  que,  por  explorar  ramo  perigoso  de  atividade,  deve  providenciar  sistema  de  \nseguran\u00e7a  e  preven\u00e7\u00e3o  contra  as  descargas  el\u00e9tricas  a  fim  de  que  os  consumidores  n\u00e3o  \nsejam  prejudicados  com  a  queda  abrupta  de  energia  e,  consequentemente,  com  a  queima  de  \naparelhos  eletr\u00f4nicos.  Em  outras  palavras,  descargas  atmosf\u00e9ricas  (quedas  de  raio)  \nocorridas  em  fortes  tempestades  n\u00e3o  podem  ser  consideradas  for\u00e7a  maior  capaz  de  afastar  a  \nresponsabilidade  civil  objetiva  da  concession\u00e1ria  de  energia  el\u00e9trica,  mas  sim,  risco  \ninerente  \u00e0  pr\u00f3pria  atividade  desenvolvida  pela  prestadora  do  servi\u00e7o,  que  dever\u00e1  ressarcir  \neventuais  preju\u00edzos  sofridos  pelos  consumidores  em  virtude  da  falta  de  efici\u00eancia  do  \nsistema  de  preven\u00e7\u00e3o  e  seguran\u00e7a  disponibilizado  pela  apelante  para  evitar  a  ocorr\u00eancia  de  \noscila\u00e7\u00f5es  ou  sobrecarga  da  rede  el\u00e9trica  (TJSP  0000164-25.2010.8.26.0483).\u201d  \nPortanto,  cumpre  \u00e0  requerida  reembolsar  a  autora  do  valor  pago  \u00e0  segurada  a  \nt\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  verificados  nos  aparelhos  de  seguran\u00e7a  da  resid\u00eancia.  \nPor  fim,  tratando-se  de  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico  que  se  dedica  ao  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica  \u00e0  localidade  em  que  ocorreram  os  fatos,  deve  responder  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009712-24.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2CB1132. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:37 . fls. 188\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO , \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009712-24.2015.8.26.0114 - lauda  4\npelos\n danos  causados  a  v\u00edtima  do  evento  diretamente  relacionados  a  sua  atividade.\nIsto  posto,  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nPROCEDENTE  o pedido,  nos  termos  do  artigo  487,  I  do  CPC\/15,  para  condenar  a \nrequerida  a  pagar  \u00e0  autora  a  quantia  de  R$  1.635,00  (um  mil,  seiscentos  e  trinta  e  cinco  \nreais),  corrigida  monetariamente  desde  o  efetivo  desembolso,  incidentes  juros  de  mora  de  \n1%  ao  m\u00eas  contados  desde  a  cita\u00e7\u00e3o.\nCondeno  a  requerida  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  \ncomo  em  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  20%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  \ndo  art.  85  \u00a72\u00ba  do  CPC\/15.\nP.R.I.C..\nCampinas , 18  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009712-24.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 2CB1132. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:37 . fls. 189"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70089453-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/03\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70088486-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/03\/2017 11:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0091\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2309 P\u00e1gina: 1901\/1927","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0091\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao r\u00e9u dos documentos apresentados com a r\u00e9plica + Partes: especificar provas em cinco dias. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia ao r\u00e9u dos documentos apresentados com a r\u00e9plica + Partes: especificar provas em cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70194541-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2016 13:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70190615-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2016 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0249\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2165 P\u00e1gina: 1577\/1595","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0249\/2016 Teor do ato: Autor: Manifeste-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. + R\u00e9u: Recolher as custas da OAB. Advogados(s): Aline Cristina Panza Mainieri (OAB 153176\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Autor: Manifeste-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. + R\u00e9u: Recolher as custas da OAB.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70154623-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/06\/2016 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489596928TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL Dilig\u00eancia : 08\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2126 P\u00e1gina: 1574\/1593","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2016 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta (valendo o recibo que a acompanha como comprovante de que esta intima\u00e7\u00e3o se efetivou) ou mandado.Int.Campinas, 24 de maio de 2016. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta (valendo o recibo que a acompanha como comprovante de que esta intima\u00e7\u00e3o se efetivou) ou mandado.Int.Campinas, 24 de maio de 2016.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13088-901,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O-CARTA\/MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009712-24.2015.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Rodovia  \nEngenheiro  Miguel Noel \nNascentes  Burnier, KM \n2,5 Companhia\n Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Fernandes   Cruz   Humberto\nVistos.Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis. A aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nVia  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  carta  (valendo  o  recibo  que  a  \nacompanha  como  comprovante  de  que  esta  intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou)  ou  mandado.\nInt.\nCampinas , 24  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ :  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.\nArt. 212,  do  CPC : Os  atos  processuais  ser\u00e3o  realizados  em  dias  \u00fateis,  das  6  (seis)  \u00e0s  20  (vinte)  horas.\n\u00a7 2\u00ba  Independentemente  de  autoriza\u00e7\u00e3o  judicial,  as  cita\u00e7\u00f5es,  intima\u00e7\u00f5es  e  penhoras  poder\u00e3o  realizar-se  no  per\u00edodo  de  f\u00e9rias  \nforenses, onde  as  houver,  e  nos  feriados  ou  dias  \u00fateis  fora  do  hor\u00e1rio  estabelecido  neste  artigo,  observado  o  disposto  no  art.  5\u00ba,  \ninciso XI,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nArtigo 5\u00ba,  inciso  XI,  da  CF :  a  casa  \u00e9  asilo  inviol\u00e1vel  do  indiv\u00edduo,  ningu\u00e9m  nela  podendo  penetrar  sem  consentimento  do  \nmorador, salvo  em  caso  de  flagrante  delito  ou  desastre,  ou  para  prestar  socorro,  ou,  durante  o  dia,  por  determina\u00e7\u00e3o  judicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009712-24.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo 139CFD3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO, liberado nos autos em 25\/05\/2016 \u00e0s 14:04 . fls. 71"}},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70007916-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/01\/2016 11:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70239011-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/11\/2015 12:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0276\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2007 P\u00e1gina: 1462\/1504","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0276\/2015 Teor do ato: *\"autor: recolher despesas postais no valor de R$15,00 (guia FEDTJ, c\u00f3digo 120-1)\" Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *\"autor: recolher despesas postais no valor de R$15,00 (guia FEDTJ, c\u00f3digo 120-1)\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70214109-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/10\/2015 11:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   CONF. R. DECIS\u00c3O DE FLS. 61","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1952 P\u00e1gina: 1362\/1398","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2015 Teor do ato: Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. n\u00ba de ordem 694\/15 Vistos. Pelo certificado a fls. 60, mostra-se injustificada a distribui\u00e7\u00e3o de forma direcionada, como no caso deste processo, eis que n\u00e3o h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o com aquele mencionado no alerta do sistema informatizado. Deste modo, distribua-se livremente o feito, com as remessas necess\u00e1rias. Int. Campinas, 13 de agosto de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. n\u00ba de ordem 694\/15 Vistos. Pelo certificado a fls. 60, mostra-se injustificada a distribui\u00e7\u00e3o de forma direcionada, como no caso deste processo, eis que n\u00e3o h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o com aquele mencionado no alerta do sistema informatizado. Deste modo, distribua-se livremente o feito, com as remessas necess\u00e1rias. Int. Campinas, 13 de agosto de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Jardim  Santana  - CEP  \n13089-530,  Fone: (19) 3756-3642,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009712-24.2015.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.a.\nRequerido : Companhia Paulista de For\u00e7a  e Luz  - CPFL\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Ortiz   Gomes\nProc. n\u00ba de  ordem  694\/15\nVistos.\nPelo   certificado   a   fls.   60,   mostra-se   injustificada   a   distribui\u00e7\u00e3o   de   forma  \ndirecionada,   como   no   caso   deste   processo,   eis   que   n\u00e3o   h\u00e1   rela\u00e7\u00e3o   com   aquele   mencionado  \nno   alerta   do   sistema   informatizado.\nDeste   modo,   distribua-se   livremente   o   feito,   com   as   remessas   necess\u00e1rias.  \nInt.\nCampinas , 13  de  agosto  de  2015 .\nCARLOS   ORTIZ   GOMES\n Juiz  de Direito  Titular da 9\u00aa Vara  C\u00edvel\nASSINATURA ELETR\u00d4NICA  - LEI  11.419\/2006  - IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009712-24.2015.8.26.0114 e c\u00f3digo B2C217. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ORTIZ GOMES, liberado nos autos em 14\/08\/2015 \u00e0s 13:59 . fls. 61"}},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70067356-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 16\/04\/2015 10:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1030413-40.2014.8.26.0114.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/04\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"21\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"16\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"643816110","codPublicacaoOrigem":"1112449305","dataDivulgacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009712-24.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2309","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009712-24.2015.8.26.0114 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Ci\u00eancia ao r\u00e9u dos documentos apresentados com a r\u00e9plica + Partes: especificar provas em cinco dias. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0091\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1907","paginaFinal":"1907","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"849992","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20777071","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 16 2017 11:17:16:173PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747175706","codPublicacaoOrigem":"1195131078","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009712-24.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009712-24.2015.8.26.0114 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos na qual alega a seguradora autora, em apertada s\u00edntese, ter efetuado contrato de seguro residencial com a cliente IRACEMA VICENTE GARCIA representado pela ap\u00f3lice n. 33.14.12049673.0 e ter indenizado a benefici\u00e1ria em virtude de descarga el\u00e9trica que atingiu o im\u00f3vel segurado e que provocou danos a bens de propriedade da cliente, requerendo o ressarcimento dos preju\u00edzos experimentados. Pleiteia o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o no valor de R$ 3.941,00. Juntou documentos.Citada, a r\u00e9 ofereceu contesta\u00e7\u00e3o sustentando que h\u00e1 falta de interesse de agir e que n\u00e3o h\u00e1 registro de descarga el\u00e9trica na unidade consumidora em seu sistema, e que n\u00e3o h\u00e1 prova de que os aparelhos foram danificados por descarga el\u00e9trica. Afirma que a responsabilidade pela seguran\u00e7a das instala\u00e7\u00f5es internas \u00e9 do consumidor. Alega que eventos da natureza n\u00e3o s\u00e3o de responsabilidade da r\u00e9, e que sua responsabilidade embora seja objetiva n\u00e3o \u00e9 integral nas hip\u00f3teses de caso fortuito ou for\u00e7a maior, alegando ainda que n\u00e3o existiu defeito na presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o, bem como sustentou a inexist\u00eancia de nexo causal e aus\u00eancia do dever de indenizar. Impugnou o valor pretendido e as provas produzidas sob o argumento de que se tratam de documentos unilaterais. Pleiteou a improced\u00eancia da demanda. Sobreveio r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio. Fundamento e DECIDO. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de conhecimento que tramita pelo procedimento ordin\u00e1rio e que comporta o julgamento antecipado da lide, nos termos do art. 355, I, do CPC\/15, sem a m\u00ednima necessidade de produ\u00e7\u00e3o de provas orais ou t\u00e9cnicas, al\u00e9m do que \"O juiz deve sempre impedir a realiza\u00e7\u00e3o e provas ou dilig\u00eancias in\u00fateis (art. 370)\". Inicialmente, entendo presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o, notadamente o interesse de agir, pois o requerimento administrativo n\u00e3o \u00e9 condi\u00e7\u00e3o para acesso \u00e0 demanda, face ao direito de a\u00e7\u00e3o constitucionalmente garantido, mormente porque a requerida refutou o direito da autora quanto ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, havendo, assim, evidente pretens\u00e3o resistida. No mais, havendo prova de que ressarciu a segurada, a autora \u00e9 evidentemente leg\u00edtima para postular a indeniza\u00e7\u00e3o, de forma regressiva. Consoante a ap\u00f3lice encartada aos autos o im\u00f3vel segurado est\u00e1 situado na \u00e1rea abrangida pela requerida.No m\u00e9rito, o pedido \u00e9 parcialmente procedente. Isso porque, conforme documentos juntados aos autos pela autora, h\u00e1 prova de que somente os danos causados \u00e0 segurada relativos aos equipamentos de seguran\u00e7a, decorreram de descarga el\u00e9trica. Os laudos encartados \u00e0s fls. 46 e 43, relativos ao refrigerador e \u00e0 TV danificados n\u00e3o declaram a causa do dano, e portanto n\u00e3o s\u00e3o h\u00e1beis a comprovar que o sinistro decorreu de falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os fornecidos pela r\u00e9, o que por si s\u00f3, afasta o dever de indenizar.Todavia o documento colacionado ao feito \u00e0 fl. 42 \u00e9 laudo id\u00f4neo para demonstrar a origem do dano, uma vez que providenciado por empresa alheia ao processo. Portanto, os autos demonstram que o sinistro teve origem em surto de tens\u00e3o na rede el\u00e9trica que ocasionaram a perda total dos equipamentos de seguran\u00e7a periciados. Contudo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 requerida, trata-se de fortuito interno, que n\u00e3o afasta o dever de indenizar, pois relacionado ao risco da atividade desempenhada por ela.Nesse sentido, confira-se o precedente: \"Acrescenta-se, por oportuno, ser inaplic\u00e1vel ao caso 'sub judice' o art. 393, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo Civil, pois a oscila\u00e7\u00e3o ou sobrecarga de energia na rede el\u00e9trica oriundas de queda de raios s\u00e3o previs\u00edveis e consistem em fortuito interno, ou seja, s\u00e3o fatos relacionados com a pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica que, por explorar ramo perigoso de atividade, deve providenciar sistema de seguran\u00e7a e preven\u00e7\u00e3o contra as descargas el\u00e9tricas a fim de que os consumidores n\u00e3o sejam prejudicados com a queda abrupta de energia e, consequentemente, com a queima de aparelhos eletr\u00f4nicos. Em outras palavras, descargas atmosf\u00e9ricas (quedas de raio) ocorridas em fortes tempestades n\u00e3o podem ser consideradas for\u00e7a maior capaz de afastar a responsabilidade civil objetiva da concession\u00e1ria de energia el\u00e9trica, mas sim, risco inerente \u00e0 pr\u00f3pria atividade desenvolvida pela prestadora do servi\u00e7o, que dever\u00e1 ressarcir eventuais preju\u00edzos sofridos pelos consumidores em virtude da falta de efici\u00eancia do sistema de preven\u00e7\u00e3o e seguran\u00e7a disponibilizado pela apelante para evitar a ocorr\u00eancia de oscila\u00e7\u00f5es ou sobrecarga da rede el\u00e9trica (TJSP 0000164-25.2010.8.26.0483).\" Portanto, cumpre \u00e0 requerida reembolsar a autora do valor pago \u00e0 segurada a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos verificados nos aparelhos de seguran\u00e7a da resid\u00eancia. Por fim, tratando-se de concession\u00e1ria de servi\u00e7o p\u00fablico que se dedica ao fornecimento de energia el\u00e9trica \u00e0 localidade em que ocorreram os fatos, deve responder pelos danos causados a v\u00edtima do evento diretamente relacionados a sua atividade.Isto posto, e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido, nos termos do artigo 487, I do CPC\/15, para condenar a requerida a pagar \u00e0 autora a quantia de R$ 1.635,00 (um mil, seiscentos e trinta e cinco reais), corrigida monetariamente desde o efetivo desembolso, incidentes juros de mora de 1% ao m\u00eas contados desde a cita\u00e7\u00e3o.Condeno a requerida ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 20% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 85 \u00a72\u00ba do CPC\/15.P.R.I.C. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0323\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2254","paginaFinal":"2254","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920744","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907187","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:45:52:197AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroAntigo":"33.14.12049673.0","numeroUnificado":"1009712-24.2015.8.26.0114|33.14.12049673.0|0000164-25.2010.8.26.0483","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516689106","codPublicacaoOrigem":"916733480","dataDivulgacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009712-24.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2165","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009712-24.2015.8.26.0114 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL - Autor: Manifeste-se sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. + R\u00e9u: Recolher as custas da OAB. - ADV: ALINE CRISTINA PANZA MAINIERI (OAB 153176\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0249\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1580","paginaFinal":"1580","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"716264","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14602202","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 10:36:07:877PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"371660729","codPublicacaoOrigem":"694318936","dataDivulgacao":"Aug 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1009712-24.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1954","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009712-24.2015.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL VARA :9\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 24\/08\/2015","paginaInicial":"1093","paginaFinal":"1093","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"525470","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9045419","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Aug 26 2015 08:21:57:133AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"315280509","codPublicacaoOrigem":"644449886","dataDivulgacao":"Apr  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"1009712-24.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1860","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009712-24.2015.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : Companhia Paulista de For\u00e7a e Luz - CPFL VARA :9\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 01\/04\/2015","paginaInicial":"1272","paginaFinal":"1272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"485007","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"5905063","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Apr  6 2015 10:30:53:107PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroAntigo":"273843","numeroUnificado":"1009712-24.2015.8.26.0114|273843","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"370297671","codPublicacaoOrigem":"693082404","dataDivulgacao":"Aug 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1009712-24.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1952","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009712-24.2015.8.26.0114 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Carlos Ortiz Gomes Proc. n\u00ba de ordem 694\/15 Vistos. Pelo certificado a fls. 60, mostra-se injustificada a distribui\u00e7\u00e3o de forma direcionada, como no caso deste processo, eis que n\u00e3o h\u00e1 rela\u00e7\u00e3o com aquele mencionado no alerta do sistema informatizado. Deste modo, distribua-se livremente o feito, com as remessas necess\u00e1rias. Int. Campinas, 13 de agosto de 2015. CARLOS ORTIZ GOMES Juiz de Direito Titular da 9\u00aa Vara C\u00edvel - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1367","paginaFinal":"1367","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"524413","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9003591","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 23 2015 09:33:36:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"488041504","codPublicacaoOrigem":"878056041","dataDivulgacao":"Jun  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009712-24.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2126","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009712-24.2015.8.26.0114 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - Juiz(a) de Direito: Dr(a). Guilherme Fernandes Cruz HumbertoVistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como carta (valendo o recibo que a acompanha como comprovante de que esta intima\u00e7\u00e3o se efetivou) ou mandado.Int.Campinas, 24 de maio de 2016. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0185\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUILHERME FERNANDES CRUZ HUMBERTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1582","paginaFinal":"1582","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"683120","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13394259","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 31 2016 11:41:30:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"406594777","codPublicacaoOrigem":"730082648","dataDivulgacao":"Nov 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"1009712-24.2015.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2007","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009712-24.2015.8.26.0114 - Procedimento Sum\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.a. - *\"autor: recolher despesas postais no valor de R$15,00 (guia FEDTJ, c\u00f3digo 120-1)\" - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0276\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ORTIZ GOMES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL M\u00cdRIAM RODRIGUES SANCHES SERRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1469","paginaFinal":"1469","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"563977","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10119354","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov 12 2015 11:00:50:130PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009712-24.2015.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}