{"numero":"1009215-61.2016.8.26.0506","processos":[{"processo":"1009215-61.2016.8.26.0506","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Estabelecimentos de Ensino","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"31\/03\/2016 \u00e0s 16:25 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Francisco Camara Marques Pereira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 572,95","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Armando \u00c1lvares Penteado"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Rogeryo Rodighero Lunardi"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Iliana Graber de Aquino"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rogeryo Rodighero Lunardi"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70297930-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 17:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0332\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0332\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0332\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, e por tudo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, condenando o autor ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios do patrono do r\u00e9u que arbitro em R$1.200,00 (mil e duzentos reais), devidamente atualizados e com juros legais de mora.JULGO ainda IMPROCEDENTE a reconven\u00e7\u00e3o, condenando o reconvinte ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor-reconvindo que fixo em 15% (quinze por cento) do valor da reconven\u00e7\u00e3o, devidamente atualizado a partir da sua interposi\u00e7\u00e3o e acrescido de juros legais de mora.P.R.I. Advogados(s): Rogeryo Rodighero Lunardi (OAB 213984\/SP), Iliana Graber de Aquino (OAB 43046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, e por tudo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a, condenando o autor ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios do patrono do r\u00e9u que arbitro em R$1.200,00 (mil e duzentos reais), devidamente atualizados e com juros legais de mora.JULGO ainda IMPROCEDENTE a reconven\u00e7\u00e3o, condenando o reconvinte ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor-reconvindo que fixo em 15% (quinze por cento) do valor da reconven\u00e7\u00e3o, devidamente atualizado a partir da sua interposi\u00e7\u00e3o e acrescido de juros legais de mora.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009215-61.2016.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009215-61.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Estabelecimentos  de Ensino\nRequerente : Funda\u00e7\u00e3o Armando  \u00c1lvares Penteado\nRequerido : Rogeryo Rodighero  Lunardi\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\nVistos. FUNDA\u00c7\u00c3O  ARMANDO  ALVARES  PENTEADO  \najuizou  a  presente  A\u00e7\u00e3o  de  Cobran\u00e7a  contra  ROGERYO  RODIGHERO  LUNARDI , \nalegando,  em  suma,  que  o  requerido  frequentou  de  seus  cursos,  deixando  de  adimplir  com  \na  parcela  referente  ao  m\u00eas  de  janeiro  de  2012,  no  valor  de  R$280,35,  o  que  resultou  na  \npresente  demanda.  Pugna  pela  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  condenando  o  r\u00e9u  no  pagamento  deste  \nvalor  devidamente  atualizado,  al\u00e9m  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nDevidamente  citado,  o  requerido  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o,  \nalegando,  em  s\u00edntese,  que  realizou  o  pagamento  da  parcela  em  quest\u00e3o.  Aduz  que  a \ninstitui\u00e7\u00e3o  requerente  atrasou  no  envio  do  boleto,  de  forma  que  um  novo  foi  enviado  com  \nvencimento  para  mar\u00e7o  de  2012,  que  foi  devidamente  adimplido  nesta  data .  Pugna  pela  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  condenando  o  autor  no  pagamento  das  custas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nHouve r\u00e9plica  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o.\nO   requente  apresentou  reconven\u00e7\u00e3o,  pleiteando  o \nressarcimento  em  dobro  do  valor  cobrado,  uma  vez  que  foi  interposta  a\u00e7\u00e3o  judicial  para  o  \npagamento  de  cobran\u00e7as  decorrentes  de  d\u00edvida  j\u00e1  adimplida,  al\u00e9m  da  condena\u00e7\u00e3o  do  autor  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2112F49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009215-61.2016.8.26.0506 - lauda  2\nno\n pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  uma  vez  que  esta  atitude  lhe  gerou  abalos  \n\u00edntimos.  Pugna  pela  proced\u00eancia  da  reconven\u00e7\u00e3o  para  condenar  a  institui\u00e7\u00e3o  reconvinda  \nnos  moldes  acima  descritos.\nHouve contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nPromovo  o  julgamento  nesta  oportunidade  por  estarem  \npresentes  os  requisitos  do  art.  355,  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  na  qual  a  institui\u00e7\u00e3o  autora  \npleiteia  o  pagamento  de  suposta  parcela  vencida,  referente  ao  m\u00eas  de  janeiro  de  2012,  ao  \npasso  que  o  requerido  alega  ter  realizado  a  quita\u00e7\u00e3o,  conforme  orienta\u00e7\u00f5es  da  pr\u00f3pria  \nautora.\n\u00c9 importante  anotar  que  os  arts.  319  e  320  do  C\u00f3digo  Civil  \napontam  os  meios  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  adimplemento  das  obriga\u00e7\u00f5es  em  geral.  Aplicando-\nse  estes  preceitos  ao  caso  concreto,  temos  que  o  pagamento  realizado  por  meio  de  boletos  \nbanc\u00e1rios  se  mostra  h\u00e1bil  a  provar  a  quita\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o  exigida  do  r\u00e9u.\nO  posicionamento  jurisprudencial  \u00e9  todo  neste  sentido,  \nconforme  atestam  os  seguintes  julgados:\n1.  A \u00c7\u00d5 ES  C AUTELA R E  PR IN CIP A L PA RA \nSU ST A \u00c7\u00c3O  D O S E FE IT O S D O  P R O TEST O  E  D EC LA RA\u00c7\u00c3O  D E Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2112F49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009215-61.2016.8.26.0506 - lauda  3\nIN EX IG IB IL ID ADE D A O BR IG A\u00c7\u00c3O  -  D UPL IC ID ADE D E S A Q UES \nDE T \u00cdT U LO S -  R EV ELIA  D A S A CADO RA -  C O NTEST A \u00c7\u00d5 ES D O  \nBA NCO  E  DO  FU NDO  -  SE N TEN \u00c7A  DE  PR O CED \u00caN CIA   DA \nCAUTELA R P A RA S U ST A \u00c7\u00c3O  D EFIN IT IV A D O  P R O TEST O  E  D E \nPA RCIA L P R O CED \u00caN CIA  D A A \u00c7\u00c3O  P R IN CIP A L,  E X CLU IN DO  D A \nLID E  O  BA NCO ,  IM PO NDO   SU CUM B\u00caN CIA .  2.  APE LA \u00c7\u00c3O  \n(A UTO RA)  -  DUPL IC ID ADE  DE  SA Q UES  -  PA G AM EN TO  \nEFE TU ADO   M ED IA NTE  BO LETO   -  T\u00cdT U LO   APO NTA DO   A \nPR O TEST O   CED ID O   PE LO   BA NCO   DAYCO VAL  PA RA  O \nAPR ESE N TA NTE  BA NCO  IT A \u00da  -  LEG IT IM ID ADE  PA SSIV A  - \nS\u00da M ULA   476  DO  ST J  -  REC URSO  PR O VID O .  3.  APE LA \u00c7\u00c3O  \n(F U NDO )  -  CO M PR O VA\u00c7\u00c3O   DE  PA G AM EN TO   MED IA NTE \nBO LETO   BA NC\u00c1RIO  \n-  RESP O NSA BIL ID ADE  DO   FU NDO  \nIN EX IS T EN TE  -  T\u00cdT U LO   APO NTA DO   A  PR O TEST O   SE M  \nQUALQ UER   PA RTIC IP A \u00c7\u00c3O   DO   FU NDO   -  IL EG IT IM ID ADE \nPA SSIV A  -  REC URSO   PR O VID O .  4.  AM BO S  OS  REC URSO S \nCO NH EC ID O S E  P R O VID O S.  (T JS P \n A P 1 042047-1 2.2 013.8 .2 6.0 100 \n \n14\u00aa C \u00e2m ara  d e D ir e ito  P riv ad o \n R el. D es. C arlo s A br\u00e3 o  \n 1 5.0 4.2 015 \n g .n .) ;\nCO NSU M ID O R.  I N DEN IZ A T\u00d3 RIA . I N SC RI\u00c7 \u00c3O  \nIN DEV ID A D O  N O M E D O  A UTO R N O S \u00d3 RG \u00c3O S D E P R O TE\u00c7 \u00c3O  \nAO  C R\u00c9D IT O .  C O M PR O VA\u00c7\u00c3O  D E P A G AM EN TO  D O  B O LETO .\n \nAUS\u00ca N CIA  D E P R O VA D A O RIG EM  D O  S U PO ST O  D \u00c9BIT O .  D ANO  \nMORAL C ARACTER IZ A DO .  D ia n te   d a in vers\u00e3 o d o \u00f4 n us  d a p ro va, \nca b ia   \u00e0  r\u00e9  co m pro var  as  ale g a\u00e7\u00f5 es  defe n siv as,  no  se n tid o  de  que  a \nin sc ri\u00e7 \u00e3 o  fo i  d ev id a  e  q ue  o  au to r,  efe tiv am en te ,  in ad im pliu  d \u00e9b it o s \nim pugn ad os,  n os te rm os d o a rtig o\u00a03 33\n,\u00a0I I\n,  d o\u00a0C \u00f3d ig o d e P ro cesso  C iv il\n, \n\u00f4n us d o q ual  n \u00e3o s e  d esin cu m biu .  D ocu m en ta \u00e7\u00e3 o a co sta d a p ela  p arte  r \u00e9 \nque n \u00e3o \u00e9  c a p az d e d em on str a r a  o rig em  d o d \u00e9b it o ,  p orq uan to  n \u00e3o h \u00e1 Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2112F49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009215-61.2016.8.26.0506 - lauda  4\nco rresp on d\u00ean cia   ao  valo r  ou   \u00e0  data   de  ven cim en to   co n sta n te s  no \ngra vam e.  A ssim ,  r esta  e v id en cia d a a  ilic it u de d a in sc ri\u00e7 \u00e3 o d o n om e d a \nau to ra  e m  \u00f3 rg \u00e3os d e r estr i\u00e7 \u00e3 o c red it \u00edc ia .  A fig u ra n do-s e  o  a gir  il\u00edc it o  d a \nem presa  r \u00e9,  fa z o  a u to r ju s a o r essa rcim en to  d o d an o m ora l  in  r e ip sa , \nque,  p or p resu m id o,  d is p en sa  p ro va e sp ec\u00edf ic a .  R EC URSO  P R O VID O . \n(R ecu rs o  C \u00edv el  N \u00ba  7 1004590188,  S eg unda  T urm a  R ecu rs a l  C \u00edv el,  T urm as \nRecu rs a is ,  R ela to r:  F ern an da C arra v etta  V ila n de,  Ju lg ad o e m  0 2\/1 0\/2 013 \n \ng.n .) .\nDesta   fo rm a,  o  b ole to  b an c\u00e1rio  d e p \u00e1g s.  6 2 \u00e9 d ocu m en to  \nh \u00e1b il  a  c o m pro var  a  q uita \u00e7\u00e3o  d a p arc ela  a li  d esc rita .  Im porta n te  fris a r  q ue,  a p esa r  d e a  \nd ata   de  ven cim en to   do  bole to   co nsta r  co m o  m ar\u00e7 o   de  2012,  e  a  parc ela   obje to  da \np re se n te  lid e se r  d ata d a d e ja n eir o  d o m esm o a n o,  o  p r\u00f3 prio  b ole to  d em onstr a  q ue o  \nv en cim en to  o rig in al e ra , r e alm en te , d e j a n eir o .\nA ssim ,  o  r e fe rid o d ocu m en to  c o m pro va q ue s e u  v en cim en to  \no rig in al c o in cid ia  c o m  o  c o bra d o p ela  i n stitu i\u00e7 \u00e3o  a u to ra , a l\u00e9 m  d e r e p re se n ta r a  q uita \u00e7\u00e3o . \nD esta   fo rm a,  d e  rig or  a  im pro ced \u00ean cia   d a  p re se n te   a\u00e7\u00e3o , \nu m a v ez q ue o  r \u00e9 u  s e  d esin cu m biu  d o s e u  \u00f4 nus q ue lh e c o m petia  n os te rm os d o a rt.  3 73 \nd o C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il.\nF oi  ap re se n ta d a,  ain da,  re co nven \u00e7\u00e3o   por  parte   do  r\u00e9 u , \np le ite an do o  r e ssa rc im en to  e m  d obro  d o v alo r r e q uerid o n a e x ord ia l, a l\u00e9 m  d a c o nden a\u00e7\u00e3o  \nd a i n stitu i\u00e7 \u00e3o  a u to ra -re co nvin da n o p ag am en to  d e i n den iz a\u00e7\u00e3o  p or d an os m ora is . \nQuanto  \u00e0  pretens\u00e3o  da  repeti\u00e7\u00e3o  em  dobro,  a  legisla\u00e7\u00e3o  e  a  \njurisprud\u00eancia  apresentam  alguns  requisitos  b\u00e1sicos,  quais  sejam:  comprova\u00e7\u00e3o  de  m\u00e1-f\u00e9;  \ncobran\u00e7a  judicial  de  quantia  inexig\u00edvel  e;  pagamento  da  quantia  indevidamente  cobrada.\nAssim,  um  requisito  indispens\u00e1vel  para  a  condena\u00e7\u00e3o  da  \nautora-reconvinda  seria  comprovar  que  o  autor  pagou  novamente  a  parcela  de  janeiro  de  \n2012,  ou  seja,   realizou  em  duplicidade;  por\u00e9m,  isto,  como  \u00e9  poss\u00edvel  inferir  dos  autos,  n\u00e3o  \nocorreu.  Vale  dizer,  ele  n\u00e3o  realizou  o  pagamento  da  quantia  indevidamente  cobrada,  o  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2112F49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 97\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009215-61.2016.8.26.0506 - lauda  5\njustificaria\n a  repeti\u00e7\u00e3o  do  valor  em  dobro.\nTais  requisitos  encontram  escopo  no  art.  940  do  C\u00f3digo  Civil  \ne  no  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  art.  42  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  que  transcrevo  in  \nverbis  por  demonstrar  clara  e  expressamente  o  requisito  da  duplicidade  de  pagamento:\nArt. 42.  (...)\nPar\u00e1grafo \u00fanico.  O  consumidor  cobrado  em  quantia  \nindevida tem  direito  \u00e0  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito,  por  valor  igual  ao  dobro  do  que  \npagou em  excesso\n,  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros  legais,  salvo  \nhip\u00f3tese de  engano  justific\u00e1vel  (g.n.) .\nNeste sentido  est\u00e1,  tamb\u00e9m,  o  posicionamento  pac\u00edfico  da  \njurisprud\u00eancia do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  conforme  demonstram  os  seguintes  \nac\u00f3rd\u00e3os:\nAPELA\u00c7\u00c3O. PROTESTO  DE  CDA.  IPVA.  \nEMPRESA  REVENDEDORA  DE  AUTOM\u00d3VEL.  Pretens\u00e3o  fazend\u00e1ria  \nde  reforma  da  senten\u00e7a  para  reconhecer  como  debito  o  cr\u00e9dito  de  IPVA  \nreferente  ao  ano  de  2014.  Impossibilidade.  Aus\u00eancia  de  impugna\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica.  Viola\u00e7\u00e3o  do  disposto  do  art.  514,  II,  do  CPC\/73  e  do  art.  1.010,  \nIII  do  CPC\/2015.  Inobserv\u00e2ncia  do  princ\u00edpio  da  dialeticidade.  Recurso  \nn\u00e3o  conhecido . REPETI\u00c7\u00c3O  DE  IND\u00c9BITO.  A  tese  considera  a  aplica\u00e7\u00e3o  \ndo art.  165  do  CTN  e  940  do  C\u00f3digo  Civil.  Sem  a  efetiva  comprova\u00e7\u00e3o  de  \npagamento do  d\u00e9bito  indevidamente  exigido  n\u00e3o  ser\u00e1  poss\u00edvel  a  restitui\u00e7\u00e3o  \nem dobro.\n DANOS  MORAIS.  Pretens\u00e3o  da  empresa  de  obter  a \ncondena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  \nImpossibilidade.  N\u00e3o  h\u00e1  presun\u00e7\u00e3o  absoluta  quanto  \u00e0  ocorr\u00eancia  de  dano  \nmoral  decorrente  de  protesto  de  CDA.  Dano  moral  n\u00e3o  comprovado.  \nInexist\u00eancia  de  preju\u00edzo  ou  ofensa  \u00e0  imagem  da  empresa  autora.  Mero  \naborrecimento  que  n\u00e3o  caracteriza  les\u00e3o  pass\u00edvel  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  Fato  n\u00e3o  \nre\u00fane  potencial  para  determinar  a  repercuss\u00e3o  moralmente  danosa.  \nRECURSO  DE  APELA\u00c7\u00c3O  DA  FAZENDA  ESTADUAL  N\u00c3O  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2112F49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 98\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009215-61.2016.8.26.0506 - lauda  6\nCONHECIDO.\n RECURSO  DE  APELA\u00c7\u00c3O  DA  AUTORA  N\u00c3O  \nPROVIDO.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1001816-24.2015.8.26.0309  \n 12\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nP\u00fablico  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  \n Rel.  Des.  Jos\u00e9  Luiz  Germano  \n \n29.11.2016  \n g.n.);\nRESPONSABILIDADE  CIVIL  -  Caracterizado  o \nato  il\u00edcito,  consistente  em  protesto  indevido  de  t\u00edtulo,  por  culpa  da  r\u00e9,  e  \nn\u00e3o  configurada  nenhuma  excludente  de  responsabilidade,  de  rigor,  o \nreconhecimento  da  responsabilidade  e  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nindenizar  a  autora  pelos  danos  decorrentes  do  il\u00edcito  em  quest\u00e3o.  \nRESTITUI\u00c7\u00c3O  EM  DOBRO  -  Descabida  a  condena\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  na  \nrestitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  de  valores  cobrados  indevidamente  A  devolu\u00e7\u00e3o  em  \ndobro do  ind\u00e9bito,  prevista  no  art.  42,  do  CDC,  exige  prova  do  pagamento  \nindevido e  da  m\u00e1-f\u00e9  do  credor,\n enquanto  a  san\u00e7\u00e3o  do  art.  940,  do  CC\/2002,  \ncorrespondente  ao  art.  1.531,  do  CC\/1916,  tem  como  requisitos  a  cobran\u00e7a  \njudicial,  da\u00ed  por  que  n\u00e3o  s\u00e3o  aplic\u00e1veis  \u00e0s  cobran\u00e7as  extrajudiciais,  e  a  \nprova  de  m\u00e1-f\u00e9,  dolo  ou  mal\u00edcia,  por  parte  do  credor,  uma  vez  que  n\u00e3o  \nenvolve  responsabilidade  objetiva  -  Na  esp\u00e9cie,  incab\u00edvel  a  restitui\u00e7\u00e3o  em  \ndobro prevista  no  art.  42,  do  CDC,  e  no  art.  940,  do  CC\/2002,  porquanto:  \n(a) n\u00e3o  h\u00e1  prova  de  pagamento  indevido;\n e  (b)  n\u00e3o  houve  cobran\u00e7a  \njudicial  do  d\u00e9bito.  DANO  MORAL  -  O  protesto  indevido  de  t\u00edtulo  \nconstitui,  por  si  s\u00f3,  fato  ensejador  de  dano  moral  \n- Inaplic\u00e1vel  \u00e0  esp\u00e9cie  a  \nS\u00famula  385  do  STJ  -  Condena\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  fixada  na  quantia  de  R$17.600,00,  com  \nincid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  da  data  deste  julgamento.  \nRecurso  provido,  em  parte.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0036847-15.2011.8.26.0002  \n 20\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  \n Rel.  Des.  \nRebello  Pinho  \n 26.09.2016  \n g.n.).\nAssim, mesmo  havendo  a  cobran\u00e7a  judicial  da  quantia  em  \nquest\u00e3o,  o  requisito  da  duplicidade  de  pagamento  n\u00e3o  foi  preenchido,  n\u00e3o  dando  azo  \u00e0  \npretens\u00e3o  da  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2112F49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 99\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009215-61.2016.8.26.0506 - lauda  7\nNo\n tocante  \u00e0  pretens\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  a  \npretens\u00e3o  do  r\u00e9u-reconvinte  tamb\u00e9m  n\u00e3o  prospera.\nCerto  \u00e9  que  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar  est\u00e1  vinculada  \u00e0 \nocorr\u00eancia  de  ato  il\u00edcito  e  resultado  danoso,  em  rela\u00e7\u00e3o  de  causa  e  efeito,  que  se  mostra  \nausente  na  hip\u00f3tese  vertente,  pois  das  cobran\u00e7as  indevidas  n\u00e3o  decorreu  m\u00e1cula  ao  \npatrim\u00f4nio  imaterial  do  r\u00e9u-reconvinte.\nApesar  do  inc\u00f4modo  e  dos  infort\u00fanios  decorrentes  da  \ncobran\u00e7a  indevida  de  servi\u00e7o,  \u00e9  certo  que  n\u00e3o  houve  demonstra\u00e7\u00e3o  \n e  sequer  descri\u00e7\u00e3o  \n \nde  como  estes  aborrecimentos  teriam  maculado  a  esfera  psicol\u00f3gica  do  requerido,  ou  \nmesmo  de  consequ\u00eancias  outras,  a  ele  eventualmente  causadas.\nSequer  h\u00e1  not\u00edcia  de  exterioriza\u00e7\u00e3o  dos  fatos  al\u00e9m  da  esfera  \ndas  pr\u00f3prias  partes,  ou  mesmo  de  restri\u00e7\u00f5es  de  qualquer  ordem,  de  tal  maneira  que  as  \nquest\u00f5es  se  limitaram  ao  campo  meramente  material.\nAssim,  os  fatos  descritos  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  neste  particular,  \nn\u00e3o  permitem  estabelecer  que  o  reconvinte  tivesse  sofrido  preju\u00edzo  \u00e0  sua  honra,  \npersonalidade  ou  aos  sentimentos  \u00edntimos,  como  decorr\u00eancia  da  conduta  da  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9,  \ndevendo  ser  compreendidos  como  mero  dissabor,  o  qual,  como  se  sabe,  n\u00e3o  pode  ser  \nal\u00e7ado  ao  patamar  do  dano  moral,  mas  somente  aquela  agress\u00e3o  que  exacerba  a \nnaturalidade  dos  fatos  da  vida,  causando  fundadas  afli\u00e7\u00f5es  ou  ang\u00fastias  no  esp\u00edrito  de  \nquem  ela  se  dirige  (REsp.  n\u00ba  215.666  RJ,  4\u00aa  Turma  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  v.  un.,  \nRel.  Min.  Cesar  Asfor  Rocha,  em  21\/6\/01).\nPor  fim,  para  assentar  o  entendimento  relativo  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o  \ncomo  um  todo,  trago  \u00e0  cola\u00e7\u00e3o  ac\u00f3rd\u00e3o  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  que  em  \nmuito  se  assemelha  ao  presente,  sen\u00e3o  vejamos:\nAPELA\u00c7\u00c3O.  Venda  e  compra  de  ve\u00edculo  usado.  \nA\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  e  reconven\u00e7\u00e3o,  julgadas  improcedentes.  Recursos  das  \npartes.  -  Recurso  da  autora.  Pretens\u00e3o  \u00e0  invers\u00e3o  do  julgamento.  \nImpossibilidade.  Alega\u00e7\u00e3o  de  que  a  compradora  n\u00e3o  promoveu  os  atos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2112F49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 100\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009215-61.2016.8.26.0506 - lauda  8\npertinentes\n \u00e0  transfer\u00eancia  da  propriedade  do  ve\u00edculo  para  seu  nome,  \ncometendo  diversas  infra\u00e7\u00f5es  de  tr\u00e2nsito.  Aus\u00eancia  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  \nvenda  do  autom\u00f3vel  pela  autora  para  a  r\u00e9.  Incumb\u00eancia  da  autora  em  \ncomprovar,  documentalmente,  o  fato  constitutivo  de  seu  direito  (art.  333,  \nI,  CPC\/73),  \u00f4nus  do  qual  n\u00e3o  se  desobrigou.  Inexist\u00eancia  de  amparo  legal  \npara  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  a  pagar  o  d\u00e9bito  relativo  \u00e0s  multas  por  infra\u00e7\u00e3o  \nde  tr\u00e2nsito.  -  Recurso  da  r\u00e9:  i)  pretens\u00e3o  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  da  autora  \u00e0 \nrepeti\u00e7\u00e3o de  ind\u00e9bito,  em  dobro,  do  valor  cobrado.  Impossibilidade.  \nFundamenta\u00e7\u00e3o da  pretens\u00e3o  no  art.  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CDC  e  art.  \n940 do  C\u00f3digo  Civil.  Inaplicabilidade.  Artigo  do  CDC  que  pressup\u00f5e,  \ndentre outros  requisitos,  o  efetivo  pagamento  em  duplicidade  do  valor  \ncobrado indevidamente,  o  que  n\u00e3o  ocorreu.  Incid\u00eancia  do  art.  940  do  CC  \nque prev\u00ea  o  ajuizamento  de  demanda  judicial  por  d\u00edvida  j\u00e1  paga,  no  todo  \nou em  parte,  e  a  indispens\u00e1vel  comprova\u00e7\u00e3o  da  m\u00e1-f\u00e9  do  credor.  Provas  \nn\u00e3o produzidas.  Precedentes  do  C.  STJ;  ii)  danos  morais  indevidos.  O  \nmero ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  principal  n\u00e3o  gera  dano  moral,  pois  n\u00e3o  \nimplica em  surgimento  de  dano  \u00e0  personalidade  da  r\u00e9.  A\u00e7\u00e3o  julgada  \nimprocedente por  falta  de  prova.  Mero  dissabor  inerente  \u00e0  vida  social.  \nAus\u00eancia de  comprova\u00e7\u00e3o  de  dano  que  poderia  configurar  sua  ocorr\u00eancia;\n \niii)  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9.  O  fato  de  n\u00e3o  terem  sido  acolhidos  os  argumentos  \nda  autora  n\u00e3o  implica,  obrigatoriamente,  na  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1-f\u00e9,  \nporquanto  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  fundou-se  na  falta  de  provas.  M\u00e1-f\u00e9  \nn\u00e3o  configurada.  Pedido  rejeitado.  Senten\u00e7a  mantida.  RECURSOS  \nDESPROVIDOS.  (TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1012456-19.2015.8.26.0008  \n 35\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n Rel.  Des.  Sergio  Alfieri  \n 14.08.2017  \n g.n.).\nDesta  forma,  conforme  o  exposto,  de  rigor  a  improced\u00eancia  \ndos  pedidos  elencados  na  reconven\u00e7\u00e3o  apresentada.\nAnte  o  exposto,  e  por  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  \nJULGO  IMPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a,  condenando  o  autor  ao  \npagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  do  patrono  do  r\u00e9u  que  arbitro  em  \nR$ 1.200 ,00 ( mil  e  duzentos  reais ), devidamente  atualizados  e  com  juros  legais  de  mora.\nJULGO   ainda  IMPROCEDENTE  a  reconven\u00e7\u00e3o,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2112F49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 101\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAAD,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto - SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009215-61.2016.8.26.0506 - lauda  9\ncondenando\n o  reconvinte  ao  pagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \ndo  patrono  do  autor-reconvindo  que  fixo  em  15%  (quinze  por  cento)  do  valor  da  \nreconven\u00e7\u00e3o,  devidamente  atualizado  a  partir  da  sua  interposi\u00e7\u00e3o  e  acrescido  de  juros  \nlegais  de  mora.\nP.R.I.\nRibeir\u00e3o  Preto, 25  de  agosto  de 2017 .\n-FRANCISCO  C\u00c2MARA  MARQUES  PEREIRA-\n                        Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2112F49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 102"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - PROCESSUAL - sem acordo-infrut.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70183688-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70180113-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 19:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70180101-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 19:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 150\/175","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 150\/175","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70159881-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2017 18:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26\/06\/2017 \u00e0s 16:30h, que ocorrer\u00e1 na sala de audi\u00eancias do CEJUSC, localizada na Rua Alice Al\u00e9m Saad, 1010 - 1\u00ba andar - Nova Ribeir\u00e2nia - Ribeir\u00e3o Preto\/SP. Ao cart\u00f3rio para provid\u00eancias. Advogados(s): Rogeryo Rodighero Lunardi (OAB 213984\/SP), Iliana Graber de Aquino (OAB 43046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/06\/2017 Hora 16:30 Local: Sala de Audi\u00eancia do CEJUSC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 26\/06\/2017 \u00e0s 16:30h, que ocorrer\u00e1 na sala de audi\u00eancias do CEJUSC, localizada na Rua Alice Al\u00e9m Saad, 1010 - 1\u00ba andar - Nova Ribeir\u00e2nia - Ribeir\u00e3o Preto\/SP. Ao cart\u00f3rio para provid\u00eancias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 26\/06\/2017 Hora 16:30 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 163\/182","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 163\/182","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: VISTOS, ETC.Recebo a reconven\u00e7\u00e3o interposta juntamente com a contesta\u00e7\u00e3o e admito seu processamento.Tendo em vista que o reconvindo j\u00e1 ofertou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o, visando especialmente a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, determino que seja designada audi\u00eancia perante o Cejusc, \u00e0 qual as partes dever\u00e3o comparecer pessoalmente e acompanhadas por seus advogados.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia, em cinco dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int. Advogados(s): Rogeryo Rodighero Lunardi (OAB 213984\/SP), Iliana Graber de Aquino (OAB 43046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS, ETC.Recebo a reconven\u00e7\u00e3o interposta juntamente com a contesta\u00e7\u00e3o e admito seu processamento.Tendo em vista que o reconvindo j\u00e1 ofertou contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o, visando especialmente a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, determino que seja designada audi\u00eancia perante o Cejusc, \u00e0 qual as partes dever\u00e3o comparecer pessoalmente e acompanhadas por seus advogados.Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia e relev\u00e2ncia, em cinco dias, sob pena de preclus\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009215-61.2016.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009215-61.2016.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Estabelecimentos  de Ensino\nRequerente : Funda\u00e7\u00e3o Armando  \u00c1lvares Penteado\nRequerido : Rogeryo Rodighero  Lunardi\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\n          VISTOS,   ETC.\nRecebo a  reconven\u00e7\u00e3o  interposta  juntamente  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  \nadmito seu  processamento.\nTendo em  vista  que  o  reconvindo  j\u00e1  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0 \nreconven\u00e7\u00e3o,  visando  especialmente  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  determino  que  seja  \ndesignada audi\u00eancia  perante  o  Cejusc,  \u00e0  qual  as  partes  dever\u00e3o  comparecer  pessoalmente  e  \nacompanhadas por  seus  advogados.\nSem preju\u00edzo,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  \nproduzir, justificando  sua  pertin\u00eancia  e  relev\u00e2ncia,  em  cinco  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  \nInt.\n                          \nRibeir\u00e3o  Preto , 26  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1BB6A01. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 77"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70303536-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/12\/2016 12:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0574\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2238 P\u00e1gina: 95\/109","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0574\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2238 P\u00e1gina: 95\/109","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0574\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Rogeryo Rodighero Lunardi (OAB 213984\/SP), Iliana Graber de Aquino (OAB 43046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor, no prazo de 15 (quinze) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70267180-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/10\/2016 09:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 506.2016\/091173-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 04\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70127422-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/06\/2016 16:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0265\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2128 P\u00e1gina: 54\/61","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0265\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor, no prazo de cinco dias, acerca do AR negativo de p\u00e1g. 49. Advogados(s): Iliana Graber de Aquino (OAB 43046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor, no prazo de cinco dias, acerca do AR negativo de p\u00e1g. 49.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0161\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2094 P\u00e1gina: 256\/271","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0161\/2016 Teor do ato: Vistos. Mister, inicialmente que deixemos consignado que n\u00e3o ser\u00e1 neste primeiro momento, designada a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no art. 334, do NCPC, face os fundamentos abaixo expendidos.Esse Ju\u00edzo, h\u00e1 algum tempo, vem observando, especificamente no que se refere ao procedimento sum\u00e1rio, que as audi\u00eancias pr\u00e9vias de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (nos moldes do artigo 285 do C\u00f3digo revogado), t\u00eam provocado maior demora na solu\u00e7\u00e3o dos processos.Isso porque, s\u00e3o incont\u00e1veis os casos de redesigna\u00e7\u00f5es de audi\u00eancias, por impossibilidade temporal de cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us; al\u00e9m disso, \u00e9 insignificante o n\u00famero de acordos realizados nessas audi\u00eancias iniciais.N\u00e3o foi outra a raz\u00e3o pela qual essa e outras Varas da Comarca, ap\u00f3s levantaram dados estat\u00edsticos e constatarem o baixo \u00edndice de acordos em audi\u00eancias preliminares, passaram a simplificar o procedimento, dispensando a audi\u00eancia inicial de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista, anteriormente, no rito sum\u00e1rio; e essa experi\u00eancia revelou melhor resultado pr\u00e1tico para o andamento do processo.Al\u00e9m deste argumento, acredito que a n\u00e3o designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (art. 334 do NCPC), nesta fase, permitir\u00e1 consider\u00e1vel encurtamento da pauta, com uma resposta jurisdicional em menor espa\u00e7o de tempo, com efetiva aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio inserto no artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (presta\u00e7\u00e3o jurisdicional c\u00e9lere, com razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo), e, tamb\u00e9m, atender\u00e1 ao esp\u00edrito da nova legisla\u00e7\u00e3o processual civil, de que as partes t\u00eam o direito de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito (v. artigo 4\u00ba, NCPC).Tal op\u00e7\u00e3o procedimental n\u00e3o prejudicar\u00e1 as partes, n\u00e3o obstar\u00e1 a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o a qualquer tempo e, tampouco, excluir\u00e1 deste Ju\u00edzo, a possibilidade de futura designa\u00e7\u00e3o com a mesma finalidade, vez que os par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, do art. 3\u00ba, do NCPC determinam, expressamente, que o Estado promover\u00e1, sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos, inclusive no curso do processo judicial.Al\u00e9m disto, cumpre observar que, nos termos do par\u00e1grafo 8\u00ba do artigo 334, a aus\u00eancia injustificada das partes \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo reprimida com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica visada pelo demandante ou do valor da causa, \u00f4nus que se mostra demasiado grave e abusivo \u00e0s partes, vez que, tecnicamente, n\u00e3o h\u00e1, sequer, lide formada.Tal imposi\u00e7\u00e3o fere princ\u00edpio igualmente importante da nova legisla\u00e7\u00e3o processual, no caso, o da autonomia vontade, decorrente da previs\u00e3o normativa de que o Estado n\u00e3o pode interferir se as partes n\u00e3o quiserem a concilia\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o \u00a7\u00a04 do artigo 166\u00a0 estabelece que a media\u00e7\u00e3o e a concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o regidas conforme a livre autonomia dos interessados, inclusive no que diz respeito \u00e0 defini\u00e7\u00e3o das regras procedimentais.Outro ponto relevante a ser considerado \u00e9 a possiblidade de realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, se for o caso, oportunamente (v. art. 334, \u00a7 7o, NCPC); al\u00e9m disso, as propostas e contrapropostas de acordo podem ser feitas a qualquer momento, por peti\u00e7\u00e3o escrita nos autos.Importante consignar, tamb\u00e9m, \u00a0a atual inviabilidade t\u00e9cnica da realiza\u00e7\u00e3o dessas audi\u00eancias iniciais em tempo razo\u00e1vel, vez que esta Comarca n\u00e3o possui, atualmente, setor de concilia\u00e7\u00e3o devidamente constitu\u00eddo, nos moldes do art. 167 do NCPC ou que comporte atendimento para uma distribui\u00e7\u00e3o de quase trezentos feitos\/m\u00eas por Vara C\u00edvel. Sendo assim, diante das raz\u00f5es acima expostas e por se mostrar, atualmente, desvantajosa para as partes e praticamente inexequ\u00edvel para a Justi\u00e7a, deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334 do NCPC. Cite-se o r\u00e9u, nos termos do artigo 335, inciso III.Para o caso de cita\u00e7\u00e3o por mandado, defiro os benef\u00edcios do art. 212, par\u00e1grafo 1\u00ba do NCPC. Intime-se. Advogados(s): Iliana Graber de Aquino (OAB 43046\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Mister, inicialmente que deixemos consignado que n\u00e3o ser\u00e1 neste primeiro momento, designada a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no art. 334, do NCPC, face os fundamentos abaixo expendidos.Esse Ju\u00edzo, h\u00e1 algum tempo, vem observando, especificamente no que se refere ao procedimento sum\u00e1rio, que as audi\u00eancias pr\u00e9vias de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (nos moldes do artigo 285 do C\u00f3digo revogado), t\u00eam provocado maior demora na solu\u00e7\u00e3o dos processos.Isso porque, s\u00e3o incont\u00e1veis os casos de redesigna\u00e7\u00f5es de audi\u00eancias, por impossibilidade temporal de cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us; al\u00e9m disso, \u00e9 insignificante o n\u00famero de acordos realizados nessas audi\u00eancias iniciais.N\u00e3o foi outra a raz\u00e3o pela qual essa e outras Varas da Comarca, ap\u00f3s levantaram dados estat\u00edsticos e constatarem o baixo \u00edndice de acordos em audi\u00eancias preliminares, passaram a simplificar o procedimento, dispensando a audi\u00eancia inicial de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista, anteriormente, no rito sum\u00e1rio; e essa experi\u00eancia revelou melhor resultado pr\u00e1tico para o andamento do processo.Al\u00e9m deste argumento, acredito que a n\u00e3o designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (art. 334 do NCPC), nesta fase, permitir\u00e1 consider\u00e1vel encurtamento da pauta, com uma resposta jurisdicional em menor espa\u00e7o de tempo, com efetiva aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio inserto no artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal (presta\u00e7\u00e3o jurisdicional c\u00e9lere, com razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo), e, tamb\u00e9m, atender\u00e1 ao esp\u00edrito da nova legisla\u00e7\u00e3o processual civil, de que as partes t\u00eam o direito de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito (v. artigo 4\u00ba, NCPC).Tal op\u00e7\u00e3o procedimental n\u00e3o prejudicar\u00e1 as partes, n\u00e3o obstar\u00e1 a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o a qualquer tempo e, tampouco, excluir\u00e1 deste Ju\u00edzo, a possibilidade de futura designa\u00e7\u00e3o com a mesma finalidade, vez que os par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, do art. 3\u00ba, do NCPC determinam, expressamente, que o Estado promover\u00e1, sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos, inclusive no curso do processo judicial.Al\u00e9m disto, cumpre observar que, nos termos do par\u00e1grafo 8\u00ba do artigo 334, a aus\u00eancia injustificada das partes \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo reprimida com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica visada pelo demandante ou do valor da causa, \u00f4nus que se mostra demasiado grave e abusivo \u00e0s partes, vez que, tecnicamente, n\u00e3o h\u00e1, sequer, lide formada.Tal imposi\u00e7\u00e3o fere princ\u00edpio igualmente importante da nova legisla\u00e7\u00e3o processual, no caso, o da autonomia vontade, decorrente da previs\u00e3o normativa de que o Estado n\u00e3o pode interferir se as partes n\u00e3o quiserem a concilia\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o \u00a7\u00a04 do artigo 166\u00a0 estabelece que a media\u00e7\u00e3o e a concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o regidas conforme a livre autonomia dos interessados, inclusive no que diz respeito \u00e0 defini\u00e7\u00e3o das regras procedimentais.Outro ponto relevante a ser considerado \u00e9 a possiblidade de realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, se for o caso, oportunamente (v. art. 334, \u00a7 7o, NCPC); al\u00e9m disso, as propostas e contrapropostas de acordo podem ser feitas a qualquer momento, por peti\u00e7\u00e3o escrita nos autos.Importante consignar, tamb\u00e9m, \u00a0a atual inviabilidade t\u00e9cnica da realiza\u00e7\u00e3o dessas audi\u00eancias iniciais em tempo razo\u00e1vel, vez que esta Comarca n\u00e3o possui, atualmente, setor de concilia\u00e7\u00e3o devidamente constitu\u00eddo, nos moldes do art. 167 do NCPC ou que comporte atendimento para uma distribui\u00e7\u00e3o de quase trezentos feitos\/m\u00eas por Vara C\u00edvel. Sendo assim, diante das raz\u00f5es acima expostas e por se mostrar, atualmente, desvantajosa para as partes e praticamente inexequ\u00edvel para a Justi\u00e7a, deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334 do NCPC. Cite-se o r\u00e9u, nos termos do artigo 335, inciso III.Para o caso de cita\u00e7\u00e3o por mandado, defiro os benef\u00edcios do art. 212, par\u00e1grafo 1\u00ba do NCPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009215-61.2016.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009215-61.2016.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Estabelecimentos  de Ensino\nRequerente : Funda\u00e7\u00e3o Armando  \u00c1lvares Penteado\nRequerido : Rogeryo Rodighero  Lunardi\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Camara   Marques   Pereira\n         \n          Vistos.\n    \nMister, inicialmente  que  deixemos  consignado  que  n\u00e3o  ser\u00e1  neste  \nprimeiro  momento,  designada  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  prevista  no  art.  334,  do  NCPC,  \nface  os  fundamentos  abaixo  expendidos.\nEsse  Ju\u00edzo,  h\u00e1  algum  tempo,  vem  observando,  especificamente  no  que  se  \nrefere ao  procedimento  sum\u00e1rio\n,  que  as  audi\u00eancias  pr\u00e9vias  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  (nos  \nmoldes  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  revogado),  t\u00eam  provocado  maior  demora  na  solu\u00e7\u00e3o  dos  \nprocessos.\nIsso porque,  s\u00e3o  incont\u00e1veis  os  casos  de  redesigna\u00e7\u00f5es  de  audi\u00eancias,  por  \nimpossibilidade  temporal  de  cita\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us;  al\u00e9m  disso,  \u00e9  insignificante  o  n\u00famero  de  \nacordos  realizados  nessas   audi\u00eancias  iniciais.\nN\u00e3o  foi  outra  a  raz\u00e3o  pela  qual  essa  e  outras  Varas  da  Comarca,  ap\u00f3s  \nlevantaram  dados  estat\u00edsticos  e  constatarem  o  baixo  \u00edndice  de  acordos  em  audi\u00eancias  \npreliminares,  passaram  a  simplificar  o  procedimento,  dispensando  a  audi\u00eancia  inicial  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  prevista,  anteriormente,  no  rito  sum\u00e1rio;  e  essa  experi\u00eancia  revelou  \nmelhor  resultado  pr\u00e1tico  para  o  andamento  do  processo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo C72497. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 08\/04\/2016 \u00e0s 18:26 . fls. 38\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009215-61.2016.8.26.0506  - p.  2\nAl\u00e9m\n deste  argumento,  acredito  que  a  n\u00e3o  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \nconciliat\u00f3ria  (art.  334  do  NCPC),  nesta  fase,  permitir\u00e1  consider\u00e1vel  encurtamento  da  pauta,  \ncom  uma  resposta  jurisdicional  em  menor  espa\u00e7o  de  tempo,  com  efetiva  aplica\u00e7\u00e3o  do  \nprinc\u00edpio  inserto  no  artigo  5\u00ba,  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  (presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  \nc\u00e9lere,  com  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo),  e,  tamb\u00e9m,  atender\u00e1  ao  esp\u00edrito  da  nova  \nlegisla\u00e7\u00e3o  processual  civil,  de  que  as  partes  t\u00eam  o  direito  de  obter,  em  prazo  razo\u00e1vel,  a  \nsolu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito  (v.  artigo  4\u00ba,  NCPC).\nTal  op\u00e7\u00e3o  procedimental  n\u00e3o  prejudicar\u00e1  as  partes,  n\u00e3o  obstar\u00e1  a \npossibilidade  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  qualquer  tempo  e,  tampouco,  excluir\u00e1  deste  Ju\u00edzo,  a \npossibilidade  de  futura  designa\u00e7\u00e3o  com  a  mesma  finalidade,  vez  que  os  par\u00e1grafos  2\u00ba  e  3\u00ba,  \ndo  art.  3\u00ba,  do  NCPC  determinam,  expressamente,  que  o  Estado  promover\u00e1,  sempre  que  \nposs\u00edvel,  a  solu\u00e7\u00e3o  consensual  dos  conflitos,  inclusive  no  curso  do  processo  judicial.\nAl\u00e9m disto,  cumpre  observar  que,  nos  termos  do  par\u00e1grafo  8\u00ba  do  artigo  \n334,  a  aus\u00eancia  injustificada  das  partes  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o  \u00e9 \nconsiderada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  reprimida  com  multa  de  at\u00e9  2%  da  \nvantagem  econ\u00f4mica  visada  pelo  demandante  ou  do  valor  da  causa,  \u00f4nus  que  se  mostra  \ndemasiado  grave  e  abusivo  \u00e0s  partes,  vez  que,  tecnicamente,  n\u00e3o  h\u00e1,  sequer,  lide  formada.\nTal  imposi\u00e7\u00e3o  fere  princ\u00edpio  igualmente  importante  da  nova  legisla\u00e7\u00e3o  \nprocessual,  no  caso,  o  da  autonomia  vontade,  decorrente  da  previs\u00e3o  normativa  de  que  o  \nEstado  n\u00e3o  pode  interferir  se  as  partes  n\u00e3o  quiserem  a  concilia\u00e7\u00e3o.  Al\u00e9m  disso,  o  \u00a7\u00a04  do  \nartigo  166\u00a0  estabelece  que  a  media\u00e7\u00e3o  e  a  concilia\u00e7\u00e3o  ser\u00e3o  regidas  conforme  a  livre  \nautonomia  dos  interessados,  inclusive  no  que  diz  respeito  \u00e0  defini\u00e7\u00e3o  das  regras  \nprocedimentais.\nOutro ponto  relevante  a  ser  considerado  \u00e9  a  possiblidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o  por  meio  eletr\u00f4nico,  se  for  o  caso,  oportunamente  \n(v.  art.  334,  \u00a7  7 o\n,  NCPC);  al\u00e9m  disso,  as  propostas  e  contrapropostas  de  acordo  podem  ser  \nfeitas  a  qualquer  momento,  por  peti\u00e7\u00e3o  escrita  nos  autos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo C72497. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 08\/04\/2016 \u00e0s 18:26 . fls. 39\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saad,   1010 ,   1\u00ba   Vara   C\u00edvel     -   1\u00ba   Andar   -   Nova   Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)3629-0004   -   E-mail:   ribpreto1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009215-61.2016.8.26.0506  - p.  3\nImportante\n consignar,  tamb\u00e9m,  \u00a0a  atual  inviabilidade  t\u00e9cnica  da  realiza\u00e7\u00e3o  \ndessas  audi\u00eancias  iniciais  em  tempo  razo\u00e1vel,  vez  que  esta  Comarca  n\u00e3o  possui,  \natualmente,  setor  de  concilia\u00e7\u00e3o  devidamente  constitu\u00eddo,  nos  moldes  do  art.  167  do  NCPC  \nou  que  comporte  atendimento  para  uma  distribui\u00e7\u00e3o  de  quase  trezentos  feitos\/m\u00eas  por  Vara  \nC\u00edvel.  \nSendo assim,  diante  das  raz\u00f5es  acima  expostas  e  por  se  mostrar,  \natualmente,  desvantajosa  para  as  partes  e  praticamente  inexequ\u00edvel  para  a  Justi\u00e7a,  deixo  de  \ndesignar  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  prevista  no  artigo  334  do  NCPC.\n  Cite-se o r\u00e9u,  nos termos  do artigo  335, inciso  III.\nPara  o  caso  de  cita\u00e7\u00e3o  por  mandado,  defiro  os  benef\u00edcios  do  art.  212,  par\u00e1grafo  1\u00ba  \ndo  NCPC.\n Intime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 07  de  abril  de  2016 . Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009215-61.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo C72497. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO CAMARA MARQUES PEREIRA, liberado nos autos em 08\/04\/2016 \u00e0s 18:26 . fls. 40"}},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/10\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/12\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 3"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":49,"total_andamentos":49}],"publicacoes":[]}