{"numero":"1009493-40.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"1009493-40.2017.8.26.0114    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"01\/03\/2017 \u00e0s 15:16 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Henrique Nader","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.427,45","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ricardo Iabrudi Juste"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Iabrudi Juste"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2432 P\u00e1gina: 2036\/2042","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2017 Teor do ato: Retirar mandado de levantamento judicial dispon\u00edvel em cart\u00f3rio. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ricardo Iabrudi Juste (OAB 235905\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Retirar mandado de levantamento judicial dispon\u00edvel em cart\u00f3rio.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   gabinete para assinar guia","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento   AG. CONFER\u00caNCIA DE GUIA","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2191\/2195","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0337\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2191\/2195","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista que a obriga\u00e7\u00e3o foi satisfeita, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se em favor do autor guia de levantamento referente aos valores depositados.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos.P.R.I.C.Campinas, 28 de agosto de 2017.HENRIQUE NADER JUIZ DE DIREITOCertifico e dou f\u00e9 que o valor do preparo em caso de recurso \u00e9 de R$ 250,70. NADA MAIS. Campinas, d.s. Eu, Mariana R. Nogueira, Assistente Judici\u00e1rio, subscrevo. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ricardo Iabrudi Juste (OAB 235905\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0337\/2017 Teor do ato: Fls. 116\/118: Manifeste-se a parte autora sobre a peti\u00e7\u00e3o e o comprovante de pagamento. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ricardo Iabrudi Juste (OAB 235905\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Tendo em vista que a obriga\u00e7\u00e3o foi satisfeita, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se em favor do autor guia de levantamento referente aos valores depositados.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos.P.R.I.C.Campinas, 28 de agosto de 2017.HENRIQUE NADER JUIZ DE DIREITOCertifico e dou f\u00e9 que o valor do preparo em caso de recurso \u00e9 de R$ 250,70. NADA MAIS. Campinas, d.s. Eu, Mariana R. Nogueira, Assistente Judici\u00e1rio, subscrevo.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009493-40.2017.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Ricardo Iabrudi  Juste\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Nader\nVistos.\nTendo  em  vista  que  a  obriga\u00e7\u00e3o  foi  satisfeita,  JULGO  EXTINTA  a  presente   \nexecu\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  art.  924,  inciso  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  em  favor  do  autor  guia  de  levantamento  referente  aos  valores  \ndepositados. Ap\u00f3s o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  arquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.\nCampinas , 28  de  agosto  de  2017 .\nHENRIQUE  NADER\n               JUIZ  DE  DIREITO\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o  valor  do  preparo  em  caso  de  recurso  \u00e9  de  R$  250,70.  NADA  MAIS.  Campinas,  d.s.  \nEu,  Mariana  R.  Nogueira,  Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevo.  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009493-40.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D3EA74. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE NADER, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:40 . fls. 121"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70295543-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 28\/08\/2017 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 116\/118: Manifeste-se a parte autora sobre a peti\u00e7\u00e3o e o comprovante de pagamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70294902-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 28\/08\/2017 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0310\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 1746\/1752","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0310\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2410 P\u00e1gina: 1746\/1752","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0310\/2017 Teor do ato: Valor do preparo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso R$ 250,70. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ricardo Iabrudi Juste (OAB 235905\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0310\/2017 Teor do ato: Vistos.RICARDO IABRUDI JUSTE ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A, pretendendo a devolu\u00e7\u00e3o simples de quantia paga ao r\u00e9u a t\u00edtulo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em cobran\u00e7a extrajudicial de parcelas de financiamento de ve\u00edculo em atraso.Infrut\u00edfera a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (pp. 83\/84), apresentou o r\u00e9u contesta\u00e7\u00e3o (pp. 87\/89), sobre a qual se manifestou o autor (pp. 102\/105).Dispensado, no mais, o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei 9099\/95, passo ao julgamento do feito, vez que desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para a produ\u00e7\u00e3o de provas.Os fatos s\u00e3o incontroversos, restando a an\u00e1lise jur\u00eddica de suas implica\u00e7\u00f5es e do pedido formulado. O r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o destitu\u00edda de documentos, alegando apenas que as parcelas cobradas n\u00e3o correspondem a honor\u00e1rios advocat\u00edcios extrajudiciais, mas s\u00e3o \"despesas despendidas com escrit\u00f3rio de cobran\u00e7a\", argumentando, ainda, que \"o valor da despesa foi devidamente discriminado pelo escrit\u00f3rio de cobran\u00e7a, o que demonstra claramente que a cobran\u00e7a \u00e9 leg\u00edtima e necess\u00e1ria\" (p. 88).Ora, a legitimidade da cobran\u00e7a impugnada n\u00e3o \u00e9 demonstrada simplesmente pela sua discrimina\u00e7\u00e3o. Na verdade, a sua legitimidade s\u00f3 poderia ser demonstrada por meio de sua previs\u00e3o contratual, o que, no entanto, n\u00e3o ocorreu. Com efeito, n\u00e3o pode a parcela exigida sequer ser considerada como perdas e danos, porque estas dependem da efetiva comprova\u00e7\u00e3o de sua exist\u00eancia, o que tamb\u00e9m n\u00e3o ocorreu.Abusivas, portanto, as cobran\u00e7as em quest\u00e3o e de rigor a devolu\u00e7\u00e3o pleiteada. Afinal, caracteriza-se como de consumo a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, incidindo especialmente para o caso concreto as disposi\u00e7\u00f5es presentes na Lei 8.078\/90 nos arts. 4\u00ba, IV, 6\u00ba, III e 52, que asseguram a informa\u00e7\u00e3o dos consumidores quanto aos seus direitos e deveres. N\u00e3o havendo previs\u00e3o expressa da possibilidade da cobran\u00e7a das parcelas em quest\u00e3o, nem tendo sido especificadas e demonstradas as despesas que alega ter suportado o banco, n\u00e3o poderiam ser cobradas do consumidor. Assim j\u00e1 se decidiu em casos semelhantes:APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. DIREITO CIVIL E BANC\u00c1RIO. REVIS\u00c3O DE CONTRATO. FINANCIAMENTO. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. TARIFAS BANC\u00c1RIAS. RECURSO N\u00c3O PROVIDO. (...) Inadmiss\u00edvel a cobran\u00e7a de tarifas n\u00e3o especificadas e sem comprova\u00e7\u00e3o da efetiva realiza\u00e7\u00e3o das despesas pela institui\u00e7\u00e3o financeira (TJMG - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel : AC 10702110434496002. \u00d3rg\u00e3o Julgador: C\u00e2maras C\u00edveis \/ 12\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL. Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2013. Julgamento:17 de Abril de 2013. Relator: Jos\u00e9 Fl\u00e1vio de Almeida)Inadmiss\u00edvel a cobran\u00e7a de tarifas n\u00e3o especificadas e sem comprova\u00e7\u00e3o da efetiva realiza\u00e7\u00e3o das despesas pela institui\u00e7\u00e3o financeira (TJSP 9000002-23.2013.8.26.0368 Apela\u00e7\u00e3o \/ Contratos Banc\u00e1rios. Relator(a): Roberto Mac Cracken. Comarca: Monte Alto. \u00d3rg\u00e3o julgador: 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Data do julgamento: 11\/09\/2014.Data de publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2014) Posto isso, extingo a fase de conhecimento deste processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I do CPC) e JULGO PROCEDENTE a demanda para condenar o r\u00e9u no pagamento ao autor da quantia de R$1.261,80 (um mil, duzentos e sessenta e um reais e oitenta centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data dos desembolsos e juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a data da cita\u00e7\u00e3o.Sem condena\u00e7\u00e3o nesta fase ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme artigo 55 da Lei 9.099\/95.Observo que os prazos para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso ou pagamento s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, de acordo com enunciado aprovado no XXXIX F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais: Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua.P.R.I.Campinas, 09 de agosto de 2017.HENRIQUE NADERJuiz de Direito Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Ricardo Iabrudi Juste (OAB 235905\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Valor do preparo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso R$ 250,70.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.RICARDO IABRUDI JUSTE ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A, pretendendo a devolu\u00e7\u00e3o simples de quantia paga ao r\u00e9u a t\u00edtulo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em cobran\u00e7a extrajudicial de parcelas de financiamento de ve\u00edculo em atraso.Infrut\u00edfera a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (pp. 83\/84), apresentou o r\u00e9u contesta\u00e7\u00e3o (pp. 87\/89), sobre a qual se manifestou o autor (pp. 102\/105).Dispensado, no mais, o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei 9099\/95, passo ao julgamento do feito, vez que desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para a produ\u00e7\u00e3o de provas.Os fatos s\u00e3o incontroversos, restando a an\u00e1lise jur\u00eddica de suas implica\u00e7\u00f5es e do pedido formulado. O r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o destitu\u00edda de documentos, alegando apenas que as parcelas cobradas n\u00e3o correspondem a honor\u00e1rios advocat\u00edcios extrajudiciais, mas s\u00e3o \"despesas despendidas com escrit\u00f3rio de cobran\u00e7a\", argumentando, ainda, que \"o valor da despesa foi devidamente discriminado pelo escrit\u00f3rio de cobran\u00e7a, o que demonstra claramente que a cobran\u00e7a \u00e9 leg\u00edtima e necess\u00e1ria\" (p. 88).Ora, a legitimidade da cobran\u00e7a impugnada n\u00e3o \u00e9 demonstrada simplesmente pela sua discrimina\u00e7\u00e3o. Na verdade, a sua legitimidade s\u00f3 poderia ser demonstrada por meio de sua previs\u00e3o contratual, o que, no entanto, n\u00e3o ocorreu. Com efeito, n\u00e3o pode a parcela exigida sequer ser considerada como perdas e danos, porque estas dependem da efetiva comprova\u00e7\u00e3o de sua exist\u00eancia, o que tamb\u00e9m n\u00e3o ocorreu.Abusivas, portanto, as cobran\u00e7as em quest\u00e3o e de rigor a devolu\u00e7\u00e3o pleiteada. Afinal, caracteriza-se como de consumo a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, incidindo especialmente para o caso concreto as disposi\u00e7\u00f5es presentes na Lei 8.078\/90 nos arts. 4\u00ba, IV, 6\u00ba, III e 52, que asseguram a informa\u00e7\u00e3o dos consumidores quanto aos seus direitos e deveres. N\u00e3o havendo previs\u00e3o expressa da possibilidade da cobran\u00e7a das parcelas em quest\u00e3o, nem tendo sido especificadas e demonstradas as despesas que alega ter suportado o banco, n\u00e3o poderiam ser cobradas do consumidor. Assim j\u00e1 se decidiu em casos semelhantes:APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. DIREITO CIVIL E BANC\u00c1RIO. REVIS\u00c3O DE CONTRATO. FINANCIAMENTO. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. TARIFAS BANC\u00c1RIAS. RECURSO N\u00c3O PROVIDO. (...) Inadmiss\u00edvel a cobran\u00e7a de tarifas n\u00e3o especificadas e sem comprova\u00e7\u00e3o da efetiva realiza\u00e7\u00e3o das despesas pela institui\u00e7\u00e3o financeira (TJMG - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel : AC 10702110434496002. \u00d3rg\u00e3o Julgador: C\u00e2maras C\u00edveis \/ 12\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL. Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2013. Julgamento:17 de Abril de 2013. Relator: Jos\u00e9 Fl\u00e1vio de Almeida)Inadmiss\u00edvel a cobran\u00e7a de tarifas n\u00e3o especificadas e sem comprova\u00e7\u00e3o da efetiva realiza\u00e7\u00e3o das despesas pela institui\u00e7\u00e3o financeira (TJSP 9000002-23.2013.8.26.0368 Apela\u00e7\u00e3o \/ Contratos Banc\u00e1rios. Relator(a): Roberto Mac Cracken. Comarca: Monte Alto. \u00d3rg\u00e3o julgador: 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Data do julgamento: 11\/09\/2014.Data de publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2014) Posto isso, extingo a fase de conhecimento deste processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I do CPC) e JULGO PROCEDENTE a demanda para condenar o r\u00e9u no pagamento ao autor da quantia de R$1.261,80 (um mil, duzentos e sessenta e um reais e oitenta centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data dos desembolsos e juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a data da cita\u00e7\u00e3o.Sem condena\u00e7\u00e3o nesta fase ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme artigo 55 da Lei 9.099\/95.Observo que os prazos para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso ou pagamento s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, de acordo com enunciado aprovado no XXXIX F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais: Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua.P.R.I.Campinas, 09 de agosto de 2017.HENRIQUE NADERJuiz de Direito","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009493-40.2017.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Ricardo Iabrudi  Juste\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Henrique   Nader\nVistos.\nRICARDO  IABRUDI  JUSTE  ingressou  com  a  presente  a\u00e7\u00e3o  \ncontra  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  pretendendo  a  devolu\u00e7\u00e3o  simples  de  quantia  paga  ao  r\u00e9u  a  \nt\u00edtulo  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  cobran\u00e7a  extrajudicial  de  parcelas  de  financiamento  \nde  ve\u00edculo  em  atraso.\nInfrut\u00edfera a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes  (pp.  \n83\/84),  apresentou  o  r\u00e9u  contesta\u00e7\u00e3o  (pp.  87\/89),  sobre  a  qual  se  manifestou  o  autor  (pp.  \n102\/105).\nDispensado, no  mais,  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38  da  \nLei  9099\/95,  passo  ao  julgamento  do  feito,  vez  que  desnecess\u00e1ria  a  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  para  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas.\nOs  fatos  s\u00e3o  incontroversos,  restando  a  an\u00e1lise  jur\u00eddica  de  \nsuas  implica\u00e7\u00f5es  e  do  pedido  formulado.  \nO  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  destitu\u00edda  de  documentos,  \nalegando  apenas  que  as  parcelas  cobradas  n\u00e3o  correspondem  a  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nextrajudiciais,  mas  s\u00e3o  \u201cdespesas  despendidas  com  escrit\u00f3rio  de  cobran\u00e7a\u201d,  argumentando,  \nainda,  que  \u201co  valor  da  despesa  foi  devidamente  discriminado  pelo  escrit\u00f3rio  de  cobran\u00e7a,  o  \nque  demonstra  claramente  que  a  cobran\u00e7a  \u00e9  leg\u00edtima  e  necess\u00e1ria\u201d  (p.  88).\nOra,  a  legitimidade  da  cobran\u00e7a  impugnada  n\u00e3o  \u00e9 Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009493-40.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2B9B42B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE NADER, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 19:02 . fls. 109\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ndemonstrada simplesmente  pela  sua  discrimina\u00e7\u00e3o.  Na  verdade,  a  sua  legitimidade  s\u00f3  \npoderia  ser  demonstrada  por  meio  de  sua  previs\u00e3o  contratual,  o  que,  no  entanto,  n\u00e3o  \nocorreu.  Com  efeito,  n\u00e3o  pode  a  parcela  exigida  sequer  ser  considerada  como  perdas  e  \ndanos,  porque  estas  dependem  da  efetiva  comprova\u00e7\u00e3o  de  sua  exist\u00eancia,  o  que  tamb\u00e9m  \nn\u00e3o  ocorreu.\nAbusivas, portanto,  as  cobran\u00e7as  em  quest\u00e3o  e  de  rigor  a \ndevolu\u00e7\u00e3o  pleiteada.  Afinal,  caracteriza-se  como  de  consumo  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  \npartes,  incidindo  especialmente  para  o caso  concreto  as  disposi\u00e7\u00f5es  presentes  na  Lei  \n8.078\/90  nos  arts.  4\u00ba,  IV,  6\u00ba,  III  e  52,  que  asseguram  a  informa\u00e7\u00e3o  dos  consumidores  \nquanto  aos  seus  direitos  e  deveres.  N\u00e3o  havendo  previs\u00e3o  expressa  da  possibilidade  da  \ncobran\u00e7a  das  parcelas  em  quest\u00e3o,  nem  tendo  sido  especificadas  e  demonstradas  as  \ndespesas  que  alega  ter  suportado  o  banco,  n\u00e3o  poderiam  ser  cobradas  do  consumidor.  \nAssim  j\u00e1  se  decidiu  em  casos  semelhantes:\nAPELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  DIREITO  CIVIL  E  BANC\u00c1RIO.  \nREVIS\u00c3O  DE  CONTRATO.  FINANCIAMENTO.  JUROS  \nREMUNERAT\u00d3RIOS.  TARIFAS  BANC\u00c1RIAS.  RECURSO  \nN\u00c3O  PROVIDO.  \n (...)  Inadmiss\u00edvel  a  cobran\u00e7a  de  tarifas  \nn\u00e3o  especificadas  e  sem  comprova\u00e7\u00e3o  da  efetiva  realiza\u00e7\u00e3o  \ndas  despesas  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  (TJMG  -  Apela\u00e7\u00e3o  \nC\u00edvel  :  AC  10702110434496002.  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  C\u00e2maras  \nC\u00edveis  \/  12\u00aa  C\u00c2MARA  C\u00cdVEL.  Publica\u00e7\u00e3o:  26\/04\/2013.  \nJulgamento:17  de  Abril  de  2013.  Relator:  Jos\u00e9  Fl\u00e1vio  de  \nAlmeida)\nInadmiss\u00edvel  a  cobran\u00e7a  de  tarifas  n\u00e3o  especificadas  e  sem  \ncomprova\u00e7\u00e3o  da  efetiva  realiza\u00e7\u00e3o  das  despesas  pela  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  (TJSP  9000002-23.2013.8.26.0368    \nApela\u00e7\u00e3o  \/  Contratos  Banc\u00e1rios.  Relator(a):  Roberto  Mac  \nCracken.  Comarca:  Monte  Alto.  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  22\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Data  do  julgamento:  \n11\/09\/2014.Data  de  publica\u00e7\u00e3o:  01\/10\/2014)   \nPosto  isso,  extingo  a  fase  de  conhecimento  deste  processo  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  (art.  487,  I  do  CPC)  e  JULGO  PROCEDENTE  a  demanda  para  \ncondenar  o  r\u00e9u  no  pagamento  ao  autor  da  quantia  de  R$1.261,80  (um  mil,  duzentos  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009493-40.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2B9B42B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE NADER, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 19:02 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nR.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas -\nSP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nsessenta e  um  reais  e  oitenta  centavos),  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  data  dos  \ndesembolsos  e  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  a  data  da  cita\u00e7\u00e3o.\nSem  condena\u00e7\u00e3o  nesta  fase  ao  pagamento  de  custas  ou  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  conforme  artigo  55  da  Lei  9.099\/95.\nObservo  que  os  prazos  para  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  ou  \npagamento  s\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  de  acordo  com  enunciado  aprovado  no  \nXXXIX  F\u00f3rum  Nacional  dos  Juizados  Especiais:  Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  todos  os  \nprazos  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua.\nP.R.I.\nCampinas , 0 9 de  agosto  de  2017 .\nHENRIQUE  NADER\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009493-40.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2B9B42B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HENRIQUE NADER, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 19:02 . fls. 111"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70257124-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/07\/2017 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70255320-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/07\/2017 17:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70232734-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/07\/2017 16:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - JEC - 2a. Vara - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70198127-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/06\/2017 12:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR643627275TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 16\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 2174\/2188","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0065\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina: 2174\/2188","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0065\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 13 de julho de 2017, \u00e0s 10 horas e 15 minutos na Cidade Judici\u00e1ria, Av. Francisco Xavier de Arruda Camargo, n\u00ba 300, Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC, Bloco \"B\", 2\u00ba andar, salas 217\/222, advertindo as partes de que, caso pretendam juntar eventuais documentos e contesta\u00e7\u00e3o, que o fa\u00e7am de forma digitalizada, observando-se o disposto no art. 19 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a qual disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, nos termos da Lei n\u00ba 11.419\/2006 e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Advogados(s): Ricardo Iabrudi Juste (OAB 235905\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 13 de julho de 2017, \u00e0s 10 horas e 15 minutos na Cidade Judici\u00e1ria, Av. Francisco Xavier de Arruda Camargo, n\u00ba 300, Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC, Bloco \"B\", 2\u00ba andar, salas 217\/222, advertindo as partes de que, caso pretendam juntar eventuais documentos e contesta\u00e7\u00e3o, que o fa\u00e7am de forma digitalizada, observando-se o disposto no art. 19 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a qual disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, nos termos da Lei n\u00ba 11.419\/2006 e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2017 Hora 10:15 Local: Sala de Audi\u00eancia - 217 (Concilia\u00e7\u00e3o - CEJUSC) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634904615","codPublicacaoOrigem":"1102312499","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009493-40.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009493-40.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Ricardo Iabrudi Juste ADVOGADO : 235905\/SP - Ricardo Iabrudi Juste REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 01\/03\/2017","paginaInicial":"1907","paginaFinal":"1907","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843721","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20320701","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 10:31:09:037PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745306366","codPublicacaoOrigem":"1193977885","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009493-40.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009493-40.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ricardo Iabrudi Juste - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ricardo Iabrudi Juste - Fls. 116\/118: Manifeste-se a parte autora sobre a peti\u00e7\u00e3o e o comprovante de pagamento. - ADV: RICARDO IABRUDI JUSTE (OAB 235905\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0337\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2192","paginaFinal":"2192","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919571","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25800572","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 07:38:22:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745306367","codPublicacaoOrigem":"1193977886","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009493-40.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009493-40.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ricardo Iabrudi Juste - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ricardo Iabrudi Juste - Vistos.Tendo em vista que a obriga\u00e7\u00e3o foi satisfeita, JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, com fundamento no art. 924, inciso II do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se em favor do autor guia de levantamento referente aos valores depositados.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, arquivem-se os autos.P.R.I.C.Campinas, 28 de agosto de 2017. HENRIQUE NADER JUIZ DE DIREITOCertifico e dou f\u00e9 que o valor do preparo em caso de recurso \u00e9 de R$ 250,70. NADA MAIS. Campinas, d.s. Eu, Mariana R. Nogueira, Assistente Judici\u00e1rio, subscrevo. - ADV: RICARDO IABRUDI JUSTE (OAB 235905\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0337\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2192","paginaFinal":"2192","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919571","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25800572","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 07:38:22:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634904860","codPublicacaoOrigem":"1102315187","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009493-40.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009493-40.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ricardo Iabrudi Juste - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ricardo Iabrudi Juste - Certifico e dou f\u00e9 haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 13 de julho de 2017, \u00e0s 10 horas e 15 minutos na Cidade Judici\u00e1ria, Av. Francisco Xavier de Arruda Camargo, n\u00ba 300, Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC, Bloco \"B\", 2\u00ba andar, salas 217\/222, advertindo as partes de que, caso pretendam juntar eventuais documentos e contesta\u00e7\u00e3o, que o fa\u00e7am de forma digitalizada, observando-se o disposto no art. 19 da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 551\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, a qual disp\u00f5e sobre a regulamenta\u00e7\u00e3o do processo eletr\u00f4nico, nos termos da Lei n\u00ba 11.419\/2006 e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. - ADV: RICARDO IABRUDI JUSTE (OAB 235905\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0065\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2181","paginaFinal":"2181","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843721","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20320701","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 10:31:09:053PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroAntigo":"217\/222","numeroUnificado":"1009493-40.2017.8.26.0114|217\/222|551\/2011","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734326408","codPublicacaoOrigem":"1186696807","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009493-40.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009493-40.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ricardo Iabrudi Juste - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ricardo Iabrudi Juste - Vistos.RICARDO IABRUDI JUSTE ingressou com a presente a\u00e7\u00e3o contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A, pretendendo a devolu\u00e7\u00e3o simples de quantia paga ao r\u00e9u a t\u00edtulo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em cobran\u00e7a extrajudicial de parcelas de financiamento de ve\u00edculo em atraso.Infrut\u00edfera a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes (pp. 83\/84), apresentou o r\u00e9u contesta\u00e7\u00e3o (pp. 87\/89), sobre a qual se manifestou o autor (pp. 102\/105).Dispensado, no mais, o relat\u00f3rio, nos termos do artigo 38 da Lei 9099\/95, passo ao julgamento do feito, vez que desnecess\u00e1ria a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para a produ\u00e7\u00e3o de provas.Os fatos s\u00e3o incontroversos, restando a an\u00e1lise jur\u00eddica de suas implica\u00e7\u00f5es e do pedido formulado. O r\u00e9u apresentou contesta\u00e7\u00e3o destitu\u00edda de documentos, alegando apenas que as parcelas cobradas n\u00e3o correspondem a honor\u00e1rios advocat\u00edcios extrajudiciais, mas s\u00e3o \"despesas despendidas com escrit\u00f3rio de cobran\u00e7a\", argumentando, ainda, que \"o valor da despesa foi devidamente discriminado pelo escrit\u00f3rio de cobran\u00e7a, o que demonstra claramente que a cobran\u00e7a \u00e9 leg\u00edtima e necess\u00e1ria\" (p. 88).Ora, a legitimidade da cobran\u00e7a impugnada n\u00e3o \u00e9 demonstrada simplesmente pela sua discrimina\u00e7\u00e3o. Na verdade, a sua legitimidade s\u00f3 poderia ser demonstrada por meio de sua previs\u00e3o contratual, o que, no entanto, n\u00e3o ocorreu. Com efeito, n\u00e3o pode a parcela exigida sequer ser considerada como perdas e danos, porque estas dependem da efetiva comprova\u00e7\u00e3o de sua exist\u00eancia, o que tamb\u00e9m n\u00e3o ocorreu.Abusivas, portanto, as cobran\u00e7as em quest\u00e3o e de rigor a devolu\u00e7\u00e3o pleiteada. Afinal, caracteriza-se como de consumo a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, incidindo especialmente para o caso concreto as disposi\u00e7\u00f5es presentes na Lei 8.078\/90 nos arts. 4\u00ba, IV, 6\u00ba, III e 52, que asseguram a informa\u00e7\u00e3o dos consumidores quanto aos seus direitos e deveres. N\u00e3o havendo previs\u00e3o expressa da possibilidade da cobran\u00e7a das parcelas em quest\u00e3o, nem tendo sido especificadas e demonstradas as despesas que alega ter suportado o banco, n\u00e3o poderiam ser cobradas do consumidor. Assim j\u00e1 se decidiu em casos semelhantes:APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. DIREITO CIVIL E BANC\u00c1RIO. REVIS\u00c3O DE CONTRATO. FINANCIAMENTO. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. TARIFAS BANC\u00c1RIAS. RECURSO N\u00c3O PROVIDO. (..) Inadmiss\u00edvel a cobran\u00e7a de tarifas n\u00e3o especificadas e sem comprova\u00e7\u00e3o da efetiva realiza\u00e7\u00e3o das despesas pela institui\u00e7\u00e3o financeira (TJMG - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel : AC 10702110434496002. \u00d3rg\u00e3o Julgador: C\u00e2maras C\u00edveis\/12\u00aa C\u00c2MARA C\u00cdVEL. Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2013. Julgamento:17 de Abril de 2013. Relator: Jos\u00e9 Fl\u00e1vio de Almeida)Inadmiss\u00edvel a cobran\u00e7a de tarifas n\u00e3o especificadas e sem comprova\u00e7\u00e3o da efetiva realiza\u00e7\u00e3o das despesas pela institui\u00e7\u00e3o financeira (TJSP 9000002-23.2013.8.26.0368 Apela\u00e7\u00e3o\/Contratos Banc\u00e1rios. Relator(a): Roberto Mac Cracken. Comarca: Monte Alto. \u00d3rg\u00e3o julgador: 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado. Data do julgamento: 11\/09\/2014.Data de publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2014) Posto isso, extingo a fase de conhecimento deste processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, I do CPC) e JULGO PROCEDENTE a demanda para condenar o r\u00e9u no pagamento ao autor da quantia de R$1.261,80 (um mil, duzentos e sessenta e um reais e oitenta centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data dos desembolsos e juros de mora de 1% ao m\u00eas, desde a data da cita\u00e7\u00e3o.Sem condena\u00e7\u00e3o nesta fase ao pagamento de custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, conforme artigo 55 da Lei 9.099\/95.Observo que os prazos para a interposi\u00e7\u00e3o de recurso ou pagamento s\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, de acordo com enunciado aprovado no XXXIX F\u00f3rum Nacional dos Juizados Especiais: Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua.P.R.I.Campinas, 09 de agosto de 2017.HENRIQUE NADERJuiz de Direito - ADV: RICARDO IABRUDI JUSTE (OAB 235905\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1750","paginaFinal":"1750","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913071","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25317917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 11:48:10:910PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroAntigo":"102\/105","numeroUnificado":"1009493-40.2017.8.26.0114|102\/105|10702110434496002.|9000002-23.2013.8.26.0368|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"734326410","codPublicacaoOrigem":"1186696808","dataDivulgacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009493-40.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2410","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009493-40.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ricardo Iabrudi Juste - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ricardo Iabrudi Juste - Valor do preparo para eventual interposi\u00e7\u00e3o de recurso R$ 250,70. - ADV: RICARDO IABRUDI JUSTE (OAB 235905\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0310\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1750","paginaFinal":"1750","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"913071","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25317917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 11:48:10:910PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757043024","codPublicacaoOrigem":"1201411249","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009493-40.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009493-40.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Ricardo Iabrudi Juste - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ricardo Iabrudi Juste - Retirar mandado de levantamento judicial dispon\u00edvel em cart\u00f3rio. - ADV: RICARDO IABRUDI JUSTE (OAB 235905\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HENRIQUE NADER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLA BARBOSA FARIA BORGES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2037","paginaFinal":"2037","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926271","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26309328","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 10:58:04:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009493-40.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}