{"numero":"1009065-03.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1009065-03.2017.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Dever de Informa\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"22\/06\/2017 \u00e0s 15:26 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 16.866,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Bruno de Lima Bezzera"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Hemanoelly Vieira Nascimento"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0293\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2445 P\u00e1gina: 2124\/2135","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0293\/2017 Teor do ato: Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Hemanoelly Vieira Nascimento (OAB 392270\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70161119-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/10\/2017 14:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2517\/2531","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o autor, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Hemanoelly Vieira Nascimento (OAB 392270\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o autor, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1009065-03.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009065-03.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o  \nRequerente : Bruno de Lima  Bezzera\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nBRUNO  DE  LIMA  BEZZERA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  contra  ITA\u00da  \nUNIBANCO  S\/A. ,alegando,  em  s\u00edntese,  que  faz  jus  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  decorrentes  da  \nfalta  de  notifica\u00e7\u00e3o  da  inclus\u00e3o  de  seu  nome  no  cadastro  de  emitentes  de  cheque  sem  fundos  \n(CCF),  pois  mesmo  notificado  o  banco  deixou  de  exibir  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  notifica\u00e7\u00e3o.  \nNa  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  36-40),  o  r\u00e9u  disse  que  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  cheque  foi  devida,  \nporque  decorrente  da  falta  de  provis\u00e3o  de  fundos.  Acrescentou  que  a  inscri\u00e7\u00e3o  no  CCF  foi  \ninformada  no  extrato  da  conta  corrente.  Sustentou  que  n\u00e3o  \u00e9  do  banco,  mas  sim  do  \u00f3rg\u00e3o  \nmantenedor  do  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  o  dever  de  notificar  o  devedor,  nos  termos  da  \nS\u00famula  359  do  STJ.  Negou  a  ocorr\u00eancia  de  danos  morais  e  fez  considera\u00e7\u00f5es  sobre  o  valor  da  \nrepara\u00e7\u00e3o.  Pediu  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  56-65).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nPor  ser  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  o  processo  comporta  \njulgamento  na  fase  em  que  se  encontra.  \nConforme  se  extrai  do  art.  27,  letra  \"a\",  da  Resolu\u00e7\u00e3o  1.682  do  Conselho  \nMonet\u00e1rio  Nacional,  na  reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Circular  2.250  do  Banco  Central,  que  invoca  \n\"disposi\u00e7\u00f5es  contidas  no  c\u00f3digo  de  prote\u00e7\u00e3o  e  defesa  do  consumidor\",  as  ocorr\u00eancias  do  CCF  \n\"dever\u00e3o  ser  obrigatoriamente  comunicadas  por  escrito  ao  correntista  que  lhes  tenha  dado  causa.\"\nTal  comunica\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  tem  outro  objetivo  sen\u00e3o  possibilitar  ao  interessado  que  \ntome,  perante  o  banco  sacado,  as  provid\u00eancias  tendentes  a  demonstrar  eventual  equ\u00edvoco  na  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009065-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4924CB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 66\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1009065-03.2017.8.26.0003 - lauda  2\ndevolu\u00e7\u00e3o\n pelos  motivos  12  a  14  (cheque  sem  fundos  \u2013  2\u00aa  apresenta\u00e7\u00e3o;  conta  encerrada;  pr\u00e1tica  \nesp\u00faria),  previstos  no  art.  10  da  Res.  1.682  como  causas  da  inclus\u00e3o  no  CCF.  \nNo  caso  destes  autos,  a  parte  autora  n\u00e3o  apontou  na  inicial  a  exist\u00eancia  de  \nequ\u00edvoco  na  devolu\u00e7\u00e3o  do  cheque,  mas  sim  apenas  a  falta  de  notifica\u00e7\u00e3o.  Como  as  ocorr\u00eancias  do  \nCCF  s\u00e3o  de  uso  restrito,  n\u00e3o  p\u00fablico,  conforme  se  extrai  do  art.  27,  letra  \"b\",  da  Res.  1.682,  a  \nalegada  aus\u00eancia  de  notifica\u00e7\u00e3o  da  inclus\u00e3o  no  CCF,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  gera  dano  moral  e,  em  \nconsequ\u00eancia,  n\u00e3o  se  mostra  fundamento  suficiente  para  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  banco  sacado.  \n\"Com  efeito,  a  jurisprud\u00eancia  dos  Tribunais  tem  assentado  que  o  denominado  \nCadastro  de  Emitentes  de  Cheques  sem  Fundos  (CCF)  possui  car\u00e1ter  meramente  administrativo,  \ncom  a  finalidade  prec\u00edpua  de  proteger  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  havida  entre  o  emitente  do  cheque  e  o  \nsistema  banc\u00e1rio  em  geral.  \nReferido  cadastro,  diversamente  daqueles  gerenciados  pelo  SPC  e  pelo  SERASA,  \n\u00e9   de  consulta  restrita  \u00e0s  autoridades  monet\u00e1rias  e  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  vinculadas  ao  \nServi\u00e7o  de  Compensa\u00e7\u00f5es  de  Cheques.  Assim,  os  dados  nele  constantes  s\u00f3  ganham  publicidade  \nquando  houver  efetiva  inscri\u00e7\u00e3o  dos  emitentes  de  cheques  sem  fundos  em  cadastros  de  \ninadimplentes  de  consulta  ampla.\" \u00a01\n\u00c9  certo  que  as  ocorr\u00eancias  do  CCF  acabam  se  tornando  p\u00fablicas,  nos  termos  do  \nart.  18  da  Res.  1.682,  por  meio  de  conv\u00eanios  com  entidades  que  exercem  atividades  de  prote\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito.  Nesse  caso,  antes  da  inclus\u00e3o  nos  cadastros  de  consulta  p\u00fablica,  as  entidades  que  os  \nmant\u00eam,  como  SERASA  e  SCPC,  devem  providenciar  a  notifica\u00e7\u00e3o  ao  consumidor  (S\u00famula  359  \ndo  STJ).  A  simples  falta  dessa  notifica\u00e7\u00e3o  \u00e9  suficiente  para  que  tais  entidades  respondam  por  \ndanos  morais,  independentemente  da  exist\u00eancia  ou  n\u00e3o  de  motivo  v\u00e1lido  para  a  negativa\u00e7\u00e3o.  \nPor  n\u00e3o  ser  o  CCF  um  cadastro  de  consulta  p\u00fablica  e  por  n\u00e3o  ser  do  banco  sacado  \no  dever  de  notificar  antes  de  proceder  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o,  este  \u00faltimo  s\u00f3  pode  ser  responsabilizado  em  \ndecorr\u00eancia  de  falhas  pr\u00f3prias  do  servi\u00e7o  banc\u00e1rio,  como  devolu\u00e7\u00e3o  por  falta  de  fundos  quando  \nhavia  fundos,  por  conta  encerrada  quando  a  conta  n\u00e3o  estava  encerrada,  ou  por  pr\u00e1tica  esp\u00faria  \ninexistente.  Outras  hip\u00f3teses  podem  ser  figuradas,  como  abertura  de  conta  fraudulenta,  a  partir  da  \nqual  s\u00e3o  emitidos  cheques  que,  devolvidos  por  falta  de  fundos,  acabam  gerando  restri\u00e7\u00e3o  nos  \ncadastros  do  SERASA  e  do  SCPC.  \nEntretanto,  a  causa  de  pedir  nesta  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  consiste,  apenas  e t\u00e3o  \nsomente,  na  alegada  falta  de  comunica\u00e7\u00e3o  escrita  do  r\u00e9u  (banco  sacado)  ao  correntista,  a  respeito  \nda  inclus\u00e3o  no  CCF.  \n1   Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Rio  Grande  do  Sul,  9\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel,  Rel.  Des.  Carlos  Eduardo  Richinitti,  Apel.  C\u00edvel  n\u00ba  \n70064812787,  n\u00ba  CNJ  0166656-15.2015.8.21.7000,  j.  24.6.2015Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009065-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4924CB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 67\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1009065-03.2017.8.26.0003 - lauda  3\nCerto\n \u00e9  que  se  inexiste  obriga\u00e7\u00e3o  do  banco  em  comunicar  a  inclus\u00e3o  no  CCF,  a  \nele  n\u00e3o  pode  ser  imputada  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  exibir  a  notifica\u00e7\u00e3o  quanto  ao  apontamento.  \nPor  fim,  n\u00e3o  \u00e9  demais  observar  que,  no  caso  destes  autos,  houve  comunica\u00e7\u00e3o  por  \nescrito,  pois,  conforme  se  verifica  no  extrato  da  conta  corrente,  em  lan\u00e7amento  dos  dias  \n30\/11\/205  e  01\/08\/2015  constaram  \"dev  000031  sem  fdo  CCF\"  e  \"dev  000032  sem  fdo  CCF\"  (fls.  \n52).  \nAnte o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o.  Sucumbente,  o  autor,  se  \nvier  a  perder  a  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita,  arcar\u00e1  com  as  despesas  (art.  82,  \u00a7  2\u00ba,  \ndo  CPC)  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  85,  \u00a7  2\u00ba),  fixados  estes,  \u00e0  falta  de  condena\u00e7\u00e3o  e  de  \nproveito  econ\u00f4mico,  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009065-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4924CB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 68"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70137443-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/08\/2017 17:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 2171\/2181","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2017 Teor do ato: Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Hemanoelly Vieira Nascimento (OAB 392270\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70118012-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/07\/2017 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668151946TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 29\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 166 P\u00e1gina: 2155\/2174","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o do feito para essa vara.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Hemanoelly Vieira Nascimento (OAB 392270\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. Ci\u00eancia da redistribui\u00e7\u00e3o do feito para essa vara.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009065-03.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Bruno de Lima  Bezzera\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos. \nCi\u00eancia  da  redistribui\u00e7\u00e3o  do  feito  para  essa  vara.\nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.  \nDeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nComo ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  via  sistema,  ser\u00e1  emitido  modelo  \ninstitucional de  carta  aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  \nlegais. \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009065-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4292A45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 21:30 . fls. 32"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. despacho de fls. 30.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0188\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 2119\/2132","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0188\/2017 Teor do ato: Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por depend\u00eancia \u00e0 a\u00e7\u00e3o n\u00ba 1007146-76-2017, em que figuram o mesmo autor e r\u00e9u.No entanto, ao analisar estes autos, nota-se que \u00e9 diversa a causa de pedir da lide anterior (contratos distintos). Portanto, remetam-se os autos ao distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o. Intime-se. Advogados(s): Hemanoelly Vieira Nascimento (OAB 392270\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A presente demanda foi distribu\u00edda por depend\u00eancia \u00e0 a\u00e7\u00e3o n\u00ba 1007146-76-2017, em que figuram o mesmo autor e r\u00e9u.No entanto, ao analisar estes autos, nota-se que \u00e9 diversa a causa de pedir da lide anterior (contratos distintos). Portanto, remetam-se os autos ao distribuidor para livre distribui\u00e7\u00e3o. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009065-03.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Bruno de Lima  Bezzera\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\n        Vistos.\nA  presente  demanda  foi  distribu\u00edda  por  depend\u00eancia  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n1007146-76-2017 , em  que  figuram  o  mesmo  autor  e  r\u00e9u .\nNo  entanto,  ao  analisar  estes  autos,  nota-se  que  \u00e9  diversa  a  causa  de  pedir  da  \nlide  anterior  (contratos  distintos).  \nPortanto,  remetam-se  os  autos  ao  distribuidor  para  livre  distribui\u00e7\u00e3o.\n \n      Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009065-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 406A341. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 07\/06\/2017 \u00e0s 17:00 . fls. 30"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1007146-76.2017.8.26.0003.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770549894","codPublicacaoOrigem":"1209983886","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009065-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009065-03.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Bruno de Lima Bezzera - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), HEMANOELLY VIEIRA NASCIMENTO (OAB 392270\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0293\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2128","paginaFinal":"2128","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"934099","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26907496","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  5 2017 01:02:22:987AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009065-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009065-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728694902","codPublicacaoOrigem":"1182440260","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009065-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009065-03.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Bruno de Lima Bezzera - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), HEMANOELLY VIEIRA NASCIMENTO (OAB 392270\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0207\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2175","paginaFinal":"2175","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"909242","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24949023","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 12:42:50:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009065-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009065-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"702722957","codPublicacaoOrigem":"1163414317","dataDivulgacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009065-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2374","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009065-03.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Bruno de Lima Bezzera ADVOGADO : 392270\/SP - Hemanoelly Vieira Nascimento REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 22\/06\/2017","paginaInicial":"2183","paginaFinal":"2183","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"891674","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23701810","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun 26 2017 11:15:07:920AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009065-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009065-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688124736","codPublicacaoOrigem":"1152469098","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009065-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009065-03.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Bruno de Lima Bezzera ADVOGADO : 392270\/SP - Hemanoelly Vieira Nascimento REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 29\/05\/2017","paginaInicial":"2927","paginaFinal":"2927","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23011361","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 31 2017 12:29:32:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009065-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009065-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749244872","codPublicacaoOrigem":"1196474372","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009065-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009065-03.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Bruno de Lima Bezzera - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, o autor, se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa. P.R.I. - ADV: HEMANOELLY VIEIRA NASCIMENTO (OAB 392270\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0252\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2523","paginaFinal":"2523","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:44:18:997AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009065-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009065-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}