{"numero":"1009174-83.2016.8.26.0348","processos":[{"processo":"1009174-83.2016.8.26.0348    Extinto","classe":"Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/10\/2016 \u00e0s 12:00 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Mau\u00e1","juiz":"Jos\u00e9 Wellington Bezerra da Costa Neto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 19.339,14","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Edvan de Souza Matos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Joao Alves Barbosa Filho"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0616\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 1874\/2879","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0616\/2017 Teor do ato: Of\u00edcio dispon\u00edvel para impress\u00e3o e encaminhamento. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Of\u00edcio dispon\u00edvel para impress\u00e3o e encaminhamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0542\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1967\/1977","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0542\/2017 Teor do ato: Vistos.Trata-se de pedido de Busca e Apreens\u00e3o do ve\u00edculo GM, prata, 2009\/2010, Corsa Maxx 1.4, chassi 9BGH68P0AC186653 e placas EJS 8580, alienado fiduciariamente em garantia \u00e0 Edvan de Souza Matos requerido por Ita\u00fa Seguros S\/A.Com a inicial juntou documentos.O bem alienado foi apreendido e depositado(fls. 49)O requerido foi citado pessoalmente, mas n\u00e3o se manifestou.Relatei. Decido.O pedido acha-se devidamente instruido e a in\u00e9rcia do requerido imp\u00f5e sua proced\u00eancia.Ante o exposto, com fundamento no artigo 66 da Lei n\u00ba 4.728\/65 e no Decreto-Lei 911\/69, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por Ita\u00fa Seguros S\/A contra Edvan de Souza Matos, DECLARO RESCINDIDO o contrato, consolido nas m\u00e3os do autor o dom\u00ednio e a posse plena do bem, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva, sendo facultada a venda pela autora, na forma estabelecida no artigo 3\u00ba, \u00a75\u00ba, do decreto-lei n\u00ba 911\/69.Oficie-se ao departamento de tr\u00e2nsito, comunicando estar o autor autorizada a proceder a transfer\u00eancia a terceiro que indicar.Condeno o requerido ao pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas a partir do respectivo desembolso e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10%(dez por cento) do valor da causa com corre\u00e7\u00e3o a partir da distribui\u00e7\u00e3o.P.I.C. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Trata-se de pedido de Busca e Apreens\u00e3o do ve\u00edculo GM, prata, 2009\/2010, Corsa Maxx 1.4, chassi 9BGH68P0AC186653 e placas EJS 8580, alienado fiduciariamente em garantia \u00e0 Edvan de Souza Matos requerido por Ita\u00fa Seguros S\/A.Com a inicial juntou documentos.O bem alienado foi apreendido e depositado(fls. 49)O requerido foi citado pessoalmente, mas n\u00e3o se manifestou.Relatei. Decido.O pedido acha-se devidamente instruido e a in\u00e9rcia do requerido imp\u00f5e sua proced\u00eancia.Ante o exposto, com fundamento no artigo 66 da Lei n\u00ba 4.728\/65 e no Decreto-Lei 911\/69, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por Ita\u00fa Seguros S\/A contra Edvan de Souza Matos, DECLARO RESCINDIDO o contrato, consolido nas m\u00e3os do autor o dom\u00ednio e a posse plena do bem, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva, sendo facultada a venda pela autora, na forma estabelecida no artigo 3\u00ba, \u00a75\u00ba, do decreto-lei n\u00ba 911\/69.Oficie-se ao departamento de tr\u00e2nsito, comunicando estar o autor autorizada a proceder a transfer\u00eancia a terceiro que indicar.Condeno o requerido ao pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas a partir do respectivo desembolso e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10%(dez por cento) do valor da causa com corre\u00e7\u00e3o a partir da distribui\u00e7\u00e3o.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  JO\u00c3O  RAMALHO,  111, Maua  - SP  - CEP  09371-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009174-83.2016.8.26.0348 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009174-83.2016.8.26.0348\nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Edvan de Souza  Matos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Wellington   Bezerra   da   Costa   Neto\nVistos.\nTrata-se  de  pedido  de  Busca  e  Apreens\u00e3o  do  ve\u00edculo  GM ,  prata,  2009\/2010,  Corsa  \nMaxx  1.4,  chassi  9BGH68P0AC186653  e  placas  EJS  8580,  alienado  fiduciariamente  em  garantia  \u00e0  \nEdvan  de  Souza  Matos  requerido  por  Ita\u00fa  Seguros  S\/A .\nCom  a  inicial  juntou  documentos.\nO  bem  alienado  foi  apreendido  e  depositado(fls.  49)\nO  requerido  foi  citado  pessoalmente,  mas  n\u00e3o  se  manifestou.\nRelatei.  Decido.\nO  pedido  acha-se  devidamente  instruido  e  a  in\u00e9rcia  do  requerido  imp\u00f5e  sua  \nproced\u00eancia. Ante o  exposto,  com  fundamento  no  artigo  66  da  Lei  n\u00ba  4.728\/65  e  no  Decreto-Lei  \n911\/69,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  formulado  por  Ita\u00fa  Seguros  S\/A  contra  Edvan  de  Souza  \nMatos,  DECLARO  RESCINDIDO  o  contrato,  consolido  nas  m\u00e3os  do  autor  o  dom\u00ednio  e  a  posse  \nplena  do  bem,  cuja  apreens\u00e3o  liminar  torno  definitiva,  sendo  facultada  a  venda  pela  autora,  na  \nforma  estabelecida  no  artigo  3\u00ba,  \u00a75\u00ba,  do  decreto-lei  n\u00ba  911\/69.\nOficie-se  ao  departamento  de  tr\u00e2nsito,  comunicando  estar  o  autor  autorizada  a \nproceder  a  transfer\u00eancia  a  terceiro  que  indicar.\nCondeno   o  requerido  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  corrigidas  \na  partir  do  respectivo  desembolso  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%(dez  por  cento)  do  \nvalor  da  causa  com  corre\u00e7\u00e3o  a  partir  da  distribui\u00e7\u00e3o.\nP.I.C.\nMaua , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009174-83.2016.8.26.0348 e c\u00f3digo FEF796. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WELLINGTON BEZERRA DA COSTA NETO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:49 . fls. 56"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    certid\u00e3o decurso de prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.17.70062724-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 348.2017\/016705-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 26\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.17.70041276-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2017 14:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0317\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 2030\/2035","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0317\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia das pesquisas. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia das pesquisas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 1867\/1873","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2017 Teor do ato: Fls. 31: proceda-se ao bloqueio pelo sistema Renajud.Proceda-se as pesquisas pelos sistemas Bacen, Infojud e Siel.Int. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 31: proceda-se ao bloqueio pelo sistema Renajud.Proceda-se as pesquisas pelos sistemas Bacen, Infojud e Siel.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Jo\u00e3o  Ramalho,  111 ,    -   Centro\nCEP:   09371-901  -   Mau\u00e1  -   SP\nTelefone:   11-4555-0244  -  E-mail:   maua4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009174-83.2016.8.26.0348  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009174-83.2016.8.26.0348\nClasse  \u2013 Assunto: Busca\n e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Edvan de Souza  Matos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Wellington   Bezerra   da   Costa   Neto\nFls.  31:  proceda-se  ao  bloqueio  pelo  sistema  Renajud.\nProceda-se  as  pesquisas  pelos  sistemas  Bacen,  Infojud  e  Siel.\nInt.\nMau\u00e1 , 09  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009174-83.2016.8.26.0348 e c\u00f3digo AE7787. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WELLINGTON BEZERRA DA COSTA NETO, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 15:36 . fls. 34"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WMAU.17.70013829-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/03\/2017 11:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2292 P\u00e1gina: 2042\/2048","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    n\u00ba 102 e a\u00ed sendo DEIXO, POR ORA, de PROCEDER a APREENS\u00c3O do ve\u00edculo objeto da a\u00e7\u00e3o em raz\u00e3o de n\u00e3o o haver localizado, sendo que em dilig\u00eancia ao local fui atendida pelo morador que informou chamar-se Willian, informando, ainda, que o requerido residia no im\u00f3vel e mudou-se, afirmando, entretanto, n\u00e3o saber informar seu atual endere\u00e7o ou o endere\u00e7o onde o ve\u00edculo poderia ser encontrado. Diante do exposto e tendo-se esgotado o prazo para cumprimento, devolvo o presente para os devidos fins.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 348.2016\/032154-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 14\/02\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0719\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2222 P\u00e1gina: 1695\/1701","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0719\/2016 Teor do ato: 1. Defiro a liminar, expedindo-se mandado, vez que comprovados o contrato e a mora.2. Ap\u00f3s, cite-se o requerido para em 05 (cinco) dias pagar, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo nos termos do artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba, do Decreto Lei 911, de 01\/10\/1.969 com as altera\u00e7\u00f5es da lei 10.931\/04, com o prazo de 15 dias para contestar.3. Defiro os benef\u00edcios do artigo 212 e seus par\u00e1grafos do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015.4. Intimem-se. Advogados(s): Joao Alves Barbosa Filho (OAB 105737\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Concedida a Medida Liminar    1. Defiro a liminar, expedindo-se mandado, vez que comprovados o contrato e a mora.2. Ap\u00f3s, cite-se o requerido para em 05 (cinco) dias pagar, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo nos termos do artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba, do Decreto Lei 911, de 01\/10\/1.969 com as altera\u00e7\u00f5es da lei 10.931\/04, com o prazo de 15 dias para contestar.3. Defiro os benef\u00edcios do artigo 212 e seus par\u00e1grafos do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015.4. Intimem-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  MAU\u00c1\nFORO  DE MAU\u00c1\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Jo\u00e3o  Ramalho,  111, Centro  - CEP  09371-901,  Fone: 11-4555-0244,  \nMau\u00e1-SP  - E-mail:  maua4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009174-83.2016.8.26.0348  \nClasse  - Assunto Busca e Apreens\u00e3o  Em Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria  - Aliena\u00e7\u00e3o  Fiduci\u00e1ria\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nRequerido : Edvan de Souza  Matos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rafael   Seg\u00f3via   Souza   Cruz\n1.  Defiro  a  liminar,  expedindo-se  mandado,  vez  que  \ncomprovados  o  contrato  e  a  mora.\n2.  Ap\u00f3s,  cite-se  o  requerido  para  em  05  (cinco)  dias  pagar,  \nhip\u00f3tese  na  qual  o  bem  lhe  ser\u00e1  restitu\u00eddo  nos  termos  do  artigo  3\u00ba,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  Decreto  \nLei  911,  de  01\/10\/1.969  com  as  altera\u00e7\u00f5es  da  lei  10.931\/04,  com  o  prazo  de  15  dias  para  \ncontestar. 3. Defiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  212  e  seus  par\u00e1grafos  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil\/2015.\n4. Intimem-se.\nMau\u00e1 , 13  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009174-83.2016.8.26.0348 e c\u00f3digo 8764F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RAFAEL SEGOVIA SOUZA CRUZ, liberado nos autos em 13\/10\/2016 \u00e0s 15:46 . fls. 24"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585759645","codPublicacaoOrigem":"1020144335","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009174-83.2016.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009174-83.2016.8.26.0348 CLASSE :BUSCA E APREENS\u00c3O EM ALIENA\u00c7\u00c3O FIDUCI\u00c1RIA REQTE : Ita\u00fa Seguros S\/A ADVOGADO : 105737\/SP - Joao Alves Barbosa Filho REQDO : Edvan de Souza Matos VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE MAU\u00c1 EM 13\/10\/2016","paginaInicial":"1606","paginaFinal":"1606","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"780697","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17405809","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Nov 11 2016 07:37:28:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629244272","codPublicacaoOrigem":"1095991796","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009174-83.2016.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009174-83.2016.8.26.0348 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Manifeste-se a parte sobre a certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a, no prazo legal. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0082\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WELLINGTON BEZERRA DA COSTA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 VICENTE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2047","paginaFinal":"2047","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"839732","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20003081","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 09:47:12:613AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"689617527","codPublicacaoOrigem":"1153615512","dataDivulgacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009174-83.2016.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2360","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009174-83.2016.8.26.0348 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ci\u00eancia das pesquisas. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0317\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GLAUCO COSTA LEITE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 VICENTE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2035","paginaFinal":"2035","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"882304","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23086404","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun  1 2017 10:42:58:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772721579","codPublicacaoOrigem":"1211362312","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009174-83.2016.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009174-83.2016.8.26.0348 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Of\u00edcio dispon\u00edvel para impress\u00e3o e encaminhamento. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0616\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WELLINGTON BEZERRA DA COSTA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 VICENTE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1878","paginaFinal":"1878","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"935207","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27011138","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 01:40:45:777PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"569688885","codPublicacaoOrigem":"995416430","dataDivulgacao":"Oct 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009174-83.2016.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2222","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009174-83.2016.8.26.0348 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - 1. Defiro a liminar, expedindo-se mandado, vez que comprovados o contrato e a mora.2. Ap\u00f3s, cite-se o requerido para em 05 (cinco) dias pagar, hip\u00f3tese na qual o bem lhe ser\u00e1 restitu\u00eddo nos termos do artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo 2\u00ba, do Decreto Lei 911, de 01\/10\/1.969 com as altera\u00e7\u00f5es da lei 10.931\/04, com o prazo de 15 dias para contestar.3. Defiro os benef\u00edcios do artigo 212 e seus par\u00e1grafos do C\u00f3digo de Processo Civil\/2015.4. Intimem-se. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0719\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RAFAEL SEG\u00d3VIA SOUZA CRUZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 VICENTE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1700","paginaFinal":"1700","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"759063","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16688775","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"541","usuarioCadastro":"edilaine.arrono","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 10:18:29:013AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"639894147","codPublicacaoOrigem":"1108100632","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009174-83.2016.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009174-83.2016.8.26.0348 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Fls. 31: proceda-se ao bloqueio pelo sistema Renajud.Proceda-se as pesquisas pelos sistemas Bacen, Infojud e Siel.Int. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0125\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WELLINGTON BEZERRA DA COSTA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 VICENTE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1872","paginaFinal":"1872","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"847355","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20579309","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 08:38:22:433AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746103138","codPublicacaoOrigem":"1194521815","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009174-83.2016.8.26.0348","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"MAU\u00c1","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009174-83.2016.8.26.0348 - Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Trata-se de pedido de Busca e Apreens\u00e3o do ve\u00edculo GM, prata, 2009\/2010, Corsa Maxx 1.4, chassi 9BGH68P0AC186653 e placas EJS 8580, alienado fiduciariamente em garantia \u00e0 Edvan de Souza Matos requerido por Ita\u00fa Seguros S\/A.Com a inicial juntou documentos.O bem alienado foi apreendido e depositado(fls. 49)O requerido foi citado pessoalmente, mas n\u00e3o se manifestou.Relatei. Decido.O pedido acha-se devidamente instruido e a in\u00e9rcia do requerido imp\u00f5e sua proced\u00eancia.Ante o exposto, com fundamento no artigo 66 da Lei n\u00ba 4.728\/65 e no Decreto-Lei 911\/69, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por Ita\u00fa Seguros S\/A contra Edvan de Souza Matos, DECLARO RESCINDIDO o contrato, consolido nas m\u00e3os do autor o dom\u00ednio e a posse plena do bem, cuja apreens\u00e3o liminar torno definitiva, sendo facultada a venda pela autora, na forma estabelecida no artigo 3\u00ba, \u00a75\u00ba, do decreto-lei n\u00ba 911\/69.Oficie-se ao departamento de tr\u00e2nsito, comunicando estar o autor autorizada a proceder a transfer\u00eancia a terceiro que indicar.Condeno o requerido ao pagamento das custas e despesas processuais, corrigidas a partir do respectivo desembolso e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10%(dez por cento) do valor da causa com corre\u00e7\u00e3o a partir da distribui\u00e7\u00e3o.P.I.C. - ADV: JOAO ALVES BARBOSA FILHO (OAB 105737\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0542\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WELLINGTON BEZERRA DA COSTA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 VICENTE DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1973","paginaFinal":"1973","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920162","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25858895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:12:48:287AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009174-83.2016.8.26.0348","numeroAntigo":"2009\/2010","numeroUnificado":"1009174-83.2016.8.26.0348|2009\/2010|911\/69","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}