{"numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","processos":[{"processo":"1009365-84.2016.8.26.0007","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/05\/2016 \u00e0s 17:30 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Antonio Marcelo Cunzolo Rimola","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 62.867,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jose Adson de Souza Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Janaina Soccio Pereira de Brito"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0332\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3141\/3153","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0332\/2017 Teor do ato: Tendo em vista o sil\u00eancio do r\u00e9u, bem como o quanto determinado a fls. 451, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o das verbas de sucumb\u00eancia, nos termos dos artigos 775 e 924, IV, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es devidas, dando baixa definitiva no sistema. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Ren\u00fancia ao Cr\u00e9dito pelo Credor    Tendo em vista o sil\u00eancio do r\u00e9u, bem como o quanto determinado a fls. 451, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o das verbas de sucumb\u00eancia, nos termos dos artigos 775 e 924, IV, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es devidas, dando baixa definitiva no sistema.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Ren\u00fancia ao Cr\u00e9dito pelo Credor","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009365-84.2016.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009365-84.2016.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Adson  de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola\nVistos.\nTendo  em  vista  o  sil\u00eancio  do  r\u00e9u,  bem  como  o  quanto  determinado  a  fls.  451,  \nJULGO  EXTINTA  a   execu\u00e7\u00e3o  das  verbas  de  sucumb\u00eancia,  nos  termos  dos  artigos  775  e   924,  IV,  \nambos   do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  nada  mais  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos  com  \nas  comunica\u00e7\u00f5es  devidas,  dando  baixa  definitiva  no  sistema.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 49AD829. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:06 . fls. 458"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Inclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2372 P\u00e1gina: 2671\/2693","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2017 Teor do ato: Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Expe\u00e7am-se of\u00edcios ao \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, dando ci\u00eancia da revoga\u00e7\u00e3o da liminar.No mais, requeira o vencedor o que de direito, no prazo de cinco dias, esclarecendo se tem inten\u00e7\u00e3o em eventual cobran\u00e7a da sucumb\u00eancia, nos termos da Lei 1.060\/50, valendo seu sil\u00eancio como ren\u00fancia ao cr\u00e9dito, ficando alertado que, em caso de interesse no prosseguimento do feito, o pedido deve ser protocolado como cumprimento de senten\u00e7a a fim de ser gerado o devido incidente.Oportunamente, tornem conclusos. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Despacho    Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Expe\u00e7am-se of\u00edcios ao \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, dando ci\u00eancia da revoga\u00e7\u00e3o da liminar.No mais, requeira o vencedor o que de direito, no prazo de cinco dias, esclarecendo se tem inten\u00e7\u00e3o em eventual cobran\u00e7a da sucumb\u00eancia, nos termos da Lei 1.060\/50, valendo seu sil\u00eancio como ren\u00fancia ao cr\u00e9dito, ficando alertado que, em caso de interesse no prosseguimento do feito, o pedido deve ser protocolado como cumprimento de senten\u00e7a a fim de ser gerado o devido incidente.Oportunamente, tornem conclusos.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio,  3915 ,   Sala  14  -   Itaquera\nCEP:   08240-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-6001  -  E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009365-84.2016.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009365-84.2016.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Adson  de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  19  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nsupra.  Eu,_____ (Maria Shirle  Ferreira  Lopes),  Coordenadora,  subscr.\nVistos.\nCumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nExpe\u00e7am-se  of\u00edcios  ao  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  dando  ci\u00eancia  da  revoga\u00e7\u00e3o  \nda  liminar.\nNo mais,  requeira  o  vencedor  o  que  de  direito,  no  prazo  de  cinco  dias,  \nesclarecendo  se  tem  inten\u00e7\u00e3o  em  eventual  cobran\u00e7a  da  sucumb\u00eancia,  nos  termos  da  Lei  1.060\/50,  \nvalendo  seu  sil\u00eancio  como  ren\u00fancia  ao  cr\u00e9dito,  ficando  alertado  que,  em  caso  de  interesse  no  \nprosseguimento  do  feito,  o  pedido  deve  ser  protocolado  como  cumprimento  de  senten\u00e7a   a  fim  de  \nser  gerado  o  devido  incidente.\nOportunamente,   tornem   conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 424B188. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/06\/2017 \u00e0s 15:46 . fls. 451"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2310 P\u00e1gina: 2781\/2789","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2017 Teor do ato: Subam os autos, ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Colenda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe e as homenagens deste ju\u00edzo. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Despacho    Subam os autos, ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Colenda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe e as homenagens deste ju\u00edzo.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio,  3915 ,   Sala  14  -   Itaquera\nCEP:   08240-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-6001  -  E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009365-84.2016.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009365-84.2016.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Adson  de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  14  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____ (Maria Shirle  Ferreira  Lopes),  Coordenadora,  subscr.\nVistos.\nSubam  os  autos,  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  Colenda  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  \nPrivado,  com  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe  e  as  homenagens  deste  ju\u00edzo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 397EEF8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 16\/03\/2017 \u00e0s 15:53 . fls. 436"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70029664-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/02\/2017 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0016\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2278 P\u00e1gina: 3499\/3520","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0016\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 419\/422: \u00c0s contrarraz\u00f5es. Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 419\/422: \u00c0s contrarraz\u00f5es. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  08240-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009365-84.2016.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Adson  de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola\nVistos.\nFls.  419\/422:  \u00c0s  contrarraz\u00f5es.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 19  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 35350D5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 20\/01\/2017 \u00e0s 11:50 . fls. 423"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70000301-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/01\/2017 12:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0445\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2250 P\u00e1gina: 2535\/2550","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0445\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2250 P\u00e1gina: 2535\/2550","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0445\/2016 Teor do ato: Ante o exposto, considerando a dicotomia entre o quanto alegado na inicial e a prova dos autos, JULGO IMPROCEDENTE OS PEDIDOS DECLARAT\u00d3RIO e INDENIZAT\u00d3RIO MORAL. Revogo, assim, a medida concedida initio litis.Outrossim, condeno o autor no pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de verba honor\u00e1ria que, com fulcro no artigo 85, \u00a72\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa. Entretanto, suspendo a exigibilidade da cobran\u00e7a, em virtude da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da autora, ressalvada a demonstra\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal, da hip\u00f3tese preceituada no artigo 98, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da causa, devidamente corrigido. Providencie a serventia o c\u00e1lculo.P. R. I. e C. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0445\/2016 Teor do ato: Iniciados os trabalhos a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. Em seguida, com as formalidades legais, passou o Merit\u00edssimo Juiz de Direito a tomar o(s) depoimento(s) do autor. O(s) depoimento(s) foi (ram) tomado(s) pelo sistema de grava\u00e7\u00e3o audiovisual, nos termos do item 77.1 a 77.9, capitulo II das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a; do artigo 5o, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional 45\/2004; do art. 154, \u00a7 2o, artigo 170 e artigo 279, todos do C\u00f3digo de Processo Civil; da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 105\/2010 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, artigo 2o; do artigo 405, \u00a7 Io e 2o, do C\u00f3digo de Processo Penal e demais corol\u00e1rios legais \u00e0 esp\u00e9cie, o que restou concorde. A c\u00f3pia gravada em m\u00eddia CD\/DVD ser\u00e1 juntada aos autos logo ap\u00f3s a grava\u00e7\u00e3o. Saem cientes de que poder\u00e1 ser fornecida c\u00f3pia dos depoimentos, quando solicitado, no prazo de 10 dias, devendo as partes apresentar m\u00eddia para grava\u00e7\u00e3o. Pelas partes foi dito que reiteravam os termos da inicial e contesta\u00e7\u00e3o. Pelo MM Juiz foi dito que: Inconciliados em audi\u00eancia, consertados os autos, tornem conclusos. Nada mais. Publicada em audi\u00eancia. Saem cientes e intimados todos os presentes e os injustificadamente ausentes. Lido e achado conforme vai devidamente assinado. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido sem Cumprimento    em virtude de aos 03.11 ter sido expedido o mandado 007.2016\/041532-1, Processo 1009365-84.2016.8.26.0007, com o mesmo teor do mandado 007.2016\/042220-4, ambos distribu\u00eddos para essa oficial no plant\u00e3o de 08.11, do corrente ano. Certifico que o mandado 007.2016\/041532-1 foi devidamente cumprido, conforme c\u00f3pia em anexo. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido sem Cumprimento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, considerando a dicotomia entre o quanto alegado na inicial e a prova dos autos, JULGO IMPROCEDENTE OS PEDIDOS DECLARAT\u00d3RIO e INDENIZAT\u00d3RIO MORAL. Revogo, assim, a medida concedida initio litis.Outrossim, condeno o autor no pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de verba honor\u00e1ria que, com fulcro no artigo 85, \u00a72\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa. Entretanto, suspendo a exigibilidade da cobran\u00e7a, em virtude da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da autora, ressalvada a demonstra\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal, da hip\u00f3tese preceituada no artigo 98, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da causa, devidamente corrigido. Providencie a serventia o c\u00e1lculo.P. R. I. e C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1009365-84.2016.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1009365-84.2016.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Jose Adson  de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em  16  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola  Eu,  Ronaldo  Flenk  Ribeiro,  \nescrevente,  subscrevi  e  digitei.\n  Vistos.\nJOS\u00c9  ADSON  DE  SOUZA  SANTOS ,  qualificado  nos  autos  ajuizou  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o  com  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  contra  ITA\u00d9  UNIBANCO  S\/A. , \nigualmente  qualificado,  argumentando  em  s\u00edntese,  profundo  dissabor  decorrente  de  renegocia\u00e7\u00f5es  \nde  d\u00e9bito  feitas  sem  sua  anu\u00eancia,  que  motivaram  o  apontamento  de  seu  nome  junto  a  \u00f3rg\u00e3os  de  \nrestri\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  pelo  r\u00e9u.  Deu  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  62.867,00,  juntando  o  documento  de  fls.  \n12\/17.\nProcessado o  feito  com  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  (fls.  24\/25),  \ninconciliados  em  audi\u00eancia  (fl.  54)  e  uma  vez  citado  (fl.  32),  no  prazo  para  resposta  o  r\u00e9u  \ncontestou  apontando  a  aus\u00eancia  de  elementos  ensejadores  da  responsabilidade  civil  subjetiva  e,  de  \nforma  suplementar,  a  injusta  correla\u00e7\u00e3o  entre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  e  a  perda  sofrida  (fls.  56\/70).  \nAcostou  os  documentos  de  fls.  71\/377.\nO  autor  se  manifestou,  em  r\u00e9plica,  \u00e0s  fls.  382\/383.  Em  nova  audi\u00eancia  \nencerrou-se  a  instru\u00e7\u00e3o,  tendo  as  partes  se  manifestado  de  forma  remissiva  em  sede  de  memoriais.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio . Fundamento  e  D  E  C  I  D  O .\nO  pedido  improcede,  e  por  uma  raz\u00e3o  deveras  simples.  Ao  contr\u00e1rio  do  \nquanto  alega  o  autor,  h\u00e1  d\u00e9bito  pendente,  muitos  dos  quais,  inclusive,  nem  mesmo  renegociados.  \nA  par  dessa  circunst\u00e2ncia,  vale  transcrever  o  inciso  I  do  artigo  188  do  \nC\u00f3digo  Civil,  segundo  o  qual  enfatiza  que  \u201cn\u00e3o  constituem  atos  il\u00edcitos  os  praticados  em  \nleg\u00edtima  defesa  ou  no  exerc\u00edcio  regular  de  um  direito  reconhecido \u201d. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3210825. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 14:51 . fls. 412\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1009365-84.2016.8.26.0007 - lauda  2\nExtrai-se\n dos  ensinamentos  do  j\u00e1  citado  PONTES  DE  MIRANDA 1\n:\n\u201c(...)  O  exerc\u00edcio,  que  lesa,  \u00e9  contr\u00e1rio  a  direito;  \u00e9  preciso  que  seja  \nregular,  para  que  a  contrariedade  a  direito  se  pr\u00e9-exclua.  N\u00e3o  \u00e9 \ncontr\u00e1rio  a  direito  todo  exerc\u00edcio  de  direito  que  lese;  se  o  exerc\u00edcio  for  \nregular,  n\u00e3o  se  poderia  tirar  ao  direito  o  poder  ser  exercido  porque  \nlesaria  outro:  seria  preferir  um  direito  a  outro.  A  irregularidade  do  \nexerc\u00edcio  \u00e9  que  estabelece  a  prefer\u00eancia  pelo  direito  lesado \u201d.\nNesse  sentido,  j\u00e1  decidiu  o  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  Santa  \nCatarina:\n\u201cA  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  encontra-se  albergada  na  lei,  sujeita-se  \nsua  exigibilidade,  aos  princ\u00edpios  que  norteiam  a  responsabilidade  civil,  \ndentre  os  quais  a  demonstra\u00e7\u00e3o  de  que  o  dano  resultou  da  conduta  \ndolosa  ou  culposa  do  lesante.\nN\u00e3o  h\u00e1  abuso  de  direito  e  n\u00e3o  caracteriza  il\u00edcito  indeniz\u00e1vel,  quando  a  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  exercita  regular  direito  de  a\u00e7\u00e3o  (...) 2\n\u201d.\n\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Configura-se, portanto,  exerc\u00edcio  regular  de  direito  que  em  nada  fere  \ndispositivos  constitucionais  ou  infra-constitucionais.  Desta  feita,  ausente  as  ilegalidades,  aplica-se  \no  brocardo  latino  segundo  o  qual;  \u201c qui  iure  suo  utitur  neminem  laedit 3\n\u201d.  \nSobre  o  tem  \u00e9  a  jurisprud\u00eancia:  \n\u201c Ningu\u00e9m  poder\u00e1  ser  responsabilizado  civilmente  pelo  exerc\u00edcio  \nregular  de  direito  enquanto  se  mantiver  dentro  da  ordem  jur\u00eddica,  \nainda  que  terceiro  venha  a  sofrer  preju\u00edzo  sem  ter  sido  parte  n\u00e3o  \na\u00e7\u00e3o 5\n\u201d.  \nQuanto  aos  demais  argumentos  expendidos  pelas  partes,  a  presente  \ndecis\u00e3o,  por  mais  abrangente,  os  engloba  e,  implicitamente,  os  exclui.  \nE,  ainda  que  assim  n\u00e3o  o  fosse,  pelo  princ\u00edpio  da  correla\u00e7\u00e3o  (pedido  \npropriamente  dito  X  senten\u00e7a)  cumpre  lembrar  que  o  julgador  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  responder  a  \ntodas  as  quest\u00f5es  capazes  de  infirmar  (enfraquecer)  a  conclus\u00e3o  adotada  na  decis\u00e3o  recorrida,  \n1  -  in  Tratado  de  Direito  Privado,  1.  ed.,  Campinas,  Bookseller,  2.000,  p\u00e1g.  339;\n2  -  TJSC,  AC  n.\u00ba  2001.025077-2,  de  Joinville,  Relator:  Desembargador  WILSON  \nAUGUSTO  DO  NASCIMENTO , j.  em  11  de  agosto  de  2.003;\n3  -  \u201c quem  usa  de  um  direito  seu  n\u00e3o  causa  dano  a  ningu\u00e9m \u201d;\n5  \n TJSC  \n 2\u00aa  C.  \n Ap.  \n Relator:  Desembargador:  ERNANI  RIBEIRO  \n j.  26  de  \nFevereiro  de  1.982  \n RT  563\/230;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3210825. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 14:51 . fls. 413\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-000  \n      \n1009365-84.2016.8.26.0007 - lauda  3\nmais\n n\u00e3o  sendo  necess\u00e1rio  aduzir.  Como  \u00e9  cedi\u00e7o,  \u201cA  simplicidade  sempre  foi  uma  caracter\u00edstica  \nn\u00e3o  apenas  da  verdade,  mas  tamb\u00e9m  da  genialidade 6\n\u201d.\nAssim,  mesmo  ap\u00f3s  a  vig\u00eancia  do  CPC\/2015,  n\u00e3o  cabem  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  contra  a  decis\u00e3o  que  n\u00e3o  se  pronunciou  sobre  determinado  argumento  que  era  incapaz  \nde  infirmar  a  conclus\u00e3o  adotada 7\n.\nAnte  o  exposto,  considerando  a  dicotomia  entre  o  quanto  alegado  na  \ninicial  e  a  prova  dos  autos,  JULGO  IMPROCEDENTE  OS  PEDIDOS  DECLARAT\u00d3RIO  e  \nINDENIZAT\u00d3RIO  MORAL . Revogo,  assim,  a  medida  concedida  initio  litis .\nOutrossim,  condeno  o  autor  no  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  al\u00e9m  de  verba  honor\u00e1ria  que,  com  fulcro  no  artigo  85,  \u00a72\u00ba  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  fixo  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  causa.  Entretanto,  suspendo  a \nexigibilidade  da  cobran\u00e7a,  em  virtude  da  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1ria  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \ngratuita  da  autora,  ressalvada  a  demonstra\u00e7\u00e3o,  dentro  do  prazo  legal,  da  hip\u00f3tese  preceituada  no  \nartigo  98,  \u00a7\u00a72\u00ba  e  3\u00ba  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFicam  as  partes  advertidas,  desde  logo,  que  qualquer  altera\u00e7\u00e3o  de  \nendere\u00e7o,  no  curso  do  processo,  dever\u00e1  ser  comunicada  ao  Ju\u00edzo,  sob  pena  de  reputarem-se  \neficazes  as  intima\u00e7\u00f5es  enviadas  ao  local  anteriormente  indicado,  em  aten\u00e7\u00e3o  \u00e0  regra  do  artigo  \n274,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPara  efeito  de  preparo  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  fixo  o  valor  base  de  \nc\u00e1lculo  o  valor  da  causa,  devidamente  corrigido.  Providencie  a  serventia  o  c\u00e1lculo.\nP.  R.  I.  e  C.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  novembro  de 2016 .\n6  -  Arthur  Schopenhauer;\n7   \n STJ.  1\u00aa  Se\u00e7\u00e3o.  EDcl  no  MS  21.315-DF,  Rel.  Min.  Diva  Malerbi  \n(Desembargadora  convocada  do  TRF  da  3\u00aa  Regi\u00e3o),  julgado  em  8\/6\/2016;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 3210825. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 14:51 . fls. 414"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Despacho    Iniciados os trabalhos a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. Em seguida, com as formalidades legais, passou o Merit\u00edssimo Juiz de Direito a tomar o(s) depoimento(s) do autor. O(s) depoimento(s) foi (ram) tomado(s) pelo sistema de grava\u00e7\u00e3o audiovisual, nos termos do item 77.1 a 77.9, capitulo II das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a; do artigo 5o, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional 45\/2004; do art. 154, \u00a7 2o, artigo 170 e artigo 279, todos do C\u00f3digo de Processo Civil; da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 105\/2010 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, artigo 2o; do artigo 405, \u00a7 Io e 2o, do C\u00f3digo de Processo Penal e demais corol\u00e1rios legais \u00e0 esp\u00e9cie, o que restou concorde. A c\u00f3pia gravada em m\u00eddia CD\/DVD ser\u00e1 juntada aos autos logo ap\u00f3s a grava\u00e7\u00e3o. Saem cientes de que poder\u00e1 ser fornecida c\u00f3pia dos depoimentos, quando solicitado, no prazo de 10 dias, devendo as partes apresentar m\u00eddia para grava\u00e7\u00e3o. Pelas partes foi dito que reiteravam os termos da inicial e contesta\u00e7\u00e3o. Pelo MM Juiz foi dito que: Inconciliados em audi\u00eancia, consertados os autos, tornem conclusos. Nada mais. Publicada em audi\u00eancia. Saem cientes e intimados todos os presentes e os injustificadamente ausentes. Lido e achado conforme vai devidamente assinado.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70184346-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/11\/2016 18:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/042220-4 Situa\u00e7\u00e3o: N\u00e3o cumprido em 18\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Remessa SADM","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0414\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 3379\/3390","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/041532-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 10\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 007.2016\/041528-3 Situa\u00e7\u00e3o: Emitido em 03\/11\/2016 14:22:06 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0414\/2016 Teor do ato: Fls. 394: expe\u00e7a-se mandado, a ser cumprido pelo plant\u00e3o, ante a proximidade da audi\u00eancia. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Despacho    Fls. 394: expe\u00e7a-se mandado, a ser cumprido pelo plant\u00e3o, ante a proximidade da audi\u00eancia.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires  do  Rio,  3915 ,   Sala  14  -   Itaquera\nCEP:   08240-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  2051-6001  -  E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009365-84.2016.8.26.0007  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009365-84.2016.8.26.0007\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Adson  de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  31  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____ (Maria Shirle  Ferreira  Lopes),  Coordenadora,  subscr.\nVistos.\nFls.  394:  expe\u00e7a-se  mandado,  a  ser  cumprido  pelo  plant\u00e3o,  ante  a  proximidade  da  \naudi\u00eancia.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 31185A0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 01\/11\/2016 \u00e0s 15:44 . fls. 397"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70174750-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/10\/2016 17:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0394\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2225 P\u00e1gina: 2742\/2760","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0394\/2016 Teor do ato: Fls. 387\/391: Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, para a oitiva do autor, para o dia 10 de novembro p.f, \u00e0s 16:00 horas.Recolhidas as custas, expe\u00e7a-se mandado de intima\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 387\/391: Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, para a oitiva do autor, para o dia 10 de novembro p.f, \u00e0s 16:00 horas.Recolhidas as custas, expe\u00e7a-se mandado de intima\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009365-84.2016.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009365-84.2016.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Jose Adson  de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em   14  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  \nDoutor  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola Eu,  Ronaldo  Flenk  Ribeiro , \nescrevente,  subscrevi  e  digitei.\nVistos.\nFls. 387\/391:  Designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  para  a  \noitiva  do  autor,   para  o  dia  10  de  novembro   p.f,  \u00e0s  16:00  horas.\nRecolhidas  as  custas,  expe\u00e7a-se  mandado  de  intima\u00e7\u00e3o.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 14  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 2FEF646. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 18\/10\/2016 \u00e0s 15:53 . fls. 392"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 10\/11\/2016 Hora 16:00 Local: Sala 106 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70165519-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/10\/2016 16:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0377\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2216 P\u00e1gina: 2560\/2571","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0377\/2016 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009365-84.2016.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009365-84.2016.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Jose Adson  de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em  03  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  Juiz  \nDoutor  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola  Eu,  _____,  escrevente,  \nsubscrevi  e  digitei.\nVistos.\nEspecifiquem as  partes  se  pretendem  comprovar  os  fatos  alegados  em  inicial  e  \ncontesta\u00e7\u00e3o  com  outras  provas,  se  tem  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  se  concordam  com  \no  julgamento  antecipado,  atentando-se  para  o  quanto  segue.  \nA  decis\u00e3o  que  determina  a  especifica\u00e7\u00e3o  das  provas  que  se  fa\u00e7am  necess\u00e1rias,  \nenseja  o  efetivo  esclarecimento  pelas  partes  ao  ju\u00edzo  da  necessidade  e  pertin\u00eancia  do  \nprolongamento  do  processo  com  a  fase  instrut\u00f3ria.  \nAssim,  devem  as  partes,  em  caso  de  prova  testemunhal,  justificar  porque  \npretendem  ouvir  testemunhas  em  audi\u00eancia  ou  por  precat\u00f3ria  (antecipadamente)\n e  que  fatos  \npretendem  provar  com  isso;  o  porqu\u00ea  do  depoimento  pessoal  das  partes;  se  o  caso,  qual  prova  \npericial  pretende  ver  produzidas  e  porqu\u00ea.  \nO  direito  de  provar  os  fatos  alegados  \u00e9  constitucional  e  deve  ser  respeitado.       \nContudo,  se  h\u00e1  determina\u00e7\u00e3o  para  que  as  partes  esclare\u00e7am  a  sua  pertin\u00eancia,  essa  deve  ser  \natendida,  sob  pena  de  indeferimento  por  desnecessidade  ou  preclus\u00e3o.\nConcedo  o  prazo  de  5  dias  para  tanto.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 03  de  outubro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 2F2BDC4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 04\/10\/2016 \u00e0s 14:48 . fls. 385"}},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70152061-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2016 12:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70149506-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/09\/2016 16:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0336\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2197 P\u00e1gina: 2498\/2513","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0336\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo legal. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70133894-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/08\/2016 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Sem Acordo - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/08\/2016 Hora 15:00 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70127997-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2016 12:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488406980TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 14\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2149 P\u00e1gina: 3103\/3114","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2016 Teor do ato: 1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2. Estando presente os requisitos legais, defiro o pedido de tutela antecipada. Expe\u00e7a-se of\u00edcios aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SPC e Serasa) para suspens\u00e3o dos apontamentos em nome da autora at\u00e9 a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.3. Designo audi\u00eancia para o dia 19 de agosto de 2016, \u00e0s 15h00. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no CEJUSC Itaquera, localizado na Estrada de Po\u00e1, 696, Vila Cruzeiro, Guaianases, S\u00e3o Paulo\/SP.4.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 5. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Advogados(s): Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2. Estando presente os requisitos legais, defiro o pedido de tutela antecipada. Expe\u00e7a-se of\u00edcios aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SPC e Serasa) para suspens\u00e3o dos apontamentos em nome da autora at\u00e9 a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.3. Designo audi\u00eancia para o dia 19 de agosto de 2016, \u00e0s 15h00. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no CEJUSC Itaquera, localizado na Estrada de Po\u00e1, 696, Vila Cruzeiro, Guaianases, S\u00e3o Paulo\/SP.4.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 5. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o).","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009365-84.2016.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jose Adson  de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Antonio   Marcelo   Cunzolo   Rimola\nVistos.\n1. Defiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\n2.  Estando  presente  os  requisitos  legais,  defiro  o pedido  de  tutela  antecipada.  \nExpe\u00e7a-se  of\u00edcios  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (SPC  e  Serasa)  para  suspens\u00e3o  dos  \napontamentos  em  nome  da  autora  at\u00e9  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.\n3.  Designo  audi\u00eancia  para  o  dia  19  de  agosto  de  2016,  \u00e0s  15h00.  \nA  audi\u00eancia  ser\u00e1  realizada  no  CEJUSC  Itaquera,  localizado  na  Estrada  de  Po\u00e1,  696,  \nVila  Cruzeiro,  Guaianases,  S\u00e3o  Paulo\/SP .\n4.Cite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9.  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (de  quinze  dias  \u00fateis)  ser\u00e1  \ncontado  a  partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e \npresun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  \nacompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  \ndos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nFiquem  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  \n(pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  \nde  poderes  para  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0 Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 281405E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 15:51 . fls. 24\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ndignidade da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  \npretendida  ou  do  valor  da  causa.  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados.  \n5.  Decorrido  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o,  intime-se  a  parte  autora  para  que  no  prazo  \nde  quinze  dias  \u00fateis  apresente  manifesta\u00e7\u00e3o  (oportunidade  em  que:  I \n havendo  revelia,  dever\u00e1  \ninformar  se  quer  produzir  outras  provas  ou  se  deseja  o  julgamento  antecipado;  II  \n havendo  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  se  manifestar  em  r\u00e9plica,  inclusive  com  contrariedade  e  apresenta\u00e7\u00e3o  de  provas  \nrelacionadas  a  eventuais  quest\u00f5es  incidentais;  III  \n em  sendo  formulada  reconven\u00e7\u00e3o  com  a \ncontesta\u00e7\u00e3o  ou  no  seu  prazo,  dever\u00e1  a  parte  autora  apresentar  resposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 281405E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 30\/06\/2016 \u00e0s 15:51 . fls. 25"}},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70091433-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2016 14:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0204\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2132 P\u00e1gina: 2208\/2226","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0204\/2016 Teor do ato: Vistos.Desde j\u00e1, condiciono o deferimento da justi\u00e7a gratuita pleiteada \u00e0 efetiva comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. De se consignar que a presun\u00e7\u00e3o constante do artigo 99, \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil \u00e9 meramente relativa e compete ao Ju\u00edzo indeferi-lo de forma fundamentada (art. 99, \u00a72\u00ba do CPC), caso existam elementos para tanto. At\u00e9 porque, por se tratar juridicamente de taxa judici\u00e1ria (de natureza tribut\u00e1ria), a mat\u00e9ria n\u00e3o fica na livre disponibilidade das partes. Em decorr\u00eancia justamente da natureza tribut\u00e1ria da taxa judici\u00e1ria, o Ju\u00edzo n\u00e3o \u00e9 mero expectador no deferimento ou n\u00e3o do benef\u00edcio. Outrossim, compete ao Judici\u00e1rio coibir abusos do direito de requerer o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, como vem constantemente ocorrendo nas demandas judiciais. Em verdade, grande n\u00famero de litigantes tem buscado na \"gratuidade da justi\u00e7a\" n\u00e3o uma forma de acesso \u00e0 ela, mas, ao contr\u00e1rio, dar vaz\u00e3o \u00e0s conhecidas \"demandas sem risco\", ou seja, se ganhar \u00d3TIMO, se perder TUDO BEM, n\u00e3o h\u00e1 qualquer \u00f4nus sucumbencial mesmo. Neste particular, a pr\u00f3pria Constitui\u00e7\u00e3o Federal restringe a gratuidade da justi\u00e7a aos litigantes \"que comprovem insufici\u00eancia de recursos\" (artigo 5\u00ba, inciso LXXIV). O que se tem sentido em 1\u00aa inst\u00e2ncia \u00e9 exatamente o abuso de referido direito. J\u00e1 ultrapassou o momento hist\u00f3rico de qualquer postura paternalista do Poder Judici\u00e1rio e dispensada a algum dos litigantes. Ao contr\u00e1rio, agora \u00e9 o momento de resgate da responsabilidade dos demandantes na utiliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o estatal judici\u00e1rio.Providencie a parte a juntada de documenta\u00e7\u00e3o que reforce a declara\u00e7\u00e3o de pobreza, tais como c\u00f3pia das declara\u00e7\u00f5es de rendimentos dos dois \u00faltimos exerc\u00edcios, ou, na aus\u00eancia das mesmas, juntar aos autos informe do Cadastro Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Sociais, usado pela Previd\u00eancia Social ou holerite a fim de aquilatar a real situa\u00e7\u00e3o do postulante; no prazo de 10 dias, pena de indeferimento do benef\u00edcio. Int. Advogados(s): Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB 322792\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Desde j\u00e1, condiciono o deferimento da justi\u00e7a gratuita pleiteada \u00e0 efetiva comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. De se consignar que a presun\u00e7\u00e3o constante do artigo 99, \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil \u00e9 meramente relativa e compete ao Ju\u00edzo indeferi-lo de forma fundamentada (art. 99, \u00a72\u00ba do CPC), caso existam elementos para tanto. At\u00e9 porque, por se tratar juridicamente de taxa judici\u00e1ria (de natureza tribut\u00e1ria), a mat\u00e9ria n\u00e3o fica na livre disponibilidade das partes. Em decorr\u00eancia justamente da natureza tribut\u00e1ria da taxa judici\u00e1ria, o Ju\u00edzo n\u00e3o \u00e9 mero expectador no deferimento ou n\u00e3o do benef\u00edcio. Outrossim, compete ao Judici\u00e1rio coibir abusos do direito de requerer o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, como vem constantemente ocorrendo nas demandas judiciais. Em verdade, grande n\u00famero de litigantes tem buscado na \"gratuidade da justi\u00e7a\" n\u00e3o uma forma de acesso \u00e0 ela, mas, ao contr\u00e1rio, dar vaz\u00e3o \u00e0s conhecidas \"demandas sem risco\", ou seja, se ganhar \u00d3TIMO, se perder TUDO BEM, n\u00e3o h\u00e1 qualquer \u00f4nus sucumbencial mesmo. Neste particular, a pr\u00f3pria Constitui\u00e7\u00e3o Federal restringe a gratuidade da justi\u00e7a aos litigantes \"que comprovem insufici\u00eancia de recursos\" (artigo 5\u00ba, inciso LXXIV). O que se tem sentido em 1\u00aa inst\u00e2ncia \u00e9 exatamente o abuso de referido direito. J\u00e1 ultrapassou o momento hist\u00f3rico de qualquer postura paternalista do Poder Judici\u00e1rio e dispensada a algum dos litigantes. Ao contr\u00e1rio, agora \u00e9 o momento de resgate da responsabilidade dos demandantes na utiliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o estatal judici\u00e1rio.Providencie a parte a juntada de documenta\u00e7\u00e3o que reforce a declara\u00e7\u00e3o de pobreza, tais como c\u00f3pia das declara\u00e7\u00f5es de rendimentos dos dois \u00faltimos exerc\u00edcios, ou, na aus\u00eancia das mesmas, juntar aos autos informe do Cadastro Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Sociais, usado pela Previd\u00eancia Social ou holerite a fim de aquilatar a real situa\u00e7\u00e3o do postulante; no prazo de 10 dias, pena de indeferimento do benef\u00edcio. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: \n(11)  2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009365-84.2016.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009365-84.2016.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Jose Adson  de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\n        CONCLUS\u00c3O\n                                          Em  06  de  junho  de  2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao  MM.  \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Antonio  Marcelo  Cunzolo  Rimola  Eu,  _____  Jaqueline  Cristina  \nda  Costa,  Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevi  e  digitei.\n  Vistos.\nDesde j\u00e1,  condiciono  o  deferimento  da  justi\u00e7a  gratuita  pleiteada  \u00e0  \nefetiva  comprova\u00e7\u00e3o  da  necessidade.  De  se  consignar  que  a  presun\u00e7\u00e3o  constante  do  artigo  \n99,  \u00a73\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u00e9  meramente  relativa  e  compete  ao  Ju\u00edzo  indeferi-lo  de  \nforma  fundamentada  (art.  99,  \u00a72\u00ba  do  CPC),  caso  existam  elementos  para  tanto.  At\u00e9  porque,  \npor  se  tratar  juridicamente  de  taxa  judici\u00e1ria\n (de  natureza  tribut\u00e1ria),  a  mat\u00e9ria  n\u00e3o  fica  na  \nlivre  disponibilidade  das  partes.  Em  decorr\u00eancia  justamente  da  natureza  tribut\u00e1ria  da  taxa  \njudici\u00e1ria,  o  Ju\u00edzo  n\u00e3o  \u00e9  mero  expectador  no  deferimento  ou  n\u00e3o  do  benef\u00edcio.  \nOutrossim,  compete  ao  Judici\u00e1rio  coibir  abusos  do  direito\n de  \nrequerer  o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita,  como  vem  constantemente  ocorrendo  nas  demandas  \njudiciais.  Em  verdade,  grande  n\u00famero  de  litigantes  tem  buscado  na  \u201c gratuidade  da  justi\u00e7a \u201d \nn\u00e3o  uma  forma  de  acesso  \u00e0  ela,  mas,  ao  contr\u00e1rio,  dar  vaz\u00e3o  \u00e0s  conhecidas  \u201c demandas  \nsem  risco \u201d,  ou  seja,  se  ganhar  \u00d3TIMO\n,  se  perder  TUDO  BEM\n,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  \u00f4nus  \nsucumbencial  mesmo .  Neste  particular,  a  pr\u00f3pria  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  restringe  a \ngratuidade da  justi\u00e7a  aos  litigantes  \u201c que  comprovem  insufici\u00eancia  de  recursos \u201d\n (artigo  \n5\u00ba,  inciso  LXXIV) .  O  que  se  tem  sentido  em  1\u00aa  inst\u00e2ncia  \u00e9  exatamente  o  abuso  de  referido  \ndireito.  J\u00e1  ultrapassou  o  momento  hist\u00f3rico  de  qualquer  postura  paternalista  do  Poder  \nJudici\u00e1rio  e  dispensada  a  algum  dos  litigantes.  Ao  contr\u00e1rio,  agora  \u00e9  o  momento  de  resgate  \nda responsabilidade\n dos  demandantes  na  utiliza\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  estatal  judici\u00e1rio.\nProvidencie  a  parte  a  juntada  de  documenta\u00e7\u00e3o  que  reforce  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  tais  como  c\u00f3pia  das  declara\u00e7\u00f5es  de  rendimentos\n dos  dois  \u00faltimos  \nexerc\u00edcios,  ou,  na  aus\u00eancia  das  mesmas,  juntar  aos  autos  informe  do  Cadastro  Nacional  de  \nInforma\u00e7\u00f5es  Sociais,  usado  pela  Previd\u00eancia  Social  ou  holerite\n a  fim  de  aquilatar  a  real  \nsitua\u00e7\u00e3o  do  postulante;  no  prazo  de  10  dias,  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio.     Int.  \nS\u00e3o  Paulo , 06  de  junho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009365-84.2016.8.26.0007 e c\u00f3digo 262B374. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA, liberado nos autos em 07\/06\/2016 \u00e0s 11:15 . fls. 18"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/08\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"10\/11\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":85,"total_andamentos":85}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"581048007","codPublicacaoOrigem":"1011253097","dataDivulgacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2234","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Fls. 394: expe\u00e7a-se mandado, a ser cumprido pelo plant\u00e3o, ante a proximidade da audi\u00eancia. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0414\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3383","paginaFinal":"3383","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"774850","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17172910","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Nov  4 2016 09:17:58:890AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596003290","codPublicacaoOrigem":"1043448519","dataDivulgacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2250","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Iniciados os trabalhos a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera. Em seguida, com as formalidades legais, passou o Merit\u00edssimo Juiz de Direito a tomar o(s) depoimento(s) do autor. O(s) depoimento(s) foi (ram) tomado(s) pelo sistema de grava\u00e7\u00e3o audiovisual, nos termos do item 77.1 a 77.9, capitulo II das Normas de Servi\u00e7os da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a; do artigo 5o, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, com reda\u00e7\u00e3o dada pela Emenda Constitucional 45\/2004; do art. 154, \u00a7 2o, artigo 170 e artigo 279, todos do C\u00f3digo de Processo Civil; da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00b0 105\/2010 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, artigo 2o; do artigo 405, \u00a7 Io e 2o, do C\u00f3digo de Processo Penal e demais corol\u00e1rios legais \u00e0 esp\u00e9cie, o que restou concorde. A c\u00f3pia gravada em m\u00eddia CD\/DVD ser\u00e1 juntada aos autos logo ap\u00f3s a grava\u00e7\u00e3o. Saem cientes de que poder\u00e1 ser fornecida c\u00f3pia dos depoimentos, quando solicitado, no prazo de 10 dias, devendo as partes apresentar m\u00eddia para grava\u00e7\u00e3o. Pelas partes foi dito que reiteravam os termos da inicial e contesta\u00e7\u00e3o. Pelo MM Juiz foi dito que: Inconciliados em audi\u00eancia, consertados os autos, tornem conclusos. Nada mais. Publicada em audi\u00eancia. Saem cientes e intimados todos os presentes e os injustificadamente ausentes. Lido e achado conforme vai devidamente assinado. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0445\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2539","paginaFinal":"2539","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"801550","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18002529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 29 2016 11:54:14:667PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":"105\/2010","numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007|105\/2010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596003291","codPublicacaoOrigem":"1043448520","dataDivulgacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2250","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, considerando a dicotomia entre o quanto alegado na inicial e a prova dos autos, JULGO IMPROCEDENTE OS PEDIDOS DECLARAT\u00d3RIO e INDENIZAT\u00d3RIO MORAL. Revogo, assim, a medida concedida initio litis.Outrossim, condeno o autor no pagamento das custas e despesas processuais, al\u00e9m de verba honor\u00e1ria que, com fulcro no artigo 85, \u00a72\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa. Entretanto, suspendo a exigibilidade da cobran\u00e7a, em virtude da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita da autora, ressalvada a demonstra\u00e7\u00e3o, dentro do prazo legal, da hip\u00f3tese preceituada no artigo 98, \u00a7\u00a72\u00ba e 3\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes advertidas, desde logo, que qualquer altera\u00e7\u00e3o de endere\u00e7o, no curso do processo, dever\u00e1 ser comunicada ao Ju\u00edzo, sob pena de reputarem-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, em aten\u00e7\u00e3o \u00e0 regra do artigo 274, par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Processo Civil. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o fixo o valor base de c\u00e1lculo o valor da causa, devidamente corrigido. Providencie a serventia o c\u00e1lculo.P. R. I. e C. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0445\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2539","paginaFinal":"2539","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"801550","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18002529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 29 2016 11:54:14:670PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752860995","codPublicacaoOrigem":"1198826522","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Tendo em vista o sil\u00eancio do r\u00e9u, bem como o quanto determinado a fls. 451, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o das verbas de sucumb\u00eancia, nos termos dos artigos 775 e 924, IV, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, nada mais sendo requerido, arquivem-se os autos com as comunica\u00e7\u00f5es devidas, dando baixa definitiva no sistema. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/ SP), JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0332\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3144","paginaFinal":"3144","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924020","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26131843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:41:26:050AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"564072357","codPublicacaoOrigem":"988751831","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/ SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2564","paginaFinal":"2564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"754469","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16498871","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Oct  6 2016 10:39:41:190AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Oct  6 2016 10:55:41:130AM","numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"572485352","codPublicacaoOrigem":"999481863","dataDivulgacao":"Oct 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2225","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Fls. 387\/391: Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, para a oitiva do autor, para o dia 10 de novembro p.f, \u00e0s 16:00 horas.Recolhidas as custas, expe\u00e7a-se mandado de intima\u00e7\u00e3o. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0394\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2749","paginaFinal":"2749","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"764657","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16802351","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct 19 2016 11:28:52:063PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"644634385","codPublicacaoOrigem":"1113172522","dataDivulgacao":"Mar 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2310","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Subam os autos, ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Colenda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe e as homenagens deste ju\u00edzo. - ADV: JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0087\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2785","paginaFinal":"2785","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"850535","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20837652","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 20 2017 09:33:29:947AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"505153063","codPublicacaoOrigem":"895605583","dataDivulgacao":"Jul  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2149","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - 1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.2. Estando presente os requisitos legais, defiro o pedido de tutela antecipada. Expe\u00e7a-se of\u00edcios aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito (SPC e Serasa) para suspens\u00e3o dos apontamentos em nome da autora at\u00e9 a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a.3. Designo audi\u00eancia para o dia 19 de agosto de 2016, \u00e0s 15h00. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no CEJUSC Itaquera, localizado na Estrada de Po\u00e1, 696, Vila Cruzeiro, Guaianases, S\u00e3o Paulo\/SP.4.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Fiquem as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 5. Decorrido o prazo para contesta\u00e7\u00e3o, intime-se a parte autora para que no prazo de quinze dias \u00fateis apresente manifesta\u00e7\u00e3o (oportunidade em que: I havendo revelia, dever\u00e1 informar se quer produzir outras provas ou se deseja o julgamento antecipado; II havendo contesta\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 se manifestar em r\u00e9plica, inclusive com contrariedade e apresenta\u00e7\u00e3o de provas relacionadas a eventuais quest\u00f5es incidentais; III em sendo formulada reconven\u00e7\u00e3o com a contesta\u00e7\u00e3o ou no seu prazo, dever\u00e1 a parte autora apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). - ADV: JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0238\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3106","paginaFinal":"3106","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"699532","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14111767","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul  4 2016 07:14:05:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"543531661","codPublicacaoOrigem":"953231912","dataDivulgacao":"Sep  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2197","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manifeste-se o autor quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo legal. - ADV: JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0336\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2501","paginaFinal":"2501","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"738484","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15666962","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep  8 2016 11:52:34:430PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"682081119","codPublicacaoOrigem":"1148070227","dataDivulgacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2351","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1009365-84.2016.8.26.0007 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Jose Adson de Souza Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Spencer Almeida Ferreira - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O DECLARAT\u00d3RIA DE INEXIST\u00caNCIA DE D\u00c9BITO C.C. INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS - SENTEN\u00c7A DE IMPROCED\u00caNCIA - RECURSO DA PARTE AUTORA - DEMONSTRADA A EXIST\u00caNCIA DA RELA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA, ASSIM COMO D\u00c9BITOS N\u00c3O IMPUGNADOS ESPECIFICAMENTE - REGULARIDADE DA INSCRI\u00c7\u00c3O NOS CADASTROS DE INADIMPLENTES E INDEVIDA A INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS - RATIFICA\u00c7\u00c3O DO JULGADO - HIP\u00d3TESE EM QUE A DECIS\u00c3O AVALIOU CORRETAMENTE OS ELEMENTOS F\u00c1TICOS E JUR\u00cdDICOS APRESENTADOS PELAS PARTES, DANDO \u00c0 CAUSA O JUSTO DESLINDE NECESS\u00c1RIO - ARTIGO 252, DO REGIMENTO INTERNO DO TJSP - APLICABILIDADE - SENTEN\u00c7A MANTIDA - RECURSO N\u00c3O PROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 114,80 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB: 322792\/SP) - Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 313\/304","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 38\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 304\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2230","paginaFinal":"2230","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"876626","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22701257","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 22 2017 01:28:32:737PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"492557512","codPublicacaoOrigem":"883499329","dataDivulgacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2132","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Desde j\u00e1, condiciono o deferimento da justi\u00e7a gratuita pleiteada \u00e0 efetiva comprova\u00e7\u00e3o da necessidade. De se consignar que a presun\u00e7\u00e3o constante do artigo 99, \u00a73\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil \u00e9 meramente relativa e compete ao Ju\u00edzo indeferi-lo de forma fundamentada (art. 99, \u00a72\u00ba do CPC), caso existam elementos para tanto. At\u00e9 porque, por se tratar juridicamente de taxa judici\u00e1ria (de natureza tribut\u00e1ria), a mat\u00e9ria n\u00e3o fica na livre disponibilidade das partes. Em decorr\u00eancia justamente da natureza tribut\u00e1ria da taxa judici\u00e1ria, o Ju\u00edzo n\u00e3o \u00e9 mero expectador no deferimento ou n\u00e3o do benef\u00edcio. Outrossim, compete ao Judici\u00e1rio coibir abusos do direito de requerer o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita, como vem constantemente ocorrendo nas demandas judiciais. Em verdade, grande n\u00famero de litigantes tem buscado na \"gratuidade da justi\u00e7a\" n\u00e3o uma forma de acesso \u00e0 ela, mas, ao contr\u00e1rio, dar vaz\u00e3o \u00e0s conhecidas \"demandas sem risco\", ou seja, se ganhar \u00d3TIMO, se perder TUDO BEM, n\u00e3o h\u00e1 qualquer \u00f4nus sucumbencial mesmo. Neste particular, a pr\u00f3pria Constitui\u00e7\u00e3o Federal restringe a gratuidade da justi\u00e7a aos litigantes \"que comprovem insufici\u00eancia de recursos\" (artigo 5\u00ba, inciso LXXIV). O que se tem sentido em 1\u00aa inst\u00e2ncia \u00e9 exatamente o abuso de referido direito. J\u00e1 ultrapassou o momento hist\u00f3rico de qualquer postura paternalista do Poder Judici\u00e1rio e dispensada a algum dos litigantes. Ao contr\u00e1rio, agora \u00e9 o momento de resgate da responsabilidade dos demandantes na utiliza\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o estatal judici\u00e1rio.Providencie a parte a juntada de documenta\u00e7\u00e3o que reforce a declara\u00e7\u00e3o de pobreza, tais como c\u00f3pia das declara\u00e7\u00f5es de rendimentos dos dois \u00faltimos exerc\u00edcios, ou, na aus\u00eancia das mesmas, juntar aos autos informe do Cadastro Nacional de Informa\u00e7\u00f5es Sociais, usado pela Previd\u00eancia Social ou holerite a fim de aquilatar a real situa\u00e7\u00e3o do postulante; no prazo de 10 dias, pena de indeferimento do benef\u00edcio. Int. - ADV: JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0204\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2217","paginaFinal":"2217","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"687618","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13598070","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  8 2016 11:51:03:293PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"563658824","codPublicacaoOrigem":"987827390","dataDivulgacao":"Oct  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2216","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se tem interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado, atentando-se para o quanto segue. A decis\u00e3o que determina a especifica\u00e7\u00e3o das provas que se fa\u00e7am necess\u00e1rias, enseja o efetivo esclarecimento pelas partes ao ju\u00edzo da necessidade e pertin\u00eancia do prolongamento do processo com a fase instrut\u00f3ria. Assim, devem as partes, em caso de prova testemunhal, justificar porque pretendem ouvir testemunhas em audi\u00eancia ou por precat\u00f3ria (antecipadamente) e que fatos pretendem provar com isso; o porqu\u00ea do depoimento pessoal das partes; se o caso, qual prova pericial pretende ver produzidas e porqu\u00ea. O direito de provar os fatos alegados \u00e9 constitucional e deve ser respeitado. Contudo, se h\u00e1 determina\u00e7\u00e3o para que as partes esclare\u00e7am a sua pertin\u00eancia, essa deve ser atendida, sob pena de indeferimento por desnecessidade ou preclus\u00e3o.Concedo o prazo de 5 dias para tanto.Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/ SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0377\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2564","paginaFinal":"2564","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"754118","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16481237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct  5 2016 10:27:13:863PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700791802","codPublicacaoOrigem":"1162209364","dataDivulgacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2372","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o.Expe\u00e7am-se of\u00edcios ao \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, dando ci\u00eancia da revoga\u00e7\u00e3o da liminar.No mais, requeira o vencedor o que de direito, no prazo de cinco dias, esclarecendo se tem inten\u00e7\u00e3o em eventual cobran\u00e7a da sucumb\u00eancia, nos termos da Lei 1.060\/50, valendo seu sil\u00eancio como ren\u00fancia ao cr\u00e9dito, ficando alertado que, em caso de interesse no prosseguimento do feito, o pedido deve ser protocolado como cumprimento de senten\u00e7a a fim de ser gerado o devido incidente.Oportunamente, tornem conclusos. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2680","paginaFinal":"2680","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"890470","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23619249","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 11:53:30:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"477149491","codPublicacaoOrigem":"864680285","dataDivulgacao":"May 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2113","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009365-84.2016.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Jose Adson de Souza Santos ADVOGADO : 322792\/SP - Janaina Soccio Pereira de Brito REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII - ITAQUERA EM 09\/05\/2016","paginaInicial":"2405","paginaFinal":"2405","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"674307","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12939948","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 10 2016 11:32:10:550PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617007115","codPublicacaoOrigem":"1083761603","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009365-84.2016.8.26.0007 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Jose Adson de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 419\/422: \u00c0s contrarraz\u00f5es. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), JANAINA SOCCIO PEREIRA DE BRITO (OAB 322792\/ SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0016\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3508","paginaFinal":"3508","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"831543","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19459290","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 07:21:21:677AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646888520","codPublicacaoOrigem":"1115061219","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1009365-84.2016.8.26.0007; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1009365-84.2016.8.26.0007; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Jose Adson de Souza Santos (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB: 322792\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP); Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 17\/03\/2017","paginaInicial":"282","paginaFinal":"282","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851821","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20931668","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 22 2017 12:12:49:170AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007|551\/2011|1009365-84.2016.8.26.0007","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"650745164","codPublicacaoOrigem":"1118730260","dataDivulgacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009365-84.2016.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2316","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1009365-84.2016.8.26.0007 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Jose Adson de Souza Santos (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. - Magistrado(a) Spencer Almeida Ferreira - Advs: Janaina Soccio Pereira de Brito (OAB: 322792\/SP) - Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 313\/304","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 19\u00ba Grupo - 38\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 304\r\nDESPACHO","paginaInicial":"884","paginaFinal":"884","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"854485","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21115322","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 04:08:31:320AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009365-84.2016.8.26.0007","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1009365-84.2016.8.26.0007|551\/2011|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}