{"numero":"1009246-95.2017.8.26.0005","processos":[{"processo":"1009246-95.2017.8.26.0005","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"29\/05\/2017 \u00e0s 13:02 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Trazibulo Jos\u00e9 Ferreira da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 46.850,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Luciano Souza Silva"},{"tipo":"Reqte","nome":"Ucineide da Concei\u00e7\u00e3o Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Bradesco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Sergio Dalirio Muniz de Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Cabral Silva de Oliveira Monteiro"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Recurso Adesivo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70155536-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es do Recurso Adesivo Data: 09\/10\/2017 14:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70155526-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/10\/2017 14:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0352\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 2218\/2231","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0352\/2017 Teor do ato: D\u00ea-se vista dos autos \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias, em conformidade com o artigo 1.010, \u00a71\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil . Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais e as cautelas de estilo.Int. Advogados(s): Sergio Dalirio Muniz de Souza (OAB 197508\/SP), Fabio Cabral Silva de Oliveira Monteiro (OAB 261844\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    D\u00ea-se vista dos autos \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias, em conformidade com o artigo 1.010, \u00a71\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil . Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais e as cautelas de estilo.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  FORO REGIONAL  V S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\nAv  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o,  1736, S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000-  Fone: 2052-8098-  r282, S\u00e3o Paulo-SP\nE-mail  \u2013 saomiguel2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009246-95.2017.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n                     C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O    \n                                                           \nEm                 26  de  setembro  de  2017                                                                                    \nfa\u00e7o  estes   autos   conclusos  ao   MM.   Juiz   de  Direito  \nDr.                  Trazibulo  Jos\u00e9  Ferreira  da  Silva\nEu, _________( Jo\u00e3o Batista  Pereira  da  Silva )  Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1009246-95.2017.8.26.0005  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 Luciano  Souza Silva e outro\nRequerido : Banco Bradesco  S\/A\n                 \nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Trazibulo  Jos\u00e9  Ferreira  da  Silva\nD\u00ea-se vista  dos  autos  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  as  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias,  em  conformidade  com  o  artigo  1.010,  \u00a71\u00b0,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  . \nAp\u00f3s,  remetam-se   os   autos   ao   Egr\u00e9gio   Tribunal  de  Justi\u00e7a,  observadas  as  \nformalidades  legais  e  as  cautelas  de  estilo.\nInt.                             \nS\u00e3o  Paulo , 26  de  setembro  de  2017 .\n               Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009246-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 4B3CAC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TRAZIBULO JOSE FERREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 14:29 . fls. 183"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70147401-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 15:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0326\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2544\/2559","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0326\/2017 Teor do ato: Ante todo o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para declarar a inexist\u00eancia e a inexigibilidade do d\u00e9bito mencionado na peti\u00e7\u00e3o inicial e condenar a parte r\u00e9 a reparar o dano moral ocasionado aos autores, ora arbitrado no importe total de R$ 10.000,00 (dez mil reais), com acr\u00e9scimo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta senten\u00e7a, em conformidade com a S\u00famula n\u00b0 362 do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, e juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, incidentes a partir da negativa\u00e7\u00e3o, de acordo com a S\u00famula n\u00b0 54 do mesmo Tribunal. Em virtude da sucumb\u00eancia, imponho \u00e0 parte demandada o pagamento das custas processuais com acr\u00e9scimo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do desembolso, e dos honor\u00e1rios do advogado da parte demandante, que, segundo os crit\u00e9rios previstos no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, entre os quais se destacam o trabalho desenvolvido e o tempo necess\u00e1rio \u00e0 sua realiza\u00e7\u00e3o, arbitro no importe de 15% (quinze por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I.. Advogados(s): Sergio Dalirio Muniz de Souza (OAB 197508\/SP), Fabio Cabral Silva de Oliveira Monteiro (OAB 261844\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante todo o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido para declarar a inexist\u00eancia e a inexigibilidade do d\u00e9bito mencionado na peti\u00e7\u00e3o inicial e condenar a parte r\u00e9 a reparar o dano moral ocasionado aos autores, ora arbitrado no importe total de R$ 10.000,00 (dez mil reais), com acr\u00e9scimo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta senten\u00e7a, em conformidade com a S\u00famula n\u00b0 362 do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, e juros de mora de 1% (um por cento) ao m\u00eas, incidentes a partir da negativa\u00e7\u00e3o, de acordo com a S\u00famula n\u00b0 54 do mesmo Tribunal. Em virtude da sucumb\u00eancia, imponho \u00e0 parte demandada o pagamento das custas processuais com acr\u00e9scimo de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do desembolso, e dos honor\u00e1rios do advogado da parte demandante, que, segundo os crit\u00e9rios previstos no artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, entre os quais se destacam o trabalho desenvolvido e o tempo necess\u00e1rio \u00e0 sua realiza\u00e7\u00e3o, arbitro no importe de 15% (quinze por cento) sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o.P.R.I..","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\n      \n1009246-95.2017.8.26.0005 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009246-95.2017.8.26.0005\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 Luciano  Souza Silva e outro\nRequerido : Banco Bradesco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Trazibulo   Jos\u00e9   Ferreira   da   Silva\nVistos.\nJOS\u00c9  LUCIANO  SOUZA  SILVA  e  LUCINEIDE  DA  CONCEI\u00c7\u00c3O  \nSANTOS ,  qualificados  nos  autos,  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  \ncom  repara\u00e7\u00e3o  de  dano  moral  em  face  de  BANCO  BRADESCO  S.A. ,  pessoa  jur\u00eddica  tamb\u00e9m  \nqualificada,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  os  autores  s\u00e3o  titulares  de  conta  poupan\u00e7a  e  seguro  de  vida  \nadministrados  pela  parte  r\u00e9  e,  em  09  de  fevereiro  de  2017,  estiveram  na  ag\u00eancia  dessa  institui\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria  e  foram  informados  de  que  havia  ordem  administrativa  de  encerramento  da  mencionada  \nconta  e  do  seguro,  por  serem  maus  pagadores.  Acrescentaram  que,  ap\u00f3s  esse  encerramento,  os  \nautores  procuraram  ag\u00eancia  mantida  por  Banco  Ita\u00fa  S.A.  e  verificaram  que  havia  restri\u00e7\u00e3o  \ncredit\u00edcia  aos  demandantes.  Ressaltaram  que  tal  circunst\u00e2ncia  os  impediu  de  adquirirem  por  \nfinanciamento  ve\u00edculo  automotor  que  seria  necess\u00e1rio  \u00e0  fam\u00edlia  e  inviabilizou  a  emiss\u00e3o  de  cart\u00e3o  \nde  cr\u00e9dito  pr\u00e9-pago  por  meio  do  qual  a  empregadora  do  primeiro  demandante  o  ressarciria  de  \ndespesas  em  viagens  que  este  \u00faltimo  realiza.  Informaram,  outrossim,  que  a  mencionada  restri\u00e7\u00e3o  \nfoi  efetivada  pela  parte  demandada  e  decorre  de  execu\u00e7\u00e3o  judicial.  Aduziram,  por\u00e9m,  que  o  \ndevedor  se  trata  de  pessoa  hom\u00f4nima  do  primeiro  demandante.  Esclareceram,  outrossim,  que,  por  \nfalha  da  parte  demandada,  esta  cadastrou  o  n\u00famero  de  inscri\u00e7\u00e3o  da  parte  demandante  no  CPF\/MF  \ne  o  associou  \u00e0  d\u00edvida  contra\u00edda  por  pessoa  hom\u00f4nima.  Sustentaram  que  tal  evento  ensejou  dano  \nmoral.  Requereram,  por  isso,  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  e  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  e  a  repara\u00e7\u00e3o  \ndesse  dano  moral.  Acompanham  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  o  instrumento  de  mandato  e  os  documentos  de  \nfls.  18\/64  e  66\/74.\nEm cumprimento  \u00e0  determina\u00e7\u00e3o  de  fls.  75,  os  autores  recolheram  as  custas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009246-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 49D8080. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TRAZIBULO JOSE FERREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 155\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\n      \n1009246-95.2017.8.26.0005 - lauda  2\niniciais.\nDeferido o  provimento  de  urg\u00eancia  antecipado  em  car\u00e1ter  incidental  para  suprimir  \na  negativa\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia,  deixou  este  Ju\u00edzo  de  designar  a  audi\u00eancia  prevista  pelo  artigo  334  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  virtude  da  aus\u00eancia  de  manifesta\u00e7\u00e3o  expressa  de  interesse  dos  \nautores,  e  ordenou  a  cita\u00e7\u00e3o,  tendo  a  parte  r\u00e9  apresentado  resposta,  na  qual  sustentou,  em  resumo,  \na  inocorr\u00eancia  do  dano  moral  (fls.  91\/104).\nSobre  a  resposta  ofertada,  os  autores  se  manifestaram  (fls.  134\/143).\nDeterminada  a  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  n\u00e3o  houve  interesse  na  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nComporta  a  lide  imediato  julgamento,  nos  moldes  do  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  por  n\u00e3o  haver  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  al\u00e9m  dos  \ndocumentos  existentes  nos  autos.\nSaliento  que  a  administra\u00e7\u00e3o  dos  meios  de  prova  incumbe  ao  magistrado,  \ndestinat\u00e1rio  final  dessa  atividade  realizada  para  o  esclarecimento  dos  fatos  sobre  os  quais  versa  o  \nlit\u00edgio,  a  quem  cabe  apreciar  livremente  os  elementos  de  prova,  por  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  371  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  consagrador  do  princ\u00edpio  da  persuas\u00e3o  racional.  E,  no  exerc\u00edcio  \ndesse  poder  de  valorar  as  provas,  o  juiz  est\u00e1  autorizado  a  se  restringir  \u00e0quela  que,  al\u00e9m  de  ser  mais  \nesclarecedora,  seja  tamb\u00e9m  a  mais  c\u00e9lere  e  compat\u00edvel  com  o  princ\u00edpio  da  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso  previsto  no  artigo  5\u00b0,  inciso  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  e  no  artigo  139,  inciso  II,  \ndo  mencionado  C\u00f3digo.\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  procedente.\nPretendem  os  autores  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  e  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  que  \nensejou  a  propositura  de  execu\u00e7\u00e3o  judicial,  al\u00e9m  da  repara\u00e7\u00e3o  de  dano  moral  decorrente  de  \nnegativa\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia  irregular,  sob  o  argumento  de  que  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  primeiro  demandante  no  \nCPF\/MF  foi  associada  a  pessoa  hom\u00f4nima.\nA  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  estabeleceu  a  prote\u00e7\u00e3o  do  consumidor  como  direito  \nfundamental  no  artigo  5\u00ba,  inciso  XXXII,  e  como  princ\u00edpio  da  ordem  econ\u00f4mica  nacional  no  artigo  \n170,  inciso  V,  ordenando,  outrossim,  no  artigo  48  do  Ato  das  Disposi\u00e7\u00f5es  Constitucionais  \nTransit\u00f3rias,  que  o  legislador  ordin\u00e1rio  estabelecesse  um  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  \ndiploma  editado  em  1990  para  compatibilizar  a  autonomia  privada  (conferida  a  todos  pelo  direito  \u00e0  \nlivre  iniciativa)  com  a  fun\u00e7\u00e3o  social  do  direito,  em  virtude  da  qual  se  relativizou  o  princ\u00edpio  liberal  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009246-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 49D8080. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TRAZIBULO JOSE FERREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 156\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\n      \n1009246-95.2017.8.26.0005 - lauda  3\nda\n for\u00e7a  obrigat\u00f3ria  dos  contratos  e  se  impediu  a  explora\u00e7\u00e3o  do  mais  fraco  pelo  mais  forte,  que  \nafronta  o  valor  m\u00e1ximo  do  ordenamento  jur\u00eddico  p\u00e1trio,  a  dignidade  da  pessoa  humana,  o  maior  \nfundamento  do  Estado  Democr\u00e1tico  de  Direito  (artigo  3\u00ba,  inciso  III,  da  Carta  Magna).  Desse  \nmodo,  a  atividade  privada  apenas  ser\u00e1  assegurada  pelo  ordenamento  jur\u00eddico  quando  respeitar  os  \ndireitos  do  consumidor.\nA Lei  n\u00ba  8.078\/90,  tamb\u00e9m  conhecida  como  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  \nregula  as  rela\u00e7\u00f5es  de  consumo  desenvolvidas  entre  o  consumidor  e  o  fornecedor  de  produtos  ou  \nprestador  de  servi\u00e7os.\n\u00c9 o  consumidor  definido  no  seu  artigo  2\u00ba,  \u201ccaput\u201d,  como  \u201ctoda  pessoa  f\u00edsica  ou  \njur\u00eddica  que  adquire  ou  utiliza  produto  ou  servi\u00e7o  como  destinat\u00e1rio  final\u201d,  enquanto  o  fornecedor  \n\u00e9  descrito  no  artigo  3\u00ba  do  mesmo  diploma  legal,  como  \u201ctoda  pessoa  f\u00edsica  ou  jur\u00eddica,  p\u00fablica  ou  \nprivada,  nacional  ou  estrangeira,  bem  como  os  entes  despersonalizados,  que  desenvolvem  \natividades  de  produ\u00e7\u00e3o,  montagem,  cria\u00e7\u00e3o,  constru\u00e7\u00e3o,  transforma\u00e7\u00e3o,  importa\u00e7\u00e3o,  exporta\u00e7\u00e3o,  \ndistribui\u00e7\u00e3o  ou  comercializa\u00e7\u00e3o  de  produtos  ou  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os\u201d.  J\u00e1  no  par\u00e1grafo  2\u00ba  desse  \nmesmo  artigo  3\u00ba,  h\u00e1  a  defini\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o,  como  \u201cqualquer  atividade  fornecida  no  mercado  de  \nconsumo,  mediante  remunera\u00e7\u00e3o,  inclusive  as  de  natureza  banc\u00e1ria,  financeira,  de  cr\u00e9dito  e \nsecurit\u00e1ria,  salvo  as  decorrentes  das  rela\u00e7\u00f5es  de  car\u00e1ter  trabalhista\u201d.\nNo  amplo  conceito  legal  de  servi\u00e7o,  portanto,  incluem-se  as  atividades  \ndesenvolvidas  pela  parte  demandada  e  direcionadas  ao  mercado  de  consumo,  sendo  os  \ndemandantes,  por  sua  vez,  destinat\u00e1rios  finais  dessas  atividades,  motivo  pelo  qual  a  presente  \ndemanda  ser\u00e1  solucionada  com  fundamento  na  Lei  n\u00b0  8.078,  de  11  de  setembro  de  1990  (C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor),  cujo  artigo  6\u00b0,  inciso  VI,  estabelece  como  direito  b\u00e1sico  do  \nconsumidor  a  efetiva  preven\u00e7\u00e3o  e  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  patrimoniais  e  morais,  individuais,  \ncoletivos  e  difusos.  \nO  artigo  14  do  mesmo  diploma  legal,  por  sua  vez,  determina,  no  \u201ccaput\u201d,  que  o  \nfornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  por  defeitos  na  \natividade  por  ele  desenvolvida,  bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  inadequadas  sobre  sua  \nfrui\u00e7\u00e3o  e  seus  riscos  e,  no  par\u00e1grafo  primeiro,  define  o  servi\u00e7o  defeituoso  como  aquele  que  n\u00e3o  \nfornece  a  seguran\u00e7a  que  o  consumidor  dele  pode  esperar,  levando-se  em  considera\u00e7\u00e3o  as  \ncircunst\u00e2ncias  relevantes,  entre  as  quais  o  modo  de  seu  fornecimento,  o  resultado  e  os  riscos  que  \nrazoavelmente  dele  se  esperam  e  a  \u00e9poca  em  que  foi  fornecido.\nNo  caso  em  apre\u00e7o,  a  parte  demandada  associou,  de  forma  equivocada,  o  CPF\/MF  \ndo  primeiro  autor  a  pessoa  hom\u00f4nima,  cujos  dados  de  qualifica\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  completamente  diversos,  e  \nensejou  negativa\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia  irregular  desse  demandante,  que  n\u00e3o  celebrou  o  contrato  em  virtude  \ndo  qual  foi  instaurada  a  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  extrajudicial  que  tramita  perante  o  Ju\u00edzo  da  3\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  da  Freguesia  do  \u00d3  (fls.  30\/36  e  89).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009246-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 49D8080. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TRAZIBULO JOSE FERREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 157\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\n      \n1009246-95.2017.8.26.0005 - lauda  4\nHouve,\n por  conseguinte,  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  prestado  pela  parte  r\u00e9,  que  \ndeixou  de  fornecer  a  seguran\u00e7a  esperada  pelo  consumidor,  ao  associar  dado  pessoal  do  titular  de  \nconta  poupan\u00e7a  por  ela  administrada  a  execu\u00e7\u00e3o  de  contrato  banc\u00e1rio  que  o  primeiro  demandante  \nn\u00e3o  celebrou.  E  tal  circunst\u00e2ncia  permite,  ainda,  a  conclus\u00e3o  no  sentido  da  inexist\u00eancia  para  os  \ndemandantes  desse  v\u00ednculo  contratual  que  originou  o  d\u00e9bito  exequendo  e  a  consequente  \ninexigibilidade  da  obriga\u00e7\u00e3o.\nEsclare\u00e7o  que  o  princ\u00edpio  da  autonomia  da  vontade,  que  se  relaciona  com  a \nliberdade  de  contratar  propriamente  dita,  definida  por  Orlando  Gomes  como  \u201co  poder  conferido  \u00e0s  \npartes  contratantes  de  suscitar  os  efeitos  que  pretendem,  sem  que  a  lei  imponha  seus  preceitos  \nindeclinavelmente\u201d  (in  \u201cContratos\u201d,  Editora  Forense,  Rio  de  Janeiro,  17\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p.  23),  deve  \nincidir  sobre  todo  e  qualquer  neg\u00f3cio  jur\u00eddico.  Por  essa  raz\u00e3o,  a  aus\u00eancia  da  declara\u00e7\u00e3o  da  vontade  \ndo  contraente,  que  no  instrumento  escrito  se  evidencia  pela  assinatura  ou  outro  sinal  identificador  \nda  pessoa  capaz  de  se  obrigar,  tornou  o  contrato  inexistente  e,  consequentemente,  irregular  e \nindevida  a  inser\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  em  cadastros  de  devedores  inadimplentes.\nConstatada  a  aus\u00eancia  de  consenso,  requisito  essencial  \u00e0  forma\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico,  devem  ser  reconhecidas  a  inexist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual  e  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  \na  ela  relacionado,  impondo-se,  por  conseguinte  a  responsabilidade  civil  pela  negativa\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia  \nirregular.\nA inser\u00e7\u00e3o  abusiva  do  devedor  em  cadastro  de  \u00f3rg\u00e3o  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  no  \ndireito  anterior,  apenas  ensejava  a  indeniza\u00e7\u00e3o  se  comprovados  danos  emergentes  e  lucros  \ncessantes  por  se  entender  que  esse  abalo  de  cr\u00e9dito  configuraria  dano  patrimonial,  havendo,  \npor\u00e9m,  entendimento  jurisprudencial  que  reconhecia  a  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  em  si  mesmo  ou  \ncomo  dano  patrimonial  indireto,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  protesto  indevido  de  t\u00edtulo,  conforme  relata  Yussef  \nSaid  Cahali:\n\u201cJ\u00e1 se  vinha  afirmando,  portanto,  em  sede  de  'abalo  de  cr\u00e9dito',  que  o  \n'aponte  para  protesto  de  t\u00edtulo  j\u00e1  pago  \u00e9  fato  il\u00edcito  causador  de  danos  de  \nnatureza  patrimonial  e  moral,  gerando  responsabilidade  civil\u201d  (in  \u201cDano  \nMoral\u201d,  Editora  Revista  dos  Tribunais,  S\u00e3o  Paulo,  2\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p.  367).\nCom  o  advento  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  de  1988,  que  afastou  qualquer  d\u00favida  \nacerca  da  viabilidade  de  repara\u00e7\u00e3o  do  dano  moral,  ao  estatuir  em  seu  artigo  5\u00ba,  inciso  X,  que  \u201cs\u00e3o  \ninviol\u00e1veis  a  intimidade,  a  vida  privada,  a  honra  e  a  imagem  das  pessoas,  assegurado  o  direito  \u00e0  \nindeniza\u00e7\u00e3o  pelo  dano  material  ou  moral  decorrente  de  sua  viola\u00e7\u00e3o\u201d,  a  jurisprud\u00eancia  passou  a  se  \nconsolidar  no  sentido  de  que  o  abalo  ao  cr\u00e9dito  decorrente  do  protesto  indevido  de  t\u00edtulo  ou  da  \nrestri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  na  sua  vers\u00e3o  atual,  independentemente  de  eventuais  preju\u00edzos  econ\u00f4micos,  \ncomporta  de  igual  forma  repara\u00e7\u00e3o  como  ofensa  aos  valores  que  integram  a  personalidade  da  \npessoa  e  seu  patrim\u00f4nio  moral.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009246-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 49D8080. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TRAZIBULO JOSE FERREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 158\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\n      \n1009246-95.2017.8.26.0005 - lauda  5\nA\n restri\u00e7\u00e3o  indevida  ao  cr\u00e9dito  causa  injusta  agress\u00e3o  \u00e0  honra  e  molesta  direitos  \ninerentes  \u00e0  personalidade,  atributos  imateriais  expondo  a  pessoa  \u00e0  degrada\u00e7\u00e3o  da  reputa\u00e7\u00e3o,  \ncredibilidade,  confian\u00e7a,  idoneidade  e  seriedade  que  det\u00e9m  no  trato  de  seus  neg\u00f3cios  privados,  \ncausando-lhe,  ainda,  uma  ansiedade  que  lhe  retira  a  tranquilidade  e  lhe  imp\u00f5e  sofrimento  ps\u00edquico,  \no  qual  deve  ser  reparado  por  justa  indeniza\u00e7\u00e3o,  independentemente  da  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  dano  \npatrimonial.\nNesse sentido,  h\u00e1  julgado  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  \nsobre  o  protesto  indevido  de  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito,  que  pode  ser  aplicado  \u00e0  hip\u00f3tese  da  inser\u00e7\u00e3o  ou  \nmanuten\u00e7\u00e3o  indevidas  do  devedor  em  cadastro  de  maus  pagadores:\n\u201cINDENIZA\u00c7\u00c3O  -  Dano  moral  -  Protesto  cambi\u00e1rio  indevido  -  \nAdmissibilidade  -  Dano  que  consiste  no  simples  envio  do  nome  do  autor  ao  \ncart\u00f3rio  de  protesto,  maculando  sua  imagem  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  que  tem  por  \nfinalidade  a  satisfa\u00e7\u00e3o  moral  daquele  que  teve  seu  cr\u00e9dito  abalado  -  Recurso  \nn\u00e3o  provido\u201d  (TJSP  \n Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  58.676-4  \n S\u00e3o  Paulo  \n 10\u00aa  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado  \n rel.  Des.  Ruy  Camilo  \n j.  26.08.1997  \n v.u.)\nE  esse  dano  moral,  na  hip\u00f3tese  de  abalo  ao  cr\u00e9dito  em  decorr\u00eancia  de  sua  indevida  \nrestri\u00e7\u00e3o,  \u00e9  presumido  e  independe  de  prova,  pois  constitui  fato  not\u00f3rio  que  tal  situa\u00e7\u00e3o  perturba  a  \ntranquilidade,  o  conceito  e  a  credibilidade  que  o  indiv\u00edduo  desfruta  perante  seu  c\u00edrculo  de  rela\u00e7\u00f5es  \nno  meio  social.  \nDe  acordo  com  Yussef  Said  Cahali,  \u201cpelo  menos  quando  se  trata  de  dano  moral  \npadecido  pela  pessoa  f\u00edsica  em  raz\u00e3o  do  abalo  de  cr\u00e9dito  decorrente  de  protesto  indevido  de  t\u00edtulo,  \ntem  prevalecido  na  jurisprud\u00eancia  o  princ\u00edpio  geral  da  presun\u00e7\u00e3o  do  dano,  afirmando-lhe  a \ndesnecessidade  de  uma  demonstra\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  porquanto  ela  \u00e9  inerente  ao  pr\u00f3prio  evento...\u201d  (in  \n\u201cDano  Moral\u201d  cit.,  p.  398),  como  ocorre  na  hip\u00f3tese  de  inser\u00e7\u00e3o  indevida  em  cadastro  de  \ninadimplentes.\nCompartilhando  do  mesmo  posicionamento,  Rui  Stoco  afirma:\n\u201cA  causa\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  independe  de  prova,  ou  melhor,  \ncomprovada  a  ofensa  moral  o  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  desta  decorre,  sendo  dela  \npresumido\u201d  (in  \u201cResponsabilidade  Civil  e  sua  Interpreta\u00e7\u00e3o  \nJurisprudencial\u201d,  Editora  Revista  dos  Tribunais,  S\u00e3o  Paulo,  4\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p.  722).\n \nA  orienta\u00e7\u00e3o  jurisprudencial  n\u00e3o  destoa  da  opini\u00e3o  de  tais  doutrinadores,  \nconforme  se  verifica  pela  ementa  de  julgado,  ora  transcrita:\n\u201cA  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  agente  causador  do  dano  moral  opera-se  por  \nfor\u00e7a  do  simples  fato  da  viola\u00e7\u00e3o;  assim,  verificado  o  evento  danoso,  surge  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009246-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 49D8080. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TRAZIBULO JOSE FERREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 159\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\n      \n1009246-95.2017.8.26.0005 - lauda  6\nnecessidade\n da  repara\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  que  se  cogitar  da  prova  do  preju\u00edzo,  \nse  presentes  o  nexo  de  causalidade  e  a  culpa,  pressupostos  legais  para  que  \nhaja  responsabilidade  civil\u201d  (STJ  \n 4\u00aa  Turma  \n REsp.  23.575  \n rel.  Min.  C\u00e9sar  \nAsfor  Rocha  \n j.  09.06.1997  \n RT  746\/183).\nDe  igual  modo,  a  inser\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  do  autor  no  rol  de  inadimplentes  do  \nServi\u00e7o  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito  \u00e9  raz\u00e3o  para  atingir  sua  honra  e  \u201ctodo  o  mal  causado  ao  ideal  das  \npessoas,  resultando  em  mal-estar,  desgostos,  afli\u00e7\u00f5es,  interrompendo-lhes  o  equil\u00edbrio  ps\u00edquico,  \nconstitui  causa  eficiente  para  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  reparar  o  dano  moral\u201d  (TJRS  \n 3\u00aa  CC  \n Ap.   \n594125569  \n rel.  Des.  Fl\u00e1vio  P\u00e2ncaro  da  Silva  \n j.  06.10.1994,  in  JTJRS  168\/381).  \nRessalto,  ainda,  que  a  parte  demandada,  deveria  aferir  a  regularidade  dos  dados  de  \nqualifica\u00e7\u00e3o  de  quem  celebrou  o  contrato  que  originou  o  cr\u00e9dito  antes  de  distribuir  a  execu\u00e7\u00e3o,  o  \nque  evitaria  a  inser\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  inadimplentes  e,  se  assim  n\u00e3o  agiu,  deve  arcar  com  \nas  consequ\u00eancias  de  sua  des\u00eddia,  n\u00e3o  podendo  transferir  a  terceiro  os  riscos  da  atividade  \nempresarial  por  ela  desenvolvida.\nEsclare\u00e7o,  outrossim,  que  n\u00e3o  h\u00e1  nenhuma  evid\u00eancia  de  que  os  demandantes  \nostentem  outras  negativa\u00e7\u00f5es  credit\u00edcias  leg\u00edtimas,  a  fim  de  viabilizar  a  incid\u00eancia  da  S\u00famula  n\u00b0  \n385  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nHouve,  de  igual  modo,  dano  moral  reflexo  para  a  segunda  demandante,  c\u00f4njuge  do  \nprimeiro  demandante,  que  tamb\u00e9m  se  sujeitou  aos  efeitos  delet\u00e9rios  da  negativa\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia  \nirregular,  ao  ser  privada  do  acesso  ao  cr\u00e9dito  que  anteriormente  usufru\u00eda  em  conjunto  com  o  seu  \nmarido,  al\u00e9m  de  se  submeter  ao  encerramento  compuls\u00f3ria  da  conta  poupan\u00e7a  de  titularidade  do  \ncasal.\nReconhecida a  responsabilidade  civil,  resta  agora  estabelecer  o  montante  cab\u00edvel  \npara  a  repara\u00e7\u00e3o  do  dano,  o  que  ser\u00e1  feito  por  arbitramento  em  raz\u00e3o  da  aus\u00eancia  de  normas  que  \ndisciplinem  a  forma  de  c\u00e1lculo  do  quanto  devido.\nIndenizar  significa  reparar,  restabelecer,  restituir  uma  situa\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  alterada  \npor  culpa  de  outrem,  nunca  enriquecer,  nem  provocar  de  forma  injustificada  a  redu\u00e7\u00e3o  patrimonial  \nde  quem  \u00e9  condenado  a  reparar  o  dano.\nBusca-se,  desse  modo,  na  fixa\u00e7\u00e3o  do  montante  indenizat\u00f3rio  a  reprimenda  \u00e0 \nconduta  danosa,  bem  como  o  desest\u00edmulo  \u00e0  reincid\u00eancia  nessa  conduta  e,  de  outra  parte,  reparar,  o  \nquanto  poss\u00edvel,  a  ofensa,  minimizando  seus  efeitos  pr\u00e1ticos  e  oferecendo  compensa\u00e7\u00e3o  adequada.  \nExatamente  considerando  isso,  entendo  como  razo\u00e1vel  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  seja  arbitrada  em  R$  \n10.000,00  (dez  mil  reais).\nAnte  todo  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  para  declarar  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009246-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 49D8080. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TRAZIBULO JOSE FERREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 160\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\n      \n1009246-95.2017.8.26.0005 - lauda  7\ninexist\u00eancia\n e  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  mencionado  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  condenar  a  parte  r\u00e9  a  \nreparar  o  dano  moral  ocasionado  aos  autores,  ora  arbitrado  no  importe  total  de  R$  10.000,00  (dez  \nmil  reais),  com  acr\u00e9scimo  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  desta  senten\u00e7a,  em  conformidade  com  a  \nS\u00famula  n\u00b0  362  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  e  juros  de  mora  de  1%  (um  por  cento)  ao  \nm\u00eas,  incidentes  a  partir  da  negativa\u00e7\u00e3o,  de  acordo  com  a  S\u00famula  n\u00b0  54  do  mesmo  Tribunal.  Em  \nvirtude  da  sucumb\u00eancia,  imponho  \u00e0  parte  demandada  o  pagamento  das  custas  processuais  com  \nacr\u00e9scimo  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  do  desembolso,  e  dos  honor\u00e1rios  do  advogado  da  parte  \ndemandante,  que,  segundo  os  crit\u00e9rios  previstos  no  artigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nentre  os  quais  se  destacam  o  trabalho  desenvolvido  e  o  tempo  necess\u00e1rio  \u00e0  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  arbitro  \nno  importe  de  15%  (quinze  por  cento)  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\nP.R.I..\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009246-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 49D8080. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TRAZIBULO JOSE FERREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 15:14 . fls. 161"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70115562-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 15:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70114956-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/08\/2017 15:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 3128\/3144","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2017 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia, bem como digam, expressamente, se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Sergio Dalirio Muniz de Souza (OAB 197508\/SP), Fabio Cabral Silva de Oliveira Monteiro (OAB 261844\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia, bem como digam, expressamente, se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70111258-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/07\/2017 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668407244TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Bradesco S\/A Dilig\u00eancia : 23\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70096325-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/07\/2017 18:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Urgente Expedido    Of\u00edcio - Liminar - Gen\u00e9rico - Juizado","anexo":{"label":"Of\u00edcio Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0201\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 2804\/2820","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0201\/2017 Teor do ato: Observo que a insurg\u00eancia quanto \u00e0 exigibilidade do d\u00e9bito enseja a probabilidade do direito alegado sobre a prote\u00e7\u00e3o contra o ato de suposto abalo ao cr\u00e9dito e se revela suficiente, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, para que, mediante provimento jurisdicional de urg\u00eancia antecipado em car\u00e1ter incidental, se impe\u00e7a, por ora, a inscri\u00e7\u00e3o em cadastro de inadimplentes, havendo, ademais, perigo de dano iminente.Ressalto, contudo, que a exclus\u00e3o da anota\u00e7\u00e3o decorrente da propositura da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o registrada sob o n\u00ba 1013919-23.2016.8.26.0020, ordenada pelo Ju\u00edzo da 3\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional da Nossa Senhora do \u00d3, apenas poder\u00e1 ser determinada no \u00e2mbito daquela a\u00e7\u00e3o, cabendo \u00e0 parte demandante pleitear o necess\u00e1rio naqueles autos. Ante o exposto, presentes os requisitos previstos no artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, concedo, em car\u00e1ter incidental, o provimento jurisdicional de urg\u00eancia antecipado para excluir as restri\u00e7\u00f5es existentes em cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pela d\u00edvida apontada na peti\u00e7\u00e3o inicial, referente ao CPF\/MF n\u00ba 288.061.308-62, exceto no que tange \u00e0 anota\u00e7\u00e3o decorrente da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o registrada sob o n\u00ba 1013919-23.2016.8.26.0020, por ter sido ordenada pelo Ju\u00edzo da 3\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional da Nossa Senhora do \u00d3, bem como para determinar que a r\u00e9 se abstenha de efetuar a cobran\u00e7a da mencionada d\u00edvida, devendo a Serventia expedir of\u00edcios, nos quais constar\u00e1 a requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre eventuais restri\u00e7\u00f5es em nome da parte autora promovidas por outras empresas.Ressalto que tais of\u00edcios ficar\u00e3o dispon\u00edveis para impress\u00e3o no site do TJSP, ap\u00f3s a confec\u00e7\u00e3o, cabendo ao patrono da parte demandante providenciar a retirada e protocolo para maior celeridade.No mais, atento \u00e0 aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o expressa de interesse da parte autora na audi\u00eancia prevista pelo artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, deixo, por ora, de design\u00e1-la, com fundamento nos princ\u00edpios da razoabilidade e da efici\u00eancia que norteiam a aplica\u00e7\u00e3o das normas processuais, em conformidade com o artigo 8\u00b0 do mencionado C\u00f3digo, al\u00e9m do direito das partes \u00e0 razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, consagrado pelo artigo 4\u00b0 do mesmo diploma legal e pelo artigo 5\u00b0, inciso LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e determino a cita\u00e7\u00e3o e a intima\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 para que, em 15 (quinze) dias, ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o ou manifeste seu interesse na realiza\u00e7\u00e3o da mencionada audi\u00eancia, por peti\u00e7\u00e3o nos autos, ficando ciente de que a aus\u00eancia de qualquer manifesta\u00e7\u00e3o ensejar\u00e1 a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados pelo(a) demandante, em conformidade com o artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.Caso a parte demandada opte pela realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, os autos retornar\u00e3o \u00e0 conclus\u00e3o para que seja designada, e, em tal hip\u00f3tese, a contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser apresentada dentro de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o dessa audi\u00eancia.Ressalto que, se a mencionada audi\u00eancia for designada, o n\u00e3o comparecimento injustificado de qualquer dos litigantes configurar\u00e1 ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, pass\u00edvel da incid\u00eancia de multa de at\u00e9 2% (dois por cento) da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, a ser revertida em favor do Estado, por for\u00e7a do disposto no \u00a78\u00b0 do artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Esclare\u00e7o que as partes dever\u00e3o participar da mencionada audi\u00eancia pessoalmente ou ser, nos moldes do artigo 334, \u00a710, do C\u00f3digo de Processo Civil, representadas por procurador com poderes espec\u00edficos para negociar e transigir, al\u00e9m de estar acompanhadas dos respectivos advogados ou de representante da Defensoria P\u00fablica, n\u00e3o podendo o patrono funcionar, no mesmo processo, simultaneamente, como advogado e preposto do cliente, por for\u00e7a do que disp\u00f5e o artigo 25 do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB, cuja observ\u00e2ncia rigorosa se imp\u00f5e, segundo o artigo 33 da Lei n\u00b0 8.906, de 04 de julho de 1994.Cumpra-se na forma da lei, com observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o artigo 212 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Sergio Dalirio Muniz de Souza (OAB 197508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Observo que a insurg\u00eancia quanto \u00e0 exigibilidade do d\u00e9bito enseja a probabilidade do direito alegado sobre a prote\u00e7\u00e3o contra o ato de suposto abalo ao cr\u00e9dito e se revela suficiente, em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, para que, mediante provimento jurisdicional de urg\u00eancia antecipado em car\u00e1ter incidental, se impe\u00e7a, por ora, a inscri\u00e7\u00e3o em cadastro de inadimplentes, havendo, ademais, perigo de dano iminente.Ressalto, contudo, que a exclus\u00e3o da anota\u00e7\u00e3o decorrente da propositura da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o registrada sob o n\u00ba 1013919-23.2016.8.26.0020, ordenada pelo Ju\u00edzo da 3\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional da Nossa Senhora do \u00d3, apenas poder\u00e1 ser determinada no \u00e2mbito daquela a\u00e7\u00e3o, cabendo \u00e0 parte demandante pleitear o necess\u00e1rio naqueles autos. Ante o exposto, presentes os requisitos previstos no artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, concedo, em car\u00e1ter incidental, o provimento jurisdicional de urg\u00eancia antecipado para excluir as restri\u00e7\u00f5es existentes em cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pela d\u00edvida apontada na peti\u00e7\u00e3o inicial, referente ao CPF\/MF n\u00ba 288.061.308-62, exceto no que tange \u00e0 anota\u00e7\u00e3o decorrente da a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o registrada sob o n\u00ba 1013919-23.2016.8.26.0020, por ter sido ordenada pelo Ju\u00edzo da 3\u00aa Vara C\u00edvel do Foro Regional da Nossa Senhora do \u00d3, bem como para determinar que a r\u00e9 se abstenha de efetuar a cobran\u00e7a da mencionada d\u00edvida, devendo a Serventia expedir of\u00edcios, nos quais constar\u00e1 a requisi\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es sobre eventuais restri\u00e7\u00f5es em nome da parte autora promovidas por outras empresas.Ressalto que tais of\u00edcios ficar\u00e3o dispon\u00edveis para impress\u00e3o no site do TJSP, ap\u00f3s a confec\u00e7\u00e3o, cabendo ao patrono da parte demandante providenciar a retirada e protocolo para maior celeridade.No mais, atento \u00e0 aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o expressa de interesse da parte autora na audi\u00eancia prevista pelo artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil, deixo, por ora, de design\u00e1-la, com fundamento nos princ\u00edpios da razoabilidade e da efici\u00eancia que norteiam a aplica\u00e7\u00e3o das normas processuais, em conformidade com o artigo 8\u00b0 do mencionado C\u00f3digo, al\u00e9m do direito das partes \u00e0 razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, consagrado pelo artigo 4\u00b0 do mesmo diploma legal e pelo artigo 5\u00b0, inciso LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, e determino a cita\u00e7\u00e3o e a intima\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 para que, em 15 (quinze) dias, ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o ou manifeste seu interesse na realiza\u00e7\u00e3o da mencionada audi\u00eancia, por peti\u00e7\u00e3o nos autos, ficando ciente de que a aus\u00eancia de qualquer manifesta\u00e7\u00e3o ensejar\u00e1 a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados pelo(a) demandante, em conformidade com o artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.Caso a parte demandada opte pela realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, os autos retornar\u00e3o \u00e0 conclus\u00e3o para que seja designada, e, em tal hip\u00f3tese, a contesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser apresentada dentro de 15 (quinze) dias ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o dessa audi\u00eancia.Ressalto que, se a mencionada audi\u00eancia for designada, o n\u00e3o comparecimento injustificado de qualquer dos litigantes configurar\u00e1 ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, pass\u00edvel da incid\u00eancia de multa de at\u00e9 2% (dois por cento) da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, a ser revertida em favor do Estado, por for\u00e7a do disposto no \u00a78\u00b0 do artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil.Esclare\u00e7o que as partes dever\u00e3o participar da mencionada audi\u00eancia pessoalmente ou ser, nos moldes do artigo 334, \u00a710, do C\u00f3digo de Processo Civil, representadas por procurador com poderes espec\u00edficos para negociar e transigir, al\u00e9m de estar acompanhadas dos respectivos advogados ou de representante da Defensoria P\u00fablica, n\u00e3o podendo o patrono funcionar, no mesmo processo, simultaneamente, como advogado e preposto do cliente, por for\u00e7a do que disp\u00f5e o artigo 25 do C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB, cuja observ\u00e2ncia rigorosa se imp\u00f5e, segundo o artigo 33 da Lei n\u00b0 8.906, de 04 de julho de 1994.Cumpra-se na forma da lei, com observ\u00e2ncia ao que disp\u00f5e o artigo 212 do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  FORO REGIONAL  V S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\nAv  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o,  1736, S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000-  Fone: 2052-8098-  r282, S\u00e3o Paulo-SP\nE-mail  \u2013 saomiguel2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009246-95.2017.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n                      C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O    \n                                                           \nEm                 12  de  junho  de  2017                                                                                    \nfa\u00e7o  estes   autos   conclusos  ao   MM.   Juiz   de  Direito  \nDr.                  Trazibulo  Jos\u00e9  Ferreira  da  Silva\nEu, _________( Juliana Maria  Maccari  Pauferro )  Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1009246-95.2017.8.26.0005  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 Luciano  Souza Silva e outro\nRequerido : Banco Bradesco  S\/A\n              \nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Trazibulo  Jos\u00e9  Ferreira  da  Silva\nObservo  que  a  insurg\u00eancia  quanto  \u00e0  exigibilidade  do  d\u00e9bito  enseja  a  probabilidade  \ndo  direito  alegado  sobre  a  prote\u00e7\u00e3o  contra  o  ato  de  suposto  abalo  ao  cr\u00e9dito  e  se  revela  suficiente,  \nem  sede  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  para  que,  mediante  provimento  jurisdicional  de  urg\u00eancia  antecipado  \nem  car\u00e1ter  incidental,  se  impe\u00e7a,  por  ora,  a inscri\u00e7\u00e3o  em  cadastro  de  inadimplentes,  havendo,  \nademais,  perigo  de  dano  iminente.\nRessalto,  contudo,  que  a  exclus\u00e3o  da  anota\u00e7\u00e3o  decorrente  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  registrada  sob  o  n\u00ba  1013919-23.2016.8.26.0020,  ordenada  pelo  Ju\u00edzo  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  \nForo  Regional  da  Nossa  Senhora  do  \u00d3,  apenas  poder\u00e1  ser  determinada  no  \u00e2mbito  daquela  a\u00e7\u00e3o,  \ncabendo  \u00e0  parte  demandante  pleitear  o  necess\u00e1rio  naqueles  autos.  \nAnte  o  exposto,  presentes  os  requisitos  previstos  no  artigo  300  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  concedo,  em  car\u00e1ter  incidental,  o  provimento  jurisdicional  de  urg\u00eancia  antecipado  \npara  excluir  as  restri\u00e7\u00f5es  existentes  em  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  pela  d\u00edvida  apontada  na  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  referente  ao  CPF\/MF  n\u00ba  288.061.308-62,  exceto  no  que  tange  \u00e0  anota\u00e7\u00e3o  decorrente  \nda  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  registrada  sob  o  n\u00ba  1013919-23.2016.8.26.0020,  por  ter  sido  ordenada  pelo  \nJu\u00edzo  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  da  Nossa  Senhora  do  \u00d3,  bem  como  para  determinar  que  a  \nr\u00e9  se  abstenha  de  efetuar  a  cobran\u00e7a  da  mencionada  d\u00edvida,  devendo  a  Serventia  expedir  of\u00edcios,  \nnos  quais  constar\u00e1  a  requisi\u00e7\u00e3o  de  informa\u00e7\u00f5es  sobre  eventuais  restri\u00e7\u00f5es  em  nome  da  parte  autora  \npromovidas  por  outras  empresas.\nRessalto  que  tais  of\u00edcios  ficar\u00e3o  dispon\u00edveis  para  impress\u00e3o  no  site  do  TJSP,  ap\u00f3s  a  \nconfec\u00e7\u00e3o,  cabendo  ao  patrono  da  parte  demandante  providenciar  a  retirada  e  protocolo  para  maior  \nceleridade.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009246-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 41AB3E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TRAZIBULO JOSE FERREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 13:52 . fls. 84\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  FORO REGIONAL  V S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\nAv  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o,  1736, S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000-  Fone: 2052-8098-  r282, S\u00e3o Paulo-SP\nE-mail  \u2013 saomiguel2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009246-95.2017.8.26.0005  - p.  2\nNo\n mais,  atento  \u00e0  aus\u00eancia  de  manifesta\u00e7\u00e3o  expressa  de  interesse  da  parte  autora  na  \naudi\u00eancia  prevista  pelo  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  deixo,  por  ora,  de  design\u00e1-la,  com  \nfundamento  nos  princ\u00edpios  da  razoabilidade  e  da  efici\u00eancia  que  norteiam  a  aplica\u00e7\u00e3o  das  normas  \nprocessuais,  em  conformidade  com  o  artigo  8\u00b0  do  mencionado  C\u00f3digo,  al\u00e9m  do  direito  das  partes  \u00e0  \nrazo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo,  consagrado  pelo  artigo  4\u00b0  do  mesmo  diploma  legal  e  pelo  artigo  5\u00b0,  \ninciso  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  e  determino  a  cita\u00e7\u00e3o  e  a  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  para  \nque,  em  15  (quinze)  dias,  ofere\u00e7a  contesta\u00e7\u00e3o  ou  manifeste  seu  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  da  \nmencionada  audi\u00eancia ,  por  peti\u00e7\u00e3o  nos  autos,  ficando  ciente  de  que  a  aus\u00eancia  de  qualquer  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  ensejar\u00e1  a  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  dos  fatos  alegados  pelo(a)  demandante,  em  \nconformidade  com  o  artigo  344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCaso  a  parte  demandada  opte  pela  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  os  autos  retornar\u00e3o  \u00e0  conclus\u00e3o  para  que  seja  designada,  e,  em  tal  hip\u00f3tese,  a \ncontesta\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  apresentada  dentro  de  15  (quinze)  dias  ap\u00f3s  a  realiza\u00e7\u00e3o  dessa  audi\u00eancia.\nRessalto  que,  se  a mencionada  audi\u00eancia  for  designada,  o  n\u00e3o  comparecimento  \ninjustificado  de  qualquer  dos  litigantes  configurar\u00e1  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  pass\u00edvel  \nda  incid\u00eancia  de  multa  de  at\u00e9  2%  (dois  por  cento)  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  \nvalor  da  causa ,  a  ser  revertida  em  favor  do  Estado,  por  for\u00e7a  do  disposto  no  \u00a78\u00b0  do  artigo  334  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEsclare\u00e7o  que  as  partes  dever\u00e3o  participar  da  mencionada  audi\u00eancia  pessoalmente  \nou  ser,  nos  moldes  do  artigo  334,  \u00a710,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  representadas  por  procurador  \ncom  poderes  espec\u00edficos  para  negociar  e  transigir,  al\u00e9m  de  estar  acompanhadas  dos  respectivos  \nadvogados  ou  de  representante  da  Defensoria  P\u00fablica,  n\u00e3o  podendo  o  patrono  funcionar,  no  mesmo  \nprocesso,  simultaneamente,  como  advogado  e  preposto  do  cliente,  por  for\u00e7a  do  que  disp\u00f5e  o  artigo  \n25  do  C\u00f3digo  de  \u00c9tica  e  Disciplina  da  OAB,  cuja  observ\u00e2ncia  rigorosa  se  imp\u00f5e,  segundo  o  artigo  \n33  da  Lei  n\u00b0  8.906,  de  04  de  julho  de  1994.\nCumpra-se  na  forma  da  lei,  com  observ\u00e2ncia  ao  que  disp\u00f5e  o  artigo  212  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  junho  de  2017 .\n               Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009246-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 41AB3E7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TRAZIBULO JOSE FERREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 13:52 . fls. 85"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70081097-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/06\/2017 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0185\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 2546\/2553","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0185\/2017 Teor do ato: Observo que o reconhecimento do direito fundamental \u00e0 gratuidade judici\u00e1ria exige, em conformidade com o artigo 5\u00b0, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a comprova\u00e7\u00e3o efetiva da insufici\u00eancia de recursos econ\u00f4micos daquele que se declara impossibilitado de suportar os custos do processo, n\u00e3o bastando a mera dificuldade financeira moment\u00e2nea para a concess\u00e3o desse benef\u00edcio.Ante o exposto, determino, com fundamento no artigo 99, \u00a72\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil, que a parte autora apresente, em 15 (quinze) dias, a prova documental de sua renda mensal e de seu patrim\u00f4nio, bem como a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, e esclare\u00e7a quanto a eventuais dependentes, ou recolha as custas iniciais, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o do processo, nos moldes dos artigos 290 e 485, inciso IV, do mencionado C\u00f3digo.Int. Advogados(s): Sergio Dalirio Muniz de Souza (OAB 197508\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Observo que o reconhecimento do direito fundamental \u00e0 gratuidade judici\u00e1ria exige, em conformidade com o artigo 5\u00b0, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, a comprova\u00e7\u00e3o efetiva da insufici\u00eancia de recursos econ\u00f4micos daquele que se declara impossibilitado de suportar os custos do processo, n\u00e3o bastando a mera dificuldade financeira moment\u00e2nea para a concess\u00e3o desse benef\u00edcio.Ante o exposto, determino, com fundamento no artigo 99, \u00a72\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil, que a parte autora apresente, em 15 (quinze) dias, a prova documental de sua renda mensal e de seu patrim\u00f4nio, bem como a \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, e esclare\u00e7a quanto a eventuais dependentes, ou recolha as custas iniciais, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o do processo, nos moldes dos artigos 290 e 485, inciso IV, do mencionado C\u00f3digo.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  FORO REGIONAL  V S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\nAv  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o,  1736, S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000-  Fone: 2052-8098-  r282, S\u00e3o Paulo-SP\nE-mail  \u2013 saomiguel2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009246-95.2017.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n                      C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O    \n                                                           \nEm                 31  de  maio  de  2017                                                                                    \nfa\u00e7o  estes   autos   conclusos  ao   MM.   Juiz   de  Direito  \nDr.                  Trazibulo  Jos\u00e9  Ferreira  da  Silva\nEu, _________( MOISES SILVA  OLIVEIRA )  Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1009246-95.2017.8.26.0005  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Jos\u00e9 Luciano  Souza Silva e outro\nRequerido : Banco Bradesco  S\/A\n             \nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Trazibulo  Jos\u00e9  Ferreira  da  Silva\nObservo  que  o  reconhecimento  do  direito  fundamental  \u00e0  gratuidade  judici\u00e1ria  \nexige,  em  conformidade  com  o  artigo  5\u00b0,  inciso  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  a  comprova\u00e7\u00e3o  \nefetiva  da  insufici\u00eancia  de  recursos  econ\u00f4micos  daquele  que  se  declara  impossibilitado  de  suportar  \nos  custos  do  processo,  n\u00e3o  bastando  a  mera  dificuldade  financeira  moment\u00e2nea  para  a  concess\u00e3o  \ndesse  benef\u00edcio.\nAnte o  exposto,  determino,  com  fundamento  no  artigo  99,  \u00a72\u00b0,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  que  a  parte  autora  apresente,  em  15  (quinze)  dias,  a  prova  documental  de  sua  renda  \nmensal  e  de  seu  patrim\u00f4nio,  bem  como  a  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda,  e  esclare\u00e7a  quanto  \na  eventuais  dependentes,  ou  recolha  as  custas  iniciais,  sob  pena  de  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o  e  \nextin\u00e7\u00e3o  do  processo,  nos  moldes  dos  artigos  290  e  485,  inciso  IV,  do  mencionado  C\u00f3digo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  maio  de  2017 .\n               Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009246-95.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 409A712. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TRAZIBULO JOSE FERREIRA DA SILVA, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 13:53 . fls. 75"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es do Recurso Adesivo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[]}