{"numero":"1009214-71.2016.8.26.0152","processos":[{"processo":"1009214-71.2016.8.26.0152","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica,Protesto Indevido de T\u00edtulo","local_fisico":null,"distribuicao":"11\/11\/2016 \u00e0s 17:19 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de Cotia","juiz":"Mariah Calixto Sampaio Marchetti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ilka Shizuka Fukamati"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Graniza Industria C P Ltda Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Evaldo Caetano Pereira \u2013 Epp"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Tiago Raymundi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Nielsen Pacheco dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Oziar de Souza"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Audi\u00eancia Concilia\u00e7\u00e3o Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - C\u00edvel","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCOA.17.70077758-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 11:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 2319\/2326","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 15:30 horas. As testemunhas dever\u00e3o comparecer independentemente de intima\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o m\u00e1ximo de tr\u00eas, sob pena de preclus\u00e3o. Se requerido, intime-se.Advirta-se que o n\u00e3o comparecimento do autor importar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o e arquivamento dos autos e n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u na audi\u00eancia supra reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial.Int.Cotia, 02 de junho de 2017.Eduardo de Lima Galdur\u00f3zJuiz de Direito Advogados(s): Oziar de Souza (OAB 137432\/SP), Nielsen Pacheco dos Santos (OAB 165225\/SP), Tiago Raymundi (OAB 238557\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 05 de setembro de 2017, \u00e0s 15:30 horas. As testemunhas dever\u00e3o comparecer independentemente de intima\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o m\u00e1ximo de tr\u00eas, sob pena de preclus\u00e3o. Se requerido, intime-se.Advirta-se que o n\u00e3o comparecimento do autor importar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o e arquivamento dos autos e n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u na audi\u00eancia supra reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial.Int.Cotia, 02 de junho de 2017.Eduardo de Lima Galdur\u00f3zJuiz de Direito","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COTIA\nFORO  DE COTIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  TOP\u00c1ZIO,  585, Cotia -SP  - CEP  06717-235\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009214-71.2016.8.26.0152\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Ilka Shizuka  Fukamati\nRequerido : Graniza Industria  C P Ltda  Me e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eduardo   de   Lima   Galdur\u00f3z\nVistos.\nDesigno  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  \no  dia  05  de  setembro  de  2017,  \u00e0s  15: 30 horas.\n \nAs  testemunhas  dever\u00e3o  comparecer  independentemente  de  \nintima\u00e7\u00e3o,  at\u00e9  o  m\u00e1ximo  de  tr\u00eas,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  Se  requerido,  intime-se.\nAdvirta-se  que  o  n\u00e3o  comparecimento  do  autor  importar\u00e1  em  \nextin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento  dos  autos  e  n\u00e3o  comparecendo  o  r\u00e9u  na  audi\u00eancia  supra  reputar-se-\u00e3o  \nverdadeiros  os  fatos  alegados  no  pedido  inicial.\nInt.\nCotia , 02  de  junho  de  2017.\nEduardo  de Lima  Galdur\u00f3z\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009214-71.2016.8.26.0152 e c\u00f3digo 1CE0179. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE LIMA GALDUROZ, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 14:04 . fls. 130"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/09\/2017 Hora 15:30 Local: JEC 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a contesta\u00e7\u00e3o apresentada por EVALDO CAETANO PEREIRA EPP \u00e9 tempestiva. Certifico, mais, que a contesta\u00e7\u00e3o apresentada por GRANIZA IND\u00daSTRIA C P LTDA ME \u00e9 intempestiva. Nada Mais. Cotia, 11 de maio de 2017. Eu, ___, AMMC, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    TERMO DE AUDIENCIA REALIZADA","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2017 Hora 09:20 Local: Sala de Audi\u00eancia 3 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WCOA.17.70018720-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/03\/2017 15:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0042\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2300 P\u00e1gina: 2409\/2421","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0042\/2017 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a autora, em r\u00e9plica, acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada.Sem preju\u00edzo, designo audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, para o dia 25 de abril de 2017, \u00e0s 9 horas e 20 minutos.Intimem-se as partes para comparecer na audi\u00eancia supra, advertindo o autor que o seu n\u00e3o comparecimento importar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o e arquivamento dos autos e advertindo o r\u00e9u que n\u00e3o comparecendo na audi\u00eancia supra reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial. Note-se que em sede de juizados especiais c\u00edveis os prazos do processo contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo e n\u00e3o da juntada (Enunciado 13 do FONAJE). Todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o recebedor (Enunciado 05 do FONAJE).Int.Cotia, 01 de mar\u00e7o de 2017. EDUARDO DE LIMA GALDUR\u00d3ZJuiz de Direito Advogados(s): Oziar de Souza (OAB 137432\/SP), Nielsen Pacheco dos Santos (OAB 165225\/SP), Tiago Raymundi (OAB 238557\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Manifeste-se a autora, em r\u00e9plica, acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada.Sem preju\u00edzo, designo audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, para o dia 25 de abril de 2017, \u00e0s 9 horas e 20 minutos.Intimem-se as partes para comparecer na audi\u00eancia supra, advertindo o autor que o seu n\u00e3o comparecimento importar\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o e arquivamento dos autos e advertindo o r\u00e9u que n\u00e3o comparecendo na audi\u00eancia supra reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial. Note-se que em sede de juizados especiais c\u00edveis os prazos do processo contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo e n\u00e3o da juntada (Enunciado 13 do FONAJE). Todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o recebedor (Enunciado 05 do FONAJE).Int.Cotia, 01 de mar\u00e7o de 2017. EDUARDO DE LIMA GALDUR\u00d3ZJuiz de Direito","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  COTIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRua  Top\u00e1zio,  585, Jardim  Nomura  - CEP  06717-235,  Fone: 4703-5376,  Cotia-SP - E-\nmail:  cotiajec@tjsp.jus.br\nAutos conclusos  ao(a) Excelent\u00edssimo(a)  Juiz(a) de Direito,  Dr(a). Eduardo  de Lima  Galdur\u00f3z . Cotia , 01  de  mar\u00e7o  de 2017 . \nServidor\/Escrevente,  F TMF.\nDESPACHO\nProcesso: 1009214-71.2016.8.26.0152  - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente :\nIlka Shizuka  Fukamati\nDiogo  Alvares,  1065, Condominio  S\u00e3o Paulo  2, Jardim  Sao Paulo  Ii - \nCEP  06706-050,  Cotia-SP\nRequerido :\nGraniza Industria  C P Ltda  Me e outro\nVasco  Massafeli,  3701, Cs 22,  Jardim  Maria Tereza  - CEP  06703-600,  \nCotia-SP\n                        \nVistos.\nManifeste-se  a autora,  em r\u00e9plica,  acerca da contesta\u00e7\u00e3o  apresentada\n.\nSem  preju\u00edzo,  designo  audi\u00eancia  para  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  entre  as  partes,  para  \no  dia  \n25 de  abril  de  2017,  \u00e0s  9  horas  e  20  minutos\n.\nIntimem-se  as  partes  para  comparecer  na  audi\u00eancia  supra,  advertindo  o  autor  que  o  \nseu  n\u00e3o  comparecimento  importar\u00e1  em  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivamento  dos  autos  e  advertindo  o  r\u00e9u  \nque  n\u00e3o  comparecendo  na  audi\u00eancia  supra  reputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  alegados  no  \npedido  inicial.  \nNote-se  que  em  sede  de  juizados  especiais  c\u00edveis  os  prazos  do  processo  contam-se  \nda  data  da  intima\u00e7\u00e3o  ou  da  ci\u00eancia  do  ato  respectivo  e  n\u00e3o  da  juntada  (Enunciado  13  do  \nFONAJE ). Todos  os  prazos  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  \nincluindo  o  dia  do  vencimento  (Enunciado  74  do  FOJESP\n).  A  correspond\u00eancia  ou  contra-f\u00e9  \nrecebida  no  endere\u00e7o  da  parte  \u00e9  eficaz  para  efeito  de  cita\u00e7\u00e3o,  desde  que  identificado  o \nrecebedor  ( Enunciado  05  do  FONAJE\n).\nInt. Cotia, 01  de  mar\u00e7o  de 2017 .   \nEDUARDO  DE LIMA  GALDUR\u00d3Z\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009214-71.2016.8.26.0152 e c\u00f3digo 1918F09. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE LIMA GALDUROZ, liberado nos autos em 02\/03\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 104"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/04\/2017 Hora 09:20 Local: JEC 2 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCOA.17.70001758-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/01\/2017 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a contesta\u00e7\u00e3o apresentada por EVALDO CAETANO PEREIRA EPP \u00e9 tempestiva. Certifico, mais, que decorreu o prazo legal sem a apresenta\u00e7\u00e3o de defesa pela requerida GRANIZA IND\u00daSTRIA C P LTDA ME. Nada Mais. Cotia, 11 de janeiro de 2017. Eu, ___, AMMC, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCOA.17.70000144-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/01\/2017 13:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCOA.16.70079903-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2016 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCOA.16.70079714-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/12\/2016 17:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCOA.16.70079703-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/12\/2016 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571465195TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Evaldo Caetano Pereira \u2013 Epp Dilig\u00eancia : 30\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571465187TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Graniza Industria C P Ltda Me Dilig\u00eancia : 30\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCOA.16.70075792-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/11\/2016 16:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    AUTOMATIZADO SCPC SERASA CERTID\u00c3O DE IMPRESS\u00c3O DECIS\u00c3O OF\u00cdCIO COM ENVIO VIA SERAJUD E E-MAIL","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0392\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina: 2556\/2568","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0392\/2016 Teor do ato: Vistos.A parte autora alega que parte dos servi\u00e7os n\u00e3o foi conclu\u00edda ou realizada com v\u00edcios, conforme imagens juntadas aos autos.Desta forma, considerando-se a urg\u00eancia e reversibilidade do pedido, e que as alega\u00e7\u00f5es autorais colocam o t\u00edtulo protestado sub judice, medida de maior cautela \u00e9 o acolhimento do pleito antecipat\u00f3rio, raz\u00e3o pela qual DEFIRO a liminar perquirida, para determinar a suspens\u00e3o do protesto e do(s) apontamento(s) (protesto no valor de R$ 4.000,00, vencido em 20\/08\/2016, protocolo 0204-25\/08\/2016-09), oficiando-se diretamente aos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis (Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Cotia - SP, SCPC e Serasa).No mais, requisite-se, junto ao SCPC e \u00e0 SERASA, hist\u00f3rico de negativa\u00e7\u00f5es em nome da parte autora (CPF\/CPNJ em ep\u00edgrafe), com datas de inclus\u00e3o e exclus\u00e3o, dos cinco anos anteriores \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o deste feito (data da distribui\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe), no prazo de 10 dias.C\u00f3pia desta decis\u00e3o assinada servir\u00e1 como of\u00edcio para cumprimento da medida, ficando a Serventia autorizada a anexar eventual(is) c\u00f3pia(s) de documento(s) dos autos para facilitar a compreens\u00e3o e o atendimento da ordem.No caso do SCPC, a resposta dever\u00e1 ser encaminhada para o correio eletr\u00f4nico: cotiajec@tjsp.jus.br.Utilize-se o sistema Serasa Jud.Observe-se que os dados necess\u00e1rios para cumprimento j\u00e1 contam desta decis\u00e3o, no corpo ou em ep\u00edgrafe.Sem preju\u00edzo, antevendo a possibilidade de julgamento antecipado da lide, cite-se, para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta em 15 dias, pena de revelia, observando-se que a proposta de acordo poder\u00e1 ser apresentada por escrito no mesmo prazo.Defiro prazo de 10 dias para que a autora apresente comprovante de endere\u00e7o.Intime-se. Advogados(s): Tiago Raymundi (OAB 238557\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos.A parte autora alega que parte dos servi\u00e7os n\u00e3o foi conclu\u00edda ou realizada com v\u00edcios, conforme imagens juntadas aos autos.Desta forma, considerando-se a urg\u00eancia e reversibilidade do pedido, e que as alega\u00e7\u00f5es autorais colocam o t\u00edtulo protestado sub judice, medida de maior cautela \u00e9 o acolhimento do pleito antecipat\u00f3rio, raz\u00e3o pela qual DEFIRO a liminar perquirida, para determinar a suspens\u00e3o do protesto e do(s) apontamento(s) (protesto no valor de R$ 4.000,00, vencido em 20\/08\/2016, protocolo 0204-25\/08\/2016-09), oficiando-se diretamente aos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis (Tabeli\u00e3o de Protesto de Letras e T\u00edtulos de Cotia - SP, SCPC e Serasa).No mais, requisite-se, junto ao SCPC e \u00e0 SERASA, hist\u00f3rico de negativa\u00e7\u00f5es em nome da parte autora (CPF\/CPNJ em ep\u00edgrafe), com datas de inclus\u00e3o e exclus\u00e3o, dos cinco anos anteriores \u00e0 distribui\u00e7\u00e3o deste feito (data da distribui\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe), no prazo de 10 dias.C\u00f3pia desta decis\u00e3o assinada servir\u00e1 como of\u00edcio para cumprimento da medida, ficando a Serventia autorizada a anexar eventual(is) c\u00f3pia(s) de documento(s) dos autos para facilitar a compreens\u00e3o e o atendimento da ordem.No caso do SCPC, a resposta dever\u00e1 ser encaminhada para o correio eletr\u00f4nico: cotiajec@tjsp.jus.br.Utilize-se o sistema Serasa Jud.Observe-se que os dados necess\u00e1rios para cumprimento j\u00e1 contam desta decis\u00e3o, no corpo ou em ep\u00edgrafe.Sem preju\u00edzo, antevendo a possibilidade de julgamento antecipado da lide, cite-se, para apresenta\u00e7\u00e3o de resposta em 15 dias, pena de revelia, observando-se que a proposta de acordo poder\u00e1 ser apresentada por escrito no mesmo prazo.Defiro prazo de 10 dias para que a autora apresente comprovante de endere\u00e7o.Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Cotia\nFORO  DE COTIA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JORGE  CAIXE,  306, PR\u00c9DIO  DA PR\u00d3-COTIA,  PORT\u00c3O - CEP  \n06716-690,  FONE: 4703-5376,  COTIA-SP - E-MAIL:  \nCOTIAJEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1009214-71.2016.8.26.0152  - p.  1\nAutos\n conclusos  ao(a) Excelent\u00edssimo(a)  Juiz(a) de Direito,  Dr(a). Eduardo  de Lima  Galdur\u00f3z . Cotia,  17  de  novembro  \nde  2016 . Escrevente\/Servidor,  Jos\u00e9  Givanildo  Gomes Da Silva .\nDECIS\u00c3O\/OF\u00cdCIO\nProcesso  n\u00ba: 1009214-71.2016.8.26.0152  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do \ndinheiro\nRequerente : Ilka Shizuka  Fukamati,  CPF 052.507.408-20\nRequerido : Graniza Industria  C P Ltda  Me e outro\nVistos.\nA  parte  autora  alega  que  parte  dos  servi\u00e7os  n\u00e3o  foi  conclu\u00edda  ou  realizada  com  v\u00edcios,  conforme  imagens  \njuntadas  aos  autos.\nDesta  forma,  considerando-se  a  urg\u00eancia  e  reversibilidade  do  pedido,  e  que  as  alega\u00e7\u00f5es  autorais  colocam  o  \nt\u00edtulo  protestado  sub  judice ,  medida  de  maior  cautela  \u00e9  o  acolhimento  do  pleito  antecipat\u00f3rio,  raz\u00e3o  pela  \nqual  DEFIRO  a  liminar  perquirida ,  para  determinar  a  suspens\u00e3o  do  protesto  e  do(s)  apontamento(s)  \n( protesto  no  valor  de  R$  4.000,00,  vencido  em  20\/08\/2016,  protocolo  0204-25\/08\/2016-09 ), oficiando-se  \ndiretamente  aos  \u00f3rg\u00e3os  respons\u00e1veis  (Tabeli\u00e3o  de  Protesto  de  Letras  e  T\u00edtulos  de  Cotia  -  SP\n,  SCPC  e \nSerasa).\nNo  mais,  requisite-se,  junto  ao  SCPC  e  \u00e0  SERASA,  hist\u00f3rico  de  negativa\u00e7\u00f5es  em  nome  da  parte  autora  \n(CPF\/CPNJ  em  ep\u00edgrafe),  com  datas  de  inclus\u00e3o  e  exclus\u00e3o,  dos  cinco  anos  anteriores  \u00e0  distribui\u00e7\u00e3o  deste  \nfeito  (data  da  distribui\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe),  no  prazo  de  10  dias.\nC\u00f3pia  desta  decis\u00e3o  assinada  servir\u00e1  como  of\u00edcio  para  cumprimento  da  medida\n,  ficando  a  Serventia  \nautorizada  a  anexar  eventual(is)\n c\u00f3pia(s)  de  documento(s)  dos  autos  para  facilitar  a  compreens\u00e3o  e  o  \natendimento  da  ordem.\nNo  caso  do  SCPC,  a  resposta  dever\u00e1  ser  encaminhada  para  o  correio  eletr\u00f4nico:  cotiajec@tjsp.jus.br\n.\nUtilize-se  o  sistema  Serasa  Jud.\nObserve-se  que  os  dados  necess\u00e1rios  para  cumprimento  j\u00e1  contam  desta  decis\u00e3o,  no  corpo  ou  em  \nep\u00edgrafe.\nSem  preju\u00edzo,  antevendo  a  possibilidade  de  julgamento  antecipado  da  lide,  cite-se,  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  \nresposta  em  15  dias,  pena  de  revelia,  observando-se  que  a  proposta  de  acordo  poder\u00e1  ser  apresentada  por  \nescrito  no  mesmo  prazo.\nDefiro  prazo  de  10  dias  para  que  a  autora  apresente  comprovante  de  endere\u00e7o.\nIntime-se.\nCotia , 17  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITA\nAo(s)  (destinat\u00e1rio(s)  da ordem)\n1.Tabeli\u00e3o  de Protesto  de Letras  e T\u00edtulos  de Cotia  \u2013 SP\nRua Santo  Antonio,  327, 2\u00ba andar,  Granja  Viana, Cotia \u2013 SP\n2. SCPC  \u2013 BOA  VISTA  S.A. \ne-mail: scpc@boavistaservicos.com.br  \n3. SERASA  \u2013 CENTRALIZA\u00c7\u00c3O  DE SERVI\u00c7OS  BANC\u00c1RIOS \nvia Serajud\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009214-71.2016.8.26.0152 e c\u00f3digo 16183FE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO DE LIMA GALDUROZ, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 16:59 . fls. 54"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"25\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[]}