{"numero":"1009884-53.2016.8.26.0009","processos":[{"processo":"1009884-53.2016.8.26.0009","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"13\/09\/2016 \u00e0s 15:12 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"Ana Cristina Weynen Cores Depieri","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.320,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alberv\u00e2nia Maria de Sousa Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Manssini Intatilo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adams Giagio"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70085896-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0686\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 3423\/3428","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0686\/2017 Teor do ato: Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio (artigo 38, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/95), passo a decidir.FUNDAMENTO E DECIDO.Passa-se ao julgamento antecipado da lide, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, considerando o conte\u00fado da documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos, bem assim os limites da controv\u00e9rsia instaurada (artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Diante dos documentos juntados defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 autora. Anote-se.Na peti\u00e7\u00e3o inicial limita-se a autora a asseverar que n\u00e3o reconhece os d\u00e9bitos que geraram dois apontamentos do ano de 2013 realizados pelo r\u00e9u nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, afirmando que nunca tomou contrato de empr\u00e9stimo junto ao r\u00e9u. Na defesa apresentada nos autos comprova o r\u00e9u que a autora \u00e9 titular de conta corrente aberta em 2010, com sua efetiva utiliza\u00e7\u00e3o. Tambem comprova que a autora contratou cheque especial - LIS, juntando documentos. Da an\u00e1lise dos extratos juntados pelo banco r\u00e9u \u00e0s fls. 58\/61 restou comprovado que a autora j\u00e1 tinha saldo negativo na conta corrente antes da contrata\u00e7\u00e3o de um empr\u00e9stimo no valor de R$10.690,00. Ao contr\u00e1rio do que exp\u00f5e a autora na r\u00e9plica, os saques do referido valor ocorreram durante um m\u00eas e continuou a autora utilizando a conta ap\u00f3s o cr\u00e9dito indicado, de modo que os extratos juntados afastam a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da autora de que desconhecia os contratos impugnados. Se n\u00e3o bastassem as provas trazidas pelo banco r\u00e9u com a contesta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o juntou a autora qualquer documento aos autos de que tenha apresentado contesta\u00e7\u00e3o de d\u00e9bito ao banco r\u00e9u em algum momento. Somente ingressou com a presente demanda em setembro de 2016, mesmo reconhecendo que tomou conhecimento da transa\u00e7\u00e3o questionada em 2013. Ressalta-se que somente em r\u00e9plica indica a autora que mantinha conta corrente junto ao banco r\u00e9u, reconhecendo a utiliza\u00e7\u00e3o do LIS. Diante da prova produzida nos autos, comprovada a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica mantida entre as partes e pelas raz\u00f5es expostas, improcedem os pedidos iniciais.Outrossim, diante da prova produzida denota-se que pretendeu a autora alterar a verdade dos fatos, na medida em que negou as contrata\u00e7\u00f5es realizadas. Assim, caracterizadas as condutas descritas no artigo 80, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, imp\u00f5e-se a condena\u00e7\u00e3o da autora como litigante de m\u00e1-f\u00e9.Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo IMPROCEDENTES os pedidos na a\u00e7\u00e3o ajuizada por ALBERV\u00c2NIA MARIA DE SOUSA SILVA contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Revogo a tutela concedida \u00e0 fl. 24. Oficie-se. Caracterizada a m\u00e1-f\u00e9 processual com que se houve a autora, imponho-lhe a multa prevista no artigo 81, do C\u00f3digo de Processo Civil, que fixo em 5% do valor da causa, atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir do ajuizamento, que reverter\u00e1 em favor do r\u00e9u. Nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9099\/95, deve ser a autora condenada nas custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro por equidade em R$1.000,00 (um mil reais). P. R. I. C.S\u00e3o Paulo, 01 de setembro de 2017. ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERIJu\u00edza de Direito Advogados(s): Ricardo Manssini Intatilo (OAB 185689\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio (artigo 38, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/95), passo a decidir.FUNDAMENTO E DECIDO.Passa-se ao julgamento antecipado da lide, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, considerando o conte\u00fado da documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos, bem assim os limites da controv\u00e9rsia instaurada (artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Diante dos documentos juntados defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 autora. Anote-se.Na peti\u00e7\u00e3o inicial limita-se a autora a asseverar que n\u00e3o reconhece os d\u00e9bitos que geraram dois apontamentos do ano de 2013 realizados pelo r\u00e9u nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, afirmando que nunca tomou contrato de empr\u00e9stimo junto ao r\u00e9u. Na defesa apresentada nos autos comprova o r\u00e9u que a autora \u00e9 titular de conta corrente aberta em 2010, com sua efetiva utiliza\u00e7\u00e3o. Tambem comprova que a autora contratou cheque especial - LIS, juntando documentos. Da an\u00e1lise dos extratos juntados pelo banco r\u00e9u \u00e0s fls. 58\/61 restou comprovado que a autora j\u00e1 tinha saldo negativo na conta corrente antes da contrata\u00e7\u00e3o de um empr\u00e9stimo no valor de R$10.690,00. Ao contr\u00e1rio do que exp\u00f5e a autora na r\u00e9plica, os saques do referido valor ocorreram durante um m\u00eas e continuou a autora utilizando a conta ap\u00f3s o cr\u00e9dito indicado, de modo que os extratos juntados afastam a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da autora de que desconhecia os contratos impugnados. Se n\u00e3o bastassem as provas trazidas pelo banco r\u00e9u com a contesta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o juntou a autora qualquer documento aos autos de que tenha apresentado contesta\u00e7\u00e3o de d\u00e9bito ao banco r\u00e9u em algum momento. Somente ingressou com a presente demanda em setembro de 2016, mesmo reconhecendo que tomou conhecimento da transa\u00e7\u00e3o questionada em 2013. Ressalta-se que somente em r\u00e9plica indica a autora que mantinha conta corrente junto ao banco r\u00e9u, reconhecendo a utiliza\u00e7\u00e3o do LIS. Diante da prova produzida nos autos, comprovada a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica mantida entre as partes e pelas raz\u00f5es expostas, improcedem os pedidos iniciais.Outrossim, diante da prova produzida denota-se que pretendeu a autora alterar a verdade dos fatos, na medida em que negou as contrata\u00e7\u00f5es realizadas. Assim, caracterizadas as condutas descritas no artigo 80, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, imp\u00f5e-se a condena\u00e7\u00e3o da autora como litigante de m\u00e1-f\u00e9.Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo IMPROCEDENTES os pedidos na a\u00e7\u00e3o ajuizada por ALBERV\u00c2NIA MARIA DE SOUSA SILVA contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Revogo a tutela concedida \u00e0 fl. 24. Oficie-se. Caracterizada a m\u00e1-f\u00e9 processual com que se houve a autora, imponho-lhe a multa prevista no artigo 81, do C\u00f3digo de Processo Civil, que fixo em 5% do valor da causa, atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir do ajuizamento, que reverter\u00e1 em favor do r\u00e9u. Nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9099\/95, deve ser a autora condenada nas custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro por equidade em R$1.000,00 (um mil reais). P. R. I. C.S\u00e3o Paulo, 01 de setembro de 2017. ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERIJu\u00edza de Direito","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA,  3740, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009884-53.2016.8.26.0009\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Alberv\u00e2nia Maria de Sousa  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Cristina   Weynen   Cores   Depieri\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  (artigo  38,  \u201ccaput\u201d,  da  Lei  n\u00ba  \n9.099\/95),  passo  a  decidir.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nPassa-se  ao  julgamento  antecipado  da  lide,  sendo  \ndesnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  considerando  o  conte\u00fado  da  documenta\u00e7\u00e3o  \ncarreada  aos  autos,  bem  assim  os  limites  da  controv\u00e9rsia  instaurada  (artigo  355,  inciso  I,  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nDiante dos  documentos  juntados  defiro  os  benef\u00edcios  \nda  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \u00e0  autora.  Anote-se.\nNa peti\u00e7\u00e3o  inicial  limita-se  a  autora  a  asseverar  que  \nn\u00e3o  reconhece  os  d\u00e9bitos  que  geraram  dois  apontamentos  do  ano  de  2013  realizados  pelo  \nr\u00e9u  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  afirmando  que  nunca  tomou  contrato  de  empr\u00e9stimo  \njunto  ao  r\u00e9u.  \nNa defesa  apresentada  nos  autos  comprova  o  r\u00e9u  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-53.2016.8.26.0009 e c\u00f3digo 4953E36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 193\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA,  3740, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\na autora  \u00e9  titular  de  conta  corrente  aberta  em  2010,  com  sua  efetiva  utiliza\u00e7\u00e3o.  Tambem  \ncomprova  que  a  autora  contratou  cheque  especial  -  LIS,  juntando  documentos.  \nDa  an\u00e1lise  dos  extratos  juntados  pelo  banco  r\u00e9u  \u00e0s  fls.  \n58\/61  restou  comprovado  que  a  autora  j\u00e1  tinha  saldo  negativo  na  conta  corrente  antes  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o  de  um  empr\u00e9stimo  no  valor  de  R$10.690,00.  Ao  contr\u00e1rio  do  que  exp\u00f5e  a  \nautora  na  r\u00e9plica,  os  saques  do  referido  valor  ocorreram  durante  um  m\u00eas  e  continuou  a  \nautora  utilizando  a  conta  ap\u00f3s  o cr\u00e9dito  indicado,  de  modo  que  os  extratos  juntados  \nafastam  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  da  autora  de  que  desconhecia  os  contratos  \nimpugnados.  \nSe n\u00e3o  bastassem  as  provas  trazidas  pelo  banco  r\u00e9u  \ncom  a  contesta\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  juntou  a  autora  qualquer  documento  aos  autos  de  que  tenha  \napresentado  contesta\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bito  ao  banco  r\u00e9u  em  algum  momento.  Somente  ingressou  \ncom  a  presente  demanda  em  setembro  de  2016,  mesmo  reconhecendo  que  tomou  \nconhecimento  da  transa\u00e7\u00e3o  questionada  em  2013.  Ressalta-se  que  somente  em  r\u00e9plica  \nindica  a  autora  que  mantinha  conta  corrente  junto  ao  banco  r\u00e9u,  reconhecendo  a  utiliza\u00e7\u00e3o  \ndo  LIS.  \nDiante da  prova  produzida  nos  autos,  comprovada  a  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  mantida  entre  as  partes  e  pelas  raz\u00f5es  expostas,  improcedem  os  pedidos  \niniciais.\nOutrossim, diante  da  prova  produzida  denota-se  que  \npretendeu  a  autora  alterar  a  verdade  dos  fatos,  na  medida  em  que  negou  as  contrata\u00e7\u00f5es  \nrealizadas.  Assim,  caracterizadas  as  condutas  descritas  no  artigo  80,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  imp\u00f5e-se  a  condena\u00e7\u00e3o  da  autora  como  litigante  de  m\u00e1-f\u00e9.\nAnte  o  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-53.2016.8.26.0009 e c\u00f3digo 4953E36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 194\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA,  3740, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  03345-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\ninciso I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  IMPROCEDENTES  os  pedidos  na  a\u00e7\u00e3o  \najuizada  por  ALBERV\u00c2NIA  MARIA  DE  SOUSA  SILVA  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  \nS\/A.  Revogo  a  tutela  concedida  \u00e0  fl.  24.  Oficie-se.  Caracterizada  a  m\u00e1-f\u00e9  processual  com  \nque  se  houve  a  autora,  imponho-lhe  a  multa  prevista  no  artigo  81,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  que  fixo  em  5%  do  valor  da  causa,  atualizado  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  a  partir  do  ajuizamento,  que  reverter\u00e1  em  favor  do  r\u00e9u.\n \nNos  termos  do  artigo  55  da  Lei  n\u00ba  9099\/95,  deve  ser  a  \nautora  condenada  nas  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  arbitro  \npor  equidade  em  R$1.000,00  (um  mil  reais).  \nP.  R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo,  01  de  setembro  de  2017.\n  ANA CRISTINA  WEYNEN  CORES  DEPIERI\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-53.2016.8.26.0009 e c\u00f3digo 4953E36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 17:15 . fls. 195"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70047947-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0356\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 2983","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 49\/164: Manifeste-se a autora acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Ricardo Manssini Intatilo (OAB 185689\/SP), Adams Giagio (OAB 195657\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 49\/164: Manifeste-se a autora acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009884-53.2016.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Alberv\u00e2nia Maria de Sousa  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  23  de  maio  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos\nconclusos  \u00e0 MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito\nAna  Cristina  Weynen Cores Depieri\nEu,         Gisele  Amedi  Moschetto , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , subscrevi.\nVistos.\nFls. 49\/164:  Manifeste-se  a  autora  acerca  da  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  \napresentados. Ap\u00f3s, tornem  conclusos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  maio  de  2017 .\nAna  Cristina  Weynen Cores Depieri\nJ u \u00edz a  d e D ir eit oPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-53.2016.8.26.0009 e c\u00f3digo 3FCCC67. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 12:53 . fls. 165"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70088215-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/12\/2016 16:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o - sem marcar - sem acordo","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 01\/12\/2016 Hora 10:00 Local: Sala 62 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70084534-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/11\/2016 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70067885-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2016 16:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR465395820TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 27\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0549\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2203 P\u00e1gina: 2210\/2211","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0573\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2208 P\u00e1gina: 2747\/2750","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Serasa - Suspens\u00e3o","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0573\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 20\/21: Diante da informa\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o para reconhecer a inexigibilidade do d\u00e9bito mantido com a Caixa Econ\u00f4mica Federal, entendo presentes, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300, do CPC e CONCEDO a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para determinar a suspens\u00e3o dos efeitos dos apontamentos lavrados em nome de Alberv\u00e2nia Maria de Sousa Silva nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito por indica\u00e7\u00e3o da r\u00e9, pelo d\u00e9bito discutido nestes autos.Expe\u00e7am-se of\u00edcios.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia designada anteriormente.Int. Advogados(s): Ricardo Manssini Intatilo (OAB 185689\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 20\/21: Diante da informa\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o para reconhecer a inexigibilidade do d\u00e9bito mantido com a Caixa Econ\u00f4mica Federal, entendo presentes, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300, do CPC e CONCEDO a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para determinar a suspens\u00e3o dos efeitos dos apontamentos lavrados em nome de Alberv\u00e2nia Maria de Sousa Silva nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito por indica\u00e7\u00e3o da r\u00e9, pelo d\u00e9bito discutido nestes autos.Expe\u00e7am-se of\u00edcios.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia designada anteriormente.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009884-53.2016.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Alberv\u00e2nia Maria de Sousa  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  21  de  setembro  de 2016 , fa\u00e7o  estes  autos\nconclusos  \u00e0 MM\u00aa  Ju\u00edza  de Direito\n    Ana  Cristina  Weynen  Cores  Depieri  \nEu,         Gisele  Amedi  Moschetto , Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nVistos.\nFls.   20\/21:   Diante   da   informa\u00e7\u00e3o   da   exist\u00eancia   de   a\u00e7\u00e3o   para   reconhecer   a  \ninexigibilidade   do   d\u00e9bito   mantido   com   a   Caixa   Econ\u00f4mica   Federal,   entendo  presentes,  na  esp\u00e9cie,  \nos requisitos  inscritos  no  artigo  300,  do  CPC  e  \nCONCEDO  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  para  \ndeterminar a  suspens\u00e3o  dos  efeitos  dos  apontamentos  lavrados  em  nome  de  Alberv\u00e2nia  Maria  de  \nSousa Silva  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  por  indica\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  pelo  d\u00e9bito  discutido  nestes  \nautos.\nExpe\u00e7am-se of\u00edcios.\nNo mais,  aguarde-se  a  audi\u00eancia  designada  anteriormente.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 21  de  setembro  de  2016 .\nAna  Cristina  Weynen  Cores  Depieri\n                  J u \u00edz a  d e D ir eit oPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-53.2016.8.26.0009 e c\u00f3digo 2E4D88D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 22\/09\/2016 \u00e0s 13:32 . fls. 24"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70063398-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 19\/09\/2016 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0549\/2016 Teor do ato: Vistos.O valor da causa deve corresponder \u00e0 soma dos valores que a autora pretende sejam declarados inexig\u00edveis com o valor pleiteado a t\u00edtulo de dano moral.Assim, nos termos do artigo 292, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, altero de of\u00edcio o valor dado \u00e0 causa para R$12.320,00, sendo R$1.120,00 correspondente a inexigibilidade dos d\u00e9bitos e R$11.200,00 correspondente ao valor requerido a t\u00edtulo de dano moral. Anote-se.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa de hipossuficiencia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. Portanto, para aprecia\u00e7\u00e3o dos beneficios da justi\u00e7a gratuita, a parte requerente dever\u00e1 em 10 dias, apresentar, sob pena de indeferimento do beneficio: a) c\u00f3pia das ultimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito dos ultimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da ultima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da receita Federal.N\u00e3o se vislumbram, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300 do CPC, pois inexiste o perigo de dano posto que, eventual apontamento dos valores ora discutidos n\u00e3o causar\u00e3o preju\u00edzo \u00e0 autora, na medida em que esta j\u00e1 possui restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em virtude de outro apontamento, conforme fl.14, raz\u00e3o pela qual indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pleiteada.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 01 de DEZEMBRO de 216, \u00e0s 10:00 horas.Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal) e o julgamento.Expe\u00e7a-se a carta de cita\u00e7\u00e3o, devendo a r\u00e9 contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int. Advogados(s): Ricardo Manssini Intatilo (OAB 185689\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O valor da causa deve corresponder \u00e0 soma dos valores que a autora pretende sejam declarados inexig\u00edveis com o valor pleiteado a t\u00edtulo de dano moral.Assim, nos termos do artigo 292, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, altero de of\u00edcio o valor dado \u00e0 causa para R$12.320,00, sendo R$1.120,00 correspondente a inexigibilidade dos d\u00e9bitos e R$11.200,00 correspondente ao valor requerido a t\u00edtulo de dano moral. Anote-se.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa de hipossuficiencia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. Portanto, para aprecia\u00e7\u00e3o dos beneficios da justi\u00e7a gratuita, a parte requerente dever\u00e1 em 10 dias, apresentar, sob pena de indeferimento do beneficio: a) c\u00f3pia das ultimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito dos ultimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da ultima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da receita Federal.N\u00e3o se vislumbram, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300 do CPC, pois inexiste o perigo de dano posto que, eventual apontamento dos valores ora discutidos n\u00e3o causar\u00e3o preju\u00edzo \u00e0 autora, na medida em que esta j\u00e1 possui restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em virtude de outro apontamento, conforme fl.14, raz\u00e3o pela qual indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pleiteada.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 01 de DEZEMBRO de 216, \u00e0s 10:00 horas.Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal) e o julgamento.Expe\u00e7a-se a carta de cita\u00e7\u00e3o, devendo a r\u00e9 contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009884-53.2016.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Alberv\u00e2nia Maria de Sousa  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  13  de  setembro  de 2016 , fa\u00e7o  estes  autos\nconclusos  \u00e0 MM\u00aa  Ju\u00edza  de Direito\n    Ana  Cristina  Weynen  Cores  Depieri  \nEu,         Gisele  Amedi  Moschetto , Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevi.\nVistos.\nO valor  da  causa  deve  corresponder  \u00e0 soma  dos  valores  que  a autora  pretende  \nsejam  declarados  inexig\u00edveis  com  o  valor  pleiteado  a  t\u00edtulo  de  dano  moral.\nAssim,  nos  termos  do  artigo  292,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  altero  de  \nof\u00edcio  o  valor  dado  \u00e0  causa  para  R$12.320,00 ,  sendo  R$1.120,00  correspondente  a  inexigibilidade  \ndos  d\u00e9bitos  e  R$11.200,00  correspondente  ao  valor  requerido  a  t\u00edtulo  de  dano  moral.  Anote-se.\nA  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  estabelece  mera  presun\u00e7\u00e3o  relativa  de  hipossuficiencia,  \nque  cede  ante  outros  elementos  que  sirvam  para  indicar  a  capacidade  financeira.  Portanto,  para  \naprecia\u00e7\u00e3o  dos  beneficios  da  justi\u00e7a  gratuita,  a  parte  requerente  dever\u00e1  em  10  dias,  apresentar,  sob  \npena  de  indeferimento  do  beneficio:  a)  c\u00f3pia  das  ultimas  folhas  da  carteira  do  trabalho,  ou  \ncomprovante  de  renda  mensal,  e  de  eventual  c\u00f4njuge;  b)  c\u00f3pia  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  de  \ntitularidade,  e  de  eventual  c\u00f4njuge,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;  c)  c\u00f3pia  dos  extratos  de  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  dos  ultimos  tr\u00eas  meses;  d)  c\u00f3pia  da  ultima  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  apresentada  \u00e0  \nSecretaria  da  receita  Federal.\nN\u00e3o  se  vislumbram,  na  esp\u00e9cie,  os  requisitos  inscritos  no  artigo  300  do  CPC,  pois  \ninexiste  o  perigo  de  dano  posto  que,  eventual  apontamento  dos  valores  ora  discutidos  n\u00e3o  causar\u00e3o  \npreju\u00edzo  \u00e0  autora,  na  medida  em  que  esta  j\u00e1  possui  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  em  virtude  de  outro  \napontamento,  conforme  fl.14,  raz\u00e3o  pela  qual  indefiro  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  pleiteada.\nPara  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  designo  o  dia  01  de  DEZEMBRO  de  \n216,  \u00e0s  10:00  horas.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-53.2016.8.26.0009 e c\u00f3digo 2DBBDDA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 15\/09\/2016 \u00e0s 15:10 . fls. 16\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nSe necess\u00e1rio,  oportunamente  ser\u00e1  designada  data  para  a  continua\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  \nocasi\u00e3o  em  que  haver\u00e1  a  instru\u00e7\u00e3o  (com  oitiva  da  prova  testemunhal)  e  o  julgamento.\nE xpe\u00e7a-s e  a  c arta  d e c ita \u00e7\u00e3o ,  d ev en do a  r\u00e9  c o nte sta r  a  a \u00e7\u00e3o  n o p ra zo  d e 1 5 d ia s \nc o rrid os ( n o s t e rm os d o i te m  2 .2 , a l\u00edn ea d , d o C om unic ad o  C onju nto  n \u00ba 3 8 0\/2 016  d a \nP re sid \u00ean cia  d o  T rib u nal  d e J u sti \u00e7 a d e S \u00e3o  P au lo  e  C orre g ed o ria  G era l  d e J u sti \u00e7 a), \nc o nta d o s d a d ata  d a a u di\u00ea n cia  d e c o ncili a \u00e7\u00e3 o ,  s o b  p en a d e r e v eli a .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  setembro  de  2016 .\nAna  Cristina  Weynen  Cores  Depieri\n                  J u \u00edz a  d e D ir eit oPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009884-53.2016.8.26.0009 e c\u00f3digo 2DBBDDA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERI, liberado nos autos em 15\/09\/2016 \u00e0s 15:10 . fls. 17"}},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/09\/2016","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"01\/12\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"549678649","codPublicacaoOrigem":"967455542","dataDivulgacao":"Sep 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009884-53.2016.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2203","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009884-53.2016.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Alberv\u00e2nia Maria de Sousa Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.O valor da causa deve corresponder \u00e0 soma dos valores que a autora pretende sejam declarados inexig\u00edveis com o valor pleiteado a t\u00edtulo de dano moral.Assim, nos termos do artigo 292, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, altero de of\u00edcio o valor dado \u00e0 causa para R$12.320,00, sendo R$1.120,00 correspondente a inexigibilidade dos d\u00e9bitos e R$11.200,00 correspondente ao valor requerido a t\u00edtulo de dano moral. Anote-se.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa de hipossuficiencia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. Portanto, para aprecia\u00e7\u00e3o dos beneficios da justi\u00e7a gratuita, a parte requerente dever\u00e1 em 10 dias, apresentar, sob pena de indeferimento do beneficio: a) c\u00f3pia das ultimas folhas da carteira do trabalho, ou comprovante de renda mensal, e de eventual c\u00f4njuge; b) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito dos ultimos tr\u00eas meses; d) c\u00f3pia da ultima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da receita Federal.N\u00e3o se vislumbram, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300 do CPC, pois inexiste o perigo de dano posto que, eventual apontamento dos valores ora discutidos n\u00e3o causar\u00e3o preju\u00edzo \u00e0 autora, na medida em que esta j\u00e1 possui restri\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito em virtude de outro apontamento, conforme fl.14, raz\u00e3o pela qual indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pleiteada.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 01 de DEZEMBRO de 216, \u00e0s 10:00 horas. Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal) e o julgamento.Expe\u00e7a-se a carta de cita\u00e7\u00e3o, devendo a r\u00e9 contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Int. - ADV: RICARDO MANSSINI INTATILO (OAB 185689\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0549\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2210","paginaFinal":"2210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"743530","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15934983","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 19 2016 09:21:27:010AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009884-53.2016.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009884-53.2016.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752861120","codPublicacaoOrigem":"1198829163","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009884-53.2016.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009884-53.2016.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Alberv\u00e2nia Maria de Sousa Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Dispensado o relat\u00f3rio (artigo 38, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/95), passo a decidir.FUNDAMENTO E DECIDO.Passa-se ao julgamento antecipado da lide, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, considerando o conte\u00fado da documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos, bem assim os limites da controv\u00e9rsia instaurada (artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Diante dos documentos juntados defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria \u00e0 autora. Anote-se.Na peti\u00e7\u00e3o inicial limita-se a autora a asseverar que n\u00e3o reconhece os d\u00e9bitos que geraram dois apontamentos do ano de 2013 realizados pelo r\u00e9u nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito, afirmando que nunca tomou contrato de empr\u00e9stimo junto ao r\u00e9u. Na defesa apresentada nos autos comprova o r\u00e9u que a autora \u00e9 titular de conta corrente aberta em 2010, com sua efetiva utiliza\u00e7\u00e3o. Tambem comprova que a autora contratou cheque especial - LIS, juntando documentos. Da an\u00e1lise dos extratos juntados pelo banco r\u00e9u \u00e0s fls. 58\/61 restou comprovado que a autora j\u00e1 tinha saldo negativo na conta corrente antes da contrata\u00e7\u00e3o de um empr\u00e9stimo no valor de R$10.690,00. Ao contr\u00e1rio do que exp\u00f5e a autora na r\u00e9plica, os saques do referido valor ocorreram durante um m\u00eas e continuou a autora utilizando a conta ap\u00f3s o cr\u00e9dito indicado, de modo que os extratos juntados afastam a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es da autora de que desconhecia os contratos impugnados. Se n\u00e3o bastassem as provas trazidas pelo banco r\u00e9u com a contesta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o juntou a autora qualquer documento aos autos de que tenha apresentado contesta\u00e7\u00e3o de d\u00e9bito ao banco r\u00e9u em algum momento. Somente ingressou com a presente demanda em setembro de 2016, mesmo reconhecendo que tomou conhecimento da transa\u00e7\u00e3o questionada em 2013. Ressalta-se que somente em r\u00e9plica indica a autora que mantinha conta corrente junto ao banco r\u00e9u, reconhecendo a utiliza\u00e7\u00e3o do LIS. Diante da prova produzida nos autos, comprovada a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica mantida entre as partes e pelas raz\u00f5es expostas, improcedem os pedidos iniciais.Outrossim, diante da prova produzida denota-se que pretendeu a autora alterar a verdade dos fatos, na medida em que negou as contrata\u00e7\u00f5es realizadas. Assim, caracterizadas as condutas descritas no artigo 80, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, imp\u00f5e-se a condena\u00e7\u00e3o da autora como litigante de m\u00e1-f\u00e9.Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo IMPROCEDENTES os pedidos na a\u00e7\u00e3o ajuizada por ALBERV\u00c2NIA MARIA DE SOUSA SILVA contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Revogo a tutela concedida \u00e0 fl. 24. Oficie-se. Caracterizada a m\u00e1-f\u00e9 processual com que se houve a autora, imponho-lhe a multa prevista no artigo 81, do C\u00f3digo de Processo Civil, que fixo em 5% do valor da causa, atualizado pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir do ajuizamento, que reverter\u00e1 em favor do r\u00e9u. Nos termos do artigo 55 da Lei n\u00ba 9099\/95, deve ser a autora condenada nas custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro por equidade em R$1.000,00 (um mil reais). P. R. I. C.S\u00e3o Paulo, 01 de setembro de 2017. ANA CRISTINA WEYNEN CORES DEPIERIJu\u00edza de Direito - ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), RICARDO MANSSINI INTATILO (OAB 185689\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0686\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3427","paginaFinal":"3427","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924020","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26131843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 08:41:26:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009884-53.2016.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009884-53.2016.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"547733843","codPublicacaoOrigem":"962359193","dataDivulgacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009884-53.2016.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2201","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009884-53.2016.8.26.0009 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Alberv\u00e2nia Maria de Sousa Silva ADVOGADO : 185689\/SP - Ricardo Manssini Intatilo REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL IX - VILA PRUDENTE EM 13\/09\/2016","paginaInicial":"3053","paginaFinal":"3053","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"741893","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15841284","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 11:13:25:700PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009884-53.2016.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009884-53.2016.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684521197","codPublicacaoOrigem":"1149866232","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009884-53.2016.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009884-53.2016.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Alberv\u00e2nia Maria de Sousa Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 49\/164: Manifeste-se a autora acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Ap\u00f3s, tornem conclusos.Int. - ADV: RICARDO MANSSINI INTATILO (OAB 185689\/SP), ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0356\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2983","paginaFinal":"2983","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"878557","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22841018","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 24 2017 11:41:00:837PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009884-53.2016.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009884-53.2016.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"554814334","codPublicacaoOrigem":"976607032","dataDivulgacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009884-53.2016.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2208","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009884-53.2016.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Alberv\u00e2nia Maria de Sousa Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 20\/21: Diante da informa\u00e7\u00e3o da exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o para reconhecer a inexigibilidade do d\u00e9bito mantido com a Caixa Econ\u00f4mica Federal, entendo presentes, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300, do CPC e CONCEDO a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela para determinar a suspens\u00e3o dos efeitos dos apontamentos lavrados em nome de Alberv\u00e2nia Maria de Sousa Silva nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito por indica\u00e7\u00e3o da r\u00e9, pelo d\u00e9bito discutido nestes autos.Expe\u00e7am-se of\u00edcios.No mais, aguarde-se a audi\u00eancia designada anteriormente.Int. - ADV: RICARDO MANSSINI INTATILO (OAB 185689\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0573\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2750","paginaFinal":"2750","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"747650","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16187560","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 26 2016 09:33:56:493AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009884-53.2016.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009884-53.2016.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}