{"numero":"1009322-28.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1009322-28.2017.8.26.0003","classe":"A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"01\/06\/2017 \u00e0s 07:17 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Laura Mota Lima de Oliveira Macedo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ferreira Leiroz Comercial Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Flavio do Amaral Sampaio Doria"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ivania Sampaio D\u00f3ria"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0302\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 2228\/2242","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0302\/2017 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a, n\u00e3o havendo, e muito menos acolhida, pretens\u00e3o revisional. Rejeito os embargos.Intime-se. Advogados(s): Flavio do Amaral Sampaio Doria (OAB 124893\/SP), Ivania Sampaio D\u00f3ria (OAB 186862\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Conhecidos    Vistos.N\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a, n\u00e3o havendo, e muito menos acolhida, pretens\u00e3o revisional. Rejeito os embargos.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Conhecidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009322-28.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o de Exigir  Contas  - Banc\u00e1rios\nRequerente : Ferreira Leiroz Comercial  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.\nN\u00e3o   h\u00e1   omiss\u00e3o,   obscuridade   ou   contradi\u00e7\u00e3o   na   senten\u00e7a,   n\u00e3o   havendo,   e   muito  \nmenos   acolhida,   pretens\u00e3o   revisional.    \nRejeito   os   embargos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009322-28.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4A78915. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 18\/09\/2017 \u00e0s 15:40 . fls. 688"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70145643-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 08\/09\/2017 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2463\/2474","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2017 Teor do ato: Vistos.FERREIRA LEIROZ COMERCIAL LTDA ajuizou a\u00e7\u00e3o de exigir contas contra BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Narra a inicial que o autor \u00e9 titular de uma conta corrente no banco r\u00e9u (n. 04431-6, agencia 1542) e que teve d\u00favidas sobre lan\u00e7amentos de encargos, tarifas e outros d\u00e9bitos, n\u00e3o esclarecidos pelo banco. Requer a presta\u00e7\u00e3o de contas de janeiro de 2011 at\u00e9 a data de propositura da a\u00e7\u00e3o, apontando os lan\u00e7amentos duvidosos a fl.05\/09.Determinada a emenda \u00e0 inicial, o autor alterou seu pedido, sendo o per\u00edodo de abrang\u00eancia dos lan\u00e7amentos de janeiro de 2012 at\u00e9 a propositura da a\u00e7\u00e3o. Lan\u00e7amentos especificados a fl. 639\/641.O r\u00e9u foi citado e ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fl. 646\/657). Alega, preliminarmente, in\u00e9pcia da inicial, falta de interesse processual e aus\u00eancia de interesse de agir. No m\u00e9rito, afirma que os extratos podem ser consultados pelo autor e que n\u00e3o h\u00e1 necessidade de presta\u00e7\u00e3o de contas. No mais, seria necess\u00e1rio o exame dos livros cont\u00e1beis.Houve r\u00e9plica (fl. 673\/681).\u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.Afasto as preliminares arguidas.A inicial preenche os requisitos legais, apontando os d\u00e9bitos objeto da presta\u00e7\u00e3o de contas.H\u00e1 interesse processual. Indiscut\u00edvel que, nos termos da S\u00famula 259 do STJ, \" A a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas pode ser proposta pelo titular de conta banc\u00e1ria\". Como dito, o autor apontou os valores e as raz\u00f5es pelas quais exige as contas, cabendo ao r\u00e9u prest\u00e1-las.Registro que, ao contr\u00e1rio do alegado em defesa, n\u00e3o pretende o autor, e nem poderia, a revis\u00e3o de contratos ou cl\u00e1usulas com supostas ilegalidades ou abusividades.Registro, ainda, que as contas referem-se \u00e0 conta corrente indicada na inicial e, exclusivamente, aos lan\u00e7amentos apontados a fl. 639\/641, cabendo ao r\u00e9u, na presente demanda, apenas justificar a origem de cada lan\u00e7amento. Para tanto, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de an\u00e1lise de livros cont\u00e1beis.ANTE O EXPOSTO e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido principal e CONDENO o r\u00e9u a prestar as contas pleiteadas, devendo especificar a origem dos d\u00e9bitos apontados a fl. 639\/641, especificando os encargos aplicados e a previs\u00e3o em contrato, no prazo de 15 dias, sob pena de n\u00e3o lhe ser l\u00edcito impugnar aquelas eventualmente apresentadas pelo autor, tudo na forma do artigo 550, \u00a7 5\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o requerido com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em R$1.000,00.Caso interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, ap\u00f3s, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 31 de agosto de 2017.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA Advogados(s): Flavio do Amaral Sampaio Doria (OAB 124893\/SP), Ivania Sampaio D\u00f3ria (OAB 186862\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.FERREIRA LEIROZ COMERCIAL LTDA ajuizou a\u00e7\u00e3o de exigir contas contra BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Narra a inicial que o autor \u00e9 titular de uma conta corrente no banco r\u00e9u (n. 04431-6, agencia 1542) e que teve d\u00favidas sobre lan\u00e7amentos de encargos, tarifas e outros d\u00e9bitos, n\u00e3o esclarecidos pelo banco. Requer a presta\u00e7\u00e3o de contas de janeiro de 2011 at\u00e9 a data de propositura da a\u00e7\u00e3o, apontando os lan\u00e7amentos duvidosos a fl.05\/09.Determinada a emenda \u00e0 inicial, o autor alterou seu pedido, sendo o per\u00edodo de abrang\u00eancia dos lan\u00e7amentos de janeiro de 2012 at\u00e9 a propositura da a\u00e7\u00e3o. Lan\u00e7amentos especificados a fl. 639\/641.O r\u00e9u foi citado e ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fl. 646\/657). Alega, preliminarmente, in\u00e9pcia da inicial, falta de interesse processual e aus\u00eancia de interesse de agir. No m\u00e9rito, afirma que os extratos podem ser consultados pelo autor e que n\u00e3o h\u00e1 necessidade de presta\u00e7\u00e3o de contas. No mais, seria necess\u00e1rio o exame dos livros cont\u00e1beis.Houve r\u00e9plica (fl. 673\/681).\u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.Afasto as preliminares arguidas.A inicial preenche os requisitos legais, apontando os d\u00e9bitos objeto da presta\u00e7\u00e3o de contas.H\u00e1 interesse processual. Indiscut\u00edvel que, nos termos da S\u00famula 259 do STJ, \" A a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas pode ser proposta pelo titular de conta banc\u00e1ria\". Como dito, o autor apontou os valores e as raz\u00f5es pelas quais exige as contas, cabendo ao r\u00e9u prest\u00e1-las.Registro que, ao contr\u00e1rio do alegado em defesa, n\u00e3o pretende o autor, e nem poderia, a revis\u00e3o de contratos ou cl\u00e1usulas com supostas ilegalidades ou abusividades.Registro, ainda, que as contas referem-se \u00e0 conta corrente indicada na inicial e, exclusivamente, aos lan\u00e7amentos apontados a fl. 639\/641, cabendo ao r\u00e9u, na presente demanda, apenas justificar a origem de cada lan\u00e7amento. Para tanto, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de an\u00e1lise de livros cont\u00e1beis.ANTE O EXPOSTO e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido principal e CONDENO o r\u00e9u a prestar as contas pleiteadas, devendo especificar a origem dos d\u00e9bitos apontados a fl. 639\/641, especificando os encargos aplicados e a previs\u00e3o em contrato, no prazo de 15 dias, sob pena de n\u00e3o lhe ser l\u00edcito impugnar aquelas eventualmente apresentadas pelo autor, tudo na forma do artigo 550, \u00a7 5\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o requerido com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em R$1.000,00.Caso interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, ap\u00f3s, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 31 de agosto de 2017.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009322-28.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009322-28.2017.8.26.0003\nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o de Exigir  Contas  - Banc\u00e1rios\nRequerente : Ferreira Leiroz Comercial  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.\nFERREIRA  LEIROZ  COMERCIAL  LTDA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  \nexigir  contas  contra  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.  Narra  a  inicial  que  o  autor  \u00e9  titular  \nde  uma  conta  corrente  no  banco  r\u00e9u  (n.  04431-6,  agencia  1542)  e  que  teve  d\u00favidas  sobre  \nlan\u00e7amentos  de  encargos,  tarifas  e  outros  d\u00e9bitos,  n\u00e3o  esclarecidos  pelo  banco.   Requer  a  \npresta\u00e7\u00e3o  de  contas  de  janeiro  de  2011  at\u00e9  a  data  de  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  apontando  os  \nlan\u00e7amentos  duvidosos  a  fl.05\/09.\nDeterminada  a  emenda  \u00e0  inicial,  o autor  alterou  seu  pedido,  \nsendo  o  per\u00edodo  de  abrang\u00eancia  dos  lan\u00e7amentos  de  janeiro  de  2012  at\u00e9  a  propositura  da  \na\u00e7\u00e3o.  Lan\u00e7amentos  especificados  a  fl.  639\/641.\nO  r\u00e9u  foi  citado  e  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fl.  646\/657).  Alega,  \npreliminarmente,  in\u00e9pcia  da  inicial,  falta  de  interesse  processual  e  aus\u00eancia  de  interesse  de  \nagir.  No  m\u00e9rito,  afirma  que  os  extratos  podem  ser  consultados  pelo  autor  e  que  n\u00e3o  h\u00e1  \nnecessidade  de  presta\u00e7\u00e3o  de  contas.  No  mais,  seria  necess\u00e1rio  o  exame  dos  livros  \ncont\u00e1beis.\nHouve r\u00e9plica  (fl.  673\/681).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009322-28.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4937D5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:18 . fls. 682\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009322-28.2017.8.26.0003 - lauda  2\nAfasto\n as  preliminares  arguidas.\nA  inicial  preenche  os  requisitos  legais,  apontando  os  d\u00e9bitos  \nobjeto  da  presta\u00e7\u00e3o  de  contas.\nH\u00e1 interesse  processual.  \nIndiscut\u00edvel  que,  nos  termos  da  S\u00famula  259  do  STJ,  \u201c  A  a\u00e7\u00e3o  de  \npresta\u00e7\u00e3o  de  contas  pode  ser  proposta  pelo  titular  de  conta  banc\u00e1ria\u201d.  \nComo  dito,  o  autor  apontou  os  valores  e  as  raz\u00f5es  pelas  quais  \nexige  as  contas,  cabendo  ao  r\u00e9u  prest\u00e1-las.\nRegistro  que,  ao  contr\u00e1rio  do  alegado  em  defesa,  n\u00e3o  pretende  o  \nautor,  e  nem  poderia,  a  revis\u00e3o  de  contratos  ou  cl\u00e1usulas  com  supostas  ilegalidades  ou  \nabusividades.\nRegistro, ainda,  que  as  contas  referem-se  \u00e0  conta  corrente  indicada  \nna  inicial  e,  exclusivamente,  aos  lan\u00e7amentos  apontados  a  fl.  639\/641,  cabendo  ao  r\u00e9u,  na  \npresente  demanda,  apenas  justificar  a  origem  de  cada  lan\u00e7amento.  Para  tanto,  n\u00e3o  h\u00e1  \nnecessidade  de  an\u00e1lise  de  livros  cont\u00e1beis.\nANTE  O  EXPOSTO  e  considerando  o  mais  que  dos  autos  consta,  \nJULGO  PROCEDENTE  o  pedido  principal  e  CONDENO  o  r\u00e9u  a  prestar  as  contas  \npleiteadas,  devendo  especificar  a  origem  dos  d\u00e9bitos  apontados  a  fl.  639\/641,  especificando  \nos  encargos  aplicados  e  a  previs\u00e3o  em  contrato,  no  prazo  de  15  dias ,  sob  pena  de  n\u00e3o  lhe  \nser  l\u00edcito  impugnar  aquelas  eventualmente  apresentadas  pelo  autor,  tudo  na  forma  do  artigo  \n550,  \u00a7  5\u00ba  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPor  for\u00e7a  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  o  requerido  com  o  pagamento  \ndas  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  fixados  em  R$1.000,00.\nCaso  interposto  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  intime-se  para  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009322-28.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4937D5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:18 . fls. 683\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009322-28.2017.8.26.0003 - lauda  3\ncontrarraz\u00f5es,\n remetendo-se,  ap\u00f3s,  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nP.R.I. S\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009322-28.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4937D5B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:18 . fls. 684"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70137737-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 12:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2414 P\u00e1gina: 2380\/2396","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2017 Teor do ato: 1.O nome do patrono do r\u00e9u encontra-se cadastrado nosistema SAJ.2.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica. Advogados(s): Flavio do Amaral Sampaio Doria (OAB 124893\/SP), Ivania Sampaio D\u00f3ria (OAB 186862\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    1.O nome do patrono do r\u00e9u encontra-se cadastrado nosistema SAJ.2.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70131152-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 17:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668182064TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Art. 550 do CPC - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 28\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0229\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 2129\/2140","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0229\/2017 Teor do ato: Vistos. Fls. 222\/635 e 638\/641: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.Cite-se o(a) r\u00e9(u) para que preste as contas exigidas pelo(a) autor(a) ou ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias (CPC, art. 550), ficando advertida de que, se n\u00e3o contestar o pedido, ser\u00e1 observado o disposto no art. 355 do C\u00f3digo de Processo Civil (CPC, art. 550, \u00a74\u00ba). Int. Advogados(s): Flavio do Amaral Sampaio Doria (OAB 124893\/SP), Ivania Sampaio D\u00f3ria (OAB 186862\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Art. 550 do CPC - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. Fls. 222\/635 e 638\/641: Recebo como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.Cite-se o(a) r\u00e9(u) para que preste as contas exigidas pelo(a) autor(a) ou ofere\u00e7a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias (CPC, art. 550), ficando advertida de que, se n\u00e3o contestar o pedido, ser\u00e1 observado o disposto no art. 355 do C\u00f3digo de Processo Civil (CPC, art. 550, \u00a74\u00ba). Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009322-28.2017.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  18\/07\/2017  17:05  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara,  Dr(a).   Laura  Mota  Lima  de  \nOliveira  Macedo .  Eu,    Edilane  AGM  Barreto,  matr.  813.474,  Escrevente.                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1009322-28.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o de Exigir  Contas  - Banc\u00e1rios\nRequerente : Ferreira Leiroz Comercial  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.  \nFls.   222\/635   e   638\/641:   Recebo   como   emenda   \u00e0   inicial.   Anote-se.\nCite-se o(a)  r\u00e9(u)  para  que  preste  as  contas  exigidas  pelo(a)  autor(a)  ou  ofere\u00e7a  \ncontesta\u00e7\u00e3o, no  prazo  de  15  dias  (CPC,  art.  550),  ficando  advertida  de  que,  se  n\u00e3o  contestar  o  \npedido, ser\u00e1  observado  o  disposto  no  art.  355  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (CPC,  art.  550,  \u00a74\u00ba).  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009322-28.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 454D2D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 642"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70108481-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/07\/2017 17:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2381 P\u00e1gina: 2367\/2374","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra o autor integralmente a determina\u00e7\u00e3o de fls. 220, especificando todos os lan\u00e7amentos que n\u00e3o concorda.Prazo de 10 dias.Na in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Flavio do Amaral Sampaio Doria (OAB 124893\/SP), Ivania Sampaio D\u00f3ria (OAB 186862\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra o autor integralmente a determina\u00e7\u00e3o de fls. 220, especificando todos os lan\u00e7amentos que n\u00e3o concorda.Prazo de 10 dias.Na in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009322-28.2017.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  30\/06\/2017  16:58  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara,  Dr(a).   Laura  Mota  Lima  de  \nOliveira  Macedo .  Eu,    Edilane  AGM  Barreto,  matr.  813.474,  Escrevente.                   \nProcesso  n\u00ba: 1009322-28.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o de Exigir  Contas  - Banc\u00e1rios\nRequerente : Ferreira Leiroz Comercial  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.\nCumpra   o   autor   integralmente   a   determina\u00e7\u00e3o   de   fls.     220,   especificando   todos   os  \nlan\u00e7amentos   que   n\u00e3o   concorda.\nPrazo   de   10   dias.\nNa   in\u00e9rcia,   tornem   conclusos   para   extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009322-28.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 43654CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 19:33 . fls. 636"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70096036-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 18:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2493\/2524","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Vistos.Emende a parte autora a inicial em 15 dias, sob pena de indeferimento, devendo: apresentar c\u00f3pias leg\u00edveis dos comprovantes de pagamento de custas, \u00e0s fls. 19 e 21, bem como dos documentos de fls. 22\/95 e 124\/163. Dever\u00e1, ainda, especificar, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, todos os lan\u00e7amentos que n\u00e3o concorda, inclusive os anteriores a 2012, j\u00e1 que o pedido n\u00e3o pode ser gen\u00e9rico (fl. 09 - \"lan\u00e7amentos anteriores\"). Se n\u00e3o possui extratos, tinha meios pr\u00f3prios para obte-los.Sem preju\u00edzo, em igual prazo, recolha as custas de cita\u00e7\u00e3o.Na in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Flavio do Amaral Sampaio Doria (OAB 124893\/SP), Ivania Sampaio D\u00f3ria (OAB 186862\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Emende a parte autora a inicial em 15 dias, sob pena de indeferimento, devendo: apresentar c\u00f3pias leg\u00edveis dos comprovantes de pagamento de custas, \u00e0s fls. 19 e 21, bem como dos documentos de fls. 22\/95 e 124\/163. Dever\u00e1, ainda, especificar, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, todos os lan\u00e7amentos que n\u00e3o concorda, inclusive os anteriores a 2012, j\u00e1 que o pedido n\u00e3o pode ser gen\u00e9rico (fl. 09 - \"lan\u00e7amentos anteriores\"). Se n\u00e3o possui extratos, tinha meios pr\u00f3prios para obte-los.Sem preju\u00edzo, em igual prazo, recolha as custas de cita\u00e7\u00e3o.Na in\u00e9rcia, tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009322-28.2017.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  06\/06\/2017  10:08  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara,  Dr(a).   Laura  Mota  Lima  de  \nOliveira  Macedo .  Eu,    Edilane  AGM  Barreto,  matr.  813.474,  Escrevente.                   \nProcesso  n\u00ba: 1009322-28.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto A\u00e7\u00e3o de Exigir  Contas  - Banc\u00e1rios\nRequerente : Ferreira Leiroz Comercial  Ltda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.\nEmende   a   parte   autora   a   inicial   em   15   dias,   sob   pena   de   indeferimento,   devendo:  \napresentar   c\u00f3pias   leg\u00edveis   dos   comprovantes   de   pagamento   de   custas,   \u00e0s   fls.   19   e   21,   bem   como  \ndos   documentos   de   fls.   22\/95   e   124\/163.   Dever\u00e1,   ainda,   especificar,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o,   todos  \nos   lan\u00e7amentos   que   n\u00e3o   concorda,   inclusive   os   anteriores   a   2012,   j\u00e1   que   o   pedido   n\u00e3o   pode   ser  \ngen\u00e9rico   (fl.   09   -   \"lan\u00e7amentos   anteriores\").   Se   n\u00e3o   possui   extratos,   tinha   meios   pr\u00f3prios   para  \nobte-los.\nSem   preju\u00edzo,   em   igual   prazo,   recolha   as   custas   de   cita\u00e7\u00e3o.\nNa   in\u00e9rcia,   tornem   conclusos   para   extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009322-28.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4126B23. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 14:41 . fls. 220"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":31,"total_andamentos":31}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"690282414","codPublicacaoOrigem":"1154166620","dataDivulgacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009322-28.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2361","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009322-28.2017.8.26.0003 CLASSE :A\u00c7\u00c3O DE EXIGIR CONTAS REQTE : Ferreira Leiroz Comercial Ltda ADVOGADO : 124893\/SP - Flavio do Amaral Sampaio Doria REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 01\/06\/2017","paginaInicial":"2008","paginaFinal":"2008","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"882852","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23130086","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  5 2017 07:22:02:887AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009322-28.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009322-28.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737812623","codPublicacaoOrigem":"1189094298","dataDivulgacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009322-28.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2414","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009322-28.2017.8.26.0003 - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Banc\u00e1rios - Ferreira Leiroz Comercial Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - 1.O nome do patrono do r\u00e9u encontra-se cadastrado nosistema SAJ.2.Manifeste-se o autor em r\u00e9plica. - ADV: FLAVIO DO AMARAL SAMPAIO DORIA (OAB 124893\/SP), IVANIA SAMPAIO D\u00d3RIA (OAB 186862\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2387","paginaFinal":"2387","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"915249","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25521708","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 21 2017 08:16:25:020AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009322-28.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009322-28.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747913477","codPublicacaoOrigem":"1195668007","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009322-28.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009322-28.2017.8.26.0003 - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Banc\u00e1rios - Ferreira Leiroz Comercial Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.FERREIRA LEIROZ COMERCIAL LTDA ajuizou a\u00e7\u00e3o de exigir contas contra BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Narra a inicial que o autor \u00e9 titular de uma conta corrente no banco r\u00e9u (n. 04431-6, agencia 1542) e que teve d\u00favidas sobre lan\u00e7amentos de encargos, tarifas e outros d\u00e9bitos, n\u00e3o esclarecidos pelo banco. Requer a presta\u00e7\u00e3o de contas de janeiro de 2011 at\u00e9 a data de propositura da a\u00e7\u00e3o, apontando os lan\u00e7amentos duvidosos a fl.05\/09.Determinada a emenda \u00e0 inicial, o autor alterou seu pedido, sendo o per\u00edodo de abrang\u00eancia dos lan\u00e7amentos de janeiro de 2012 at\u00e9 a propositura da a\u00e7\u00e3o. Lan\u00e7amentos especificados a fl. 639\/641.O r\u00e9u foi citado e ofertou contesta\u00e7\u00e3o (fl. 646\/657). Alega, preliminarmente, in\u00e9pcia da inicial, falta de interesse processual e aus\u00eancia de interesse de agir. No m\u00e9rito, afirma que os extratos podem ser consultados pelo autor e que n\u00e3o h\u00e1 necessidade de presta\u00e7\u00e3o de contas. No mais, seria necess\u00e1rio o exame dos livros cont\u00e1beis.Houve r\u00e9plica (fl. 673\/681).\u00c9 o relat\u00f3rio.FUNDAMENTO E DECIDO.Afasto as preliminares arguidas.A inicial preenche os requisitos legais, apontando os d\u00e9bitos objeto da presta\u00e7\u00e3o de contas.H\u00e1 interesse processual. Indiscut\u00edvel que, nos termos da S\u00famula 259 do STJ, \" A a\u00e7\u00e3o de presta\u00e7\u00e3o de contas pode ser proposta pelo titular de conta banc\u00e1ria\". Como dito, o autor apontou os valores e as raz\u00f5es pelas quais exige as contas, cabendo ao r\u00e9u prest\u00e1-las.Registro que, ao contr\u00e1rio do alegado em defesa, n\u00e3o pretende o autor, e nem poderia, a revis\u00e3o de contratos ou cl\u00e1usulas com supostas ilegalidades ou abusividades.Registro, ainda, que as contas referem-se \u00e0 conta corrente indicada na inicial e, exclusivamente, aos lan\u00e7amentos apontados a fl. 639\/641, cabendo ao r\u00e9u, na presente demanda, apenas justificar a origem de cada lan\u00e7amento. Para tanto, n\u00e3o h\u00e1 necessidade de an\u00e1lise de livros cont\u00e1beis.ANTE O EXPOSTO e considerando o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE o pedido principal e CONDENO o r\u00e9u a prestar as contas pleiteadas, devendo especificar a origem dos d\u00e9bitos apontados a fl. 639\/641, especificando os encargos aplicados e a previs\u00e3o em contrato, no prazo de 15 dias, sob pena de n\u00e3o lhe ser l\u00edcito impugnar aquelas eventualmente apresentadas pelo autor, tudo na forma do artigo 550, \u00a7 5\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o requerido com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados em R$1.000,00.Caso interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, intime-se para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, ap\u00f3s, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a.P.R.I.S\u00e3o Paulo, 31 de agosto de 2017.DOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE NOS TERMOS DA LEI 11.419\/2006, CONFORME IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM DIREITA - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), IVANIA SAMPAIO D\u00d3RIA (OAB 186862\/SP), FLAVIO DO AMARAL SAMPAIO DORIA (OAB 124893\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0284\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2468","paginaFinal":"2468","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921163","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:44:55:443AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009322-28.2017.8.26.0003","numeroAntigo":"639\/641","numeroUnificado":"1009322-28.2017.8.26.0003|639\/641|673\/681|639\/641|639\/641","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758975211","codPublicacaoOrigem":"1202666080","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009322-28.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009322-28.2017.8.26.0003 - A\u00e7\u00e3o de Exigir Contas - Banc\u00e1rios - Ferreira Leiroz Comercial Ltda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.N\u00e3o h\u00e1 omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a, n\u00e3o havendo, e muito menos acolhida, pretens\u00e3o revisional. Rejeito os embargos.Intime-se. - ADV: IVANIA SAMPAIO D\u00d3RIA (OAB 186862\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), FLAVIO DO AMARAL SAMPAIO DORIA (OAB 124893\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2234","paginaFinal":"2234","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"927554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:33:24:390AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009322-28.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009322-28.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}