{"numero":"1009237-58.2016.8.26.0009","processos":[{"processo":"1009237-58.2016.8.26.0009    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":"Ato \/ Neg\u00f3cio Jur\u00eddico","local_fisico":null,"distribuicao":"26\/08\/2016 \u00e0s 19:17 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional IX - Vila Prudente","juiz":"Maria Cecilia Cesar Schiesari","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 19.110,84","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Edson da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."},{"tipo":"Reqda","nome":"&#039;Amil Assist\u00eancia M\u00e9dica Internacional S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"All Care Administradora de Beneficios S.a."},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Siqueira Castro Advogados"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Carlla Carrocine"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Siqueira Castro Advogados"},{"tipo":"Advogado","nome":"Gustavo Gon\u00e7alves Gomes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Neumann Moreiras Pessoa"},{"tipo":"Advogada","nome":"Patr\u00edcia Shima"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0679\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3320\/3323","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0679\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 282\/283, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o movida por Jos\u00e9 Edson da Silva em face de Amil Assist\u00eancia M\u00e9dica Internacional S\/A, com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.HOMOLOGO, ainda, a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o e do prazo recursal, na a\u00e7\u00e3o que move o autor contra os corr\u00e9us Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. e All Care Administradora de Beneficios S.A., com fundamento no artigo 485, VIII, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, arquivem-se, observadas as provid\u00eancias legais.P.R.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Carlla Carrocine (OAB 324376\/SP), Patr\u00edcia Shima (OAB 332068\/SP), Marcelo Neumann Moreiras Pessoa (OAB 333300\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 282\/283, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o movida por Jos\u00e9 Edson da Silva em face de Amil Assist\u00eancia M\u00e9dica Internacional S\/A, com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.HOMOLOGO, ainda, a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o e do prazo recursal, na a\u00e7\u00e3o que move o autor contra os corr\u00e9us Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. e All Care Administradora de Beneficios S.A., com fundamento no artigo 485, VIII, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, arquivem-se, observadas as provid\u00eancias legais.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  SAPOPEMBA,  3740, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03345-000  \nSENTEN\u00c7A \u2013  Homologat\u00f3ria  \u2013  Artigo  487,  III,  \"b\",  do  CPC\nProcesso n\u00ba:\n1009237-58.2016.8.26.0009 - Procedimento  do Juizado  Especial  \nC\u00edvel\nRequerente : Jos\u00e9 Edson  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A. e outros\nCONCLUS\u00c3O\nEm  30  de  agosto  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito  Dra.Maria  Cecilia  \nCesar  Schiesari , Ju\u00edza  de Direito.  Eu,    Everton  de Meneses  Prado, Oficial  Maior, digitei  e imprimi.  \nVistos.\nHOMOLOGO,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  de  fls.  282\/283 ,  para  que  \nproduza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTA  a  a\u00e7\u00e3o  \nmovida  por  Jos\u00e9  Edson  da  Silva  em  face  de  Amil  Assist\u00eancia  M\u00e9dica  Internacional  S\/A , \ncom  fundamento  no  artigo  487,  III,  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHOMOLOGO ,  ainda,  a  desist\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  e  do  prazo  recursal,  \nna  a\u00e7\u00e3o  que  move  o  autor  contra  os  corr\u00e9us  Ita\u00fa  Unibanco  Banco  M\u00faltiplo  S.A.  e  All  \nCare  Administradora  de  Beneficios  S.A.,  com  fundamento  no  artigo  485,  VIII,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAp\u00f3s,  arquivem-se,  observadas  as  provid\u00eancias  legais.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo,  30  de  agosto  de  2017 .\nMaria  Cecilia  Cesar Schiesari\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009237-58.2016.8.26.0009 e c\u00f3digo 4905581. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:57 . fls. 291"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70073002-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 18:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0654\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 2886","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0654\/2017 Teor do ato: Esclare\u00e7a o autor, no prazo de 05 dias, a abrang\u00eancia do acordo de fls. 282\/283, bem como informe se desiste do feito em rela\u00e7\u00e3o aos corr\u00e9us Banco Ita\u00fa e Allcare.Ap\u00f3s, tornem, para homologa\u00e7\u00e3o do acordo. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Carlla Carrocine (OAB 324376\/SP), Patr\u00edcia Shima (OAB 332068\/SP), Marcelo Neumann Moreiras Pessoa (OAB 333300\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Esclare\u00e7a o autor, no prazo de 05 dias, a abrang\u00eancia do acordo de fls. 282\/283, bem como informe se desiste do feito em rela\u00e7\u00e3o aos corr\u00e9us Banco Ita\u00fa e Allcare.Ap\u00f3s, tornem, para homologa\u00e7\u00e3o do acordo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009237-58.2016.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009237-58.2016.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Jos\u00e9 Edson  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A. e outros\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm      22  de  agosto  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos\nconclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza de Direito\nMaria  Cecilia  Cesar Schiesari\nEu,         Felipe  Alves  Da Silva , Assistente  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nVistos.\nEsclare\u00e7a o  autor,  no  prazo  de  05  dias,  a  abrang\u00eancia  do  acordo  de  fls.  282\/283,  \nbem como  informe  se  desiste  do  feito  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  corr\u00e9us  Banco  Ita\u00fa  e  Allcare.\nAp\u00f3s, tornem,  para  homologa\u00e7\u00e3o  do  acordo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  agosto  de  2017 .\nMaria  Cec\u00edlia  C\u00e9sar Schiesari\nJu\u00edza  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009237-58.2016.8.26.0009 e c\u00f3digo 4843CCD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 287"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70055792-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 12:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70051816-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 30\/06\/2017 16:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70038155-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/05\/2017 19:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0290\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2344 P\u00e1gina: 3101\/3104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.17.70033684-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2017 12:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0290\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor acerca das contesta\u00e7\u00f5es e dos documentos de fls. 243\/274. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Gustavo Gon\u00e7alves Gomes (OAB 266894\/SP), Carlla Carrocine (OAB 324376\/SP), Patr\u00edcia Shima (OAB 332068\/SP), Marcelo Neumann Moreiras Pessoa (OAB 333300\/SP), Siqueira Castro Advogados (OAB 6564\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor acerca das contesta\u00e7\u00f5es e dos documentos de fls. 243\/274.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70087492-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/12\/2016 19:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70086703-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/12\/2016 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70085481-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/12\/2016 16:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o - sem marcar - sem acordo","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70082568-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/11\/2016 09:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70082442-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/11\/2016 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70082417-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2016 16:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70082282-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2016 12:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR465388979TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 09\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR465388996TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : All Care Administradora de Beneficios S.a. Dilig\u00eancia : 08\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WVIP.16.70060764-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/09\/2016 12:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0510\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2194 P\u00e1gina: 3096\/3104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0510\/2016 Teor do ato: Presentes, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300, do CPC e visando evitar a ocorr\u00eancia de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, CONCEDO a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pleiteada para determinar \u00e0 corr\u00e9 Amil Assist\u00eancia M\u00e9dica Internacional o imediato restabelecimento do plano de sa\u00fade a que o autor faz jus, sob pena de imposi\u00e7\u00e3o de multa, a ser oportunamente arbitrada pelo Ju\u00edzo.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 24 DE NOVEMBRO DE 2016, \u00e0s 10:45 horas.Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal) e o julgamento.Cite-se a corr\u00e9 Amil, servindo a presente de mandado, devendo a mesma contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de sofrer os efeitos da revelia.Nos mesmos termos do par\u00e1grafo supra, citem-se as demais r\u00e9s, por carta. Advogados(s): Carlla Carrocine (OAB 324376\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 009.2016\/019787-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 01\/09\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 24\/11\/2016 Hora 10:45 Local: Sala 62 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Presentes, na esp\u00e9cie, os requisitos inscritos no artigo 300, do CPC e visando evitar a ocorr\u00eancia de dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o, CONCEDO a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela pleiteada para determinar \u00e0 corr\u00e9 Amil Assist\u00eancia M\u00e9dica Internacional o imediato restabelecimento do plano de sa\u00fade a que o autor faz jus, sob pena de imposi\u00e7\u00e3o de multa, a ser oportunamente arbitrada pelo Ju\u00edzo.Para audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, designo o dia 24 DE NOVEMBRO DE 2016, \u00e0s 10:45 horas.Se necess\u00e1rio, oportunamente ser\u00e1 designada data para a continua\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, ocasi\u00e3o em que haver\u00e1 a instru\u00e7\u00e3o (com oitiva da prova testemunhal) e o julgamento.Cite-se a corr\u00e9 Amil, servindo a presente de mandado, devendo a mesma contestar a a\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias corridos (nos termos do item 2.2, al\u00ednea d, do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral de Justi\u00e7a), contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de sofrer os efeitos da revelia.Nos mesmos termos do par\u00e1grafo supra, citem-se as demais r\u00e9s, por carta.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IX - VILA  PRUDENTE\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Sapopemba,   3740 ,   1\u00ba   subsolo   -   sala   53   -   Vila   Prudente\nCEP:   03345-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2154-2144   -   E-mail:   vlprudentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009237-58.2016.8.26.0009  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009237-58.2016.8.26.0009  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Jos\u00e9 Edson  da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A. e outros\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm      29  de  agosto  de 2016 , fa\u00e7o  estes  autos\nconclusos  a MM\u00aa  Ju\u00edza  de Direito\nMaria  Cecilia  Cesar Schiesari\nEu,         Felipe  Alves  Da Silva , Escrevente  T\u00e9cnico Judici\u00e1rio , subscrevi.\nVistos.\nPresentes, na  esp\u00e9cie,  os  requisitos  inscritos  no  artigo  300,  do  CPC  e  visando  evitar  \na ocorr\u00eancia  de  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o,  CONCEDO  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  \ntutela pleiteada  para  determinar  \u00e0  corr\u00e9  Amil  Assist\u00eancia  M\u00e9dica  Internacional  o  imediato  \nrestabelecimento do  plano  de  sa\u00fade  a  que  o  autor  faz  jus,  sob  pena  de  imposi\u00e7\u00e3o  de  multa,  a  ser  \noportunamente arbitrada  pelo  Ju\u00edzo.\nPara audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  designo  o  dia  24  DE  NOVEMBRO  DE  \n2016, \u00e0s  10:45  horas.\nSe necess\u00e1rio,  oportunamente  ser\u00e1  designada  data  para  a  continua\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  \nocasi\u00e3o em  que  haver\u00e1  a  instru\u00e7\u00e3o  (com  oitiva  da  prova  testemunhal)  e  o  julgamento.\nCite -s e   a  co rr\u00e9   A m il,  se rv in do  a  prese n te   de  m an dad o,  dev en do  a  m esm a \nco nte sta r  a  a\u00e7\u00e3o   no pra zo  de  15 dia s  c o rrid os  (n o s  te rm os  d o ite m  2 .2 ,  a l\u00edn ea d ,  d o \nCom unic ad o  C onju nto  n \u00ba  3 8 0\/2 016  d a P re sid \u00ean cia  d o  T rib u nal  d e Ju sti \u00e7 a d e S \u00e3o  \nPau lo   e  Corre g ed o ria   Gera l  de  Ju sti \u00e7 a),  co nta d o s  da  data   da  au di\u00ea n cia   de \nco ncili a \u00e7\u00e3 o ,  s o b  p en a d e s o fre r o s e fe it o s d a r e v eli a .\nNos  m esm os  te rm os  d o p ar\u00e1 g ra fo  su pra ,  c ite m -s e  a s  d em ais   r\u00e9 s,  p or \ncarta .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2016 .\n  Maria Cec\u00edlia  C\u00e9sar Schiesari\n  Ju\u00edza de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009237-58.2016.8.26.0009 e c\u00f3digo 2CA25F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI, liberado nos autos em 29\/08\/2016 \u00e0s 15:19 . fls. 81"}},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/11\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"535917779","codPublicacaoOrigem":"938261534","dataDivulgacao":"Aug 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009237-58.2016.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2190","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009237-58.2016.8.26.0009 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Jos\u00e9 Edson da Silva ADVOGADO : 324376\/SP - Carlla Carrocine REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL IX - VILA PRUDENTE EM 26\/08\/2016","paginaInicial":"3335","paginaFinal":"3335","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"732946","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15368617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 29 2016 10:35:17:070PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009237-58.2016.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009237-58.2016.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744082091","codPublicacaoOrigem":"1193229341","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009237-58.2016.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009237-58.2016.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Jos\u00e9 Edson da Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. e outros - Esclare\u00e7a o autor, no prazo de 05 dias, a abrang\u00eancia do acordo de fls. 282\/283, bem como informe se desiste do feito em rela\u00e7\u00e3o aos corr\u00e9us Banco Ita\u00fa e Allcare.Ap\u00f3s, tornem, para homologa\u00e7\u00e3o do acordo. - ADV: SIQUEIRA CASTRO ADVOGADOS (OAB 6564\/SP), MARCELO NEUMANN MOREIRAS PESSOA (OAB 333300\/ SP), PATR\u00cdCIA SHIMA (OAB 332068\/SP), CARLLA CARROCINE (OAB 324376\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0654\/2017 DIGITAL EN\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2886","paginaFinal":"2886","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"918935","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25757944","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 02:00:57:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009237-58.2016.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009237-58.2016.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750472579","codPublicacaoOrigem":"1197219355","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009237-58.2016.8.26.0009","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009237-58.2016.8.26.0009 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Esp\u00e9cies de Contratos - Jos\u00e9 Edson da Silva - 'Amil Assist\u00eancia M\u00e9dica Internacional S\/A e outros - Vistos.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo de fls. 282\/283, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o movida por Jos\u00e9 Edson da Silva em face de Amil Assist\u00eancia M\u00e9dica Internacional S\/A, com fundamento no artigo 487, III, \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.HOMOLOGO, ainda, a desist\u00eancia da a\u00e7\u00e3o e do prazo recursal, na a\u00e7\u00e3o que move o autor contra os corr\u00e9us Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. e All Care Administradora de Beneficios S.A., com fundamento no artigo 485, VIII, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ap\u00f3s, arquivemse, observadas as provid\u00eancias legais.P.R.I. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), PATR\u00cdCIA SHIMA (OAB 332068\/SP), SIQUEIRA CASTRO ADVOGADOS (OAB 6564\/SP), GUSTAVO GON\u00c7ALVES GOMES (OAB 266894\/SP), CARLLA CARROCINE (OAB 324376\/SP), MARCELO NEUMANN MOREIRAS PESSOA (OAB 333300\/SP)","despacho":"IX - Vila Prudente\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0679\/2017 DIGITAL EN\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA CECILIA CESAR SCHIESARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SILVIA HELENA DE ANDRADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3322","paginaFinal":"3322","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922513","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:04:56:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009237-58.2016.8.26.0009","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009237-58.2016.8.26.0009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}