{"numero":"1009709-35.2016.8.26.0405","processos":[{"processo":"1009709-35.2016.8.26.0405    Extinto","classe":"Alvar\u00e1 Judicial","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Fam\u00edlia","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/05\/2016 \u00e0s 12:17 - Livre\n2\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro de Osasco","juiz":"Maur\u00edcio Fossen","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 880,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alessandra Gomes Foga\u00e7a"},{"tipo":"Reqte","nome":"Sandro Gomes dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Evelyn Gomes Bernardo"},{"tipo":"Reqte","nome":"Eder Gomes dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Benedito Paulino dos Santos"}],"advogados":[{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE SAO PAUOLO\/SP"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70226543-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/10\/2017 08:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:( X ) providenciar, em 05 dias, c\u00f3pia dos documentos de fls. 110\/112 de forma leg\u00edvel, posto que os documentos juntados est\u00e3o de forma ileg\u00edveis.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Parecer Juntado   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70202908-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Parecer do MP\/Defensoria Data: 19\/09\/2017 13:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70196655-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/09\/2017 15:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: R 126\/2017 P\u00e1gina: 2789\/2804","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: R 126\/2017 P\u00e1gina: 2789\/2804","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: R 126\/2017 P\u00e1gina: 2789\/2804","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:( X ) informar, em 05 dias, n\u00ba RG e CPF de Sandro Gomes dos Santos, Eder Gomes dos Santos e Evelyn Gomes Bernardo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Diante dos documentos acostados aos autos, defiro o pedido formulado na inicial e determino a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 autorizando os requerentes ALESSANDRA GOMES DOS SANTOS, SANDRO GOMES DOS SANTOS, EDER GOMES DOS SANTOS e EVELYN GOMES DOS SANTOS a procederem ao levantamento dos valores depositados em nome do falecido Benedito Paulino dos Santos, a t\u00edtulo de FGTS, bem como o valor depositado no Banco Ita\u00fa (fls.78\/83), e, em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o pedido de alvar\u00e1 nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC. Certifique a serventia o tr\u00e2nsito em julgado, o qual se opera, desde logo, pela falta de interesse recursal.Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas necess\u00e1rias.P.R.I.C. Advogados(s): DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE SAO PAUOLO\/SP (OAB 999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Recebo a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 44 como aditamento da inicial. Anote-se no polo ativo a inclus\u00e3o de Evelyn, Eder e Sandro.Junte-se aos autos, no prazo de cinco dias, certid\u00e3o de casamento de todos os herdeiros. Advogados(s): DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE SAO PAUOLO\/SP (OAB 999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:( X ) manifestarem-se, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s) of\u00edcio(s) juntado(s) aos autos. FLS. 78\/83. Advogados(s): DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE SAO PAUOLO\/SP (OAB 999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante dos documentos acostados aos autos, defiro o pedido formulado na inicial e determino a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 autorizando os requerentes ALESSANDRA GOMES DOS SANTOS, SANDRO GOMES DOS SANTOS, EDER GOMES DOS SANTOS e EVELYN GOMES DOS SANTOS a procederem ao levantamento dos valores depositados em nome do falecido Benedito Paulino dos Santos, a t\u00edtulo de FGTS, bem como o valor depositado no Banco Ita\u00fa (fls.78\/83), e, em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o pedido de alvar\u00e1 nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC. Certifique a serventia o tr\u00e2nsito em julgado, o qual se opera, desde logo, pela falta de interesse recursal.Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas necess\u00e1rias.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Osasco\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua   Nossa   Senhora   de   F\u00e1tima,   336 ,   .   -   Centro\nCEP:   06089-000   -   Osasco   -   SP\nTelefone:   (11)   3699-1598   -   E-mail:   osasco2fam@tjsp.jus.br      \n1009709-35.2016.8.26.0405 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1009709-35.2016.8.26.0405\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Fam\u00edlia\nRequerente : Alessandra Gomes Foga\u00e7a  e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Fossen\nVistos.\nDiante  dos  documentos  acostados  aos  autos,  defiro  o  pedido  formulado  na  inicial  e  \ndetermino  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  alvar\u00e1  autorizando  os  requerentes   ALESSANDRA  GOMES  DOS  \nSANTOS,  SANDRO  GOMES  DOS  SANTOS,  EDER  GOMES  DOS  SANTOS  e  EVELYN  \nGOMES  DOS  SANTOS  a  procederem  ao  levantamento  dos  valores  depositados  em  nome  do  \nfalecido  Benedito  Paulino  dos  Santos,  a  t\u00edtulo  de  FGTS,  bem  como  o  valor  depositado  no  Banco  \nIta\u00fa   (fls.78\/83),  e,  em  consequ\u00eancia  JULGO  EXTINTO  o  pedido  de  alvar\u00e1  nos  termos  do  artigo  \n487,  inciso  I,  do  CPC.\n                           Certifique  a  serventia  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  o  qual  se  opera,  desde  logo,  pela  falta  \nde  interesse  recursal.\nOportunamente,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  necess\u00e1rias.\nP.R.I.C.\nOsasco , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009709-35.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 210A3BA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FOSSEN, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 18:41 . fls. 99"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Parecer Juntado   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70157073-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Parecer do MP\/Defensoria Data: 27\/07\/2017 14:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Parecer Juntado   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70155566-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Parecer do MP\/Defensoria Data: 26\/07\/2017 09:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Recebo a manifesta\u00e7\u00e3o de fls. 44 como aditamento da inicial. Anote-se no polo ativo a inclus\u00e3o de Evelyn, Eder e Sandro.Junte-se aos autos, no prazo de cinco dias, certid\u00e3o de casamento de todos os herdeiros.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Osasco\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRUA  NOSSA  SENHORA  DE F\u00c1TIMA,  336, OSASCO -SP  - CEP  \n06089-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009709-35.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Fam\u00edlia\nRequerente : Alessandra Gomes Foga\u00e7a\nRequerido : Benedito Paulino dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Fossen\nVistos.\nRecebo  a  manifesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  44  como  aditamento  da  inicial.  Anote-se  no  \npolo  ativo  a  inclus\u00e3o  de  Evelyn,  Eder  e  Sandro.\nJunte-se  aos  autos,  no  prazo  de  cinco  dias,  certid\u00e3o  de  casamento  de  todos  \nos  herdeiros.\nP. e   Int.\nOsasco , 20  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009709-35.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1EE0ACC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA BANNITZ BACCALA DA ROCHA, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 09:20 . fls. 89"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Parecer Juntado   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70126552-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Parecer do MP\/Defensoria Data: 22\/06\/2017 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:( X ) manifestarem-se, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s) of\u00edcio(s) juntado(s) aos autos. FLS. 78\/83.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.17.70019522-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/02\/2017 15:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0004\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: R 004\/2017 P\u00e1gina: 1154\/1176","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0004\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: R 004\/2017 P\u00e1gina: 1154\/1176","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0004\/2017 Teor do ato: Fls. 58, item 3: a resposta do of\u00edcio ao BACENJUD encontra-se \u00e0s fls. 59\/60.Fls. 66\/68: manifeste-se a requerente, no prazo de cinco dias. Advogados(s): DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE SAO PAUOLO\/SP (OAB 999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0004\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:( X ) manifestarem-se, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s) of\u00edcio(s) juntado(s) aos autos. FLS. 59\/60. Advogados(s): DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE SAO PAUOLO\/SP (OAB 999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 58, item 3: a resposta do of\u00edcio ao BACENJUD encontra-se \u00e0s fls. 59\/60.Fls. 66\/68: manifeste-se a requerente, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Osasco\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Nossa  Senhora  de  F\u00e1tima,  336 ,   .  -   Centro\nCEP:   06089-000  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3699-1598  -  E-mail:   osasco2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009709-35.2016.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009709-35.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Fam\u00edlia\nRequerente : Alessandra Gomes Foga\u00e7a\nRequerido : Benedito Paulino dos Santos\nJuiz   de   Direito   Titular:   Dr.   Maur\u00edcio   Fossen.\nVistos.\nFls.  58,  item  3:  a  resposta  do  of\u00edcio  ao  BACENJUD  encontra-se  \u00e0s  \nfls.  59\/60.\nFls. 66\/68:  manifeste-se  a  requerente,  no  prazo  de  cinco  dias.\nP.  E  int.\nOsasco , 16  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009709-35.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 1780E4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FOSSEN, liberado nos autos em 17\/01\/2017 \u00e0s 09:57 . fls. 69"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:( X ) manifestarem-se, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s) of\u00edcio(s) juntado(s) aos autos. FLS. 59\/60.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70166889-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/09\/2016 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida    Certid\u00e3o de N\u00e3o Leitura - Contagem de Prazo do Ato","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de N\u00e3o Consulta ao Teor da Informa\u00e7\u00e3o - Contagem de Prazo do Ato - Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Rel 140\/20 P\u00e1gina: 2517\/2528","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0140\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Rel 140\/20 P\u00e1gina: 2517\/2528","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2016 Teor do ato: Reitere-se os of\u00edcios expedidos \u00e0s fls. 40\/41, consignando o prazo de cinco dias, para resposta, sob pena de desobedi\u00eancia, encaminhando por AR.Proceda-se pesquisa \"on-line\" atrav\u00e9s do sistema BACENJUD solicitando os extratos da conta mencionada \u00e0s fls 2. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo dos Santos (OAB 224775\/SP), DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE SAO PAUOLO\/SP (OAB 999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0140\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:( X ) manifestarem-se, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s) of\u00edcio(s) juntado(s) aos autos (fls. 45\/49). Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo dos Santos (OAB 224775\/SP), DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE SAO PAUOLO\/SP (OAB 999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Despacho    Reitere-se os of\u00edcios expedidos \u00e0s fls. 40\/41, consignando o prazo de cinco dias, para resposta, sob pena de desobedi\u00eancia, encaminhando por AR.Proceda-se pesquisa \"on-line\" atrav\u00e9s do sistema BACENJUD solicitando os extratos da conta mencionada \u00e0s fls 2.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Osasco\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Nossa  Senhora  de  F\u00e1tima,  336 ,   .  -   Centro\nCEP:   06089-000  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3699-1598  -  E-mail:   osasco2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009709-35.2016.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009709-35.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Fam\u00edlia\nRequerente : Alessandra Gomes Foga\u00e7a\nRequerido : Benedito Paulino dos Santos\nJuiz  de  Direito  Titular:  Dr.  Maur\u00edcio  Fossen.\nVistos.\nReitere-se  os  of\u00edcios  expedidos  \u00e0s  fls.  40\/41,  consignando  o  prazo  de  \ncinco  dias,  para  resposta,  sob  pena  de  desobedi\u00eancia,  encaminhando  por  AR.\nProceda-se  pesquisa  \"on-line\"  atrav\u00e9s  do  sistema  BACENJUD  \nsolicitando  os  extratos  da  conta  mencionada  \u00e0s  fls  2.\nP.  E  int.\nOsasco , 18  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009709-35.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 12EC25C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FOSSEN, liberado nos autos em 22\/08\/2016 \u00e0s 10:20 . fls. 51"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:( X ) manifestarem-se, em 05 dias, sobre a(s) resposta(s) ao(s) of\u00edcio(s) juntado(s) aos autos (fls. 45\/49).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70135744-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2016 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: R 125\/2016 P\u00e1gina: 2557\/2565","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2016 Teor do ato: Certifique a Serventia eventual decurso de prazo referente ao despacho de fls.34.Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo dos Santos (OAB 224775\/SP), DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE SAO PAUOLO\/SP (OAB 999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Certifique a Serventia eventual decurso de prazo referente ao despacho de fls.34.Ap\u00f3s, d\u00ea-se vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Osasco\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRUA  NOSSA  SENHORA  DE F\u00c1TIMA,  336, OSASCO -SP  - CEP  \n06089-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009709-35.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Fam\u00edlia\nRequerente : Alessandra Gomes Foga\u00e7a\nRequerido : Benedito Paulino dos Santos\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Fossen\nVistos.\nCertifique  a  Serventia  eventual  decurso  de  prazo  referente  ao  despacho  de  fls.34.\nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  vista  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica.\nP.  e   Int.\nOsasco , 03  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009709-35.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo 125BFDE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FOSSEN, liberado nos autos em 04\/08\/2016 \u00e0s 10:28 . fls. 42"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WOCO.16.70102376-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 27\/06\/2016 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 30\/06\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0056\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: R 56\/2016 P\u00e1gina: 1982\/1999","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0056\/2016 Teor do ato: As declara\u00e7\u00f5es de fls. 20, 24, 30 apenas autorizam a ingressar com o pedido de alvar\u00e1.Assim sendo, adite-se a inicial, no prazo de quinze dias, a fim de incluir todos os requerentes no polo ativo.Oficie-se \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre os valores do PIS e FGTS.Junte-se aos autos, no prazo extrto atual da conta mencionada na inicial.P.e Int. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo dos Santos (OAB 224775\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    As declara\u00e7\u00f5es de fls. 20, 24, 30 apenas autorizam a ingressar com o pedido de alvar\u00e1.Assim sendo, adite-se a inicial, no prazo de quinze dias, a fim de incluir todos os requerentes no polo ativo.Oficie-se \u00e0 Caixa Econ\u00f4mica Federal solicitando informa\u00e7\u00f5es sobre os valores do PIS e FGTS.Junte-se aos autos, no prazo extrto atual da conta mencionada na inicial.P.e Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Osasco\nFORO  DE OSASCO\n2\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nRua  Nossa  Senhora  de  F\u00e1tima,  336 ,   .  -   Centro\nCEP:   06089-000  -   Osasco  -   SP\nTelefone:   (11)  3699-1598  -  E-mail:   osasco2fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009709-35.2016.8.26.0405  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009709-35.2016.8.26.0405\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1\n Judicial  - Fam\u00edlia\nRequerente : Alessandra Gomes Foga\u00e7a\nRequerido : Benedito Paulino dos Santos\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Maur\u00edcio  Fossen\nVistos.\nAs  declara\u00e7\u00f5es  de  fls.  20,  24,  30  apenas  autorizam  a  ingressar  \ncom  o  pedido  de  alvar\u00e1.\nAssim  sendo,  adite-se  a  inicial,  no  prazo  de  quinze  dias,  a  fim  de  \nincluir  todos  os  requerentes  no  polo  ativo.\nOficie-se  \u00e0  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal  solicitando  informa\u00e7\u00f5es  \nsobre  os  valores  do  PIS  e  FGTS.\nJunte-se  aos  autos,  no  prazo  extrto  atual  da  conta  mencionada  na  \ninicial.\nP.e Int.\nOsasco , 10  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009709-35.2016.8.26.0405 e c\u00f3digo F23838. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO FOSSEN, liberado nos autos em 11\/05\/2016 \u00e0s 11:47 . fls. 34"}},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"16\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Parecer do MP\/Defensoria"},{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Parecer do MP\/Defensoria"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Parecer do MP\/Defensoria"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Parecer do MP\/Defensoria"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":80,"total_andamentos":80}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752470639","codPublicacaoOrigem":"1198632455","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009709-35.2016.8.26.0405","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"7","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"OSASCO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1009709-35.2016.8.26.0405 - Alvar\u00e1 Judicial - Fam\u00edlia - Alessandra Gomes Foga\u00e7a e outros - Diante dos documentos acostados aos autos, defiro o pedido formulado na inicial e determino a expedi\u00e7\u00e3o de alvar\u00e1 autorizando os requerentes ALESSANDRA GOMES DOS SANTOS, SANDRO GOMES DOS SANTOS, EDER GOMES DOS SANTOS e EVELYN GOMES DOS SANTOS a procederem ao levantamento dos valores depositados em nome do falecido Benedito Paulino dos Santos, a t\u00edtulo de FGTS, bem como o valor depositado no Banco Ita\u00fa (fls.78\/83), e, em consequ\u00eancia JULGO EXTINTO o pedido de alvar\u00e1 nos termos do artigo 487, inciso I, do CPC. Certifique a serventia o tr\u00e2nsito em julgado, o qual se opera, desde logo, pela falta de interesse recursal.Oportunamente, arquivem-se os autos com as cautelas necess\u00e1rias.P.R.I.C. - ADV: DEFENSORIA PUBLICA DO ESTADO DE SAO PAUOLO\/SP (OAB 999\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0126\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO MAUR\u00cdCIO FOSSEN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RITA DE CASSIA NORBIATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2795","paginaFinal":"2795","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923943","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26123149","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:29:46:133PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009709-35.2016.8.26.0405","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009709-35.2016.8.26.0405","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}