{"numero":"1009222-50.2016.8.26.0604","processos":[{"processo":"1009222-50.2016.8.26.0604","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/10\/2016 \u00e0s 16:56 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Sumar\u00e9","juiz":"Gilberto Vasconcelos Pereira Neto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Anderson Carlos da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Andre Luiz Tavares de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0328\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 3117\/3120","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0328\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando o autor no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do r\u00e9u, fixados em R$1.500,00 (mil e quinhentos reais), por equidade, observada a isen\u00e7\u00e3o que decorre da Justi\u00e7a Gratuita.P.R.I.C. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Andre Luiz Tavares de Oliveira (OAB 156520\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando o autor no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do r\u00e9u, fixados em R$1.500,00 (mil e quinhentos reais), por equidade, observada a isen\u00e7\u00e3o que decorre da Justi\u00e7a Gratuita.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009222-50.2016.8.26.0604 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009222-50.2016.8.26.0604\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Anderson Carlos da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniela   Claudia   Herrera   Ximenes\nVistos.\nANDERSON  CARLOS  DA  SILVA  ajuizou  A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  \ncontra  BANCO  ITA \u00da S\/A  sustentando,  em  s\u00edntese,  que  teve  seu  nome  indevidamente  \napontado  pelo  r\u00e9u  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  por  d\u00e9bito  no  valor  de  \nR$120,00,  cuja  origem  lhe  \u00e9  desconhecida.Destarte,  pede  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  para  que  \nseja  declarado  inexig\u00edvel  o  d\u00e9bito  em  quest\u00e3o.  Juntou  documentos.\nCitado,  o  r\u00e9u  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  pugnando,  em  resumo,  pela  improced\u00eancia  \nda  demanda  ao  argumento  de  que  o  d\u00e9bito  apontado  junto  aos  cadastros  restritivos  decorre  \nde  saldo  devedor  de  contrato  de  cheque  especial  (fls.  27\/30).\n  R\u00e9plica  \u00e0s  fls.  68\/73.\n  O  autor  requereu  o  julgamento  antecipado  da  lide.  O  r\u00e9u  pugnou  pela  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  consistente  no  depoimento  pessoal  do  autor.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nAntecipo  o  julgamento  do  feito,  na  forma  do  art.  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nA a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nPretende  o  autor  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  ao  argumento  de  \nque  desconhece  a  origem  da  d\u00edvida  lan\u00e7ada  junto  aos  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  pelo  r\u00e9u.\nTodavia,  os  documentos  apresentados  pelo  r\u00e9u,  cuja  autenticidade  n\u00e3o  foi  \nimpugnada  pela  autora,  comprovam  suficientemente  que  o  autor  contratou  com  o  r\u00e9u  conta  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009222-50.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D38A5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 76\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ANTONIO  DE CARVALHO,  N\u00ba 170 , Sumare  - SP  - CEP  13170-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1009222-50.2016.8.26.0604 - lauda  2\ncorrente\n com  limite  de  cheque  especial,  havendo  saldo  devedor,  que  originou  a  negativa\u00e7\u00e3o  \nem  quest\u00e3o  (fls.  42\/45  e  50\/59).\nCom  efeito,  verifica-se  que  o  Contrato  de  Conta  Corrente  est\u00e1  preenchido  \nem  nome  do  autor  sendo  que  os  dados  pessoais  do  contratante  conferem  com  os  dados  do  \nautor  (CPF,  nome  da  m\u00e3e,  profiss\u00e3o).  \nCabe  observar,  ainda,  que  do  cotejo  da  assinatura  que  consta  do  Contrato  \napresentado  pelo  r\u00e9u  (fls.  142\/45)  com  as  assinaturas  do  autor  na  procura\u00e7\u00e3o  (fl.  11)  e  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  (fl.  12),  verifica-se  que  s\u00e3o  muito  semelhantes.\nAssim,  diante  dos  documentos  juntados,  que  a  toda  evid\u00eancia  comprovam  a  \nexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes,  especialmente  pela  n\u00edtida  identidade  entre  a  \nassinatura  constante  do  contrato  e  aquelas  lan\u00e7adas  na  procura\u00e7\u00e3o  e  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  \njuntadas  com  a  inicial,  verifica-se  que  o  r\u00e9u  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  que  lhe  cabia,  previsto  \nno  art.  333,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  quanto  a  exist\u00eancia  de  fato  impeditivo  do  \ndireito  da  autora  da  a\u00e7\u00e3o.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  487,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condenando  o  autor  no  pagamento  das  custas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  do  r\u00e9u,  fixados  em  R$1.500,00  (mil  e  \nquinhentos  reais),  por  equidade,  observada  a  isen\u00e7\u00e3o  que  decorre  da  Justi\u00e7a  Gratuita.\nP.R.I.C.\nDe  S\u00e3o  Paulo  para Sumare,  28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009222-50.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 2D38A5A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 77"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70015814-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 17\/03\/2017 09:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70014501-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/03\/2017 16:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70014496-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/03\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0076\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 4 P\u00e1gina: 2758","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0076\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 27\/30: Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica.2. No mais, digam as partes se tem interesse no julgamento antecipado do feito ou especifiquem as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-lhes a respectiva pertin\u00eancia e adequa\u00e7\u00e3o de forma concreta, bem como sobre quais pontos de controv\u00e9rsia dever\u00e3o elas incidir, advertindo-se de que n\u00e3o ser\u00e1 aceita a indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de provas e que o sil\u00eancio autorizar\u00e1 o reconhecimento de preclus\u00e3o de tal direito sem que se possa cerceamento invocar, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desist\u00eancia das porventura anteriormente requeridas.3. Caso as partes desejem produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o apresentar o rol de testemunhas, devidamente qualificado, j\u00e1 na manifesta\u00e7\u00e3o sobre as provas que pretendem produzir. Prazo: 10 dias a contar desta decis\u00e3o.4. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Andre Luiz Tavares de Oliveira (OAB 156520\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Fls. 27\/30: Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica.2. No mais, digam as partes se tem interesse no julgamento antecipado do feito ou especifiquem as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-lhes a respectiva pertin\u00eancia e adequa\u00e7\u00e3o de forma concreta, bem como sobre quais pontos de controv\u00e9rsia dever\u00e3o elas incidir, advertindo-se de que n\u00e3o ser\u00e1 aceita a indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de provas e que o sil\u00eancio autorizar\u00e1 o reconhecimento de preclus\u00e3o de tal direito sem que se possa cerceamento invocar, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desist\u00eancia das porventura anteriormente requeridas.3. Caso as partes desejem produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o apresentar o rol de testemunhas, devidamente qualificado, j\u00e1 na manifesta\u00e7\u00e3o sobre as provas que pretendem produzir. Prazo: 10 dias a contar desta decis\u00e3o.4. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Sumar\u00e9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Antonio  de  Carvalho,  n\u00ba  170 ,   .  -   Vila  Santana\nCEP:   13170-901  -   Sumare  -   SP\nTelefone:   (19)  3873-2999  -  E-mail:   sumare1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009222-50.2016.8.26.0604  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009222-50.2016.8.26.0604\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Anderson Carlos da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nCONCLUS\u00c3O:\nEm  13  de  fevereiro  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz(a)  de Direito  da 1\u00aa Vara  \nC\u00edvel,  Dr(a).  \nGilberto  Vasconcelos  Pereira  Neto. A  escr.,\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Vasconcelos   Pereira   Neto\nVistos.\n1.  Fls.  27\/30 : Manifeste-se  o  autor,  em  r\u00e9plica.\n2.  No  mais,  digam  as  partes  se  tem  interesse  no  julgamento  antecipado  do  feito  \nou  especifiquem  as  provas  que  efetivamente  pretendem  produzir,  justificando-lhes  a  respectiva  \npertin\u00eancia  e  adequa\u00e7\u00e3o  de  forma  concreta,  bem  como  sobre  quais  pontos  de  controv\u00e9rsia  dever\u00e3o  \nelas  incidir,  advertindo-se  de  que  n\u00e3o  ser\u00e1  aceita  a  indica\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  de  provas  e  que  o  sil\u00eancio  \nautorizar\u00e1  o  reconhecimento  de  preclus\u00e3o  de  tal  direito  sem  que  se  possa  cerceamento  invocar,  \npresumindo-se,  no  sil\u00eancio,  a  desist\u00eancia  das  porventura  anteriormente  requeridas.\n3.   Caso  as  partes  desejem  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  testemunhal,  dever\u00e3o  \napresentar  o  rol  de  testemunhas,  devidamente  qualificado,  j\u00e1  na  manifesta\u00e7\u00e3o  sobre  as  \nprovas  que  pretendem  produzir.  \nPrazo:  10  dias  a  contar  desta  decis\u00e3o.\n4.  Ap\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos.\nInt.\nSumare , 13  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009222-50.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1FBCA1F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO, liberado nos autos em 13\/02\/2017 \u00e0s 19:02 . fls. 66"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMR.17.70002441-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/01\/2017 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR567348670TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 05\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0424\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0424\/2016 Teor do ato: 1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Andre Luiz Tavares de Oliveira (OAB 156520\/MG)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SUMAR\u00c9\nFORO  DE SUMAR\u00c9\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Antonio   de   Carvalho,   n\u00ba   170 ,   .   -   Vila   Santana\nCEP:   13170-901   -   Sumare   -   SP\nTelefone:   (19)   3873-2999   -   E-mail:   sumare1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009222-50.2016.8.26.0604  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009222-50.2016.8.26.0604  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Anderson Carlos da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O: Em  18  de  novembro  de 2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o) MM.  Juiz(a)  de \nDireito  da 1\u00aa Vara  C\u00edvel,  \nDr(a).   Gilberto  Vasconcelos  Pereira  Neto.\nA  escr.,\nVistos.\n1.  Defiro  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita . Anote-se.  \n2.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.(CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  \npreservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\n3.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  R\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.\n4. A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  \nmat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  \nacesso ao  processo  digital\n,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  \nde  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  \no  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.  \nSumare , 18  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009222-50.2016.8.26.0604 e c\u00f3digo 1C5B916. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 18:09 . fls. 23"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":19,"total_andamentos":19}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"574367803","codPublicacaoOrigem":"1002619986","dataDivulgacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009222-50.2016.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2227","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009222-50.2016.8.26.0604 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Anderson Carlos da Silva ADVOGADO : 156520\/MG - Andre Luiz Tavares de Oliveira REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SUMAR\u00c9 EM 20\/10\/2016","paginaInicial":"2407","paginaFinal":"2407","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"768142","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16890549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Oct 24 2016 09:32:23:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009222-50.2016.8.26.0604","numeroAntigo":"156520","numeroUnificado":"1009222-50.2016.8.26.0604|156520","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"595790303","codPublicacaoOrigem":"1043341563","dataDivulgacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009222-50.2016.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2250","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009222-50.2016.8.26.0604 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Anderson Carlos da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - 1. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. 2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.(CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").3. Cite-se e intime-se a parte R\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis.4. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. - ADV: ANDRE LUIZ TAVARES DE OLIVEIRA (OAB 156520\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0424\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA TOZZI PIEDADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2738","paginaFinal":"2738","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"801537","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18000696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Nov 29 2016 10:53:11:970PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009222-50.2016.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009222-50.2016.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638763876","codPublicacaoOrigem":"1106465151","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009222-50.2016.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009222-50.2016.8.26.0604 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Anderson Carlos da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.1. Fls. 27\/30: Manifeste-se o autor, em r\u00e9plica.2. No mais, digam as partes se tem interesse no julgamento antecipado do feito ou especifiquem as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-lhes a respectiva pertin\u00eancia e adequa\u00e7\u00e3o de forma concreta, bem como sobre quais pontos de controv\u00e9rsia dever\u00e3o elas incidir, advertindo-se de que n\u00e3o ser\u00e1 aceita a indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de provas e que o sil\u00eancio autorizar\u00e1 o reconhecimento de preclus\u00e3o de tal direito sem que se possa cerceamento invocar, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desist\u00eancia das porventura anteriormente requeridas.3. Caso as partes desejem produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o apresentar o rol de testemunhas, devidamente qualificado, j\u00e1 na manifesta\u00e7\u00e3o sobre as provas que pretendem produzir. Prazo: 10 dias a contar desta decis\u00e3o.4. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANDRE LUIZ TAVARES DE OLIVEIRA (OAB 156520\/MG)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0076\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA TOZZI PIEDADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2764","paginaFinal":"2764","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"846328","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20513928","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 11:37:25:453PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009222-50.2016.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009222-50.2016.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744914954","codPublicacaoOrigem":"1193786773","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009222-50.2016.8.26.0604","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SUMAR\u00c9","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009222-50.2016.8.26.0604 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Anderson Carlos da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando o autor no pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do r\u00e9u, fixados em R$1.500,00 (mil e quinhentos reais), por equidade, observada a isen\u00e7\u00e3o que decorre da Justi\u00e7a Gratuita.P.R.I.C. - ADV: ANDRE LUIZ TAVARES DE OLIVEIRA (OAB 156520\/MG), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0328\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO VASCONCELOS PEREIRA NETO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA PAULA TOZZI PIEDADE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3119","paginaFinal":"3119","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919540","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25796450","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 12:39:50:777AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009222-50.2016.8.26.0604","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009222-50.2016.8.26.0604","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}