{"numero":"1009463-44.2017.8.26.0004","processos":[{"processo":"1009463-44.2017.8.26.0004    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/07\/2017 \u00e0s 09:01 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional IV - Lapa","juiz":"Ana Carolina Netto Mascarenhas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Agnelo de Barros Neto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Rodrigo Sant Ana"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Com Baixa - Senten\u00e7as do art. 485, I, IV, VI e IX do CPC - Sem Cita\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida-Art. 485, I, IV, VI e IX do CPC.    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 126\/127 transitou em julgado em 11\/09\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida-Art. 485, I, IV, VI e IX do CPC.","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0194\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2658\/2666","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0194\/2017 Teor do ato: DECIDO.Ante o exposto, com fulcro no artigo 485, VI do C\u00f3digo de Processo Civil, com rela\u00e7\u00e3o ao pedido de emiss\u00e3o da carta indicada na inicial, JULGO EXTINTO O PROCESSO SEM JULGAMENTO DO M\u00c9RITO. Quanto aos danos morais, com fulcro no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTES OS PEDIDOS. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rio advocat\u00edcios, em raz\u00e3o do disposto no artigo 55 da Lei. 9.099\/95.P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    DECIDO.Ante o exposto, com fulcro no artigo 485, VI do C\u00f3digo de Processo Civil, com rela\u00e7\u00e3o ao pedido de emiss\u00e3o da carta indicada na inicial, JULGO EXTINTO O PROCESSO SEM JULGAMENTO DO M\u00c9RITO. Quanto aos danos morais, com fulcro no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTES OS PEDIDOS. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rio advocat\u00edcios, em raz\u00e3o do disposto no artigo 55 da Lei. 9.099\/95.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  TOM\u00c1S  RAMOS  JORD\u00c3O,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nTERMO DE CONCLUS\u00c3O\nAos  28  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  conclusos  estes  autos  a(o)  Dr  (a)  Ana  Carolina  Netto  \nMascarenhas  ,  MM(a)  Juiz(a)  de  Direito.  Eu,  Bruna  Larissa  de  Abreu  Barrios ,  Assistente  \nJudici\u00e1rio .\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009463-44.2017.8.26.0004\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Agnelo de Barros  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Netto   Mascarenhas\nVistos.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o,  por  meio  da  qual  o  autor  requer  seja  o  requerido  condenado  na  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  emitir  a  carta  de  idoneidade  indicada  na  inicial,  sem  preju\u00edzo  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  \ndanos  morais  que  afirma  suportados,  alegando  recusa  indevida  do  r\u00e9u  quanto  a  emiss\u00e3o  em  \ncomento. Primeiramente, for\u00e7oso  o  reconhecimento  da  perda  superveniente  do  objeto,  no  \nque  se  refere  a  emiss\u00e3o  da  carta,  pois  incontroverso  que  a  mesma  j\u00e1  foi  disponibilizada  pelo  \nbanco.  \nPasso a  an\u00e1lise  do  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  moais.  \nE,  neste  ponto,  n\u00e3o  vislumbro  preju\u00edzo  moral  a  ser  indenizado.\nEm  que  pese  o  impasse  quanto  a  disponibiliza\u00e7\u00e3o  da  carta  solicitada  pelo  autor  ao  \nrequerido,  tais  fatos,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  conduzem  \u00e0  conclus\u00e3o  no  sentido  da  configura\u00e7\u00e3o  dos  danos  \nmorais. Tratam-se de  fatos  desagrad\u00e1veis,  do  cotidiano,  pois  os  aborrecimentos  \nvivenciados  pelo  autor,  no  caso  em  tela,  n\u00e3o  traduzem  les\u00e3o  a  direitos  de  personalidade  do  \nrequerente.  \nTamb\u00e9m  n\u00e3o  verifico  a  ocorr\u00eancia  de  circunst\u00e2ncias  excepcionais,  aptas  \u00e0 Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009463-44.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 48CEDDF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA NETTO MASCARENHAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:20 . fls. 126\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  TOM\u00c1S  RAMOS  JORD\u00c3O,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\ndemostra\u00e7\u00e3o do  dano  desta  natureza,   pois  os  transtornos  sofridos  pelo  requerente  n\u00e3o  podem  ser  \ninterpretados  como  ofensa  \u00e0  sua  honra  ou  dignidade,  nem  representam  sofrimento  intenso  ou  \nduradouro  que  justifique  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pretendida.  \nAlem  disso,  a  jurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  tem  manifestado  o  \nentendimento  de  que  \"o  mero  dissabor  n\u00e3o  pode  ser  al\u00e7ado  ao  patamar  do  dano  moral,  mas  \nsomente  aquela  agress\u00e3o  que  exacerba  a  naturalidades  dos  fatos  da  vida,  causando  fundadas  \nafli\u00e7\u00f5es  ou  ang\u00fastias  no  esp\u00edrito  de  quem  ela  se  dirige\"  (AgRg  no  REsp  n\u00b0  403919\/RO,  Rel.  Min.  \nS\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira  e  AgRg  no  Ag  n\u00b0  550722\/DF,  Rel.  Min.  Carlos  Alberto  Menezes  \nDireito) Portanto, n\u00e3o  configurado  o  dano  moral,  inexiste  o  dever  de  indenizar.  \nDECIDO.\nAnte  o  exposto,  com  fulcro  no  artigo  485,  VI  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  com  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  de  emiss\u00e3o  da  carta  indicada  na  inicial,  JULGO  EXTINTO  O  PROCESSO  \nSEM  JULGAMENTO  DO  M\u00c9RITO.  \nQuanto  aos  danos  morais,  com  fulcro  no  artigo  487,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  JULGO  IMPROCEDENTES  OS  PEDIDOS.  \nSem  condena\u00e7\u00e3o  em  custas  e  honor\u00e1rio  advocat\u00edcios,  em  raz\u00e3o  do  disposto  no  \nartigo  55  da  Lei.  9.099\/95.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009463-44.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 48CEDDF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA NETTO MASCARENHAS, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:20 . fls. 127"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70101664-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 2532\/2542","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando a entrega do documento solicitado pelo autor quatro dias ap\u00f3s o ajuizamento desta a\u00e7\u00e3o, diga, em 48 hrs, se desiste da presente a\u00e7\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aquiesc\u00eancia \u00e0 desist\u00eancia. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Considerando a entrega do documento solicitado pelo autor quatro dias ap\u00f3s o ajuizamento desta a\u00e7\u00e3o, diga, em 48 hrs, se desiste da presente a\u00e7\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aquiesc\u00eancia \u00e0 desist\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  TOM\u00c1S  RAMOS  JORD\u00c3O,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009463-44.2017.8.26.0004\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Agnelo de Barros  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Netto   Mascarenhas\nVistos.\nConsiderando  a  entrega  do  documento  solicitado  pelo  autor  quatro  dias  ap\u00f3s  o  \najuizamento  desta  a\u00e7\u00e3o,  diga,  em  48  hrs,  se  desiste  da  presente  a\u00e7\u00e3o.  \nO  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  aquiesc\u00eancia  \u00e0  desist\u00eancia.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 18  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009463-44.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 480F272. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA NETTO MASCARENHAS, liberado nos autos em 18\/08\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 116"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70096797-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668340525TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 01\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 2283\/2292","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da irreversibilidade do provimento, mantenho o indeferimento. Cumpra-se decis\u00e3o anterior. Int. Advogados(s): Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 2699\/2709","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 2699\/2709","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Diante da irreversibilidade do provimento, mantenho o indeferimento. Cumpra-se decis\u00e3o anterior. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  TOM\u00c1S  RAMOS  JORD\u00c3O,  101, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  02736-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009463-44.2017.8.26.0004\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Agnelo de Barros  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Netto   Mascarenhas\nVistos.\nDiante  da  irreversibilidade  do  provimento,  mantenho  o  indeferimento.  \nCumpra-se  decis\u00e3o  anterior.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 24  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009463-44.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 45CCC45. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA NETTO MASCARENHAS, liberado nos autos em 24\/07\/2017 \u00e0s 14:40 . fls. 73"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Vistos.Analisando os autos, em especial os documentos apresentados, verificando, por ora, a inexist\u00eancia da probabilidade do direito, bem como o perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo, conforme artigo 300 do NCPC, deixo de conceder a tutela de urg\u00eancia, liminarmente requerida, sendo necess\u00e1rio o contradit\u00f3rio. Cite-se a r\u00e9, para contestar o feito em 15 dias CORRIDOS (contados do ato de intima\u00e7\u00e3o e n\u00e3o da juntada da carta aos autos, conforme Enunciado 5 do FONAJE; Enunciado 25 do FOJESP e Enunciado 12 do 4\u00ba Col\u00e9gio Recursal), considerando a mat\u00e9ria de direito envolvida, sendo desnecess\u00e1ria a instru\u00e7\u00e3o processual neste caso (Enunciado 5 do 4\u00ba Col\u00e9gio Recursal da Lapa\/Pinheiros). O interesse na concilia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser manifestado na pr\u00f3pria defesa. Ap\u00f3s, cls para senten\u00e7a em julgamento antecipado do feito. Int. Advogados(s): Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Aviso do Cart\u00f3rio Providencie o requerente, no prazo de 05 dias corridos, a juntada de comprovante de resid\u00eancia atualizado, em seu nome. Advogados(s): Antonio Rodrigo Sant Ana (OAB 234190\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Apresentar Defesa Escrita - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70084592-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 24\/07\/2017 08:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Analisando os autos, em especial os documentos apresentados, verificando, por ora, a inexist\u00eancia da probabilidade do direito, bem como o perigo de dano ou risco ao resultado \u00fatil do processo, conforme artigo 300 do NCPC, deixo de conceder a tutela de urg\u00eancia, liminarmente requerida, sendo necess\u00e1rio o contradit\u00f3rio. Cite-se a r\u00e9, para contestar o feito em 15 dias CORRIDOS (contados do ato de intima\u00e7\u00e3o e n\u00e3o da juntada da carta aos autos, conforme Enunciado 5 do FONAJE; Enunciado 25 do FOJESP e Enunciado 12 do 4\u00ba Col\u00e9gio Recursal), considerando a mat\u00e9ria de direito envolvida, sendo desnecess\u00e1ria a instru\u00e7\u00e3o processual neste caso (Enunciado 5 do 4\u00ba Col\u00e9gio Recursal da Lapa\/Pinheiros). O interesse na concilia\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser manifestado na pr\u00f3pria defesa. Ap\u00f3s, cls para senten\u00e7a em julgamento antecipado do feito. Int.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua   Tom\u00e1s   Ramos   Jord\u00e3o,   101 ,   Compl.   do   Endere\u00e7o   da   Vara   <<   Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o   dispon\u00edvel   >>   -   Freguesia   do   \u00d3\nCEP:   02736-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   3672-4058   -   E-mail:   lapajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009463-44.2017.8.26.0004  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009463-44.2017.8.26.0004  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ \nN\u00e3o  Fazer\nRequerente : Agnelo de Barros  Neto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Netto   Mascarenhas\nVistos.\nAnalisando   os   autos,   em   especial   os   documentos   apresentados,   verificando,   por  \nora,   a   inexist\u00eancia   da   probabilidade   do   direito,   bem   como   o   perigo   de   dano   ou   risco   ao   resultado  \n\u00fatil   do   processo,   conforme   artigo   300   do   NCPC,   deixo   de   conceder   a   tutela   de   urg\u00eancia,  \nliminarmente   requerida,   sendo   necess\u00e1rio   o   contradit\u00f3rio.  \nCite-se   a   r\u00e9,   para   contestar   o   feito   em   15   dias   CORRIDOS   (contados   do   ato   de  \nintima\u00e7\u00e3o   e   n\u00e3o   da   juntada   da   carta   aos   autos,   conforme   Enunciado   5   do   FONAJE;   Enunciado   25  \ndo   FOJESP   e   Enunciado   12   do   4\u00ba   Col\u00e9gio   Recursal),   considerando   a   mat\u00e9ria   de   direito   envolvida,  \nsendo   desnecess\u00e1ria   a   instru\u00e7\u00e3o   processual   neste   caso   (Enunciado   5   do   4\u00ba   Col\u00e9gio   Recursal   da  \nLapa\/Pinheiros).   O   interesse   na   concilia\u00e7\u00e3o   dever\u00e1   ser   manifestado   na   pr\u00f3pria   defesa.  \nAp\u00f3s,   cls   para   senten\u00e7a   em   julgamento   antecipado   do   feito.  \nInt.\n \nS\u00e3o  Paulo , 21  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009463-44.2017.8.26.0004 e c\u00f3digo 45B1C42. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA NETTO MASCARENHAS, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 16:47 . fls. 60"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70084312-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 21\/07\/2017 16:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aviso do Cart\u00f3rio Providencie o requerente, no prazo de 05 dias corridos, a juntada de comprovante de resid\u00eancia atualizado, em seu nome.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"739055922","codPublicacaoOrigem":"1189978043","dataDivulgacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009463-44.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2415","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009463-44.2017.8.26.0004 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Agnelo de Barros Neto - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Considerando a entrega do documento solicitado pelo autor quatro dias ap\u00f3s o ajuizamento desta a\u00e7\u00e3o, diga, em 48 hrs, se desiste da presente a\u00e7\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como aquiesc\u00eancia \u00e0 desist\u00eancia. Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANTONIO RODRIGO SANT ANA (OAB 234190\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0187\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA NETTO MASCARENHAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA SPONCHIADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2539","paginaFinal":"2539","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"916008","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25566177","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 22 2017 01:33:39:787AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009463-44.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009463-44.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720164612","codPublicacaoOrigem":"1177311649","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009463-44.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009463-44.2017.8.26.0004 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Agnelo de Barros Neto ADVOGADO : 234190\/SP - Antonio Rodrigo Sant Ana REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL IV - LAPA EM 21\/07\/2017","paginaInicial":"2607","paginaFinal":"2607","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"904670","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24493925","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:41:36:103PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009463-44.2017.8.26.0004","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009463-44.2017.8.26.0004","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174799","codPublicacaoOrigem":"1193926675","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009463-44.2017.8.26.0004","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009463-44.2017.8.26.0004 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Agnelo de Barros Neto - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - DECIDO.Ante o exposto, com fulcro no artigo 485, VI do C\u00f3digo de Processo Civil, com rela\u00e7\u00e3o ao pedido de emiss\u00e3o da carta indicada na inicial, JULGO EXTINTO O PROCESSO SEM JULGAMENTO DO M\u00c9RITO. Quanto aos danos morais, com fulcro no artigo 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO IMPROCEDENTES OS PEDIDOS. Sem condena\u00e7\u00e3o em custas e honor\u00e1rio advocat\u00edcios, em raz\u00e3o do disposto no artigo 55 da Lei. 9.099\/95.P.R.I. - ADV: ANTONIO RODRIGO SANT ANA (OAB 234190\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"IV - Lapa\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0194\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA NETTO MASCARENHAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL APARECIDA SPONCHIADO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2664","paginaFinal":"2664","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009463-44.2017.8.26.0004","numeroAntigo":"9.099\/95","numeroUnificado":"1009463-44.2017.8.26.0004|9.099\/95","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}