{"numero":"1009997-10.2016.8.26.0590","processos":[{"processo":"1009997-10.2016.8.26.0590","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"02\/09\/2016 \u00e0s 11:39 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de S\u00e3o Vicente","juiz":"Fernanda Souza Pereira de Lima Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 35.200,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edite Pinheiro Araujo da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Financeira S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Carlos de Mello Martins"},{"tipo":"Advogada","nome":"Cristhiane Antinarelli Guimaraes"}],"andamentos":[{"data":"24\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0397\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0397\/2017 Teor do ato: As partes celebraram concilia\u00e7\u00e3o homologada judicialmente.Ademais, j\u00e1 decorreu o termo final para o cumprimento pelo executado das condi\u00e7\u00f5es impostas no termo de concilia\u00e7\u00e3o.Outrossim, o exequente, apesar de formalmente intimado sobre as consequ\u00eancias de sua omiss\u00e3o, n\u00e3o noticiou a exist\u00eancia de descumprimento do acordo. Neste sentido o teor do ENUNCIADO N\u00ba 35 do Col\u00e9gio Recursal da Comarca de Santos: \"O sil\u00eancio do credor, ap\u00f3s o prazo para cumprimento do acordo, deve ser entendido como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, desde que previamente advertido desta conseq\u00fc\u00eancia jur\u00eddica\". Por tais fundamentos, JULGO EXTINTA A A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Por fim, providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es atualizadas sobre o processo no Sistema Informatizado do Tribunal de Justi\u00e7a, comunicando ao distribuidor o resultado do feito. Os documentos juntados ao processo ficar\u00e3o no Of\u00edcio Judicial durante o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados, nos termos do item 30.2 do Provimento CSM n\u00ba 1.670\/2009. Nesse lapso temporal, poder\u00e3o ser restitu\u00eddos a requerimento das partes interessadas. Advogados(s): Antonio Carlos de Mello Martins (OAB 139578\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    As partes celebraram concilia\u00e7\u00e3o homologada judicialmente.Ademais, j\u00e1 decorreu o termo final para o cumprimento pelo executado das condi\u00e7\u00f5es impostas no termo de concilia\u00e7\u00e3o.Outrossim, o exequente, apesar de formalmente intimado sobre as consequ\u00eancias de sua omiss\u00e3o, n\u00e3o noticiou a exist\u00eancia de descumprimento do acordo. Neste sentido o teor do ENUNCIADO N\u00ba 35 do Col\u00e9gio Recursal da Comarca de Santos: \"O sil\u00eancio do credor, ap\u00f3s o prazo para cumprimento do acordo, deve ser entendido como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, desde que previamente advertido desta conseq\u00fc\u00eancia jur\u00eddica\". Por tais fundamentos, JULGO EXTINTA A A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Por fim, providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es atualizadas sobre o processo no Sistema Informatizado do Tribunal de Justi\u00e7a, comunicando ao distribuidor o resultado do feito. Os documentos juntados ao processo ficar\u00e3o no Of\u00edcio Judicial durante o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados, nos termos do item 30.2 do Provimento CSM n\u00ba 1.670\/2009. Nesse lapso temporal, poder\u00e3o ser restitu\u00eddos a requerimento das partes interessadas.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n1009997-10.2016.8.26.0590 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1009997-10.2016.8.26.0590\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em \nCadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Edite Pinheiro  Araujo da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Financeira  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Souza   Pereira   de   Lima   Carvalho\nVistos.\nAs  partes  celebraram  concilia\u00e7\u00e3o  homologada  judicialmente.\nAdemais,  j\u00e1  decorreu  o  termo  final  para  o  cumprimento  pelo  executado  das  \ncondi\u00e7\u00f5es  impostas  no  termo  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nOutrossim,  o  exequente,  apesar  de  formalmente  intimado  sobre  as  \nconsequ\u00eancias  de  sua  omiss\u00e3o,  n\u00e3o  noticiou  a  exist\u00eancia  de  descumprimento  do  acordo.  \nNeste  sentido  o  teor  do  ENUNCIADO  N\u00ba  35  do  Col\u00e9gio  Recursal  da  \nComarca  de  Santos:  \"O  sil\u00eancio  do  credor,  ap\u00f3s  o  prazo  para  cumprimento  do  acordo,  deve  ser  entendido  \ncomo  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  desde  que  previamente  advertido  desta  conseq\u00fc\u00eancia  jur\u00eddica\" . \nPor  tais  fundamentos,  JULGO  EXTINTA  A  A\u00c7\u00c3O  DE  EXECU\u00c7\u00c3O , nos  \ntermos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.\nPor  fim,  providencie  a  serventia  as  anota\u00e7\u00f5es  atualizadas  sobre  o  processo  \nno  Sistema  Informatizado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  comunicando  ao  distribuidor  o  resultado  do  feito.  Os  \ndocumentos  juntados  ao  processo  ficar\u00e3o  no  Of\u00edcio  Judicial  durante  o  prazo  de  90  (noventa)  dias,  contados  \ndo  tr\u00e2nsito  em  julgado,  ap\u00f3s  o  que  ser\u00e3o  inutilizados,  nos  termos  do  item  30.2  do  Provimento  CSM  n\u00ba  \n1.670\/2009.  Nesse  lapso  temporal,  poder\u00e3o  ser  restitu\u00eddos  a  requerimento  das  partes  interessadas.\nPublique-se,  registre-se,  intime-se  e  comunique-se.\nS\u00e3o  Vicente , 18  de  setembro  de  2017 .\nFernanda  Souza  Pereira  de  Lima  Carvalho\n                  Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009997-10.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 188A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 19\/09\/2017 \u00e0s 21:31 . fls. 145"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70115486-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/09\/2017 09:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0376\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0376\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO A TRANSA\u00c7\u00c3O celebrada entre as partes (fls.100\/101).Consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO, COM JULGAMENTO DE M\u00c9RITO, no termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Por fim, as partes dever\u00e3o ser intimadas de que ter\u00e3o o prazo de trinta dias, ap\u00f3s o termo final de cumprimento das condi\u00e7\u00f5es da transa\u00e7\u00e3o, para comunicar o descumprimento do acordo. Caso contr\u00e1rio, presumir-se-\u00e1 que a transa\u00e7\u00e3o foi cumprida, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do processo. Neste sentido o teor do Enunciado n\u00ba 35 do Col\u00e9gio Recursal da Comarca de Santos, bem como do do Enunciado n\u00ba 9 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, que possuem a mesma ementa: \"O sil\u00eancio do credor, ap\u00f3s o prazo para cumprimento do acordo, deve ser entendido como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, desde que previamente advertido desta conseq\u00fc\u00eancia jur\u00eddica\".Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Advogados(s): Antonio Carlos de Mello Martins (OAB 139578\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO A TRANSA\u00c7\u00c3O celebrada entre as partes (fls.100\/101).Consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO, COM JULGAMENTO DE M\u00c9RITO, no termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Por fim, as partes dever\u00e3o ser intimadas de que ter\u00e3o o prazo de trinta dias, ap\u00f3s o termo final de cumprimento das condi\u00e7\u00f5es da transa\u00e7\u00e3o, para comunicar o descumprimento do acordo. Caso contr\u00e1rio, presumir-se-\u00e1 que a transa\u00e7\u00e3o foi cumprida, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do processo. Neste sentido o teor do Enunciado n\u00ba 35 do Col\u00e9gio Recursal da Comarca de Santos, bem como do do Enunciado n\u00ba 9 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, que possuem a mesma ementa: \"O sil\u00eancio do credor, ap\u00f3s o prazo para cumprimento do acordo, deve ser entendido como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, desde que previamente advertido desta conseq\u00fc\u00eancia jur\u00eddica\".Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n1009997-10.2016.8.26.0590 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A \u2013 MANDADO  DE INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009997-10.2016.8.26.0590\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em \nCadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Edite Pinheiro  Araujo da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Financeira  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Souza   Pereira   de   Lima   Carvalho\nVistos.\nHOMOLOGO  A  TRANSA\u00c7\u00c3O  celebrada  entre  as  partes  (fls. 100\/101 ).\nConsequentemente,  JULGO  EXTINTO  O  PROCESSO ,  COM  JULGAMENTO  \nDE  M\u00c9RITO , no  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.\nPor  fim,  as  partes  dever\u00e3o  ser  intimadas  de  que  ter\u00e3o  o  prazo  de  trinta  dias,  ap\u00f3s  o  \ntermo  final  de  cumprimento  das  condi\u00e7\u00f5es  da  transa\u00e7\u00e3o,  para  comunicar  o  descumprimento  do  acordo.  Caso  contr\u00e1rio,  \npresumir-se-\u00e1  que  a  transa\u00e7\u00e3o  foi  cumprida,  com  a  consequente  extin\u00e7\u00e3o  do  processo.  Neste  sentido  o  teor  do  Enunciado  \nn\u00ba  35  do  Col\u00e9gio  Recursal  da  Comarca  de  Santos,  bem  como  do  do  Enunciado  n\u00ba  9  do  FOJESP  \u2013  F\u00f3rum  dos  Juizados  \nEspeciais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  que  possuem  a  mesma  ementa:  \"O  sil\u00eancio  do  credor,  ap\u00f3s  o  prazo  para  \ncumprimento  do  acordo,  deve  ser  entendido  como  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  desde  que  previamente  advertido  desta  \nconseq\u00fc\u00eancia  jur\u00eddica\" .\nServir\u00e1 a  presente  senten\u00e7a,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  MANDADO  DE  \nINTIMA\u00c7\u00c3O ou  CARTA  DE  INTIMA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  em  caso  de  intima\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  \nque  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  a  intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nPublique-se,  registre-se,  intime-se  e  comunique-se.\nS\u00e3o  Vicente , 04  de  setembro  de  2017 .\nFernanda  Souza  Pereira  de  Lima  Carvalho\n            Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009997-10.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 1819F95. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 10:31 . fls. 141"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70110345-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 01\/09\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0362\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0362\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, nos moldes do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e CONDENO o r\u00e9u ao pagamento da import\u00e2ncia de R$10.000,00 (dez mil reais), a t\u00edtulo de danos morais, acrescida de juros legais de mora de 1% (hum por cento) ao m\u00eas e devidamente corrigida pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, desde a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Ressalta-se que os demais argumentos da defesa n\u00e3o foram analisados por n\u00e3o guardarem rela\u00e7\u00e3o direta com o m\u00e9rito da quest\u00e3o, observando-se o artigo 489, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil.Nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o do vencido ao pagamento de custas, taxas ou despesas processuais e nem mesmo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto no prazo de dez dias, contados da data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito, em audi\u00eancia, pelo correio ou pela imprensa, recolhendo-se os seguintes valores referentes ao preparo: caso haja condena\u00e7\u00e3o, o somat\u00f3rio de 1% do valor da causa e 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o; e, caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o, 4% do valor da causa, observando-se o valor m\u00ednimo de R$250,70, nos termos do artigo 42, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, combinado com os artigos 697 e 698, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989, 30\/2013 e 54\/2016).P. R. I. C.S\u00e3o Vicente, 1\u00ba de agosto de 2017. Advogados(s): Antonio Carlos de Mello Martins (OAB 139578\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, nos moldes do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e CONDENO o r\u00e9u ao pagamento da import\u00e2ncia de R$10.000,00 (dez mil reais), a t\u00edtulo de danos morais, acrescida de juros legais de mora de 1% (hum por cento) ao m\u00eas e devidamente corrigida pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, desde a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Ressalta-se que os demais argumentos da defesa n\u00e3o foram analisados por n\u00e3o guardarem rela\u00e7\u00e3o direta com o m\u00e9rito da quest\u00e3o, observando-se o artigo 489, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil.Nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o do vencido ao pagamento de custas, taxas ou despesas processuais e nem mesmo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto no prazo de dez dias, contados da data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito, em audi\u00eancia, pelo correio ou pela imprensa, recolhendo-se os seguintes valores referentes ao preparo: caso haja condena\u00e7\u00e3o, o somat\u00f3rio de 1% do valor da causa e 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o; e, caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o, 4% do valor da causa, observando-se o valor m\u00ednimo de R$250,70, nos termos do artigo 42, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, combinado com os artigos 697 e 698, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989, 30\/2013 e 54\/2016).P. R. I. C.S\u00e3o Vicente, 1\u00ba de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n1009997-10.2016.8.26.0590 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso n\u00ba:\n1009997-10.2016.8.26.0590\nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em \nCadastro de Inadimplentes\nRequerente : Edite Pinheiro  Araujo da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Financeira  S\/A\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  proposta  por  \nEDITE  PINHEIRO  ARAUJO  FRENCKEN  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A .\nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  artigo  38,  da  Lei  9.099\/95.  \nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nA  a\u00e7\u00e3o  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nRetifico  o  polo  passivo  da  presente  demanda  de  modo  a  excluir  \nFINANCEIRA  ITA\u00da  AMERICANAS  S\/A  e  incluir  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.  Proceda  a  \nz.  Serventia  \u00e0s  retifica\u00e7\u00f5es  no  SAJ.\nNo  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\nA  requerente  logrou  demonstrar  que,  embora  tenha  antecipado  o  \ndep\u00f3sito  de  determinada  quantia,  com  vistas  a  quitar  faturas  vincendas  de  seu  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito  (fls.  09),  o  banco  requerido  desconsiderou  o  valor  depositado  e n\u00e3o  s\u00f3  enviou  \nv\u00e1rias  cartas  de  cobran\u00e7a  para  requerente  (fls.  12\/14),  como  tamb\u00e9m  negativou  o  seu  nome  \n(fls.  11).\nInobstante as  alega\u00e7\u00f5es  do  banco  requerido,  n\u00e3o  h\u00e1  como  as  \nacolher.  Isso  porque  o  requerido  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  que  lhe  competia  de  \ndemonstrar  cabalmente  a  licitude  de  sua  conduta,  ao  negativar  o  nome  da  requerente.  Ao  \nrev\u00e9s,  ateve-se  a  combater  o  pedido  de  danos  morais,  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  mero  \naborrecimento.  \nCom  e fe ito ,  \u00e9  \u00f4 nus  d a in stitu i\u00e7 \u00e3o  b an c\u00e1ria ,  p arte  m ais  fo rte  n a \nr e la \u00e7\u00e3o  e,  n o caso ,  q uem  p re te n de  d esin cu m bir -s e   d a  re sp onsa b ilid ad e  d e  in den iz ar, \np ro var q ue f o i c u lp a e x clu siv a d a r e q uere n te  a  n eg ativ a\u00e7\u00e3o  l e v ad a a  e fe ito .  F ato  q ue n \u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009997-10.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 1725ED1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 26\/08\/2017 \u00e0s 12:37 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n1009997-10.2016.8.26.0590 - lauda  2\no\nco rre u ,  p ois  f ic o u c o m pro vad a n os a u to s a  f a lh a n a p re sta \u00e7\u00e3o  d o s e rv i\u00e7 o  d o r e q uerid o, \nq ue  n\u00e3o   re co nheceu   o  dep \u00f3sito   re aliz ad o  pela   re q uere n te ,  co nfo rm e  orie n ta \u00e7\u00e3o   do \np r\u00f3 prio  r e q uerid o, c o m  v is ta s a  q uita r a s f a tu ra s v in cen das.\nAdem ais ,  tr a ta n do-s e   o  re q uerid o  de  fo rn eced or  de  se rv i\u00e7 o , \nre sp onde o bje tiv am en te  p or f a lh as n a s u a p re sta \u00e7\u00e3o ,  n a f o rm a d o a rtig o 1 4 d o C \u00f3dig o d e \nDefe sa   d o C onsu m id or,  re sp onsa b ilid ad e  esta   d a  q ual  so m en te   se   ex im ir \u00e1   se   p ro var \nalg um a  cau sa   ex clu den te ,  a  sa b er,  a  in ex is t\u00ea n cia   d o d efe ito  o u a  cu lp a  ex clu siv a  d e \nte rc eir o , o  q ue n \u00e3o  o co rre u  n o p re se n te  c aso .\nO utr o ssim ,  ain da  que  o  ban co   te n ha  pro ced id o  \u00e0  baix a  da \nn eg ativ a\u00e7\u00e3o ,  c o nfo rm e a le g a\u00e7\u00f5 es d a d efe sa  ( fls .  5 9),  o  d ev er d e i n den iz ar a in da s u bsis te , \nc o nsid era n do a  i lic itu de d o a to . \nA ssim ,  co m pro vad a  a  fa lh a  na  pre sta \u00e7\u00e3o   do  se rv i\u00e7 o ,  dev e  a \ni n stitu i\u00e7 \u00e3o  b an c\u00e1ria  in den iz ar  a  re q uere n te  p or  to dos o s tr a n sto rn os e  c o nstr a n gim en to s \nc au sa d os.\nOs danos  morais  pleiteados  restaram  evidenciados,  haja  vista  os  \ntranstornos  e  constrangimentos  suportados  pela  requerente,  motivados  pela  falha  da  \nrequerida  na  presta\u00e7\u00e3o  de  seus  servi\u00e7os.  Outrossim,  s\u00e3o  not\u00f3rios  os  preju\u00edzos  que  a \nnegativa\u00e7\u00e3o  do  nome  de  qualquer  pessoa  acarreta  a  sua  reputa\u00e7\u00e3o,  honra  e  cr\u00e9dito  pessoal,  \ndesnecess\u00e1rio,  portanto,  espec\u00edfica  comprova\u00e7\u00e3o,  porquanto  considerados  presum\u00edveis.\nN\u00e3o  sendo  outro  o  entendimento  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo:  \nDe fato,  a  inclus\u00e3o  indevida  de  nome  no  servi\u00e7o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  ocasiona  dano  moral,  dispensada  prova  a respeito.  Os  \ndanos  morais  s\u00e3o  presum\u00edveis  e  n\u00e3o  se  pode  compar\u00e1-los  a \npequeno  aborrecimento.  Qualquer  pessoa,  n\u00e3o  acostumada  a \nenfrentar  restri\u00e7\u00f5es  de  qualquer  esp\u00e9cie  e  que  est\u00e1  em  dia  com  \nsuas  obriga\u00e7\u00f5es,  \u00e9  capaz  de  aquilatar  a  inconveni\u00eancia  de  ser  \nchamada  a  aten\u00e7\u00e3o  no  \u00e2mbito  de  suas  rela\u00e7\u00f5es,  ou  de  sofrer  \nrestri\u00e7\u00f5es  em  decorr\u00eancia  da  injusta  inscri\u00e7\u00e3o  de  seu  nome  em  \ncadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  N\u00e3o  h\u00e1  mero  transtorno.  H\u00e1  \nperturba\u00e7\u00e3o  anormal,  que  n\u00e3o  apenas  incomoda,  mas  fere  e  causa  \ndor.  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  0179525-50.2011.8.26.0100)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009997-10.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 1725ED1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 26\/08\/2017 \u00e0s 12:37 . fls. 97\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, S\u00e3o  Vicente  - SP  - CEP  11310-070  \n      \n1009997-10.2016.8.26.0590 - lauda  3\nIsto\n posto,  presentes  os  requisitos  que  caracterizam  o  dever  de  \nindenizar,  na  quantifica\u00e7\u00e3o  dos  danos  morais,  considero  o  grau  de  responsabilidade  do  \nrequerido  e  a  natureza  dos  preju\u00edzos  causados  a  requerente.  Para  tanto,  entendo  que  a \nimport\u00e2ncia  de  R$10.000,00  mostra-se  apropriada  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  pretendida,  considerando  \nque  o  quantum  pleiteado  mostra-se  elevado.  Levo  em  conta  tamb\u00e9m  a  capacidade  \nfinanceira  do  r\u00e9u  e  a  necessidade  de  desestimular  condutas  semelhantes.\nD ia n te   do  ex posto ,  JU LG O  PA RCIA LM EN TE \nP R O CED EN TES o s p ed id os, n os m old es d o a rtig o 4 87, I , d o C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il, \ne  C O NDEN O  o  r\u00e9 u  a o  p ag am en to  d a im port\u00e2 n cia  d e R $10.0 00,0 0 (d ez m il  re ais ),  a  \nt \u00edt u lo  d e d an os m ora is ,  a cre sc id a d e ju ro s le g ais  d e m ora  d e 1 %  (h um  p or  c en to )  a o  \nm \u00eas  e  d ev id am en te   co rrig id a  p ela   ta b ela   d o T rib unal  d e  Ju sti\u00e7 a  d o E sta d o,  d esd e  a \np ro la \u00e7\u00e3o  d a s e n te n \u00e7a. \nRessalta-se  que  os  demais  argumentos  da  defesa  n\u00e3o  foram  \nanalisados  por  n\u00e3o  guardarem  rela\u00e7\u00e3o  direta  com  o  m\u00e9rito  da  quest\u00e3o,  observando-se  o  \nartigo  489,  IV,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNos  termos  dos  artigos  54  e  55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995,  n\u00e3o  h\u00e1  \ncondena\u00e7\u00e3o  do  vencido  ao  pagamento  de  custas,  taxas  ou  despesas  processuais  e nem  \nmesmo  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nEventual  recurso  dever\u00e1  ser  interposto  no  prazo  de  dez  dias , \ncontados  da  data  da  intima\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a  de  m\u00e9rito,  em  audi\u00eancia,  pelo  correio  ou  pela  \nimprensa,  recolhendo-se  os  seguintes  valores  referentes  ao  preparo:  caso  haja  \ncondena\u00e7\u00e3o,  o  somat\u00f3rio  de  1%  do  valor  da  causa  e  4%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o;  e,  \ncaso  n\u00e3o\n haja  condena\u00e7\u00e3o,  4%  do  valor  da  causa,  observando-se  o  valor  m\u00ednimo  de  \nR$250,70,  nos  termos  do  artigo  42,  \"caput\",  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995,  combinado  com  os  \nartigos  697  e  698,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a  (Provimentos  \nn\u00fameros  50\/1989,  30\/2013  e  54\/2016).\nP . R . I . C .\nS \u00e3o  V ic en te , 1 \u00ba d e a g osto  d e 2 017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009997-10.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 1725ED1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 26\/08\/2017 \u00e0s 12:37 . fls. 98"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2324 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70038581-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/04\/2017 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2017 Teor do ato: O r\u00e9u, ao apresentar contesta\u00e7\u00e3o, alegou a exist\u00eancia de mat\u00e9ria prevista no artigo 337 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Sobre o tema, disciplina o artigo 351 do mesmo diploma legal: \"Art. 351. Se o r\u00e9u alegar qualquer das mat\u00e9rias enumeradas no art. 337, o juiz determinar\u00e1 a oitiva do autor no prazo de 15 (quinze) dias, permitindo-lhe a produ\u00e7\u00e3o de prova\".Por tais fundamentos, intime-se o autor para que, no prazo de quinze dias, apresente R\u00c9PLICA \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o ofertada.Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.Ap\u00f3s, voltem conclusos para julgamento conforme o estado do processo, em conson\u00e2ncia como o disposto no artigo 354 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Antonio Carlos de Mello Martins (OAB 139578\/SP), Cristhiane Antinarelli Guimaraes (OAB 354397\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Despacho    O r\u00e9u, ao apresentar contesta\u00e7\u00e3o, alegou a exist\u00eancia de mat\u00e9ria prevista no artigo 337 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Sobre o tema, disciplina o artigo 351 do mesmo diploma legal: \"Art. 351. Se o r\u00e9u alegar qualquer das mat\u00e9rias enumeradas no art. 337, o juiz determinar\u00e1 a oitiva do autor no prazo de 15 (quinze) dias, permitindo-lhe a produ\u00e7\u00e3o de prova\".Por tais fundamentos, intime-se o autor para que, no prazo de quinze dias, apresente R\u00c9PLICA \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o ofertada.Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.Ap\u00f3s, voltem conclusos para julgamento conforme o estado do processo, em conson\u00e2ncia como o disposto no artigo 354 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nDESPACHO \u2013 MANDADO  DE INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso: 1009997-10.2016.8.26.0590  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nEdite Pinheiro  Araujo da Silva\nBartolomeu  de Gusmao,  144, Apto  33, Ponta  da Praia  - CEP  \n11030-500,  Santos-SP\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  Financeira  S\/A\nPra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, 7 Andar,  Vila \nCruzeiro  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP\nDespacho:  \nVistos.\nO  r\u00e9u,  ao  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  alegou  a exist\u00eancia  de  mat\u00e9ria  \nprevista  no  artigo  337  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.\nSobre  o  tema,  disciplina  o  artigo  351  do  mesmo  diploma  legal:  \n\"Art.  351.  Se  o  r\u00e9u  alegar  qualquer  das  mat\u00e9rias  enumeradas  no  art.  337,  o  juiz  \ndeterminar\u00e1  a  oitiva  do  autor  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  permitindo-lhe  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova\" .\nPor  tais  fundamentos,  intime-se  o  autor\n para  que,  no  prazo  de  \nquinze  dias,  apresente  R\u00c9PLICA  \u00e0  contesta\u00e7\u00e3o  ofertada.\nAli\u00e1s,  \u00e9  imperioso  destacar  que  a  regra  do  artigo  219,  \"caput\",  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil  \n Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  que  disciplina  que  na  contagem  de  prazo  \ncomputar-se-\u00e3o  somente  os  dias  \u00fateis,  n\u00e3o  tem  aplica\u00e7\u00e3o\n ao  rito  sumar\u00edssimo  dos  Juizados  \nEspeciais  C\u00edveis.\nNeste sentido,  o  disposto  no  Enunciado  n\u00ba  74  do  FOJESP  - \nF\u00f3rum dos  Juizados  Especiais  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:  \"Todos  os  prazos,  no  Sistema  dos  \nJuizados Especiais,  ser\u00e3o  contados  de  forma  cont\u00ednua,  excluindo  o  dia  do  come\u00e7o  e  incluindo  \no dia  do  vencimento\" .\nLogo, no  sistema  dos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  ser\u00e3o  \ncontados de  forma  ininterrupta,  incluindo  s\u00e1bados,  domingos  e  feriados\n.\nAp\u00f3s, voltem  conclusos  para  julgamento  conforme  o estado  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009997-10.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 121603C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 11:01 . fls. 90\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nprocesso, em  conson\u00e2ncia  como  o  disposto  no  artigo  354  e  seguintes  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil \u2013  Lei  n\u00ba  13.105\/2015.  \nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  \nMANDADO DE  INTIMA\u00c7\u00c3O  ou  CARTA  DE  INTIMA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  \nem  caso  de  intima\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  a  \nintima\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 04  de  abril  de  2017 .\nFernanda  Souza  Pereira  de  Lima  Carvalho\n                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009997-10.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 121603C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 11:01 . fls. 91"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - JEC INFRUT\u00cdFERA - APRESENTAR CONTESTA\u00c7\u00c3O","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70026848-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/03\/2017 15:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR637619062TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Financeira S\/A Dilig\u00eancia : 24\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0003\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2265 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70002220-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/01\/2017 13:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0003\/2017 Teor do ato: Cite-se o r\u00e9u no endere\u00e7o sito \u00e0 Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, 100, 7 Andar, Vila Cruzeiro - CEP 04344-902, S\u00e3o Paulo-SP, intimando-o para comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O QUE DESIGNO PARA O DIA 15 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 10 horas, advertindo-o do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, n\u00ba 1.238, 2\u00ba andar, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente\/SP.Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, extingue-se o processo quando o autor deixar de comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de cita\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Antonio Carlos de Mello Martins (OAB 139578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/12\/2016","descricao":"Despacho    Cite-se o r\u00e9u no endere\u00e7o sito \u00e0 Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, 100, 7 Andar, Vila Cruzeiro - CEP 04344-902, S\u00e3o Paulo-SP, intimando-o para comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O QUE DESIGNO PARA O DIA 15 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 10 horas, advertindo-o do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, n\u00ba 1.238, 2\u00ba andar, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente\/SP.Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, extingue-se o processo quando o autor deixar de comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de cita\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nDESPACHO \u2013 MANDADO  DE  CITA\u00c7\u00c3O\nProcesso: 1009997-10.2016.8.26.0590  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nEdite Pinheiro  Araujo da Silva\nBartolomeu  de Gusmao,  144, Apto  33, Ponta  da Praia  - CEP  \n11030-500,  Santos-SP\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  Financeira  S\/A\nPra\u00e7a  Alfredo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, 7 Andar,  Vila \nCruzeiro  - CEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP\nDespacho:  \nVistos.\nCite-se  o  r\u00e9u  no  endere\u00e7o  sito  \u00e0  Pra\u00e7a  Alfr edo  Egydio  de  Souza  \nAranha, 100,  7  Andar,  Vila  Cruzeiro  -  CEP  04344-902,  S\u00e3o  Paulo-SP\n,  intimando-o  \npara  comparecer  \u00e0  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  QUE  DESIGNO  PARA  O  DIA  15  \nde  mar\u00e7o  de  2017,  \u00e0s  10  horas ,  advertindo-o  do  teor  do  artigo  20  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995 ,  ou  \nseja,  n\u00e3o  comparecendo  o  r\u00e9u  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  reputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  \nalegados  no  pedido  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz.  A  audi\u00eancia  ser\u00e1  \nrealizada  no  JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ,  sito  \u00e0  Rua  Jacob  Emmerich,  n\u00ba  1.238,  2\u00ba  andar,  \nbairro do  Centro,  Munic\u00edpio  de  S\u00e3o  Vicente\/SP\n.\nIntime-se  tamb\u00e9m  o  autor  sobre  a  data  da  audi\u00eancia  designada,  caso  \nainda  n\u00e3o  intimado,  advertindo-o  do  teor  do  artigo  51,  inciso  I,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995 ,  ou  seja,  \nextingue-se  o  processo  quando  o  autor  deixar  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  \nMANDADO DE  CITA\u00c7\u00c3O  ou  CARTA  DE  CITA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  em  \ncaso  de  cita\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  que  a acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  a \ncita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 15  de  dezembro  de  2016 .\nRenato  Santiago  Garcez\n                 Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009997-10.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo F336DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 18\/12\/2016 \u00e0s 23:46 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nA  C\u00d3PIA  DA PETI\u00c7\u00c3O  INICIAL SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009997-10.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo F336DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 18\/12\/2016 \u00e0s 23:46 . fls. 35"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 15\/03\/2017 Hora 10:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01\/02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0479\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2229 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.16.70101163-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/10\/2016 09:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0479\/2016 Teor do ato: VistosCompulsando os autos verifico que o comprovante de resid\u00eancia da autora \u00e9 antigo (2014 - fls.12).Desse modo, junte a autora, em 10 dias, comprovante atual, sob pena de indeferimento da inicial.Int. Advogados(s): Antonio Carlos de Mello Martins (OAB 139578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Despacho    VistosCompulsando os autos verifico que o comprovante de resid\u00eancia da autora \u00e9 antigo (2014 - fls.12).Desse modo, junte a autora, em 10 dias, comprovante atual, sob pena de indeferimento da inicial.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238 ,   2\u00ba  andar  -   CENTRO\nCEP:   11310-070  -   S\u00e3o  Vicente  -   SP\nTelefone:   (13)  3466-8402  -  E-mail:   saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009997-10.2016.8.26.0590  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009997-10.2016.8.26.0590\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Edite Pinheiro  Araujo da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Financeira  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Souza   Pereira   de   Lima   Carvalho\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  24\/10\/2016  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Ju\u00edz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Fernanda  \nSouza  Pereira  de  Lima  Carvalho .  Eu,_______,  Hikaru  Agari  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , digitei  e  subscrevi.\nProc. 2016\/003559\nVistos\nCompulsando  os  autos  verifico  que  o  comprovante  de  \nresid\u00eancia  da  autora  \u00e9  antigo  (2014  \u2013  fls.12).\nDesse  modo,  junte  a  autora,  em  10  dias,  comprovante  \natual,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 24  de  outubro  de  2016 .\nFernanda  Souza Pereira  de Lima  Carvalho\nJuiz(a)  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nCERTID\u00c3O  \n PUBLICA\u00c7\u00c3O  -  Rela\u00e7\u00e3o  ____\/____\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  o(a)  _________________  de  fls.  _________foi  \ndisponibilizado(a)  no  Di\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Eletr\u00f4nico  em  _____\/_____\/______.  \nConsidera-se  data  da  publica\u00e7\u00e3o  o  primeiro  dia  \u00fatil  subseq\u00fcente  \u00e0  data  acima  \nmencionada.  S.V.,  _____\/_____\/_______.  Eu  _________esc.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009997-10.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo DA09F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 25\/10\/2016 \u00e0s 11:04 . fls. 30"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0447\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2214 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.16.70091450-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/10\/2016 13:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0447\/2016 Teor do ato: O autor n\u00e3o cumpriu o disposto no artigo 320 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015 que determina: \"A peti\u00e7\u00e3o inicial ser\u00e1 instru\u00edda com os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o\".Deste modo, com fulcro no artigo 321, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que o autor junte aos autos, no prazo de quinze dias, os seguintes documentos: a) comprovante de domic\u00edlio neste Munic\u00edpio; b) c\u00f3pia dos documentos de identifica\u00e7\u00e3o civil - RG e CPF.Na in\u00e9rcia, proceder-se-\u00e1 ao indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Antonio Carlos de Mello Martins (OAB 139578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    O autor n\u00e3o cumpriu o disposto no artigo 320 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015 que determina: \"A peti\u00e7\u00e3o inicial ser\u00e1 instru\u00edda com os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o\".Deste modo, com fulcro no artigo 321, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que o autor junte aos autos, no prazo de quinze dias, os seguintes documentos: a) comprovante de domic\u00edlio neste Munic\u00edpio; b) c\u00f3pia dos documentos de identifica\u00e7\u00e3o civil - RG e CPF.Na in\u00e9rcia, proceder-se-\u00e1 ao indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: \n(13)  3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009997-10.2016.8.26.0590  - p.  1\nDECIS\u00c3O \u2013 MANDADO  DE INTIMA\u00c7\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009997-10.2016.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  \nde  Inadimplentes\nRequerente : Edite Pinheiro  Araujo da Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Financeira  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Souza   Pereira   de   Lima   Carvalho\nVistos.\nO  autor  n\u00e3o  cumpriu  o  disposto  no  artigo  320  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  \u2013  Lei  n\u00ba  \n13.105\/2015 que  determina:  \"A  peti\u00e7\u00e3o  inicial  ser\u00e1  instru\u00edda  com  os  documentos  indispens\u00e1veis  \u00e0  propositura  da  \na\u00e7\u00e3o\".\nDeste modo,  com  fulcro  no  artigo  321,  \"caput\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ndetermino  que  o  autor  junte  aos  autos,  no  prazo  de  quinze  dias,  os  seguintes  documentos:  a)  comprovante  de  domic\u00edlio  \nneste Munic\u00edpio\n; b)  c\u00f3pia  dos  documentos  de  identifica\u00e7\u00e3o  civil  \u2013  RG  e  CPF\n.\nNa  in\u00e9rcia,  proceder-se-\u00e1  ao  indeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  com  a consequente  \nextin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  321,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1  a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  MANDADO  DE  \nINTIMA\u00c7\u00c3O ou  CARTA  DE  INTIMA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  em  caso  de  intima\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  \nque  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  a  intima\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 29  de  setembro  de  2016 .\nFernanda  Souza  Pereira  de  Lima  Carvalho\n                Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009997-10.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo CF6C9F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO, liberado nos autos em 03\/10\/2016 \u00e0s 10:49 . fls. 26"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"15\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"607759856","codPublicacaoOrigem":"1071247808","dataDivulgacao":"Jan 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009997-10.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2265","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009997-10.2016.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Edite Pinheiro Araujo da Silva - Ita\u00fa Unibanco Financeira S\/A - Cite-se o r\u00e9u no endere\u00e7o sito \u00e0 Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, 100, 7 Andar, Vila Cruzeiro - CEP 04344-902, S\u00e3o Paulo-SP, intimando-o para comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O QUE DESIGNO PARA O DIA 15 de mar\u00e7o de 2017, \u00e0s 10 horas, advertindo-o do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, n\u00ba 1.238, 2\u00ba andar, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente\/SP.Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, extingue-se o processo quando o autor deixar de comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de cita\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. - ADV: ANTONIO CARLOS DE MELLO MARTINS (OAB 139578\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0003\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"912","paginaFinal":"912","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"823500","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"18961776","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jan 10 2017 09:27:47:267PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744013484","codPublicacaoOrigem":"1193207633","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009997-10.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009997-10.2016.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Edite Pinheiro Araujo da Silva - Ita\u00fa Unibanco Financeira S\/A - Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos, nos moldes do artigo 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, e CONDENO o r\u00e9u ao pagamento da import\u00e2ncia de R$10.000,00 (dez mil reais), a t\u00edtulo de danos morais, acrescida de juros legais de mora de 1% (hum por cento) ao m\u00eas e devidamente corrigida pela tabela do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado, desde a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Ressalta-se que os demais argumentos da defesa n\u00e3o foram analisados por n\u00e3o guardarem rela\u00e7\u00e3o direta com o m\u00e9rito da quest\u00e3o, observandose o artigo 489, IV, do C\u00f3digo de Processo Civil.Nos termos dos artigos 54 e 55 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, n\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o do vencido ao pagamento de custas, taxas ou despesas processuais e nem mesmo de honor\u00e1rios advocat\u00edcios.Eventual recurso dever\u00e1 ser interposto no prazo de dez dias, contados da data da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a de m\u00e9rito, em audi\u00eancia, pelo correio ou pela imprensa, recolhendo-se os seguintes valores referentes ao preparo: caso haja condena\u00e7\u00e3o, o somat\u00f3rio de 1% do valor da causa e 4% do valor da condena\u00e7\u00e3o; e, caso n\u00e3o haja condena\u00e7\u00e3o, 4% do valor da causa, observando-se o valor m\u00ednimo de R$250,70, nos termos do artigo 42, \"caput\", da Lei n\u00ba 9.099\/1995, combinado com os artigos 697 e 698, das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (Provimentos n\u00fameros 50\/1989, 30\/2013 e 54\/2016).P. R. I. C.S\u00e3o Vicente, 1\u00ba de agosto de 2017. - ADV: ANTONIO CARLOS DE MELLO MARTINS (OAB 139578\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0362\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2689","paginaFinal":"2689","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918931","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25757248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 01:33:57:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroAntigo":"30\/2013","numeroUnificado":"1009997-10.2016.8.26.0590|30\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761048015","codPublicacaoOrigem":"1203950290","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009997-10.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009997-10.2016.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Edite Pinheiro Araujo da Silva - Ita\u00fa Unibanco Financeira S\/A - As partes celebraram concilia\u00e7\u00e3o homologada judicialmente.Ademais, j\u00e1 decorreu o termo final para o cumprimento pelo executado das condi\u00e7\u00f5es impostas no termo de concilia\u00e7\u00e3o.Outrossim, o exequente, apesar de formalmente intimado sobre as consequ\u00eancias de sua omiss\u00e3o, n\u00e3o noticiou a exist\u00eancia de descumprimento do acordo. Neste sentido o teor do ENUNCIADO N\u00ba 35 do Col\u00e9gio Recursal da Comarca de Santos: \"O sil\u00eancio do credor, ap\u00f3s o prazo para cumprimento do acordo, deve ser entendido como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, desde que previamente advertido desta consequ\u00eancia jur\u00eddica\". Por tais fundamentos, JULGO EXTINTA A A\u00c7\u00c3O DE EXECU\u00c7\u00c3O, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Por fim, providencie a serventia as anota\u00e7\u00f5es atualizadas sobre o processo no Sistema Informatizado do Tribunal de Justi\u00e7a, comunicando ao distribuidor o resultado do feito. Os documentos juntados ao processo ficar\u00e3o no Of\u00edcio Judicial durante o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s o que ser\u00e3o inutilizados, nos termos do item 30.2 do Provimento CSM n\u00ba 1.670\/2009. Nesse lapso temporal, poder\u00e3o ser restitu\u00eddos a requerimento das partes interessadas. - ADV: ANTONIO CARLOS DE MELLO MARTINS (OAB 139578\/ SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0397\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3113","paginaFinal":"3113","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928673","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26478951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 02:03:27:043AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroAntigo":"1.670\/2009","numeroUnificado":"1009997-10.2016.8.26.0590|1.670\/2009","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"576219789","codPublicacaoOrigem":"1004679762","dataDivulgacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009997-10.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2229","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009997-10.2016.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Edite Pinheiro Araujo da Silva - Ita\u00fa Unibanco Financeira S\/A - VistosCompulsando os autos verifico que o comprovante de resid\u00eancia da autora \u00e9 antigo (2014 - fls.12).Desse modo, junte a autora, em 10 dias, comprovante atual, sob pena de indeferimento da inicial.Int. - ADV: ANTONIO CARLOS DE MELLO MARTINS (OAB 139578\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2158","paginaFinal":"2158","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"769869","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16965561","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 08:53:37:580AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"561459656","codPublicacaoOrigem":"984735029","dataDivulgacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009997-10.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2214","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009997-10.2016.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Edite Pinheiro Araujo da Silva - Ita\u00fa Unibanco Financeira S\/A - O autor n\u00e3o cumpriu o disposto no artigo 320 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015 que determina: \"A peti\u00e7\u00e3o inicial ser\u00e1 instru\u00edda com os documentos indispens\u00e1veis \u00e0 propositura da a\u00e7\u00e3o\".Deste modo, com fulcro no artigo 321, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil, determino que o autor junte aos autos, no prazo de quinze dias, os seguintes documentos: a) comprovante de domic\u00edlio neste Munic\u00edpio; b) c\u00f3pia dos documentos de identifica\u00e7\u00e3o civil - RG e CPF.Na in\u00e9rcia, proceder-se-\u00e1 ao indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumprase na forma e sob as penas da Lei. - ADV: ANTONIO CARLOS DE MELLO MARTINS (OAB 139578\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0447\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2584","paginaFinal":"2584","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"752600","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16403172","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 11:14:33:303PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750231783","codPublicacaoOrigem":"1197117012","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009997-10.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009997-10.2016.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Edite Pinheiro Araujo da Silva - Ita\u00fa Unibanco Financeira S\/A - HOMOLOGO A TRANSA\u00c7\u00c3O celebrada entre as partes (fls.100\/101).Consequentemente, JULGO EXTINTO O PROCESSO, COM JULGAMENTO DE M\u00c9RITO, no termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Por fim, as partes dever\u00e3o ser intimadas de que ter\u00e3o o prazo de trinta dias, ap\u00f3s o termo final de cumprimento das condi\u00e7\u00f5es da transa\u00e7\u00e3o, para comunicar o descumprimento do acordo. Caso contr\u00e1rio, presumir-se-\u00e1 que a transa\u00e7\u00e3o foi cumprida, com a consequente extin\u00e7\u00e3o do processo. Neste sentido o teor do Enunciado n\u00ba 35 do Col\u00e9gio Recursal da Comarca de Santos, bem como do do Enunciado n\u00ba 9 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo, que possuem a mesma ementa: \"O sil\u00eancio do credor, ap\u00f3s o prazo para cumprimento do acordo, deve ser entendido como satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, desde que previamente advertido desta consequ\u00eancia jur\u00eddica\".Servir\u00e1 a presente senten\u00e7a, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. - ADV: ANTONIO CARLOS DE MELLO MARTINS (OAB 139578\/SP), CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0376\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2656","paginaFinal":"2656","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922496","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032503","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:41:54:190AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"541495880","codPublicacaoOrigem":"948536276","dataDivulgacao":"Sep  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1009997-10.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2195","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1009997-10.2016.8.26.0590 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Edite Pinheiro Araujo da Silva ADVOGADO : 139578\/SP - Antonio Carlos de Mello Martins REQDO : Ita\u00fa Unibanco Financeira S\/A VARA :VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O VICENTE EM 02\/09\/2016","paginaInicial":"1926","paginaFinal":"1926","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"736812","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15563827","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2016 11:51:28:163PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"658265597","codPublicacaoOrigem":"1126627532","dataDivulgacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009997-10.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2324","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1009997-10.2016.8.26.0590 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Edite Pinheiro Araujo da Silva - Ita\u00fa Unibanco Financeira S\/A - O r\u00e9u, ao apresentar contesta\u00e7\u00e3o, alegou a exist\u00eancia de mat\u00e9ria prevista no artigo 337 do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015.Sobre o tema, disciplina o artigo 351 do mesmo diploma legal: \"Art. 351. Se o r\u00e9u alegar qualquer das mat\u00e9rias enumeradas no art. 337, o juiz determinar\u00e1 a oitiva do autor no prazo de 15 (quinze) dias, permitindo-lhe a produ\u00e7\u00e3o de prova\".Por tais fundamentos, intime-se o autor para que, no prazo de quinze dias, apresente R\u00c9PLICA \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o ofertada.Ali\u00e1s, \u00e9 imperioso destacar que a regra do artigo 219, \"caput\", do C\u00f3digo de Processo Civil Lei n\u00ba 13.105\/2015, que disciplina que na contagem de prazo computar-se-\u00e3o somente os dias \u00fateis, n\u00e3o tem aplica\u00e7\u00e3o ao rito sumar\u00edssimo dos Juizados Especiais C\u00edveis.Neste sentido, o disposto no Enunciado n\u00ba 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo: \"Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\".Logo, no sistema dos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos ser\u00e3o contados de forma ininterrupta, incluindo s\u00e1bados, domingos e feriados.Ap\u00f3s, voltem conclusos para julgamento conforme o estado do processo, em conson\u00e2ncia como o disposto no artigo 354 e seguintes do C\u00f3digo de Processo Civil - Lei n\u00ba 13.105\/2015. Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE INTIMA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de intima\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a intima\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. - ADV: CRISTHIANE ANTINARELLI GUIMARAES (OAB 354397\/SP), ANTONIO CARLOS DE MELLO MARTINS (OAB 139578\/SP)","despacho":"Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0147\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA SOUZA PEREIRA DE LIMA CARVALHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE APARECIDA LEITE MONTEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2363","paginaFinal":"2363","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"859431","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21573206","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Apr  6 2017 10:38:35:190PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009997-10.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}