{"numero":"1009947-85.2015.8.26.0309","processos":[{"processo":"1009947-85.2015.8.26.0309","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cheque","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/07\/2015 \u00e0s 11:03 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Jundia\u00ed","juiz":"Adriana Nolasco da Silva","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 14.658,45","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jefferson F\u00e9lix"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Domingos de Souza Franca"},{"tipo":"Reqda","nome":"Nadi Lima Franca"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Gustavo Leme Beraldi"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1253\/1271","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2017 Teor do ato: Vistos.Jefferson F\u00e9lix prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria contra Domingos de Souza Franca e Nadi Lima Franca, alegando ser credor dos requeridos da import\u00e2ncia atualizada de R$ 14.658,45, representada por 12 cheques do Banco Ita\u00fa.Com a inicial vieram os documentos de fls. 11\/18.Os requeridos foram citados e deixaram transcorrer in albis o prazo para impugna\u00e7\u00e3o (fl. 47).\u00c9 o relato.Fundamento e decido.Trata-se de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, sendo que os r\u00e9us foram citados e deixaram transcorrer in albis o prazo para pagamento ou oferta de embargos, conforme certid\u00e3o de fl. 47.Nos termos do artigo 701 \u00a7 2\u00ba., do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, se n\u00e3o forem opostos embargos, constituir-se-\u00e1, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, convertendo-se o mandado inicial em mandado executivo e prosseguindo-se na forma prevista no Livro II, T\u00edtulo II, Cap\u00edtulo II e IV. A revelia produz como efeito material a presun\u00e7\u00e3o relativa de veracidade dos fatos alegados pelo autor, o que se traduz na legitimidade do cr\u00e9dito representado pelos documentos que instru\u00edram a inicial e na consequente constitui\u00e7\u00e3o, ex vi legis, de t\u00edtulo executivo judicial em favor do credor. Ademais, os documentos que instru\u00edram a inicial corroboram as alega\u00e7\u00f5es ali contidas.Assim, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o e constituo de pleno direito o t\u00edtulo inicial e determino, em virtude disso, a convers\u00e3o do mandado inicial em mandado executivo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, apresente o autor mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, bem como peti\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e3o os requeridos com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da d\u00edvida atualizada, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba., do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, apresente o autor mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, bem como execu\u00e7\u00e3o na forma adequada, protocolando a peti\u00e7\u00e3o como incidente de cumprimento de senten\u00e7a na classe 156, uma vez que dever\u00e1 prosseguir em apartado e em apenso a este processo. Ap\u00f3s, as demais peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser encaminhadas para o incidente a ser formado.P.R.I.Jundia\u00ed, 29 de agosto de 2017. Advogados(s): Carlos Gustavo Leme Beraldi (OAB 357876\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    Vistos.Jefferson F\u00e9lix prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria contra Domingos de Souza Franca e Nadi Lima Franca, alegando ser credor dos requeridos da import\u00e2ncia atualizada de R$ 14.658,45, representada por 12 cheques do Banco Ita\u00fa.Com a inicial vieram os documentos de fls. 11\/18.Os requeridos foram citados e deixaram transcorrer in albis o prazo para impugna\u00e7\u00e3o (fl. 47).\u00c9 o relato.Fundamento e decido.Trata-se de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, sendo que os r\u00e9us foram citados e deixaram transcorrer in albis o prazo para pagamento ou oferta de embargos, conforme certid\u00e3o de fl. 47.Nos termos do artigo 701 \u00a7 2\u00ba., do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, se n\u00e3o forem opostos embargos, constituir-se-\u00e1, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, convertendo-se o mandado inicial em mandado executivo e prosseguindo-se na forma prevista no Livro II, T\u00edtulo II, Cap\u00edtulo II e IV. A revelia produz como efeito material a presun\u00e7\u00e3o relativa de veracidade dos fatos alegados pelo autor, o que se traduz na legitimidade do cr\u00e9dito representado pelos documentos que instru\u00edram a inicial e na consequente constitui\u00e7\u00e3o, ex vi legis, de t\u00edtulo executivo judicial em favor do credor. Ademais, os documentos que instru\u00edram a inicial corroboram as alega\u00e7\u00f5es ali contidas.Assim, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o e constituo de pleno direito o t\u00edtulo inicial e determino, em virtude disso, a convers\u00e3o do mandado inicial em mandado executivo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, apresente o autor mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, bem como peti\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e3o os requeridos com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da d\u00edvida atualizada, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba., do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, apresente o autor mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, bem como execu\u00e7\u00e3o na forma adequada, protocolando a peti\u00e7\u00e3o como incidente de cumprimento de senten\u00e7a na classe 156, uma vez que dever\u00e1 prosseguir em apartado e em apenso a este processo. Ap\u00f3s, as demais peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser encaminhadas para o incidente a ser formado.P.R.I.Jundia\u00ed, 29 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo   S\u00e3o   Bento,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   13201-035   -   Jundia\u00ed   -   SP\nTelefone:   (11)   4586-8111   -   E-mail:   jundiai2cv@tjsp.jus.br      \n1009947-85.2015.8.26.0309 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1009947-85.2015.8.26.0309\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Jefferson F\u00e9lix\nRequerido : Domingos de Souza  Franca  e outro\nJu \u00edza  de  Direito:  Dra.  Adriana  Nolasco  da  Silva\nVistos.\nJefferson  F\u00e9lix  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  contra  Domingos  de  Souza  Franca  e  Nadi  \nLima  Franca ,  alegando  ser  credor  dos  requeridos  da  import\u00e2ncia  atualizada  de  R$  14.658,45,  \nrepresentada  por  12  cheques  do  Banco  Ita\u00fa.\nCom  a  inicial  vieram  os  documentos  de  fls.  11\/18.\nOs  requeridos  foram  citados  e  deixaram  transcorrer  in  albis  o  prazo  para  \nimpugna\u00e7\u00e3o  (fl.  47).\n\u00c9  o  relato.\nFundamento  e  decido.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria,  sendo  que  os  r\u00e9us  foram  citados  e  deixaram  \ntranscorrer  in  albis  o  prazo  para  pagamento  ou  oferta  de  embargos,  conforme  certid\u00e3o  de  fl.  47.\nNos  termos  do  artigo  701  \u00a7  2\u00ba.,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  se  n\u00e3o  forem  \nopostos  embargos,  constituir-se-\u00e1,  de  pleno  direito,  o  t\u00edtulo  executivo  judicial,  convertendo-se  o  \nmandado  inicial  em  mandado  executivo  e  prosseguindo-se  na  forma  prevista  no  Livro  II,  T\u00edtulo  II,  \nCap\u00edtulo  II  e  IV.  A  revelia  produz  como  efeito  material  a  presun\u00e7\u00e3o  relativa  de  veracidade  dos  \nfatos  alegados  pelo  autor,  o  que  se  traduz  na  legitimidade  do  cr\u00e9dito  representado  pelos  \ndocumentos  que  instru\u00edram  a  inicial  e  na  consequente  constitui\u00e7\u00e3o,  ex  vi  legis,  de  t\u00edtulo  executivo  \njudicial  em  favor  do  credor.  \nAdemais,  os  documentos  que  instru\u00edram  a  inicial  corroboram  as  alega\u00e7\u00f5es  ali  \ncontidas. Assim, julgo  procedente  a  a\u00e7\u00e3o  e  constituo  de  pleno  direito  o  t\u00edtulo  inicial  e  \ndetermino,  em  virtude  disso,  a  convers\u00e3o  do  mandado  inicial  em  mandado  executivo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009947-85.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 1F5B8CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA NOLASCO DA SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 48\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo   S\u00e3o   Bento,   s\/n\u00ba ,   .   -   Centro\nCEP:   13201-035   -   Jundia\u00ed   -   SP\nTelefone:   (11)   4586-8111   -   E-mail:   jundiai2cv@tjsp.jus.br      \n1009947-85.2015.8.26.0309 - lauda  2\nCom\n o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  apresente  o  autor  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo,  bem  como  \npeti\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o.\nArcar\u00e3o  os  requeridos  com  o  pagamento  das  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  \nfixo  em  10%  sobre  o  valor  da  d\u00edvida  atualizada,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba.,  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nCom o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  apresente  o  autor  mem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo,  bem  como  \nexecu\u00e7\u00e3o  na  forma  adequada,  protocolando  a  peti\u00e7\u00e3o  como  incidente  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  \nna  classe  156,  uma  vez  que  dever\u00e1  prosseguir  em  apartado  e  em  apenso  a  este  processo.  \nAp\u00f3s,  as  demais  peti\u00e7\u00f5es  dever\u00e3o  ser  encaminhadas  para  o  incidente  a  ser  \nformado.\nP.R.I.\nJundia\u00ed , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009947-85.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 1F5B8CF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA NOLASCO DA SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 49"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Decorrido prazo    DECURSO DE PRAZO","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 1181\/1208","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Vistos.Solicite-se, novamente, a Comarca de V\u00e1rzea Paulista informa\u00e7\u00e3o acerca do cumprimento da carta precat\u00f3ria distribu\u00edda sob n\u00ba 0006556-71.2015.8.26.0655 em andamento na 1\u00aa Vara Judicial.Int Advogados(s): Carlos Gustavo Leme Beraldi (OAB 357876\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Solicite-se, novamente, a Comarca de V\u00e1rzea Paulista informa\u00e7\u00e3o acerca do cumprimento da carta precat\u00f3ria distribu\u00edda sob n\u00ba 0006556-71.2015.8.26.0655 em andamento na 1\u00aa Vara Judicial.Int","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundia\u00ed  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiai2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009947-85.2015.8.26.0309  \nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009947-85.2015.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - Cheque\nRequerente : Jefferson F\u00e9lix\nRequerido : Domingos de Souza  Franca  e outro\nJu\u00edza  de Direito:  Dra.  Adriana  Nolasco da Silva\nVistos.\nSolicite-se,  novamente,  a  Comarca  de  V\u00e1rzea  Paulista  informa\u00e7\u00e3o  acerca  do  \ncumprimento  da  carta  precat\u00f3ria  distribu\u00edda  sob  n\u00ba  0006556-71.2015.8.26.0655  em  andamento  na  \n1\u00aa  Vara  Judicial.\nInt.\nJundia\u00ed , 26  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009947-85.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 1833228. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA NOLASCO DA SILVA, liberado nos autos em 26\/04\/2017 \u00e0s 15:52 . fls. 43"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Solicita\u00e7\u00e3o Gen\u00e9rica a Outro Ju\u00edzo","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0024\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2286 P\u00e1gina: 1038\/1060","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0024\/2017 Teor do ato: Vistos.Cobre-se novamente a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, devidamente cumprida, ou informa\u00e7\u00f5es acerca de seu cumprimento.Int. Advogados(s): Carlos Gustavo Leme Beraldi (OAB 357876\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Cobre-se novamente a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, devidamente cumprida, ou informa\u00e7\u00f5es acerca de seu cumprimento.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1009947-85.2015.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Jefferson F\u00e9lix\nRequerido : Domingos de Souza  Franca  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJu \u00edza   de   Direito:   Dra.   Adriana   Nolasco   da   Silva\nVistos.\nCobre-se  novamente  a  devolu\u00e7\u00e3o  da  carta  precat\u00f3ria,  devidamente  cumprida,  ou  \ninforma\u00e7\u00f5es  acerca  de  seu  cumprimento.\nInt.  \nJundia\u00ed , 23  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009947-85.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 1462316. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA NOLASCO DA SILVA, liberado nos autos em 24\/01\/2017 \u00e0s 17:35 . fls. 37"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Decorrido prazo    DECURSO DE PARAZO","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Decorrido prazo    DECURSO DE PARAZO","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 15\/04\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2074 P\u00e1gina: 893","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2016 Teor do ato: Vistos. Aguarde-se o cumprimento da carta precat\u00f3ria por 30 (trinta) dias. Decorrido o prazo sem retorno, cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, devidamente cumprida, ou informa\u00e7\u00f5es sobre seu cumprimento. Intime-se. Advogados(s): Carlos Gustavo Leme Beraldi (OAB 357876\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Aguarde-se o cumprimento da carta precat\u00f3ria por 30 (trinta) dias. Decorrido o prazo sem retorno, cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria, devidamente cumprida, ou informa\u00e7\u00f5es sobre seu cumprimento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jundia\u00ed  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundia\u00ed  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiai2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009947-85.2015.8.26.0309  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1009947-85.2015.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - Cheque\nRequerente : Jefferson F\u00e9lix\nRequerido : Domingos de Souza  Franca  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Nolasco   da   Silva\nVistos.\nAguarde-se  o cumprimento  da carta  precat\u00f3ria  por 30 (trinta)  dias.\nDecorrido  o prazo  sem retorno,  cobre-se  a devolu\u00e7\u00e3o  da carta  precat\u00f3ria,  \ndevidamente  cumprida, ou informa\u00e7\u00f5es  sobre seu cumprimento.\nInt ime-se .\nJundia\u00ed , 25  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009947-85.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 9686F0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA NOLASCO DA SILVA, liberado nos autos em 27\/02\/2016 \u00e0s 00:03 . fls. 32"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Expedi carta precat\u00f3ria de cita\u00e7\u00e3o, conforme peti\u00e7\u00e3o de fls. 27.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.15.70094914-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/09\/2015 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0412\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1948 P\u00e1gina: 770\/771","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0412\/2015 Teor do ato: Fls. 23 e 24: Manifeste-se o requerente sobre os AR's negativos - n\u00e3o citou Domingos nem Nadi- \"n\u00e3o existe o n\u00famero\". Advogados(s): Carlos Gustavo Leme Beraldi (OAB 357876\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 23 e 24: Manifeste-se o requerente sobre os AR's negativos - n\u00e3o citou Domingos nem Nadi- \"n\u00e3o existe o n\u00famero\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2015","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR341802906TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Nadi Lima Franca","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2015","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR341802897TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Domingos de Souza Franca","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1934 P\u00e1gina: 672\/675","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro ao requerente os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. O exame superficial da prova escrita expressa o grau de plausibilidade referente ao fato afirmado, permitindo identificar a presun\u00e7\u00e3o envolvendo a rela\u00e7\u00e3o de direito material entre as partes, o que determina a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o para, no prazo de 15 (quinze) dias, proceder ao pagamento da quantia especificada na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando, no caso de efetuar o pagamento, desobrigado (a) dos encargos de sucumb\u00eancia (custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios); advertindo-o (a), ainda, a respeito da preclus\u00e3o e imediata constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo judicial, caso permane\u00e7a inerte. Igualmente, ser\u00e1 informado (a) de que, no mesmo prazo (quinze dias), poder\u00e1 apresentar embargos ao mandado monit\u00f3rio. Defiro os benef\u00edcios do art. 172 e \u00a7\u00a7 do CPC, bem como o art. 227 do mesmo diploma legal, se necess\u00e1rio. Em caso de ser devolvido o mandado sem cumprimento, proceda-se \u00e0 pesquisa de endere\u00e7o da parte r\u00e9 junto aos \u00f3rg\u00e3os de consulta Bacenjud e Infojud. Int. Advogados(s): Carlos Gustavo Leme Beraldi (OAB 357876\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Defiro ao requerente os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. O exame superficial da prova escrita expressa o grau de plausibilidade referente ao fato afirmado, permitindo identificar a presun\u00e7\u00e3o envolvendo a rela\u00e7\u00e3o de direito material entre as partes, o que determina a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de cita\u00e7\u00e3o para, no prazo de 15 (quinze) dias, proceder ao pagamento da quantia especificada na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando, no caso de efetuar o pagamento, desobrigado (a) dos encargos de sucumb\u00eancia (custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios); advertindo-o (a), ainda, a respeito da preclus\u00e3o e imediata constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo judicial, caso permane\u00e7a inerte. Igualmente, ser\u00e1 informado (a) de que, no mesmo prazo (quinze dias), poder\u00e1 apresentar embargos ao mandado monit\u00f3rio. Defiro os benef\u00edcios do art. 172 e \u00a7\u00a7 do CPC, bem como o art. 227 do mesmo diploma legal, se necess\u00e1rio. Em caso de ser devolvido o mandado sem cumprimento, proceda-se \u00e0 pesquisa de endere\u00e7o da parte r\u00e9 junto aos \u00f3rg\u00e3os de consulta Bacenjud e Infojud. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  \nJundia\u00ed-SP  - E-mail:  jundiai2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1009947-85.2015.8.26.0309  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1009947-85.2015.8.26.0309  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Cheque\nRequerente : Jefferson F\u00e9lix\nRequerido : Domingos de Souza  Franca  e outro\n \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Silva   Gon\u00e7alves\nValor  da  causa:  R$  14.658,45\nVistos.\nDefiro  ao  requerente  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita .\n \nO  exame  superficial  da  prova  escrita  expressa  o  grau  de  plausibilidade  referente  \nao  fato  afirmado,  permitindo  identificar  a  presun\u00e7\u00e3o  envolvendo  a  rela\u00e7\u00e3o  de  direito  material  \nentre  as  partes,  o  que  determina  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  para,  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias,  proceder  ao  pagamento  da  quantia  especificada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  ficando,  no  caso  de  efetuar  \no  pagamento,  desobrigado  (a)  dos  encargos  de  sucumb\u00eancia  (custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios);  \nadvertindo-o  (a),  ainda,  a  respeito  da  preclus\u00e3o  e  imediata  constitui\u00e7\u00e3o  do  t\u00edtulo  executivo  \njudicial,  caso  permane\u00e7a  inerte.  Igualmente,  ser\u00e1  informado  (a)  de  que,  no  mesmo  prazo  (quinze  \ndias),  poder\u00e1  apresentar  embargos  ao  mandado  monit\u00f3rio.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  art.  172  e  \u00a7\u00a7  do  CPC,   bem  como  o  art.  227  do  mesmo  \ndiploma  legal,  se  necess\u00e1rio.  \nEm  caso  de  ser  devolvido  o  mandado  sem  cumprimento,  proceda-se  \u00e0  pesquisa  de  \nendere\u00e7o  da  parte  r\u00e9   junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  consulta  Bacenjud  e  Infojud.\n  Int.\nJundia\u00ed , 21  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1009947-85.2015.8.26.0309 e c\u00f3digo 552C00. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA SILVA GONCALVES, liberado nos autos em 23\/07\/2015 \u00e0s 15:52 . fls. 19"}},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746102805","codPublicacaoOrigem":"1194514711","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1009947-85.2015.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1009947-85.2015.8.26.0309 - Monit\u00f3ria - Cheque - Jefferson F\u00e9lix - Domingos de Souza Franca - - Nadi Lima Franca - Vistos.Jefferson F\u00e9lix prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria contra Domingos de Souza Franca e Nadi Lima Franca, alegando ser credor dos requeridos da import\u00e2ncia atualizada de R$ 14.658,45, representada por 12 cheques do Banco Ita\u00fa.Com a inicial vieram os documentos de fls. 11\/18.Os requeridos foram citados e deixaram transcorrer in albis o prazo para impugna\u00e7\u00e3o (fl. 47).\u00c9 o relato.Fundamento e decido.Trata-se de a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, sendo que os r\u00e9us foram citados e deixaram transcorrer in albis o prazo para pagamento ou oferta de embargos, conforme certid\u00e3o de fl. 47.Nos termos do artigo 701 \u00a7 2\u00ba., do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, se n\u00e3o forem opostos embargos, constituir-se-\u00e1, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, convertendo-se o mandado inicial em mandado executivo e prosseguindo-se na forma prevista no Livro II, T\u00edtulo II, Cap\u00edtulo II e IV. A revelia produz como efeito material a presun\u00e7\u00e3o relativa de veracidade dos fatos alegados pelo autor, o que se traduz na legitimidade do cr\u00e9dito representado pelos documentos que instru\u00edram a inicial e na consequente constitui\u00e7\u00e3o, ex vi legis, de t\u00edtulo executivo judicial em favor do credor. Ademais, os documentos que instru\u00edram a inicial corroboram as alega\u00e7\u00f5es ali contidas.Assim, julgo procedente a a\u00e7\u00e3o e constituo de pleno direito o t\u00edtulo inicial e determino, em virtude disso, a convers\u00e3o do mandado inicial em mandado executivo.Com o tr\u00e2nsito em julgado, apresente o autor mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, bem como peti\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o.Arcar\u00e3o os requeridos com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor da d\u00edvida atualizada, nos termos do artigo 85, \u00a7 2\u00ba., do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Com o tr\u00e2nsito em julgado, apresente o autor mem\u00f3ria de c\u00e1lculo, bem como execu\u00e7\u00e3o na forma adequada, protocolando a peti\u00e7\u00e3o como incidente de cumprimento de senten\u00e7a na classe 156, uma vez que dever\u00e1 prosseguir em apartado e em apenso a este processo. Ap\u00f3s, as demais peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser encaminhadas para o incidente a ser formado.P.R.I.Jundia\u00ed, 29 de agosto de 2017. - ADV: CARLOS GUSTAVO LEME BERALDI (OAB 357876\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0183\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA NOLASCO DA SILVA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TELMA REGINA DEMARCHI MARTHO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1260","paginaFinal":"1260","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"920162","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25858895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:12:47:697AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1009947-85.2015.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1009947-85.2015.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}