{"numero":"1010285-28.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1010285-28.2016.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":"Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/03\/2016 \u00e0s 14:23 - Livre\n10\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Gabriel Baldi de Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gilclaudio da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Santander (Brasil) S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Herbert Orofino Costa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Fabio Andre Fadiga"},{"tipo":"Advogado","nome":"Bernardo Buosi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Evandro Mardula"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70329285-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 21\/09\/2017 15:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2303","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, CONCEDO A ANTECIPA\u00c7\u00c3O DOS EFEITOS DA TUTELA com foros de definitividade e JULGO PROCEDENTE o pedido e CONDENO o banco requerido no pagamento de danos morais, arbitrados no montante de R$ 20.000,00, com juros de 12% ao ano, computados da data da cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, calculada com base no \u00edndice de varia\u00e7\u00e3o da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. A Institui\u00e7\u00e3o Financeira R\u00e9 fica condenada, em decorr\u00eancia, a proceder ao encerramento da conta corrente indevidamente aberta em nome do Autor no prazo de at\u00e9 15 dias contados do tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o, bem como a bloquear o talon\u00e1rio de cheques emitido em nome do Autor, sob pena de pagamento de \"astreintes\", fixadas em R$ 2.000,00 por dia at\u00e9 o efetivo cumprimento, o que se faz com fundamento no comando contido no art. 461 do C\u00f3digo de Processo Civil. Oficie-se \u00e0s operadoras de cart\u00e3o de cr\u00e9dito mencionadas \u00e0s fls. 13 dando-lhes ci\u00eancia do teor desta senten\u00e7a. O an\u00fancio \u00e0s pra\u00e7as banc\u00e1rias referidas \u00e9 desnecess\u00e1rio, haja vista o teor do presente comando judicial, o mesmo se podendo referir com rela\u00e7\u00e3o ao comando para que o nome do Autor n\u00e3o seja indevidamente apontado a restri\u00e7\u00e3o pelos fatos objeto da presente demanda e neles equacionados. Condena\u00e7\u00e3o igualmente no pagamento das custas e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios incorridos pelo Autor para a propositura da presente demanda, arbitrados estes em 15% do valor da causa. P.R.I.C. Advogados(s): Fabio Andre Fadiga (OAB 139961\/SP), Herbert Orofino Costa (OAB 145354\/SP), Bernardo Buosi (OAB 227541\/SP), Evandro Mardula (OAB 258368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    DIANTE DO EXPOSTO, e considerando o mais que dos autos consta, CONCEDO A ANTECIPA\u00c7\u00c3O DOS EFEITOS DA TUTELA com foros de definitividade e JULGO PROCEDENTE o pedido e CONDENO o banco requerido no pagamento de danos morais, arbitrados no montante de R$ 20.000,00, com juros de 12% ao ano, computados da data da cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, calculada com base no \u00edndice de varia\u00e7\u00e3o da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. A Institui\u00e7\u00e3o Financeira R\u00e9 fica condenada, em decorr\u00eancia, a proceder ao encerramento da conta corrente indevidamente aberta em nome do Autor no prazo de at\u00e9 15 dias contados do tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o, bem como a bloquear o talon\u00e1rio de cheques emitido em nome do Autor, sob pena de pagamento de \"astreintes\", fixadas em R$ 2.000,00 por dia at\u00e9 o efetivo cumprimento, o que se faz com fundamento no comando contido no art. 461 do C\u00f3digo de Processo Civil. Oficie-se \u00e0s operadoras de cart\u00e3o de cr\u00e9dito mencionadas \u00e0s fls. 13 dando-lhes ci\u00eancia do teor desta senten\u00e7a. O an\u00fancio \u00e0s pra\u00e7as banc\u00e1rias referidas \u00e9 desnecess\u00e1rio, haja vista o teor do presente comando judicial, o mesmo se podendo referir com rela\u00e7\u00e3o ao comando para que o nome do Autor n\u00e3o seja indevidamente apontado a restri\u00e7\u00e3o pelos fatos objeto da presente demanda e neles equacionados. Condena\u00e7\u00e3o igualmente no pagamento das custas e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios incorridos pelo Autor para a propositura da presente demanda, arbitrados estes em 15% do valor da causa. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010285-28.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010285-28.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Gilclaudio da Silva\nRequerido : Banco Santander  (Brasil) S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Sim\u00f5es   de   Almeida   Botelho   Silva\nVistos. GILCLAUDIO  DA  SILVA ,  qualificado  nos  \nautos,  promove  contra  BANCO  SANTANDER  BRASIL  S\/A  a  presente  A\u00c7\u00c3O  DE  \nOBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  C\/C  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS .  Informa  ao  \nJu\u00edzo  haver  sofrido  preju\u00edzo  de  natureza  moral  imputado  \u00e0  R\u00e9,  decorrente  de  \nindevida  abertura  de  conta  corrente,  uso  de  cart\u00e3o  banc\u00e1rio  clonado  e  uso  de  \ntalon\u00e1rio  falso  junto  \u00e0  R\u00e9.  Esse  fato  teria  implicado  em  apontamento  de  seu  nome  a  \nentidade  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  com  a  eclos\u00e3o  de  preju\u00edzos.  Faria  jus,  portanto,  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o,  a  ser  devidamente  apurada  pela  via  do  processo  cognitivo,  englobando  \no  dano  moral.  Pede,  em  conseq u\u00eancia,  a  cita\u00e7\u00e3o  da  Institui\u00e7\u00e3o  Financeira  R\u00e9,  o  \nregular  processamento  do  feito  e  a  final  condena\u00e7\u00e3o  desta  nas  verbas  que  \nmenciona,  bem  como  a  imposi\u00e7\u00e3o  de  multa  cominat\u00f3ria  para  os  fins  de  proceder  ao  \nencerramento  da  conta  corrente  aberta,  o  cancelamento  do  cart\u00e3o  e  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais,  al\u00e9m  de  condena\u00e7\u00e3o  nas  demais  comina\u00e7\u00f5es  de  praxe.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4CCD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 133\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010285-28.2016.8.26.0114 - lauda  2\nA\n  R\u00e9  foi  citada,  apresentando  a \nContesta\u00e7\u00e3o  de  fls.  77\/1010,  sem  preliminares.  Sustenta,  quanto  ao  m\u00e9rito,  a \nabsoluta  corre\u00e7\u00e3o  de  seu  procedimento  e  o  descabimento  da  pretens\u00e3o  \nrelativamente  ao  dano  moral  pleiteado,  devido  \u00e0  circunst\u00e2ncia  de  que  n\u00e3o  teria  sido  \nprovada  a  ocorr\u00eancia  de  qualquer  tipo  de  dano  suscet\u00edvel  de  composi\u00e7\u00e3o  pela  via  da  \npresente  demanda.  \nEm 18.04.17.  os  autos  foram-me  feitos  \nconclusos  para  senten\u00e7a.  \n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO\nDECIDO Quanto  ao  m\u00e9rito  observa-se  que  a \npresente  quest\u00e3o,  no  que  se  refere  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pleiteada,  se  prende  aos  princ\u00edpios  \ngerais  que  regem  a  culpa  aquiliana,  a  saber:  1 ) -  a  exist\u00eancia  de  p\u00f3los  subjetivos;  \n2 )  -  um  preju\u00edzo,  uma  conduta;  3 )  -  o  nexo  etiol\u00f3gico  entre  ambos  e  4 )  -  uma  \nconduta  culposa.  \u00c9  com  fundamento  nessa  premissa  que  a  culpa  imputada  \u00e0  R\u00e9  ser\u00e1  \nanalisada.\nO que  se  observa  \u00e9  que  o  estelionato  que  \ndeu  ensejo  \u00e0  abertura  de  conta  e  demais  atos  se  encontra  satisfatoriamente  \ndemonstrado.  Nenhuma  outra  provid\u00eancia  poderia  ser  legitimamente  exigida  e  a  \nprova  da  aus\u00eancia  de  culpa  se  carreia  integralmente  \u00e0  Institui\u00e7\u00e3o  Financeira  R\u00e9.  A  \njurisprud\u00eancia  \u00e9  absolutamente  positiva  acerca  da  abertura  de  conta  corrente  com  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4CCD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 134\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010285-28.2016.8.26.0114 - lauda  3\ndocumento\n objeto  de  furto  ou  roubo.  Cabe  \u00e0  Institui\u00e7\u00e3o  Financeira  a  prova  de  que  \nadotou  todos  os  crit\u00e9rios  de  seguran\u00e7a  poss\u00edveis  na  oportunidade,  o  que  nem  sequer  \nremotamente  aconteceu  nestes  autos.   E  essa  posi\u00e7\u00e3o  vem  sendo  reiteradamente  \nsancionada  pelos  Tribunais.  Observe-se  a  seguinte  decis\u00e3o,  aplic\u00e1vel  \u201cmutatis  \nmutandis \u201d \u00e0  hip\u00f3tese  destes  autos:\nCIVIL. PROCESSUAL  CIVIL.  RECURSO  \nESPECIAL.  A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O.  \nPRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7O.  \nNEGLIG\u00caNCIA.  ABERTURA  DE  CONTA  \nCORRENTE  POR  FALS\u00c1RIO  COM  USO  \nDE   DOCUMENTOS  DO  AUTOR.  \nINSCRI\u00c7\u00c3O  POSTERIOR  NO  SERASA.  \nDANOS  MORAIS.  FIXA\u00c7\u00c3O  DO  VALOR  \nINDENIZAT\u00d3RIO.  REDU\u00c7\u00c3O.  \nCORRE\u00c7\u00c3O  MONET\u00c1RIA.  TERMO  \nINICIAL .\n1.  No  pleito  em  quest\u00e3o,  as  inst\u00e2ncias  \nordin\u00e1rias  reconheceram,  com  base  nos  \nfatos  e  provas  trazidos  aos  autos,  a \nconduta  negligente  do  banco-recorrente  e  \nos   preju\u00edzos  morais  causados  ao \nrecorrido,  decorrentes  da  abertura  de  \nconta  por  fals\u00e1rio  usando  documentos  do\nautor:  \"O   pr\u00f3prio  Banco  Ita\u00fa  S\/A  \nconfessa  que  autorizou  a  abertura  de  \nconta  banc\u00e1ria  solicitada  por  terceira  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4CCD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010285-28.2016.8.26.0114 - lauda  4\npessoa\n que  apresentou  os \ndocumentos  clonados  do  apelado .(...) \nIn  casu,  observa-se  que  a  institui\u00e7\u00e3o  \nbanc\u00e1ria,  em  que  pese  a  alegada  \nperfei\u00e7\u00e3o  dos  documentos  \nfalsificados,  assume  todo  o  risco  de  \nsujeitar-se  a  fraudes  como  a \npresente,  que,  por  sua  vez,  causam  \npreju\u00edzos  a  terceiros,  como  aconteceu  \ncom  o  apelado .  (...)  Comprovada  a \nconduta negligente  do  apelante,  o \ndano causado  ao  apelado  que  teve  o  \nseu nome  inscrito  no  SPC  e  SERASA,  \nbem como  o  nexo  de  causalidade  \nentre as  duas  primeiras,  correta  a \nsenten\u00e7a de  primeiro  grau  que  \ncondenou o  Banco  Ita\u00fa  S\/A  ao  \npagamento de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais \" (  Ac\u00f3rd\u00e3o,  fls.195\/197).\n...........................................................\n6.  Recurso  parcialmente  conhecido  e, \nnesta  parte,  provido.\n(REsp  808688  \/  ES  RECURSO  ESPECIAL \n2006\/0005931-9  \n Relator  o  Ministro  \nJORGE  SCARTEZZINI  \n sem  grifos  no  \noriginal)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4CCD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010285-28.2016.8.26.0114 - lauda  5\nA\n  orienta\u00e7\u00e3o  em  tela  \u00e9  conclusiva.  \nPraticamente  se  presume  a  culpa  da  Institui\u00e7\u00e3o  Financeira,  a  quem  se  atribuem  os  \nencargos  consistentes  na  prova  da  ado\u00e7\u00e3o  de  medidas  acautelat\u00f3rias.  Argumente-\nse,  ademais,  que  se  trata  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  conforme  se  tem  claramente  do  \nVerbete  n\u00ba  297  da  S\u00famula  de  Jurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  Nesse  \ncontexto,  e  considerando  que  as  repercuss\u00f5es  s\u00e3o  tidas  como  presumidas,  tem-se  \ncomo  plenamente  caracterizado  o  dever  de  indenizar.  Os  Tribunais,  al\u00e9m  disso,  \nesclarecem  a  quest\u00e3o  para  enunciar  que  o  regime  jur\u00eddico  das  Institui\u00e7\u00f5es  \nFinanceiras  se  rege  pela  chamada  teoria  do  risco  profissional\n.  Cria-se,  em  \ndecorr\u00eancia  uma  verdadeira  responsabilidade  objetiva,  reversora  do  \u00f4nus  da  prova  \nda  culpa,  a  informar  toda  a  sistem\u00e1tica  da  responsabilidade  civil  nesse  ramo  de  \natividade.  Observe-se  a  seguinte  decis\u00e3o:\n\"Os bancos  respondem  pelo  risco  \nprofissional  assumido,  s\u00f3  elidindo  tal  \nresponsabilidade  a  prova,  pela  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira,  de  culpa  grave  do  cliente  ou  de  \ncaso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior\"\n(1\u00ba  T.A.C.  -  7\u00aa  C\u00e2mara  -  Ap.  -  Rel.  LUIZ  \nDE  AZEVEDO  -  R.T.  589\/143)\nO   dano  moral  \u00e9  devido,  portanto.  \nDesnecess\u00e1ria  a  prova  de  nexo  de  causalidade  e  at\u00e9  mesmo  de  preju\u00edzo,  uma  vez  \nque  este,  dada  a  sua  natureza,  se  presume  de  forma  absoluta.  O  apontamento  de  \nnome  de  cliente  em  entidade  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \u00e9  les\u00e3o  ps\u00edquica  cuja  relev\u00e2ncia  \ntem-se  como  amplamente  configurada.  Representa,  nesse  contexto,  agress\u00e3o  a \nvalores  pessoais  de  ineg\u00e1vel  relev\u00e2ncia,  tais  como  a honradez  e  a honestidade.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4CCD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 137\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010285-28.2016.8.26.0114 - lauda  6\nDesnecess\u00e1ria\n (at\u00e9  mesmo  porque  imposs\u00edvel)  a  prova  do  dano,  ademais,  uma  vez  \nque  este  se  presume.  Cabe  \u00e0 parte  contr\u00e1ria  a prova  de  que  o dano  n\u00e3o  teria  \nefetivamente  eclodido.  A  jurisprud\u00eancia  n\u00e3o  discrepa  desse  entendimento,  ademais:\nPROCESSUAL  CIVIL  E  CIVIL.  \nRECURSO  ESPECIAL.  INSCRI\u00c7\u00c3O  \nINDEVIDA  NO  SPC.  DANOS  MORAIS.  \nPROVA.   DESNECESSIDADE.  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O.  ARBITRAMENTO.  \nALTERA\u00c7\u00c3O  NA  VIA  ESPECIAL.  \nHONOR\u00c1RIOS.  SUCUMB\u00caNCIA  \nREC\u00cdPROCA.\n  -  Nos  termos  da  jurisprud\u00eancia  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  nos  \ncasos de  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  no \ncadastro de  inadimplentes,  considera-\nse presumido  o  dano  moral,  n\u00e3o  \nhavendo necessidade  da  prova  do  \npreju\u00edzo, desde  que  comprovado  o \nevento danoso\n...........................................................\n(REsp  419365  \/  MT  ;  RECURSO  ESPECIAL  \n2002\/0028678-0  \n Relatora  a  Ministra  \nNANCY  ANDRIGHI  \n sem  grifos  no  \noriginal)\nDIANTE  DO  EXPOSTO ,  e  considerando  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4CCD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010285-28.2016.8.26.0114 - lauda  7\no\n mais  que  dos  autos  consta,  CONCEDO  A  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DOS  EFEITOS  DA  \nTUTELA  com  foros  de  definitividade  e  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  e  CONDENO  \no  banco  requerido  no  pagamento  de  danos  morais,  arbitrados  no  montante  de  R$  \n20.000,00,  com  juros  de  12%  ao  ano,  computados  da  data  da  cita\u00e7\u00e3o  e  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria,  calculada  com  base  no  \u00edndice  de  varia\u00e7\u00e3o  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  A  Institui\u00e7\u00e3o  Financeira  R\u00e9  fica  condenada,  em  \ndecorr\u00eancia,  a  proceder  ao  encerramento  da  conta  corrente  indevidamente  aberta  \nem  nome  do  Autor  no  prazo  de  at\u00e9  15  dias  contados  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  \ndecis\u00e3o,  bem  como  a  bloquear  o  talon\u00e1rio  de  cheques  emitido  em  nome  do  Autor,   \nsob  pena  de  pagamento  de  \"astreintes \", fixadas  em  R$  2.000,00  por  dia  at\u00e9  o  \nefetivo  cumprimento,  o  que  se  faz  com  fundamento  no  comando  contido  no  art.  461  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Oficie-se  \u00e0s  operadoras  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \nmencionadas  \u00e0s  fls.  13  dando-lhes  ci\u00eancia  do  teor  desta  senten\u00e7a.  O  an\u00fancio  \u00e0s  \npra\u00e7as  banc\u00e1rias  referidas  \u00e9  desnecess\u00e1rio,  haja  vista  o  teor  do  presente  comando  \njudicial,  o  mesmo  se  podendo  referir  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  comando  para  que  o  nome  do  \nAutor  n\u00e3o  seja  indevidamente  apontado  a  restri\u00e7\u00e3o  pelos  fatos  objeto  da  presente  \ndemanda  e  neles  equacionados.  Condena\u00e7\u00e3o  igualmente   no  pagamento  das  custas  \ne  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  incorridos  pelo  Autor  para  a  propositura  da  presente  \ndemanda,  arbitrados  estes  em  15%  do  valor  da  causa.  \nP.R.I.C.\nCampinas , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4CCD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  N\u00ba 300 , \nCampinas  - SP  - CEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010285-28.2016.8.26.0114 - lauda  8Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D4CCD2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:17 . fls. 140"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70095668-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/03\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70095587-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/03\/2017 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70049313-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/02\/2017 13:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70032042-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 08\/02\/2017 10:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70031038-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/02\/2017 16:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0007\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 2388","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0007\/2017 Teor do ato: Digam as partes, inequivocamente, se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio por meio de transa\u00e7\u00e3o, trazendo aos autos em dez(10) dias, proposta de acordo para homologa\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo. Da proposta dever\u00e1 constar ren\u00fancia ao prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Em caso de impossibilidade de composi\u00e7\u00e3o, digam as partes se t\u00eam provas a produzir, descrevendo, circunstanciada e detalhadamente a sua natureza e justificando sua necessidade, sob pena de preclus\u00e3o, observando-se o disposto no \u00a7 2\u00ba, do artigo 357 do CPC. Se escolhida a prova testemunhal, a parte dever\u00e1 esclarecer circunstanciamente a natureza do quanto deseja demonstrar por meio de peti\u00e7\u00e3o, contados da publica\u00e7\u00e3o desta, sob pena de indeferimento da produ\u00e7\u00e3o dessa, devendo ser observado o disposto nos \u00a7\u00a7 5\u00ba e 6\u00ba, do artigo 357, do CPC. Rol no prazo comum de quinze(15) dias, contados tamb\u00e9m da publica\u00e7\u00e3o, certificando-se a serventia a sua tempestividade. Se necess\u00e1ria a prova pericial o Ju\u00edzo nomear\u00e1 perito e facultar\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, providenciando aquele que solicitar a prova o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios respectivos, em conformidade com o artigo 465 do citado diploma legal. Sem manifesta\u00e7\u00e3o, venham conclusos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Fabio Andre Fadiga (OAB 139961\/SP), Herbert Orofino Costa (OAB 145354\/SP), Bernardo Buosi (OAB 227541\/SP), Evandro Mardula (OAB 258368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Digam as partes, inequivocamente, se t\u00eam interesse na composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio por meio de transa\u00e7\u00e3o, trazendo aos autos em dez(10) dias, proposta de acordo para homologa\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo. Da proposta dever\u00e1 constar ren\u00fancia ao prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso. Em caso de impossibilidade de composi\u00e7\u00e3o, digam as partes se t\u00eam provas a produzir, descrevendo, circunstanciada e detalhadamente a sua natureza e justificando sua necessidade, sob pena de preclus\u00e3o, observando-se o disposto no \u00a7 2\u00ba, do artigo 357 do CPC. Se escolhida a prova testemunhal, a parte dever\u00e1 esclarecer circunstanciamente a natureza do quanto deseja demonstrar por meio de peti\u00e7\u00e3o, contados da publica\u00e7\u00e3o desta, sob pena de indeferimento da produ\u00e7\u00e3o dessa, devendo ser observado o disposto nos \u00a7\u00a7 5\u00ba e 6\u00ba, do artigo 357, do CPC. Rol no prazo comum de quinze(15) dias, contados tamb\u00e9m da publica\u00e7\u00e3o, certificando-se a serventia a sua tempestividade. Se necess\u00e1ria a prova pericial o Ju\u00edzo nomear\u00e1 perito e facultar\u00e1 a indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos, providenciando aquele que solicitar a prova o dep\u00f3sito dos honor\u00e1rios respectivos, em conformidade com o artigo 465 do citado diploma legal. Sem manifesta\u00e7\u00e3o, venham conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  n\u00ba  300 ,   .  -   Jardim  Santana\nCEP:   13089-530  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3623  -  E-mail:   campinas10cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010285-28.2016.8.26.0114  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1010285-28.2016.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente :Gilclaudio  da Silva\nRequerido : Banco Santander  (Brasil) S\/A\n  Digam as  partes,  inequivocamente ,  se  t\u00eam  interesse  na  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  \nlit\u00edgio  por  meio  de  transa\u00e7\u00e3o,  trazendo  aos  autos  em  dez(10)  dias,  proposta  de  acordo  para  \nhomologa\u00e7\u00e3o  deste  ju\u00edzo.  Da  proposta  dever\u00e1  constar  ren\u00fancia  ao  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  \nrecurso.  \n  Em caso  de  impossibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o,  digam  as  partes  se  t\u00eam  provas  a \nproduzir,  descrevendo,  circunstanciada  e  detalhadamente  a  sua  natureza  e  justificando  sua  \nnecessidade,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  observando-se  o  disposto  no  \u00a7  2\u00ba,  do  artigo  357  do  CPC .  Se  \nescolhida  a  prova  testemunhal,  a  parte  dever\u00e1  esclarecer  circunstanciamente  a  natureza  do  quanto  \ndeseja  demonstrar  por  meio  de  peti\u00e7\u00e3o,  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  desta,  sob  pena  de  indeferimento  \nda  produ\u00e7\u00e3o  dessa,  devendo  ser  observado  o  disposto  nos  \u00a7\u00a7  5\u00ba  e  6\u00ba,  do  artigo  357,  do  CPC.  Rol  no  \nprazo  comum\n de  quinze(15)  dias,  contados  tamb\u00e9m  da  publica\u00e7\u00e3o,  certificando-se  a  serventia  a  \nsua  tempestividade.  Se  necess\u00e1ria  a  prova  pericial  o  Ju\u00edzo  nomear\u00e1  perito  e  facultar\u00e1  a  indica\u00e7\u00e3o  \nde  assistentes  t\u00e9cnicos,  providenciando  aquele  que  solicitar  a  prova  o  dep\u00f3sito  dos  honor\u00e1rios  \nrespectivos,  em  conformidade  com  o  artigo  465  do  citado  diploma  legal.  Sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  \nvenham  conclusos  para  senten\u00e7a.\nInt.\nCampinas , 13  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1E4FA28. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CELSO ALVES DE REZENDE, liberado nos autos em 16\/01\/2017 \u00e0s 14:42 . fls. 120"}},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70308810-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2016 17:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2227 P\u00e1gina: 1551","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2016 Teor do ato: Ao requerente: manifestar-se em r\u00e9plica, no prazo legal. Ao requerido: recolher taxa pela juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento aos autos. Advogados(s): Fabio Andre Fadiga (OAB 139961\/SP), Herbert Orofino Costa (OAB 145354\/SP), Bernardo Buosi (OAB 227541\/SP), Evandro Mardula (OAB 258368\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao requerente: manifestar-se em r\u00e9plica, no prazo legal. Ao requerido: recolher taxa pela juntada de procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento aos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR547373264TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Banco Santander (Brasil) S\/A Dilig\u00eancia : 13\/09\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70230863-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2016 13:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0208\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2190 P\u00e1gina: 1701","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0208\/2016 Teor do ato: Vistos.I- Concedo ao Autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. II- Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III). Intime-se Advogados(s): Herbert Orofino Costa (OAB 145354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.I- Concedo ao Autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. II- Por n\u00e3o vislumbrar na esp\u00e9cie, diante da natureza da controv\u00e9rsia posta em debate, a possibilidade de composi\u00e7\u00e3o consensual, deixo de designar a audi\u00eancia a que alude o disposto no artigo 334 do C\u00f3digo de Processo Civil. Outrossim, cumpre destacar entendimento de Jos\u00e9 Miguel Garcia Medina ao concluir que \"o CPC\/2015 \u00e9 parte de um esfor\u00e7o, no sentido de substituir, ainda que gradativamente, a cultura da senten\u00e7a pela cultura da pacifica\u00e7\u00e3o, mas a nova lei processual n\u00e3o adotou essa postura de modo absoluto\" in Direito Processual Civil Moderno , RT P\u00e1ginas 534 (grifos nossos).Cite-se o r\u00e9u para integrar a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddico-processual (CPC, artigo 238) e oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis (CPC, artigos 219 e 335), sob pena de revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade das alega\u00e7\u00f5es de fato aduzidas pelo autor (CPC, artigo 344), cujo termo inicial ser\u00e1 a data prevista no artigo 231 do CPC, de acordo com o modo como foi feita a cita\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 335, III). Intime-se","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  n\u00ba 300,  ., Jardim  Santana  - \nCEP  13089-530,  Fone: (19) 3756-3623,  Campinas-SP  - E-mail:  \ncampinas10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010285-28.2016.8.26.0114  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Gilclaudio da Silva\nRequerido : Banco Santander  (Brasil) S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Maur\u00edcio  Sim\u00f5es  de  Almeida  Botelho  Silva\nVistos.\nI-  Concedo  ao  Autor  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  \nII-  Por  n\u00e3o  vislumbrar  na  esp\u00e9cie,  diante  da  natureza  da  controv\u00e9rsia  posta  em  \ndebate,  a  possibilidade  de  composi\u00e7\u00e3o  consensual,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  a  que  alude  o  \ndisposto  no  artigo  334  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \n  Outrossim, cumpre  destacar  entendimento  de  Jos\u00e9  Miguel  Garcia  Medina  ao  \nconcluir  que  \u201co   CPC\/2015  \u00e9  parte  de  um  esfor\u00e7o,  no  sentido  de  substituir,  ainda  que  \ngradativamente,  a  cultura  da  senten\u00e7a  pela  cultura  da  pacifica\u00e7\u00e3o ,  mas  a  nova  lei  processual  \nn\u00e3o  adotou  essa  postura  de  modo  absoluto \u201d in  Direito  Processual  Civil  Moderno  ,  RT  P\u00e1ginas  \n534  (grifos  nossos).\nCite-se  o  r\u00e9u  para  integrar  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddico-processual  (CPC,  artigo  238)  e \noferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  (CPC,  artigos  219  e  335),  sob  \npena  de  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  das  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  aduzidas  pelo  autor  (CPC,  artigo  \n344),  cujo  termo  inicial  ser\u00e1  a  data  prevista  no  artigo  231  do  CPC,  de  acordo  com  o  modo  como  \nfoi  feita  a  cita\u00e7\u00e3o  (CPC,  artigo  335,  III).   \n  Intime-se\nCampinas , 25  de  agosto  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 18A50A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:18 . fls. 72\n\nPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 18A50A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 26\/08\/2016 \u00e0s 13:18 . fls. 73"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70093406-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 26\/04\/2016 22:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70092044-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 26\/04\/2016 09:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0066\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2094 P\u00e1gina: 1595","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0066\/2016 Teor do ato: Vistos, O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial, a declara\u00e7\u00e3o do Autor (fls. 26) de haver trabalhado como aut\u00f4nomo, a partir de 2008.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; b) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Herbert Orofino Costa (OAB 145354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, O art.5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, disp\u00f5e \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\". Embora para a concess\u00e3o da gratuidade n\u00e3o se exija o estado de mis\u00e9ria absoluta, \u00e9 necess\u00e1ria a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com as custas e despesas do processo sem preju\u00edzo de seu sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o de pobreza, por sua vez, estabelece mera presun\u00e7\u00e3o relativa da hipossufici\u00eancia, que cede ante outros elementos que sirvam para indicar a capacidade financeira. No caso, h\u00e1 elementos suficientes para afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial, a declara\u00e7\u00e3o do Autor (fls. 26) de haver trabalhado como aut\u00f4nomo, a partir de 2008.Antes de indeferir o pedido, contudo, conv\u00e9m facultar ao interessado o direito de provar a impossibilidade de arcar, sem o seu pr\u00f3prio preju\u00edzo ou de sua fam\u00edlia, com as custas e despesas do processo.Assim, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita, a parte requerente dever\u00e1, em 10 (dez) dias, apresentar, sob pena de indeferimento do benef\u00edcio: a) c\u00f3pia dos extratos banc\u00e1rios de contas de titularidade, e de eventual c\u00f4njuge, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; b) c\u00f3pia dos extratos de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, dos \u00faltimos tr\u00eas meses; c) c\u00f3pia da \u00faltima declara\u00e7\u00e3o do imposto de renda apresentada \u00e0 Secretaria da Receita Federal.Ou, no mesmo prazo, dever\u00e1 recolher as custas judiciais e despesas processuais, bem como a taxa previdenci\u00e1ria relativa \u00e0 procura\u00e7\u00e3o ad judicia, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, sem nova intima\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  n\u00ba 300  - Campinas -SP  - \nCEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                                    \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010285-28.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Gilclaudio da Silva\nParte  Passiva Banco Santander  (Brasil) S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maur\u00edcio   Sim\u00f5es   de   Almeida   Botelho   Silva\nVistos, \nO  art.5\u00ba,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  disp\u00f5e  \"o  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  \njur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos\".  \nEmbora  para  a  concess\u00e3o  da  gratuidade  n\u00e3o  se  exija  o  estado  de  mis\u00e9ria  absoluta,  \n\u00e9  necess\u00e1ria  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  impossibilidade  de  arcar  com  as  custas  e  despesas  do  processo  \nsem  preju\u00edzo  de  seu  sustento  pr\u00f3prio  ou  de  sua  fam\u00edlia.\nA  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  por  sua  vez,  estabelece  mera  presun\u00e7\u00e3o  relativa  da  \nhipossufici\u00eancia,  que  cede  ante  outros  elementos  que  sirvam  para  indicar  a  capacidade  financeira.  \nNo  caso,  h\u00e1  elementos  suficientes  para  afastar  a  presun\u00e7\u00e3o,  em  especial ,  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  do  Autor  (fls.  26)  de  haver  trabalhado  como  aut\u00f4nomo,  a  partir  de  2008.\nAntes  de  indeferir  o  pedido,  contudo,  conv\u00e9m  facultar  ao  interessado  o  direito  de  \nprovar  a  impossibilidade  de  arcar,  sem  o  seu  pr\u00f3prio  preju\u00edzo  ou  de  sua  fam\u00edlia,  com  as  custas  e  \ndespesas  do  processo.\nAssim,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita,  a  parte  requerente  dever\u00e1,  \nem  10  (dez)  dias,  apresentar,  sob  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio:  \na)  c\u00f3pia  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  de  titularidade,  e  de  eventual  c\u00f4njuge,  \ndos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;  \nb)  c\u00f3pia  dos  extratos  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;  \nc)  c\u00f3pia  da  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  apresentada  \u00e0  Secretaria  da  \nReceita  Federal.\nOu, no  mesmo  prazo,  dever\u00e1  recolher  as  custas  judiciais  e  despesas  processuais,  \nbem  como  a  taxa  previdenci\u00e1ria  relativa  \u00e0  procura\u00e7\u00e3o  ad  judicia,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,  sem  nova  \nintima\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nCampinas , 01  de  abril  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 11A7D85. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 04\/04\/2016 \u00e0s 09:17 . fls. 47\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  n\u00ba 300  - Campinas -SP  - \nCEP  13089-530\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                                                    \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010285-28.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 11A7D85. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MAURICIO SIMOES DE ALMEIDA BOTELHO SILVA, liberado nos autos em 04\/04\/2016 \u00e0s 09:17 . fls. 48"}},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":33,"total_andamentos":33}],"publicacoes":[]}