{"numero":"1010056-92.2017.8.26.0224","processos":[{"processo":"1010056-92.2017.8.26.0224","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"24\/03\/2017 \u00e0s 16:11 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Guarulhos","juiz":"Ivan Nagamori de Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Patricia Sanchez Palma"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Paula Cristina Fernandes"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70332708-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 20\/09\/2017 10:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70318677-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/09\/2017 11:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 4198\/4203","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO o acordo entabulado entre as partes e noticiado nas fls. 108\/109, e, por conseguinte, resolvo o m\u00e9rito do processo, com base no art. artigo 487, III, 'b', do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o quanto ao integral cumprimento do acordo, ou eventual provoca\u00e7\u00e3o por parte da exequente por 30 (trinta) dias ap\u00f3s o vencimento do prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, proceda-se \u00e0 baixa dos autos, procedendo \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.No mais, cancele-se a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o marcada para 26\/09\/17, retirando-a da pauta.P.R.I.C. Advogados(s): Paula Cristina Fernandes (OAB 154947\/SP), Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO o acordo entabulado entre as partes e noticiado nas fls. 108\/109, e, por conseguinte, resolvo o m\u00e9rito do processo, com base no art. artigo 487, III, 'b', do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Aguarde-se manifesta\u00e7\u00e3o quanto ao integral cumprimento do acordo, ou eventual provoca\u00e7\u00e3o por parte da exequente por 30 (trinta) dias ap\u00f3s o vencimento do prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, proceda-se \u00e0 baixa dos autos, procedendo \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.No mais, cancele-se a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o marcada para 26\/09\/17, retirando-a da pauta.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  IP\u00ca, 71, Guarulhos -SP  - CEP  07090-130\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nl SENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010056-92.2017.8.26.0224\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Patricia Sanchez  Palma\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ivan   Nagamori   de   Souza\nVistos.\nHOMOLOGO o  acordo  entabulado  entre  as  partes  e  noticiado  nas  fls.  108\/109 , \ne,  por  conseguinte,  resolvo  o  m\u00e9rito  do  processo,  com  base  no  art.  artigo  487,  III,  'b' ,  do  Novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAguarde-se  manifesta\u00e7\u00e3o  quanto  ao  integral  cumprimento  do  acordo,  ou  eventual  \nprovoca\u00e7\u00e3o  por  parte  da  exequente  por  30  (trinta)  dias  ap\u00f3s  o  vencimento  do  prazo  para  \ncumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o.  \nNo  sil\u00eancio,  proceda-se  \u00e0  baixa  dos  autos,  procedendo  \u00e0s  anota\u00e7\u00f5es  e \ncomunica\u00e7\u00f5es  de  praxe.\nNo  mais,  cancele-se  a  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  marcada  para  26\/09\/17,  \nretirando-a  da  pauta.\nP.R.I.C.\nGuarulhos , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010056-92.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 20C807B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por IVAN NAGAMORI DE SOUZA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 120"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70299177-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 09:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70272414-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2017 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 26\/09\/2017 Hora 15:30 Local: 201 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70248958-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/07\/2017 13:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70244697-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/07\/2017 09:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70244358-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2017 18:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70238382-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2017 18:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR681948743TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 04\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0082\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2332 P\u00e1gina: 3292\/3294","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0082\/2017 Teor do ato: Fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 DE JULHO DE 2017, \u00e0s 10h00, a se realizar neste Juizado, sito na Rua Ip\u00ea, nr. 71 Centro Guarulhos-SP, na qual a parte autora dever\u00e1 comparecer pessoalmente, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo e sua condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas, cujo tr\u00e2nsito em julgado ser\u00e1 certificado de imediato, sem intima\u00e7\u00e3o posterior. A aus\u00eancia do r\u00e9u implicar\u00e1 na decreta\u00e7\u00e3o de sua revelia, com pronto julgamento a favor do demandante, salvo ser outra for a convic\u00e7\u00e3o do Juiz. Advogados(s): Paula Cristina Fernandes (OAB 154947\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 19 DE JULHO DE 2017, \u00e0s 10h00, a se realizar neste Juizado, sito na Rua Ip\u00ea, nr. 71 Centro Guarulhos-SP, na qual a parte autora dever\u00e1 comparecer pessoalmente, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo e sua condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das custas, cujo tr\u00e2nsito em julgado ser\u00e1 certificado de imediato, sem intima\u00e7\u00e3o posterior. A aus\u00eancia do r\u00e9u implicar\u00e1 na decreta\u00e7\u00e3o de sua revelia, com pronto julgamento a favor do demandante, salvo ser outra for a convic\u00e7\u00e3o do Juiz.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 Hora 10:00 Local: 1A Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Cancelada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":24,"total_andamentos":24}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"659235050","codPublicacaoOrigem":"1127578526","dataDivulgacao":"Apr 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010056-92.2017.8.26.0224","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2325","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARULHOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010056-92.2017.8.26.0224 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Patricia Sanchez Palma ADVOGADO : 154947\/SP - Paula Cristina Fernandes REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE GUARULHOS EM 24\/03\/2017","paginaInicial":"3661","paginaFinal":"3661","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"859941","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21616549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Apr 10 2017 09:00:14:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010056-92.2017.8.26.0224","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010056-92.2017.8.26.0224","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748455578","codPublicacaoOrigem":"1195922935","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010056-92.2017.8.26.0224","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARULHOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1010056-92.2017.8.26.0224 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Patricia Sanchez Palma - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.HOMOLOGO o acordo entabulado entre as partes e noticiado nas fls. 108\/109, e, por conseguinte, resolvo o m\u00e9rito do processo, com base no art. artigo 487, III, 'b', do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Aguardese manifesta\u00e7\u00e3o quanto ao integral cumprimento do acordo, ou eventual provoca\u00e7\u00e3o por parte da exequente por 30 (trinta) dias ap\u00f3s o vencimento do prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o. No sil\u00eancio, proceda-se \u00e0 baixa dos autos, procedendo \u00e0s anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es de praxe.No mais, cancele-se a audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o marcada para 26\/09\/17, retirando-a da pauta.P.R.I.C. - ADV: PAULA CRISTINA FERNANDES (OAB 154947\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ DE DIREITO IVAN NAGAMORI DE SOUZA ESCRIV\u00c3 JUDICIAL JOANA BARBOSA LEITE DI SANTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"4200","paginaFinal":"4200","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921249","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25952152","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 12:36:02:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010056-92.2017.8.26.0224","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010056-92.2017.8.26.0224","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}