{"numero":"1010817-79.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"1010817-79.2017.8.26.0562","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento com Sub-roga\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/04\/2017 \u00e0s 19:06 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Gustavo Antonio Pieroni Louzada","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.900,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Wilk de Souza Lima"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Localiza Rent A Car"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Celso Luiz Hass da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Bruna Morais Menezes de Oliveira"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0338\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1017\/1024","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0338\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus devidos e regulares efeitos de direito, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre as partes a fls. 80\/82, nestes autos da Procedimento Comum ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de Wilk de Souza Lima e Localiza Rent A Car.Em consequ\u00eancia, tendo a transa\u00e7\u00e3o efeito de senten\u00e7a entre as partes, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo ainda, a desist\u00eancia manifestada pelas partes quanto ao prazo recursal, com esteio nos artigos 999 e 1000 do mesmo diploma legal.Certifique a serventia o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a.No mais, considerando que as datas informadas no acordo para pagamento j\u00e1 decorreram, manifeste-se o exequente quanto ao cumprimento integral da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias, sendo que o sil\u00eancio ser\u00e1 compreendido por este ju\u00edzo como quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.P.I.C. Advogados(s): Celso Luiz Hass da Silva (OAB 196421\/SP), Bruna Morais Menezes de Oliveira (OAB 373274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus devidos e regulares efeitos de direito, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre as partes a fls. 80\/82, nestes autos da Procedimento Comum ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de Wilk de Souza Lima e Localiza Rent A Car.Em consequ\u00eancia, tendo a transa\u00e7\u00e3o efeito de senten\u00e7a entre as partes, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo ainda, a desist\u00eancia manifestada pelas partes quanto ao prazo recursal, com esteio nos artigos 999 e 1000 do mesmo diploma legal.Certifique a serventia o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a.No mais, considerando que as datas informadas no acordo para pagamento j\u00e1 decorreram, manifeste-se o exequente quanto ao cumprimento integral da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias, sendo que o sil\u00eancio ser\u00e1 compreendido por este ju\u00edzo como quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.P.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300  \n      \n1010817-79.2017.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1010817-79.2017.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento  com Sub-roga\u00e7\u00e3o\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Wilk de Souza  Lima e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Antonio   Pieroni   Louzada\nVistos.\nHOMOLOGO ,  para  que  produza  seus  devidos  e  regulares  efeitos  de  direito,  a  \ntransa\u00e7\u00e3o  celebrada  entre  as  partes  a  fls.  80\/82 ,  nestes  autos  da  Procedimento  Comum  ajuizada  \npor  Ita\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  em  face  de  Wilk  de  Souza  Lima  e  Localiza  Rent  \nA  Car .\nEm consequ\u00eancia,  tendo  a  transa\u00e7\u00e3o  efeito  de  senten\u00e7a  entre  as  partes,  JULGO  \nEXTINTO  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\",  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  ainda,  a  desist\u00eancia  manifestada  pelas  partes  quanto  ao  prazo  recursal,  \ncom  esteio  nos  artigos  999  e  1000  do  mesmo  diploma  legal.\nCertifique  a  serventia  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a.\nNo  mais,  considerando  que  as  datas  informadas  no  acordo  para  pagamento  j\u00e1  \ndecorreram,  manifeste-se  o  exequente  quanto  ao  cumprimento  integral  da  obriga\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  \n05  dias,  sendo  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  compreendido  por  este  ju\u00edzo  como  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.\nP.I.C.\nSantos , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010817-79.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 181C7FD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ANTONIO PIERONI LOUZADA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:48 . fls. 114"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70211301-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 12\/07\/2017 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70175280-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 20:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR695967172TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Wilk de Souza Lima Dilig\u00eancia : 18\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR695967186TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Localiza Rent A Car Dilig\u00eancia : 09\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2337 P\u00e1gina: 782\/792","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Citem-se os r\u00e9us para contestarem o feito no prazo de 15 dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Celso Luiz Hass da Silva (OAB 196421\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Citem-se os r\u00e9us para contestarem o feito no prazo de 15 dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  22\/24,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3603,  Santos-SP - E-mail:  santos3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010817-79.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pagamento  com Sub-roga\u00e7\u00e3o\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Wilk de Souza  Lima e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Antonio   Pieroni   Louzada\nVistos.\nDiante das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite m-se  os  r\u00e9us  para  contestarem  o  feito  no  prazo  de  15  dias  \u00fateis.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  cita\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  \nprocesso  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  \nexerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nIntime-se.\nSantos , 27  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010817-79.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 12CBF61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO ANTONIO PIERONI LOUZADA, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 18:57 . fls. 38"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/07\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750188952","codPublicacaoOrigem":"1197092488","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010817-79.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010817-79.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Pagamento com Sub-roga\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Wilk de Souza Lima e outro - Vistos.HOMOLOGO, para que produza seus devidos e regulares efeitos de direito, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre as partes a fls. 80\/82, nestes autos da Procedimento Comum ajuizada por Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. em face de Wilk de Souza Lima e Localiza Rent A Car.Em consequ\u00eancia, tendo a transa\u00e7\u00e3o efeito de senten\u00e7a entre as partes, JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo ainda, a desist\u00eancia manifestada pelas partes quanto ao prazo recursal, com esteio nos artigos 999 e 1000 do mesmo diploma legal.Certifique a serventia o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a.No mais, considerando que as datas informadas no acordo para pagamento j\u00e1 decorreram, manifeste-se o exequente quanto ao cumprimento integral da obriga\u00e7\u00e3o, no prazo de 05 dias, sendo que o sil\u00eancio ser\u00e1 compreendido por este ju\u00edzo como quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito.P.I.C. - ADV: CELSO LUIZ HASS DA SILVA (OAB 196421\/SP), BRUNA MORAIS MENEZES DE OLIVEIRA (OAB 373274\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0338\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO ANTONIO PIERONI LOUZADA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAURICIO SANCHES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1019","paginaFinal":"1019","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922494","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032197","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:30:15:193AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010817-79.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010817-79.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669562922","codPublicacaoOrigem":"1136526681","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010817-79.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010817-79.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Pagamento com Sub-roga\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Citem-se os r\u00e9us para contestarem o feito no prazo de 15 dias \u00fateis.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A cita\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Intime-se. - ADV: CELSO LUIZ HASS DA SILVA (OAB 196421\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0148\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO ANTONIO PIERONI LOUZADA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAURICIO SANCHES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"787","paginaFinal":"787","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"867191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22090017","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"May  2 2017 09:21:36:147AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010817-79.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010817-79.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663640532","codPublicacaoOrigem":"1132309615","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010817-79.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010817-79.2017.8.26.0562 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 196421\/SP - Celso Luiz Hass da Silva REQDO : Wilk de Souza Lima VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTOS EM 17\/04\/2017","paginaInicial":"1049","paginaFinal":"1049","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"863122","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21812261","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 18 2017 11:39:22:943PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010817-79.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010817-79.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}