{"numero":"1010288-78.2017.8.26.0071","processos":[{"processo":"1010288-78.2017.8.26.0071","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/04\/2017 \u00e0s 11:48 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Bauru","juiz":"Jos\u00e9 Claudio Domingues Moreira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Natalia Aparecida Garcia"},{"tipo":"Reqte","nome":"Geovani Eduardo Lopes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Rodrigo Martins Merca"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fabihelen Monteiro do Nascimento Cunha"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Autos no Prazo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 47\/48 transitou em julgado em 11.09.2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Termo de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento - gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 12:30 Local: Sala de Audi\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de audi\u00eancia digital por conciliador- designa\u00e7\u00e3o instru\u00e7\u00e3o I","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR674582596TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Rodrigo Martins Merca Dilig\u00eancia : 08\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0106\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 1209\/1221","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0106\/2017 Teor do ato: Vistos,Trata-se de pedido de tutela de urg\u00eancia com fundamento no artigo 300 e ss. do CPC, onde os autores requerem que o requerido exclua postagem p\u00fablica feita no Facebook, por considerarem que ela \u00e9 vexat\u00f3ria e lhes ofende a dignidade.Considerando os argumentos expendidos e as fotos colacionadas \u00e0 exordial, verifico presentes elementos que evidenciam o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo (\"periculum in mora\") se o pedido for deferido somente ao final do processo.Por isso, DEFIRO a tutela de urg\u00eancia - \"inaudita altera pars\" - pleiteada. Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se o requerido dos termos da presente a\u00e7\u00e3o, intimando-o da audi\u00eancia e para excluir a postagem\/publica\u00e7\u00e3o mencionada na inicial relativa aos autores e ao estabelecimento comercial deles, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas a contar da intima\u00e7\u00e3o.Indefiro o pedido de gratuidade da justi\u00e7a por que os autores s\u00e3o empres\u00e1rios, e como tais, claro que n\u00e3o possuiriam registro em carteira de trabalho (fls. 21\/27). N\u00e3o comprovaram o rendimento da empresa que pudesse justificar e convencer do alegado estado de hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica.Anoto que a contagem de prazos (considerando-se a especialidade da Lei n.\u00ba 9.099\/95, bem como os princ\u00edpios nela estabelecidos, dentre eles a celeridade), dar-se-\u00e1 por dias corridos, n\u00e3o se aplicando nos Juizados Especiais C\u00edveis a disposi\u00e7\u00e3o contida no artigo 219 do atual C\u00f3digo de Processo Civil, consoante Comunicado Conjunto n.\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (publicada no DJE de 18\/03\/2016) e Enunciado 161 do FONAJE.\u00a0Anote-se no sistema SAJ o advogado indicado para receber intima\u00e7\u00f5es\/publica\u00e7\u00f5es (fls. 13).Dilig.Int. (Certifico e dou f\u00e9 que foi designada audi\u00eancia conciliat\u00f3ria para o dia 27 de JUNHO de 2017, \u00e0s 10:00 horas, na sala de audi\u00eancia da 2\u00aa Vara do JEC, 2\u00ba Subsolo, Sala 58, Edif\u00edcio do F\u00f3rum\/Bauru-SP - os advogados dever\u00e3o comparecer acompanhados de sua respectiva parte.) Advogados(s): Fabihelen Monteiro do Nascimento (OAB 336954\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que foi designada audi\u00eancia conciliat\u00f3ria para o dia 27 de JUNHO de 2017, \u00e0s 10:00 horas, na sala de audi\u00eancia da 2\u00aa Vara do JEC, 2\u00ba Subsolo, Sala 58, Edif\u00edcio do F\u00f3rum\/Bauru-SP - os advogados dever\u00e3o comparecer acompanhados de sua respectiva parte.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 27\/06\/2017 Hora 10:00 Local: Setor de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos,Trata-se de pedido de tutela de urg\u00eancia com fundamento no artigo 300 e ss. do CPC, onde os autores requerem que o requerido exclua postagem p\u00fablica feita no Facebook, por considerarem que ela \u00e9 vexat\u00f3ria e lhes ofende a dignidade.Considerando os argumentos expendidos e as fotos colacionadas \u00e0 exordial, verifico presentes elementos que evidenciam o perigo de dano ou o risco ao resultado \u00fatil do processo (\"periculum in mora\") se o pedido for deferido somente ao final do processo.Por isso, DEFIRO a tutela de urg\u00eancia - \"inaudita altera pars\" - pleiteada. Designe-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se o requerido dos termos da presente a\u00e7\u00e3o, intimando-o da audi\u00eancia e para excluir a postagem\/publica\u00e7\u00e3o mencionada na inicial relativa aos autores e ao estabelecimento comercial deles, no prazo de 48 (quarenta e oito) horas a contar da intima\u00e7\u00e3o.Indefiro o pedido de gratuidade da justi\u00e7a por que os autores s\u00e3o empres\u00e1rios, e como tais, claro que n\u00e3o possuiriam registro em carteira de trabalho (fls. 21\/27). N\u00e3o comprovaram o rendimento da empresa que pudesse justificar e convencer do alegado estado de hipossufici\u00eancia econ\u00f4mica.Anoto que a contagem de prazos (considerando-se a especialidade da Lei n.\u00ba 9.099\/95, bem como os princ\u00edpios nela estabelecidos, dentre eles a celeridade), dar-se-\u00e1 por dias corridos, n\u00e3o se aplicando nos Juizados Especiais C\u00edveis a disposi\u00e7\u00e3o contida no artigo 219 do atual C\u00f3digo de Processo Civil, consoante Comunicado Conjunto n.\u00ba 380\/2016 da Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e da Corregedoria Geral de Justi\u00e7a (publicada no DJE de 18\/03\/2016) e Enunciado 161 do FONAJE.\u00a0Anote-se no sistema SAJ o advogado indicado para receber intima\u00e7\u00f5es\/publica\u00e7\u00f5es (fls. 13).Dilig.Int. (Certifico e dou f\u00e9 que foi designada audi\u00eancia conciliat\u00f3ria para o dia 27 de JUNHO de 2017, \u00e0s 10:00 horas, na sala de audi\u00eancia da 2\u00aa Vara do JEC, 2\u00ba Subsolo, Sala 58, Edif\u00edcio do F\u00f3rum\/Bauru-SP - os advogados dever\u00e3o comparecer acompanhados de sua respectiva parte.)","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Pena, 5-40, ., Bela  Vista  - CEP  17060-900,  Fone: (14)3232-1855,  Bauru-\nSP  - E-mail:  bauru1jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010288-78.2017.8.26.0071  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010288-78.2017.8.26.0071  \nRequerente : Natalia Aparecida  Garcia e outro\nRequerido : Rodrigo Martins  Merca\nJuiz de  Direito:  Dr.  Octavio  Santos  Antunes\nVistos,\nTrata-se   de   pedido   de   tutela   de   urg\u00eancia   com   fundamento   no   artigo   300   e   ss.   do   CPC ,   onde  \nos   autores   requere m   que   o   requerido   exclua   postagem   p\u00fablica   feita   no   Facebook,   por   considerarem  \nque   ela   \u00e9   vexat\u00f3ria   e   lhes   ofende   a   dignidade.\nConsiderando   os   argumentos   expendidos   e   as   fotos   colacionadas   \u00e0   exordial,   verifico  \npresentes   elementos   que   evidenciam   o   perigo   de   dano   ou   o   risco   ao   resultado   \u00fatil   do   processo  \n( \"periculum   in   mora\" )   se   o   pedido   for   deferido   somente   ao   final   do   processo.\nPor   isso,   DEFIRO   a   tutela   de   urg\u00eancia   -   \"inaudita   altera   pars\"   -   pleiteada.  \nDesigne-se   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o.\nCite-se   o   requerido   dos   termos   da   presente   a\u00e7\u00e3o,   intimando-o   da   audi\u00eancia   e   para   excluir   a  \npostagem\/publica\u00e7\u00e3o   mencionada   na   inicial   relativa   aos   autores   e   ao   estabelecimento   comercial  \ndeles,   no   prazo   de   48   (quarenta   e   oito)   horas   a   contar   da   intima\u00e7\u00e3o.\nIndefiro   o   pedido   de   gratuidade   da   justi\u00e7a   por   que   os   autores   s\u00e3o   empres\u00e1rios,   e   como   tais,  \nclaro   que   n\u00e3o   possuiriam   registro   em   carteira   de   trabalho   (fls.   21\/27).   N\u00e3o   comprovaram   o  \nrendimento   da   empresa   que   pudesse   justificar   e   convencer   do   alegado   estado   de   hipossufici\u00eancia  \necon\u00f4mica.Anoto que  a  contagem  de  prazos  (considerando-se  a  especialidade  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95,  bem  \ncomo  os  princ\u00edpios  nela  estabelecidos,  dentre  eles  a  celeridade),  dar-se-\u00e1  por  dias  corridos,  n\u00e3o  se  \naplicando  nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis  a  disposi\u00e7\u00e3o  contida  no  artigo  219  do  atual  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  consoante  Comunicado  Conjunto  n.\u00ba  380\/2016  da  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  e  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a  (publicada  no  DJE  de  \n18\/03\/2016)  e  Enunciado  161  do  FONAJE.\u00a0\nAnote-se  no  sistema  SAJ  o  advogado  indicado  para  receber  intima\u00e7\u00f5es\/publica\u00e7\u00f5es  (fls.  \n13).\nDilig.Int.\nBauru,  11  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010288-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 1B80437. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OCTAVIO SANTOS ANTUNES, liberado nos autos em 12\/04\/2017 \u00e0s 15:06 . fls. 39"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":17,"total_andamentos":17}],"publicacoes":[]}