{"numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","processos":[{"processo":"1010233-77.2016.8.26.0002","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":"Interpreta\u00e7\u00e3o \/ Revis\u00e3o de Contrato","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/03\/2016 \u00e0s 15:10 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Guilherme Silva e Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 23.284,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Mauro Emerson Mandarano"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"&#039;Banco Itaucard S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ingrid Carvalho Salim"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0386\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0386\/2017 Teor do ato: Vistos.Interposta a apela\u00e7\u00e3o, vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade pr\u00e9vio, nos termos do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Interposta a apela\u00e7\u00e3o, vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade pr\u00e9vio, nos termos do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010233-77.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010233-77.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Mauro Emerson  Mandarano\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nEm  05  de  outubro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(ao)  \nMM( \u00aa) \nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(\u00aa)   Guilherme   Silva   e   Souza .\nEu,   ( Neusa   Nayara   F.   dos   Santos ,   E36523611 ),   Estagi\u00e1rio   N\u00edvel  \nSuperior ,   subscrevi.\nVistos.\nInterposta   a   apela\u00e7\u00e3o,   vista   \u00e0   parte   contr\u00e1ria   para   as   contrarraz\u00f5es.\nAp\u00f3s,   subam   \u00e0   Superior   Inst\u00e2ncia,   independentemente   do   ju\u00edzo   de  \nadmissibilidade   pr\u00e9vio,   nos   termos   do   artigo   1.010,   \u00a7   3\u00ba,   do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nInt.\nS\u00e3o   Paulo ,  5  de  outubro  de  2017\n.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4C07D23. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 05\/10\/2017 \u00e0s 16:09 . fls. 243"}},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70483510-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/10\/2017 21:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0348\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0348\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 211\/213:Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o ofertados, diante do n\u00edtido car\u00e1ter infringente que se pretende atribuir a este meio de impugna\u00e7\u00e3o, que tem como fundamento apenas aclarar ou integrar a decis\u00e3o interlocut\u00f3ria exarada, de sorte a n\u00e3o servir como substitutivo do recurso cab\u00edvel, tanto do agravo, quanto da apela\u00e7\u00e3o, recursos estes sim que atendem \u00e0 inten\u00e7\u00e3o de modifica\u00e7\u00e3o do decisum. Considerando-se que n\u00e3o houve modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o atacada, desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria.Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Fls. 211\/213:Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o ofertados, diante do n\u00edtido car\u00e1ter infringente que se pretende atribuir a este meio de impugna\u00e7\u00e3o, que tem como fundamento apenas aclarar ou integrar a decis\u00e3o interlocut\u00f3ria exarada, de sorte a n\u00e3o servir como substitutivo do recurso cab\u00edvel, tanto do agravo, quanto da apela\u00e7\u00e3o, recursos estes sim que atendem \u00e0 inten\u00e7\u00e3o de modifica\u00e7\u00e3o do decisum. Considerando-se que n\u00e3o houve modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o atacada, desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA,  SANTO AMARO  - CEP  04795-100,  FONE: 5541-7990,  \nS\u00c3O  PAULO-SP  - E-MAIL:  STOAMARO1CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1010233-77.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010233-77.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Mauro Emerson  Mandarano\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nEm 05  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(ao)  MM( \u00aa) \nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(\u00aa)   Guilherme   Silva   e   Souza\nEu,  _______( Neusa Nayara  F.  dos  Santos ,  E36523611 ), Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  \nSuperior , subscrevi\nVistos.\nFls.  211\/213: Trata-se de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\nRejeito  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  ofertados,  diante  do  n\u00edtido  car\u00e1ter  \ninfringente  que  se  pretende  atribuir  a  este  meio  de  impugna\u00e7\u00e3o,  que  tem  como  fundamento  \napenas  aclarar  ou  integrar  a decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria  exarada,  de  sorte  a  n\u00e3o  servir  como  \nsubstitutivo  do  recurso  cab\u00edvel,  tanto  do  agravo,  quanto  da  apela\u00e7\u00e3o,  recursos  estes  sim  que  \natendem  \u00e0  inten\u00e7\u00e3o  de  modifica\u00e7\u00e3o  do  decisum . \nConsiderando-se  que  n\u00e3o  houve  modifica\u00e7\u00e3o  da  decis\u00e3o  atacada,  \ndesnecess\u00e1ria  a  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  contr\u00e1ria.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  05  de  setembro  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4998FAC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 14:48 . fls. 214"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70422387-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 09:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0334\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0334\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o.Em tempo, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Condeno o autor ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% sobre o valor da causa, observada eventual gratuidade processual concedida. P.R.I.C. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o.Em tempo, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Condeno o autor ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% sobre o valor da causa, observada eventual gratuidade processual concedida. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010233-77.2016.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Mauro Emerson  Mandarano\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silva   e   Souza\nVistos.\nMAURO  EMERSON  MANDARANO ,  qualificado  nos  \nautos,  move  A\u00e7\u00e3o  Revisional  com  Repeti\u00e7\u00e3o  de  Ind\u00e9bito  em  face  do  ITA\u00da  \nUNIBANCO  S\/A  E  OUTROS,  alegando,  em  sua  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  que  celebrou  contrato  \nde  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  e  empr\u00e9stimo  pessoal ,  que  a  aven\u00e7a  possuiu  irregularidades,  tais  \ncomo,  cobran\u00e7a  de  juros  acima  do  limite  legal,   em  disparidade  com  o  ordenamento  \njur\u00eddico  vigente,  bem  como  sua  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal.  Assim,  postulou  a  nulidade  das  \ncl\u00e1usulas  abusivas,  e  que  o  r\u00e9u  seja  condenado  a  devolver  os  valores  pagos  a  maior  ao   \ncorrentista , em  dobro.  Juntou  documentos.\nO  feito  foi  sentenciado  antecipadamente  (fls.  47\/55) , \nanulada  a  decis\u00e3o  pela  superior  inst\u00e2ncia  (fls.  130\/133).  \nOs  requeridos  foram  citados,  apresentando  defesa  \u00e0s  fls.  \n142\/148.  ) ,  s ustentando,  em  s\u00edntese,  a  regularidade  dos  encargos  aplicados,  nos  termos  \ncontratados,  sem  amparo  legal  a  pretens\u00e3o  deduzida.   \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  187\/203).\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nAs  quest\u00f5es  suscitadas  e  controvertidas  nos  autos  \nprescindem  da  produ\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  outras  provas,  tratando-se  de  mat\u00e9ria  de  direito,  \nraz\u00e3o  pela  qual  se  passa  ao  julgamento  antecipado  da  lide,  na  forma  do  artigo  355,  \ninciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nReputo  que  a  prova  pericial,  particularmente,  nada  \nacrescentaria  no  que  diz  respeito  \u00e0  interpreta\u00e7\u00e3o  dada  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o  vigente.  Isso  porque,  \nmesmo  com  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia,  o  requerente  continuaria  propugnando  pelo  seu  \ndireito,  de  acordo  com  seu  entendimento,  ao  passo  que  o  requerido  permaneceria  \ninsistindo  em  sua  tese,  afirmando  que  as  normas  legais  condizem  com  os  termos  \ncontratuais. Os pedidos  do  requerente  s\u00e3o  improcedentes.  Passo  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48A4156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:56 . fls. 204\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  2\nanalis\u00e1-los\n abaixo.\n1)Do contrato  de  ades\u00e3o:\nInicialmente,  cumpre  destacar  que  o  \u00fanico  fato  de  o \ncontrato  moldar-se  sob  a  forma  adesiva  n\u00e3o  o  transforma,  imediatamente,  em  abusivo,  \ncomo  reiteradamente  vem  se  alegando.\nAl\u00e9m  disso,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  elemento  que  demonstre  a \npremente  necessidade,  inexperi\u00eancia  ou  leviandade  do  requerente,  quando  da  assinatura  \ndo  contrato  em  apre\u00e7o.  E  as  normas  vigentes  no  campo  das  obriga\u00e7\u00f5es  objetivam  \nproteger  pessoas  que  n\u00e3o  t\u00eam  condi\u00e7\u00f5es  m\u00ednimas  de  avaliar  o  risco  do  neg\u00f3cio  \nentabulado.  Entretanto,  esse  n\u00e3o  \u00e9  o  caso  dos  presentes  autos,  em  que  o  instrumento  \nfirmado  entre  as  partes  indica  claramente  os  encargos  incidentes  sobre  o  principal  da  \nd\u00edvida,  permitindo  a  qualquer  leigo  que  viesse  a  analis\u00e1-lo  aquilatar  suas  vantagens  e  \ndesvantagens  diante  de  sua  ades\u00e3o.\n\u00c9   sabido  que  o  financiamento  de  um  bem  implica  \npagamento  superior  ao  seu  pre\u00e7o  \u00e0  vista,  ao  passo  que  permite  a  sua  disponibilidade  \nimediata,  o  que  n\u00e3o  haveria  caso  o  pr\u00f3prio  comprador  optasse  por  aguardar  a  reuni\u00e3o  \nde  recursos  pr\u00f3prios  para  pagamento  \u00e0  vista.\nDessa  forma,  aquele  que  opta  por  contrair  um  \nfinanciamento  est\u00e1  plenamente  ciente  de  que  arcar\u00e1  com  juros,  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  \ntarifas,  entre  outros,  o  que  foi  por  ele  sopesado  quando  da  decis\u00e3o  de  adquirir  o  bem  \nobjeto  do  financiamento.\nNo caso  em  tela,  insurge-se  o  requerente  contra  encargos  \ncobrados  no  contrato,  todavia,  na  hip\u00f3tese,  deve  ser  obedecido  o  disposto  no  \ninstrumento  celebrado  entre  as  partes,  atendendo-se  ao  princ\u00edpio  pacta  sunt  servanda.\n2) Da rela\u00e7\u00e3o  de  consumo:\nReconhece-se  que  entre  as  partes  h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  \npois  o  contrato  banc\u00e1rio  tamb\u00e9m  se  submete  \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  e defesa  dos  \ndireitos  do  consumidor,  por  for\u00e7a  do  que  disp\u00f5e  o  art.  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90.  A  \nprop\u00f3sito,  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  editou  a  S\u00famula  n\u00ba  297,  de  acordo  com  a  qual  \no   C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.  N\u00e3o  \nobstante,  cabe  ressaltar  que,  ao  lado  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  ainda  \nvigoram  as  normas  que  regem  o Sistema  Financeiro  Nacional,  criado  pela  Lei  n\u00ba  \n4.595\/64  e  regulado  por  normas  editadas  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  pelo  \nBanco  Central  do  Brasil,  cabendo  ao  int\u00e9rprete  da  lei,  sempre  que  for  necess\u00e1rio,  fazer  \na  devida  compatibiliza\u00e7\u00e3o  das  normas  jur\u00eddicas.  \nObviamente,  o  reconhecimento,  por  si  s\u00f3,  da  aplicabilidade  \nda  legisla\u00e7\u00e3o  consumerista  ao  caso  concreto  n\u00e3o  importa  integral  e  irrestrito  \nacolhimento  das  alega\u00e7\u00f5es  do  consumidor,  dependendo  de  an\u00e1lise  criteriosa  e  emprego  \ncorreto  dos  institutos  protetivos.\n3) Dos juros  cobrados:\n\u00c9  pac\u00edfico  o  entendimento  de  que  n\u00e3o  vigora  a  limita\u00e7\u00e3o  \ndos  juros  contratuais  compensat\u00f3rios  a  12%  (doze  por  cento)  ao  ano  (EC  n\u00ba  40\/03).\nA  norma  do  art.  4\u00b0  do  Decreto  n\u00b0  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplica  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48A4156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:56 . fls. 205\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  3\n\u00e0s\n institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional,  na  esteira  da  S\u00famula  n\u00b0  596  \ndo  Colendo  Supremo  Tribunal  Federal:  \"As  disposi\u00e7\u00f5es  do  Dec.  22.626\/33  n\u00e3o  se  \naplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  \ninstitui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas  que  integrem  o  sistema  financeiro  nacional\".\nIsso  porque  a  Lei  4.595\/64  foi  recepcionada  pela  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal  de  1988  com  for\u00e7a  de  lei  complementar,  a  teor  do  disposto  no  art.  \n192  da  Carta  Magna,  sendo  que  o  seu  art.  4\u00b0,  inciso  IX,  delegou  ao  Conselho  Monet\u00e1rio  \nNacional  compet\u00eancia  normativa  para  limitar,  sempre  que  necess\u00e1rio,  as  taxas  de  juros  \npraticadas  pelos  bancos,  de  onde  se  conclui,  a  contrario  sensu,  que  n\u00e3o  h\u00e1  limita\u00e7\u00e3o  aos  \njuros  praticados  pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  podendo  esses  ser  pactuados  livremente,  \na  taxas  de  mercado.  Nesse  sentido:  STJ,  REsp  n\u00b0  237.302\/RS,  4\u00aa  Turma,  Rel.  Min.  \nS\u00e1lvio  de  Figueiredo  Teixeira,  DJ  20.3.2000,  e  a  novel  S\u00famula  Vinculante  n\u00ba  7  do  STF  \nEncampando  essa  tese,  o  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional,  \ncom  base  na  compet\u00eancia  normativa  que  lhe  foi  delegada  pela  Lei  n\u00b0  4.595\/64,  baixou  \na  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00b0  1.064,  de  5  de  dezembro  de  1985,  a  qual,  em  seu  inciso  I,  estabeleceu  \nque,  \"ressalvado  o  disposto  no  inciso  III,  as  opera\u00e7\u00f5es  ativas  dos  bancos  comerciais,  de  \ninvestimento  e  de  desenvolvimento  ser\u00e3o  realizadas  a  taxas  de  juros  livremente  \npactu\u00e1veis\". Ainda, como  j\u00e1  decidido  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  \nEstado  de  S\u00e3o  Paulo,  tratando-se  de  parcelas  fixas  e  juros  remunerat\u00f3rios  prefixados  \nn\u00e3o  ocorre  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros:\nAPELA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  0022319-70.2011.8.26.0003\nRELATOR  :  DESEMBARGADOR  ROQUE  ANTONIO  \nMESQUITA  DE  OLIVEIRA  JUIZ  PROLATOR  :  JOS\u00c9  WAGNER  DE  OLIVEIRA  \nMELATTO  PEIXOTO  APELANTE:  RITA  DE  C\u00c1SSIA  SANTOS  ROCHA  \nAMARAL  APELADO:  BANCO  PSA  FINANCE  BRASIL  S\/A  COMARCA:  S\u00c3O  \nPAULO  CONTRATO  Financiamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  Aus\u00eancia  de  ind\u00edcios  \nde  que  juros  remunerat\u00f3rios  e  outros  encargos  foram  cobrados  indevidamente,  sendo  \nl\u00edcita  eventual  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  -  Alega\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas  que  n\u00e3o  podem  \nsurtir  o efeito  esperado  pela  requerente  Mat\u00e9ria  preliminar  rejeitada  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \nprovida.\nAPELA\u00c7\u00c3O COM  REVIS\u00c3O  N\u00ba  0108039-68.2012\nRelator:  Pedro  Baccarat\nAPELANTE:  Jos\u00e9  Silva  Pessoa\nAPELADO:  Banco  Sofisa  S\/A  (n\u00e3o  citado)\nCOMARCA:  S\u00e3o  Paulo  Foro  Central  C\u00edvel  -  36\u00aa  Vara  \nC\u00edvel.  Arrendamento  mercantil.  A\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato.  Aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  285-A  \ndo  CPC.  Possibilidade.\nAplica\u00e7\u00e3o da  Tabela  Price  e  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  que  n\u00e3o  \nafrontam  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Limite  de  12%  ao  ano  n\u00e3o  aplic\u00e1vel  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras.  Legalidade  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  Recurso  desprovido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48A4156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:56 . fls. 206\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  4\nApela\u00e7\u00e3o\n com  Revis\u00e3o  n\u00ba  0064711-05.2010.8.26.0506\nRelator:  Marcos  Ramos\nComarca:  Ribeir\u00e3o  Preto\nJu\u00edzo  de  Origem:  5\u00aa.  Vara  C\u00edvel\nA\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0064711-05.2010.8.26.0506\nApelante:  C\u00e1ssia  Eduarda  Peres  Franco  Pav\u00e3o\nApelado:  Banco  J.  Safra  S\/A\nClassifica\u00e7\u00e3o:  Arrendamento  Mercantil  -  Revis\u00e3o  \ncontratual EMENTA: Arrendamento  mercantil  -  Leasing  -  A\u00e7\u00e3o  de  \nrevis\u00e3o  contratual  com  pleitos  cumulados  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  e  de  \nantecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  -  Demanda  de  consumidora,  pessoa  natural,  em  face  de  banco  \narrendador  -  Senten\u00e7a  de  improced\u00eancia  -  Manuten\u00e7\u00e3o  do  julgado  -  Necessidade  - \nCobran\u00e7a  de  juros  acima  do  patamar  legal  -  Possibilidade  -  Inaplicabilidade  do  Decreto  \nn\u00ba  22.626\/33  (Lei  da  Usura)  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  -  Observ\u00e2ncia,  nesse  sentido,  das  \nnormas  baixadas  pelo  CMN  e  BCB  -  Cabimento  -  Capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros,  com  \naplica\u00e7\u00e3o  da  Tabela  Price  -  Inexist\u00eancia  de  ilegalidade  -  Pretens\u00e3o  de  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninconstitucionalidade  da  MP  n\u00ba  2.170-36\/2001  -  Impossibilidade  -  Precedentes  \njurisprudenciais  do  STJ.  Apelo  da  autora  desprovido.\n\"A\u00e7\u00e3o  de  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  cumulada  com  declarat\u00f3ria  \nde  nulidade  de  cl\u00e1usulas  contratuais  e  revis\u00e3o  de  contrato  banc\u00e1rio  com  pedido  de  \nexibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  e  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  consignar  em  pagamento  as  \npresta\u00e7\u00f5es  vincendas.  Contrato  de  financiamento  banc\u00e1rio  com  cl\u00e1usula  de  aliena\u00e7\u00e3o  \nfiduci\u00e1ria  em  garantia.  Alega\u00e7\u00e3o  de  cerceamento  de  defesa.  Mat\u00e9ria  de  direito.  \nDesnecess\u00e1ria  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial.  Comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  L\u00edcita,  desde  que  \nn\u00e3o  cumulada  com  demais  encargos  e  restrita  \u00e0  somat\u00f3ria  destes.  Aus\u00eancia  de  previs\u00e3o  \ncontratual  e  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a.  Capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Admissibilidade  a  \npartir  de  mar\u00e7o  de  2000.  Inexist\u00eancia  nos  contratos  com  juros  remunerat\u00f3rios  \nprefixados  e  parcelas  fixas.  Tabela  Price.  Inexist\u00eancia  de  capitaliza\u00e7\u00e3o.  Recurso  \ndesprovido.\"  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0004659-83.2012.8.26.0664,  Rel.  Des.  Cauduro  Padin,  j.  \n30\/01\/2013,  TJSP)\nO contrato  de  financiamento,  de  acordo  com  as  alega\u00e7\u00f5es  \ndo  autor  em  sua  pe\u00e7a  exordial,  foi  firmado  na  modalidade  de  parcelas  pr\u00e9-fixadas  \u00e0  taxa  \nde  juros  definida,  estipulando  tamb\u00e9m  o  valor  das  taxas  e  despesas  incidentes,  \npreviamente  conhecidas,  de  modo  que  as  respectivas  cl\u00e1usulas  financeiras  n\u00e3o  \nencerram  nenhuma  ilegalidade.\nPrevalecia  no  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  o  entendimento  \nno  sentido  de  que  somente  seria  admitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  inferior  \u00e0  anual  em  casos  \nespec\u00edficos,  previstos  em  lei,  conforme  enunciado  da  S\u00famula  93\/STJ.  Todavia,  com  a  \nedi\u00e7\u00e3o  da  MP  n\u00ba  1963-17\/2000,  atualmente  reeditada  sob  o  n\u00ba  2.170-36\/2001,  a  Egr\u00e9gia  \nSegunda  Se\u00e7\u00e3o  daquela  Corte  passou  a  admitir  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  nos  contratos  \nfirmados  posteriormente  \u00e0  sua  entrada  em  vigor,  vale  dizer,  a  partir  de  31  de  mar\u00e7o  de  \n2000,  certo  que  no  caso  dos  autos  o  pacto  foi  firmado  em  26.10.2010.  Nesse  sentido:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48A4156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:56 . fls. 207\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  5\nA\u00c7\u00c3O\n REVISIONAL  CONTRATO  BANC\u00c1RIO  \nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O  MENSAL  EMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  RECEBIDOS  \nCOMO  AGRAVO  REGIMENTAL  IMPROVIMENTO  I.  Tendo  sido  o  contrato  \nfirmado  ap\u00f3s  a  publica\u00e7\u00e3o  da  MP  n.  1963-18\/2000  (atual  MP  n.  2170-36\/2001),  n\u00e3o  \nassiste  raz\u00e3o  \u00e0  recorrente,  pois  admitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal,  em  qualquer  contrato,  \nquanto  posterior  \u00e0 MP  n.  1963-18\/2000,  e o  tema  tiver  sido  prequestionado,  o  que  \nocorreu  no  presente  caso.  II.  Agravo  regimental  improvido  (AgRg  no  AI  n\u00ba  \n774.635\/RS,  STJ,  4\u00aa  Turma,  Rel.  Min.  Aldir  Passarinho  Junior,  Julgado  em  14\/11\/2006,  \nDJ  18\/12\/2006).\nDessa forma,  a  redu\u00e7\u00e3o  da  tarifa  de  juros,  no  caso  em  tela,  \nsem  a  ocorr\u00eancia  de  imprevis\u00e3o  ou  onerosidade  excessiva  (o  que  n\u00e3o  se  constata  no  \ncaso  em  tela),  seria  medida  extremamente  injusta  perante  os  demais  usu\u00e1rios  do  sistema  \nque  cumprem  suas  obriga\u00e7\u00f5es  com  sacrif\u00edcio  e  pontualidade,  mormente  quando  \u00e9 \nsabido  que  o  \"spread\"  banc\u00e1rio  comporta  in\u00fameros  vetores,  tais  como  a  alta  tributa\u00e7\u00e3o,  \na  exist\u00eancia  de  empr\u00e9stimo  compuls\u00f3rio,  o  \"risco  Brasil\",  a  inseguran\u00e7a  jur\u00eddica  gerada  \npor  decis\u00f5es  judicias  conflitantes  e,  por  fim,  a  inadimpl\u00eancia,  que  apresentam  grande  \ncomplexidade,  n\u00e3o  estando  apenas  afeitos  \u00e0  equa\u00e7\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es  ativas  e  passivas.\nNote-se  que,  ainda  que  houvesse  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  \ncomo  alegado,  n\u00e3o  haveria  veda\u00e7\u00e3o  \u00e0  ado\u00e7\u00e3o  de  tal  pr\u00e1tica,  porquanto  aos  contratos  \ncelebrados  ap\u00f3s  a  edi\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17  (31  de  mar\u00e7o  de  2000)  ela  \u00e9  \npermitida  quando  prevista  expressamente  no  instrumento  contratual.  Confira-se  a \njurisprud\u00eancia  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  a  respeito:\n\"AGRAVO  REGIMENTAL.  RECURSO  ESPECIAL.  \nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O  MENSAL  DOS  JUROS.  POSSIBILIDADE.  MEDIDA  \nPROVIS\u00d3RIA  N\u00ba  1963-17.  DISCUSS\u00c3O  DA  MAT\u00c9RIA  SOB  O  ENFOQUE  \nCONSTITUCIONAL.  COMPET\u00caNCIA  DO  PRET\u00d3RIO  EXCELSO.  REVIS\u00c3O  DOS  \nCONTRATOS  BANC\u00c1RIOS.  POSSIBILIDADE.  VEDA\u00c7\u00c3O  DA  COBRAN\u00c7A  DA  \nCOMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA  CUMULADA  COM  OS  ENCARGOS  \nMORAT\u00d3RIOS. 1. \u00c9  firme  a  jurisprud\u00eancia  desta  Corte  no  sentido  de  que  \naos  contratos  banc\u00e1rios  firmados  ap\u00f3s  31  de  mar\u00e7o  de  2000  aplica-se  o  art.  5\u00ba  da  \nMedida  Provis\u00f3ria  1963-17,  que  autoriza  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  da  taxa  de  interesses.\n2.  A  quest\u00e3o  referente  \u00e0  inconstitucionalidade  da  Medida  \nProvis\u00f3ria  1963-17  (republicada  sob  o  n\u00ba  2.170-36)  est\u00e1  afeta  \u00e0  compet\u00eancia  do  \nSupremo  Tribunal  Federal.\n3. A  possibilidade  de  revis\u00e3o  dos  contratos  banc\u00e1rios  \u00e9 \nmat\u00e9ria  pac\u00edfica  nesta  Corte  que  admite,  inclusive,  a  an\u00e1lise  dos  contratos  findos,  \nconforme  Enunciado  na  S\u00famula  286\/STJ.\n4.  Confirma-se  a  jurisprud\u00eancia  da  Corte  que  veda  a \ncobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  os  juros  morat\u00f3rios  e  com  a  multa  \ncontratual,  al\u00e9m  da  proibi\u00e7\u00e3o  da  cumula\u00e7\u00e3o  com  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  com  os  juros  \nremunerat\u00f3rios,  a  teor  das  S\u00famulas  n\u00bas  30,  294  e  296  da  Corte.\n5.  Agravos  regimentais  aos  quais  se  nega  provimento\".  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48A4156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:56 . fls. 208\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  6\n(Agravo\n Regimental  no  Recurso  Especial  n\u00ba  683928\/RS  (2004\/0120340-3),  4\u00aa  Turma  \ndo  STJ,  Rel.  Min.  Fernando  Gon\u00e7alves.  j.  18.08.2005,  un\u00e2nime,  DJ  05.09.2005).\nAdicione-se,  ainda,  ser  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  \nem  per\u00edodo  inferior  ao  anual,  nos  termos  da  Medida  Provis\u00f3ria  j\u00e1  mencionada,  que  n\u00e3o  \n\u00e9  dotada  de  inconstitucionalidade.\n4)Da comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia:\nA  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \u00e9  encargo  financeiro  que  se  \ndestina  \u00e0  fixa\u00e7\u00e3o  da  remunera\u00e7\u00e3o  do  capital  para  o  per\u00edodo  subsequente  ao  vencimento  \nda  obriga\u00e7\u00e3o  contratada.  N\u00e3o  constitui  abuso  algum,  antes  assegura  ao  titular  do  cr\u00e9dito  \na  remunera\u00e7\u00e3o  do  seu  capital  no  per\u00edodo  de  inadimplemento  do  devedor.  O  crit\u00e9rio  de  \nfixa\u00e7\u00e3o  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  desde  que  sua  defini\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  fique  exclusivamente  \na   cargo  do  credor,  pode  ser  livremente  pactuado.  A  cl\u00e1usula  deve  ser  clara  e  n\u00e3o  \npotestativa.  As  disposi\u00e7\u00f5es  que  preveem  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  mesma  taxa  fixada  para  o  \nper\u00edodo  regular  do  contrato,  a  ado\u00e7\u00e3o  de  taxas  de  mercado  pelo  Banco  Central  (s\u00famula  \n294  do  STJ),  de  \u00edndice  de  corre\u00e7\u00e3o  editado  por  Institui\u00e7\u00e3o  dedicada  ao  estudo  da  \neconomia,  ou  ainda  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  de  Atualiza\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bitos  judiciais  do  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a,  podem  ser  aplicadas.  \nO  art.  52,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  do  CDC,  \u00e9  expresso  ao  prever  que  \nreferida  multa  morat\u00f3ria  incide  sobre  o  valor  da  presta\u00e7\u00e3o,  e  n\u00e3o  sobre  o  valor  total  da  \nd\u00edvida.  A  cl\u00e1usula  contratual  n\u00ba  15,  prev\u00ea,  entre  outras,  multa  morat\u00f3ria  de  2%  sobre  o  \nvalor  do  saldo  devedor  da  presta\u00e7\u00e3o  atrasada,  corrigido  e  atualizado  monetariamente.\n5) Da restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  \nConsiderando  n\u00e3o  ter  sido  reconhecida  a  abusividade  das  \nparcelas  cobradas  pelo  requerido,  resta  prejudicado  o  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  \npagos  em  excesso  e  de  respectiva  compensa\u00e7\u00e3o  desses  valores  com  as  presta\u00e7\u00f5es  \nvincendas.  \nAnte o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  presente  \na\u00e7\u00e3o. Em tempo,  julgo  extinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito,  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCondeno  o  autor  ao  pagamento  das  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  fixados  em  10%  sobre  o  valor  da  causa,  \nobservada  eventual  gratuidade  processual  concedida.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 48A4156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 14:56 . fls. 209"}},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70395425-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/08\/2017 16:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70369638-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 08\/08\/2017 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2017 Teor do ato: Vistos.Apresente o requerido as custas de mandato. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a parte autora, no prazo legal, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 142\/182. Int, Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Apresente o requerido as custas de mandato. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a parte autora, no prazo legal, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 142\/182. Int,","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010233-77.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010233-77.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Mauro Emerson  Mandarano\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nEm  26  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(ao)  MM( \u00aa) \nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(\u00aa)   Guilherme   Silva   e   Souza .\nEu,   ( Neusa   Nayara   F.   dos   Santos ,   E36523611 ),   Estagi\u00e1rio   N\u00edvel  \nSuperior ,   subscrevi.\nVistos.\nApresente   o   requerido   as   custas   de   mandato.  \nSem   preju\u00edzo,   manifeste-se   a   parte   autora,   no   prazo   legal,   acerca   da  \ncontesta\u00e7\u00e3o   e   documentos   de   fls.   142\/182.  \nInt,  \nS\u00e3o  Paulo , 26  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 460D560. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA NABARRO MUNHOZ ROSSI, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 17:59 . fls. 183"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70341457-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/07\/2017 14:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0263\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0263\/2017 Teor do ato: Vistos.Fica o requerido intimado pelo DJE, na pessoa de seu advogado, a contestar o feito no prazo legal, sob pena de revelia.Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fica o requerido intimado pelo DJE, na pessoa de seu advogado, a contestar o feito no prazo legal, sob pena de revelia.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010233-77.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010233-77.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Mauro Emerson  Mandarano\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nEm  12  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(ao)  MM( \u00aa) \nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(\u00aa)   Guilherme   Silva   e   Souza .\nEu,   ( Fernanda   Fiala   de   Oliveira ,   M366701 ),   Escrevente   T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio ,   subscrevi.\nVistos.\nFica   o   requerido   intimado   pelo   DJE,   na   pessoa   de   seu   advogado,   a  \ncontestar   o   feito   no   prazo   legal,   sob   pena   de   revelia.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 12  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 449526D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 13:38 . fls. 140"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70313133-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0257\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0257\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte interessa em prosseguimento. Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte interessa em prosseguimento. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010233-77.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010233-77.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Mauro Emerson  Mandarano\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nEm  06  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(ao)  MM( \u00aa) \nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(\u00aa)   Guilherme   Silva   e   Souza .\nEu,   ( Neusa   Nayara   F.   dos   Santos ,   E36523611 ),   Estagi\u00e1rio   N\u00edvel  \nSuperior ,   subscrevi.\nVistos.\nCumpra-se   o   v.   Ac\u00f3rd\u00e3o.  \n  Manifeste-se   a   parte   interessa   em   prosseguimento.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 6  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 43FEBEB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 17:54 . fls. 137"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 25\/05\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento ao recurso, com determina\u00e7\u00e3o. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Matheus Fontes","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70454159-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/11\/2016 14:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571145979TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Indeferimento da Inicial - Art. 331, \u00a7 1\u00ba do CPC - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : 'Banco Itaucard S.A. Dilig\u00eancia : 14\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571145965TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Indeferimento da Inicial - Art. 331, \u00a7 1\u00ba do CPC - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Financeira Ita\u00fa CBD Cr\u00e9dito, Financiamento e Investimentos Dilig\u00eancia : 14\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571145951TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Indeferimento da Inicial - Art. 331, \u00a7 1\u00ba do CPC - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 14\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Indeferimento da Inicial - Art. 331, \u00a7 1\u00ba do CPC - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Indeferimento da Inicial - Art. 331, \u00a7 1\u00ba do CPC - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o do R\u00e9u - Indeferimento da Inicial - Art. 331, \u00a7 1\u00ba do CPC - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que nesta data remeto os autos a digitaliza\u00e7\u00e3o com brevidade , tendo em vista o extravio de fila junto ao sistema SAJ, e emeto os autos para expedi\u00e7\u00e3o de carta de cita\u00e7\u00e3o , conforme indica\u00e7\u00e3o de fls. 95.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0238\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2134 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0238\/2016 Teor do ato: Vistos.Interposta a apela\u00e7\u00e3o, CITE-SE a parte apelada, nos termos do \u00a7 4\u00ba do artigo 332 do C\u00f3digo de Processo Civil, para responder ao recurso no prazo de 15 (quinze) dias. Oportunidade em que dever\u00e1 tamb\u00e9m comprovar a regularidade de sua representa\u00e7\u00e3o processsual, sob pena de se ter por inexistente sua manifesta\u00e7\u00e3o.Com as contrarraz\u00f5es, ou decorrido o prazo para tanto, subam \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade pr\u00e9vio, nos termos do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. Advogados(s): Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Interposta a apela\u00e7\u00e3o, CITE-SE a parte apelada, nos termos do \u00a7 4\u00ba do artigo 332 do C\u00f3digo de Processo Civil, para responder ao recurso no prazo de 15 (quinze) dias. Oportunidade em que dever\u00e1 tamb\u00e9m comprovar a regularidade de sua representa\u00e7\u00e3o processsual, sob pena de se ter por inexistente sua manifesta\u00e7\u00e3o.Com as contrarraz\u00f5es, ou decorrido o prazo para tanto, subam \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade pr\u00e9vio, nos termos do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010233-77.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010233-77.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Mauro Emerson  Mandarano\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nEm  09  de  junho  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(ao)  MM( \u00aa) \nJuiz(a)   de  \nDireito,   Dr(\u00aa)     Guilherme   Silva   e   Souza .\nEu,   ( Debora   Santos   de   Sousa ,   E36023306 ),   Estagi\u00e1rio   N\u00edvel  \nSuperior ,   subscrevi.\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nIta\u00fa  Unibanco  S\/A., 'Banco  Itaucard  S.A., Financeira  Ita\u00fa CBD  Cr\u00e9dito,  Financiamento  e \nInvestimentos\nPraca  Pra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, Torre  Olavo  Setubal,  Alameda  Pedro \nCalil,  43, Praca  Pra\u00e7a Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, T. Conc.,  9\u00ba andar\n04344-902,  08557-105,  04344-902 e 04562-000            S\u00e3o  PauloPoaS\u00e3o  Paulo -SPSPSP\nVistos.\nInterposta   a   apela\u00e7\u00e3o,  CITE-SE  a  parte  apelada,  nos  termos  do  \u00a7  4\u00ba  do  \nartigo 332  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  responder  ao  recurso  no  prazo  de  15  (quinze)  \ndias. Oportunidade  em  que  dever\u00e1  tamb\u00e9m  comprovar  a  regularidade  de  sua  representa\u00e7\u00e3o  \nprocesssual, sob  pena  de  se  ter  por  inexistente  sua  manifesta\u00e7\u00e3o.\nCom  as  contrarraz\u00f5es,  ou  decorrido  o  prazo  para  tanto,  \nsubam   \u00e0   Superior  \nInst\u00e2ncia,   independentemente   do   ju\u00edzo   de   admissibilidade   pr\u00e9vio,   nos   termos   do   artigo  \n1.010,   \u00a7   3\u00ba,   do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n                           Int.\nS\u00e3o  Paulo , 9  de  junho  de  2016Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 2674C22. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 09\/06\/2016 \u00e0s 18:43 . fls. 95"}},{"data":"09\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70122895-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 19\/04\/2016 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0129\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2087 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0129\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Conhe\u00e7o dos embargos porque tempestivos, mas n\u00e3o os acolho.Nenhuma das hip\u00f3teses do art. 1.022 do NCPC se faz presente. Manifesto o car\u00e1ter infringente dos embargos. Firmada a convic\u00e7\u00e3o, desnecess\u00e1ria a aprecia\u00e7\u00e3o de todos os artigos invocados e circunst\u00e2ncias postas.J\u00e1 se decidiu : \" O Magistrado n\u00e3o est\u00e1 obrigado a apreciar, expressamente, todos os dispositivos legais invocados pela parte...\" (STJ 3\u00aa T, Rec. Esp. N\u00ba 198.836-RS, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes)Rejeito, pois, os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Persiste a senten\u00e7a tal qual foi lan\u00e7ada. Int. Advogados(s): Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Conhe\u00e7o dos embargos porque tempestivos, mas n\u00e3o os acolho.Nenhuma das hip\u00f3teses do art. 1.022 do NCPC se faz presente. Manifesto o car\u00e1ter infringente dos embargos. Firmada a convic\u00e7\u00e3o, desnecess\u00e1ria a aprecia\u00e7\u00e3o de todos os artigos invocados e circunst\u00e2ncias postas.J\u00e1 se decidiu : \" O Magistrado n\u00e3o est\u00e1 obrigado a apreciar, expressamente, todos os dispositivos legais invocados pela parte...\" (STJ 3\u00aa T, Rec. Esp. N\u00ba 198.836-RS, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes)Rejeito, pois, os embargos de declara\u00e7\u00e3o. Persiste a senten\u00e7a tal qual foi lan\u00e7ada. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  das Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  n 22.939,  12 andar,  vila almeida,  Santo \nAmaro  - CEP  04795-100,  Fone: 5541-7990,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010233-77.2016.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010233-77.2016.8.26.0002  - Procedimento  Comum\nRequerente : Mauro Emerson  Mandarano\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nEm  30  de  mar\u00e7o  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(ao)  \nMM( \u00aa) \nJuiz(a)   de   Direito,   Dr(\u00aa)   Guilherme   Silva   e   Souza .\nEu,   ( Sabrina   Bravo   de   Arruda   Alves ,   M361347 ),   Assistente  \nJudici\u00e1rio ,   subscrevi.\nVistos.Trata-se  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\nConhe\u00e7o  dos  embargos  porque  tempestivos,  mas  \nn\u00e3o  os  acolho.\nNenhuma das  hip\u00f3teses  do  art.  1.022  do  NCPC  se  \nfaz  presente.  Manifesto  o  car\u00e1ter  infringente  dos  embargos.  Firmada  a \nconvic\u00e7\u00e3o,  desnecess\u00e1ria  a  aprecia\u00e7\u00e3o  de  todos  os  artigos  invocados  e \ncircunst\u00e2ncias  postas.J\u00e1  se  decidiu  :  \u201c  O  Magistrado  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a \napreciar,  expressamente,  todos  os  dispositivos  legais  invocados  pela  parte...\u201d  \n(STJ  \n 3\u00aa  T,  Rec.  Esp.  N\u00ba  198.836-RS,  Rel.  Min.  Carlos  Alberto  Menezes)\nRejeito,  pois,  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.  Persiste  \na  senten\u00e7a  tal  qual  foi  lan\u00e7ada.  \nInt.\n \nS\u00e3o  Paulo , 30  de  mar\u00e7o  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 21EC21B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 30\/03\/2016 \u00e0s 15:39 . fls. 63"}},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70086131-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 22\/03\/2016 13:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2075 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2016 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o. Em tempo, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, I, do CPC. Desde logo, em vista das circunst\u00e2ncias do caso, valor da parcela do financiamento contratado, presum\u00edvel a renda do demandante em vista do cr\u00e9dito obtido, contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular e outros, INDEFIRO os benef\u00edcios da gratuidade processual. Em virtude da sucumb\u00eancia, condeno o demandante nas custas processuais. Deixo de condenar em honor\u00e1rios, na medida em que a r\u00e9 sequer foi citada. Para interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso, o valor dever\u00e1 corresponder a 4% (quatro por cento) sobre o valor da causa (do principal) atualizado, e dever\u00e1 ser recolhido \u00e0 t\u00edtulo de porte de remessa e retorno dos autos o valor de R$ 32,70 por volume, observando-se o disposto na Lei 11.608\/03. Com o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos. Publique-se. Registre-se. Intimem-se. Advogados(s): Ingrid Carvalho Salim (OAB 310982\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o. Em tempo, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do artigo 269, I, do CPC. Desde logo, em vista das circunst\u00e2ncias do caso, valor da parcela do financiamento contratado, presum\u00edvel a renda do demandante em vista do cr\u00e9dito obtido, contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular e outros, INDEFIRO os benef\u00edcios da gratuidade processual. Em virtude da sucumb\u00eancia, condeno o demandante nas custas processuais. Deixo de condenar em honor\u00e1rios, na medida em que a r\u00e9 sequer foi citada. Para interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso, o valor dever\u00e1 corresponder a 4% (quatro por cento) sobre o valor da causa (do principal) atualizado, e dever\u00e1 ser recolhido \u00e0 t\u00edtulo de porte de remessa e retorno dos autos o valor de R$ 32,70 por volume, observando-se o disposto na Lei 11.608\/03. Com o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos. Publique-se. Registre-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010233-77.2016.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Mauro Emerson  Mandarano\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Guilherme   Silva   e   Souza\nVistos.\nTrata-se  de  revisional  de  contrato  proposta  por  Mauro  Emerson  \nMandarano  em  face  de  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A , mat\u00e9ria  exclusivamente  de  direito.  \nQuanto  ao  pedido  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos,  o  demandante  n\u00e3o  \nnecessitou  do  instrumento  contratual  para  a  confec\u00e7\u00e3o  da  sua  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  mesmo  \nporque  faz  uso  de  argumenta\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica,  divorciada  do  caso  concreto,  mesmo  fundamento  \npara  o  indeferimento  do  pedido  incidental,  desnecessidade.\nNos  termos  do  artigo  285-A,  do  CPC,  quando  a  mat\u00e9ria  \ncontrovertida  for  unicamente  de  direito  e  no  ju\u00edzo  j\u00e1  houver  sido  proferida  senten\u00e7a  de  total  \nimproced\u00eancia  em  outros  casos  id\u00eanticos  poder\u00e1  ser  dispensada  a  cita\u00e7\u00e3o  e  proferida  \nsenten\u00e7a,  reproduzindo-se  o  teor  da  anteriormente  prolatada.  Assim,  reproduzo  como  raz\u00e3o  \nde  decidir  a  senten\u00e7a  prolatada  nos  autos  de  processo  0010538-20.2012.8.26.0002  desta  \nvara.  \n\"Vistos.\n...  \u00c9  o  relat\u00f3rio.                                                 \nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nAs  quest\u00f5es  suscitadas  e  controvertidas  nos  autos  prescindem  da  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  quaisquer  outras  provas,  tratando-se  de  mat\u00e9ria  de  direito,  raz\u00e3o  pela  qual  se  \npassa  ao  julgamento  antecipado  da  lide,  na  forma  do  artigo  330,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nA prova  pericial,  particularmente,  nada  acrescentaria  no  que  diz  \nrespeito  \u00e0  interpreta\u00e7\u00e3o  dada  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o  vigente.  Isso  porque,  mesmo  com  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  \nper\u00edcia,  o  requerente  continuaria  propugnando  pelo  seu  direito,  de  acordo  com  seu  \nentendimento,  ao  passo  que  o  requerido  permaneceria  insistindo  em  sua  tese,  afirmando  \nque  as  normas  legais  condizem  com  os  termos  contratuais.\nOs  pedidos  do  requerente  s\u00e3o  improcedentes.  Passo  a  analis\u00e1-los  \nabaixo. 1)Do contrato  de  ades\u00e3o:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 20DF504. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 47\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  2\nInicialmente,\n cumpre  destacar  que  o  \u00fanico  fato  de  o  contrato  \nmoldar-se  sob  a  forma  adesiva  n\u00e3o  o  transforma,  imediatamente,  em  abusivo,  como  \nreiteradamente  vem  se  alegando.\nAl\u00e9m  disso,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  elemento  que  demonstre  a  premente  \nnecessidade,  inexperi\u00eancia  ou  leviandade  do  requerente,  quando  da  assinatura  do  contrato  \nem  apre\u00e7o.  E  as  normas  vigentes  no  campo  das  obriga\u00e7\u00f5es  objetivam  proteger  pessoas  que  \nn\u00e3o  t\u00eam  condi\u00e7\u00f5es  m\u00ednimas  de  avaliar  o  risco  do  neg\u00f3cio  entabulado.  Entretanto,  esse  n\u00e3o  \n\u00e9   o  caso  dos  presentes  autos,  em  que  o  instrumento  firmado  entre  as  partes  indica  \nclaramente  os  encargos  incidentes  sobre  o  principal  da  d\u00edvida,  permitindo  a  qualquer  leigo  \nque  viesse  a  analis\u00e1-lo  aquilatar  suas  vantagens  e  desvantagens  diante  de  sua  ades\u00e3o.\n\u00c9  sabido  que  o  financiamento  de  um  bem  implica  pagamento  \nsuperior  ao  seu  pre\u00e7o  \u00e0  vista,  ao  passo  que  permite  a  sua  disponibilidade  imediata,  o  que  \nn\u00e3o  haveria  caso  o  pr\u00f3prio  comprador  optasse  por  aguardar  a  reuni\u00e3o  de  recursos  pr\u00f3prios  \npara  pagamento  \u00e0  vista.\nDessa  forma,  aquele  que  opta  por  contrair  um  financiamento  est\u00e1  \nplenamente  ciente  de  que  arcar\u00e1  com  juros,  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  tarifas,  entre  outros,  o  que  \nfoi  por  ele  sopesado  quando  da  decis\u00e3o  de  adquirir  o  bem  objeto  do  financiamento.\nNo  caso  em  tela,  insurge-se  o  requerente  contra  encargos  cobrados  \nno  contrato,  todavia,  na  hip\u00f3tese,  deve  ser  obedecido  o  disposto  no  instrumento  celebrado  \nentre  as  partes,  atendendo-se  ao  princ\u00edpio  pacta  sunt  servanda.\n2) Da rela\u00e7\u00e3o  de  consumo:\nReconhece-se  que  entre  as  partes  h\u00e1  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  pois  o  \ncontrato  banc\u00e1rio  tamb\u00e9m  se  submete  \u00e0  legisla\u00e7\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  e  defesa  dos  direitos  do  \nconsumidor,  por  for\u00e7a  do  que  disp\u00f5e  o  art.  3\u00ba,  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  8.078\/90.  A  prop\u00f3sito,  o  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  editou  a  S\u00famula  n\u00ba  297,  de  acordo  com  a  qual  o  C\u00f3digo  de  \nDefesa  do  Consumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.  N\u00e3o  obstante,  cabe  ressaltar  \nque,  ao  lado  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  ainda  vigoram  as  normas  que  regem  o  \nSistema  Financeiro  Nacional,  criado  pela  Lei  n\u00ba  4.595\/64  e  regulado  por  normas  editadas  \npelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  cabendo  ao  int\u00e9rprete  \nda  lei,  sempre  que  for  necess\u00e1rio,  fazer  a  devida  compatibiliza\u00e7\u00e3o  das  normas  jur\u00eddicas.  \nObviamente,  o  reconhecimento,  por  si  s\u00f3,  da  aplicabilidade  da  \nlegisla\u00e7\u00e3o  consumerista  ao  caso  concreto  n\u00e3o  importa  integral  e  irrestrito  acolhimento  das  \nalega\u00e7\u00f5es  do  consumidor,  dependendo  de  an\u00e1lise  criteriosa  e  emprego  correto  dos  \ninstitutos  protetivos.\n3)Dos juros  cobrados:\n\u00c9  pac\u00edfico  o  entendimento  de  que  n\u00e3o  vigora  a  limita\u00e7\u00e3o  dos  juros  \ncontratuais  compensat\u00f3rios  a  12%  (doze  por  cento)  ao  ano  (EC  n\u00ba  40\/03).\nA  norma  do  art.  4\u00b0  do  Decreto  n\u00b0  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplica  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional,  na  esteira  da  S\u00famula  n\u00b0  596  do  \nColendo  Supremo  Tribunal  Federal:  \"As  disposi\u00e7\u00f5es  do  Dec.  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  \ntaxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  \np\u00fablicas  ou  privadas  que  integrem  o  sistema  financeiro  nacional\".\nIsso  porque  a  Lei  4.595\/64  foi  recepcionada  pela  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal  de  1988  com  for\u00e7a  de  lei  complementar,  a  teor  do  disposto  no  art.  192  da  Carta  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 20DF504. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 48\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  3\nMagna,\n sendo  que  o  seu  art.  4\u00b0,  inciso  IX,  delegou  ao  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  \ncompet\u00eancia  normativa  para  limitar,  sempre  que  necess\u00e1rio,  as  taxas  de  juros  praticadas  \npelos  bancos,  de  onde  se  conclui,  a  contrario  sensu,  que  n\u00e3o  h\u00e1  limita\u00e7\u00e3o  aos  juros  \npraticados  pelas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  podendo  esses  ser  pactuados  livremente,  a  taxas  \nde  mercado.  Nesse  sentido:  STJ,  REsp  n\u00b0  237.302\/RS,  4\u00aa  Turma,  Rel.  Min.  S\u00e1lvio  de  \nFigueiredo  Teixeira,  DJ  20.3.2000,  e  a  novel  S\u00famula  Vinculante  n\u00ba  7  do  STF  .\nEncampando  essa  tese,  o  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional,  com  base  \nna  compet\u00eancia  normativa  que  lhe  foi  delegada  pela  Lei  n\u00b0  4.595\/64,  baixou  a  Resolu\u00e7\u00e3o  \nn\u00b0  1.064,  de  5  de  dezembro  de  1985,  a  qual,  em  seu  inciso  I,  estabeleceu  que,  \"ressalvado  o  \ndisposto  no  inciso  III,  as  opera\u00e7\u00f5es  ativas  dos  bancos  comerciais,  de  investimento  e  de  \ndesenvolvimento  ser\u00e3o  realizadas  a  taxas  de  juros  livremente  pactu\u00e1veis\".\nAinda,  como  j\u00e1  decidido  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  \nPaulo,  tratando-se  de  parcelas  fixas  e  juros  remunerat\u00f3rios  prefixados  n\u00e3o  ocorre  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros:\nAPELA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  0022319-70.2011.8.26.0003\nRELATOR  :  DESEMBARGADOR  ROQUE  ANTONIO  \nMESQUITA  DE  OLIVEIRA\nJUIZ PROLATOR  :  JOS\u00c9  WAGNER  DE  OLIVEIRA  MELATTO  \nPEIXOTO APELANTE: RITA  DE  C\u00c1SSIA  SANTOS  ROCHA  AMARAL\nAPELADO:  BANCO  PSA  FINANCE  BRASIL  S\/A\nCOMARCA:  S\u00c3O  PAULO\nCONTRATO  Financiamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  Aus\u00eancia  de  \nind\u00edcios  de  que  juros  remunerat\u00f3rios  e outros  encargos  foram  cobrados  indevidamente,  \nsendo  l\u00edcita  eventual  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  -  Alega\u00e7\u00f5es  gen\u00e9ricas  que  n\u00e3o  podem  \nsurtir  o  efeito  esperado  pela  requerente  Mat\u00e9ria  preliminar  rejeitada  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  provida.\nAPELA\u00c7\u00c3O  COM  REVIS\u00c3O  N\u00ba  0108039-68.2012\nRelator:  Pedro  Baccarat\nAPELANTE:  Jos\u00e9  Silva  Pessoa\nAPELADO:  Banco  Sofisa  S\/A  (n\u00e3o  citado)\nCOMARCA:  S\u00e3o  Paulo  Foro  Central  C\u00edvel  -  36\u00aa  Vara  C\u00edvel.  \nArrendamento  mercantil.  A\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato.  Aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  285-A  do  CPC.  \nPossibilidade. Aplica\u00e7\u00e3o da  Tabela  Price  e  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  que  n\u00e3o  \nafrontam  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  Limite  de  12%  ao  ano  n\u00e3o  aplic\u00e1vel  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras.\nLegalidade da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  Recurso  desprovido.\nApela\u00e7\u00e3o  com  Revis\u00e3o  n\u00ba  0064711-05.2010.8.26.0506\nRelator:  Marcos  Ramos\nComarca:  Ribeir\u00e3o  Preto\nJu\u00edzo  de  Origem:  5\u00aa.  Vara  C\u00edvel\nA\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0064711-05.2010.8.26.0506Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 20DF504. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 49\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  4\nApelante:\n C\u00e1ssia  Eduarda  Peres  Franco  Pav\u00e3o\nApelado:  Banco  J.  Safra  S\/A\nClassifica\u00e7\u00e3o:  Arrendamento  Mercantil  -  Revis\u00e3o  contratual\nEMENTA:  Arrendamento  mercantil  -  Leasing  -  A\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  \ncontratual  com  pleitos  cumulados  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  e  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  \n-   Demanda  de  consumidora,  pessoa  natural,  em  face  de  banco  arrendador  -  Senten\u00e7a  de  \nimproced\u00eancia  -  Manuten\u00e7\u00e3o  do  julgado  -  Necessidade  -  Cobran\u00e7a  de  juros  acima  do  \npatamar  legal  -  Possibilidade  -  Inaplicabilidade  do  Decreto  n\u00ba  22.626\/33  (Lei  da  Usura)  \u00e0s  \ninstitui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  -  Observ\u00e2ncia,  nesse  sentido,  das  normas  baixadas  pelo  CMN  e  BCB  \n-  Cabimento  -  Capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros,  com  aplica\u00e7\u00e3o  da  Tabela  Price  -  Inexist\u00eancia  \nde  ilegalidade  -  Pretens\u00e3o  de  declara\u00e7\u00e3o  de  inconstitucionalidade  da  MP  n\u00ba  2.170-36\/2001  \n-  Impossibilidade  -  Precedentes  jurisprudenciais  do  STJ.  Apelo  da  autora  desprovido.\n\"A\u00e7\u00e3o  de  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  cumulada  com  declarat\u00f3ria  de  \nnulidade  de  cl\u00e1usulas  contratuais  e  revis\u00e3o  de  contrato  banc\u00e1rio  com  pedido  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  \ndocumentos  e  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  consignar  em  pagamento  as  presta\u00e7\u00f5es  vincendas.  \nContrato  de  financiamento  banc\u00e1rio  com  cl\u00e1usula  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  em  garantia.  \nAlega\u00e7\u00e3o  de  cerceamento  de  defesa.  Mat\u00e9ria  de  direito.  Desnecess\u00e1ria  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \npericial.  Comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  L\u00edcita,  desde  que  n\u00e3o  cumulada  com  demais  encargos  \ne   restrita  \u00e0  somat\u00f3ria  destes.  Aus\u00eancia  de  previs\u00e3o  contratual  e  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  \ncobran\u00e7a.  Capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Admissibilidade  a  partir  de  mar\u00e7o  de  2000.  Inexist\u00eancia  \nnos  contratos  com  juros  remunerat\u00f3rios  prefixados  e  parcelas  fixas.  Tabela  Price.  \nInexist\u00eancia  de  capitaliza\u00e7\u00e3o.  Recurso  desprovido.\"  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0004659-83.2012.8.26.0664,  Rel.  Des.  Cauduro  Padin,  j.  30\/01\/2013,  TJSP)\nO  contrato  de  financiamento,  de  acordo  com  as  alega\u00e7\u00f5es  do  autor  \nem  sua  pe\u00e7a  exordial,  foi  firmado  na  modalidade  de  parcelas  pr\u00e9-fixadas  \u00e0  taxa  de  juros  \ndefinida,  estipulando  tamb\u00e9m  o  valor  das  taxas  e  despesas  incidentes,  previamente  \nconhecidas,  de  modo  que  as  respectivas  cl\u00e1usulas  financeiras  n\u00e3o  encerram  nenhuma  \nilegalidade. Prevalecia no  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  o  entendimento  no  \nsentido  de  que  somente  seria  admitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  inferior  \u00e0  anual  em  casos  espec\u00edficos,  \nprevistos  em  lei,  conforme  enunciado  da  S\u00famula  93\/STJ.  Todavia,  com  a  edi\u00e7\u00e3o  da  MP  n\u00ba  \n1963-17\/2000,  atualmente  reeditada  sob  o  n\u00ba  2.170-36\/2001,  a  Egr\u00e9gia  Segunda  Se\u00e7\u00e3o  \ndaquela  Corte  passou  a  admitir  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  nos  contratos  firmados  \nposteriormente  \u00e0  sua  entrada  em  vigor,  vale  dizer,  a  partir  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  certo  \nque  no  caso  dos  autos  o  pacto  foi  firmado  em  26.10.2010.  Nesse  sentido:\nA\u00c7\u00c3O  REVISIONAL  CONTRATO  BANC\u00c1RIO  \nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O  MENSAL  EMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  RECEBIDOS  COMO  \nAGRAVO  REGIMENTAL  IMPROVIMENTO  I.  Tendo  sido  o  contrato  firmado  ap\u00f3s  a  \npublica\u00e7\u00e3o  da  MP  n.  1963-18\/2000  (atual  MP  n.  2170-36\/2001),  n\u00e3o  assiste  raz\u00e3o  \u00e0 \nrecorrente,  pois  admitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal,  em  qualquer  contrato,  quanto  posterior  \u00e0  \nMP  n.  1963-18\/2000,  e  o  tema  tiver  sido  prequestionado,  o  que  ocorreu  no  presente  caso.  \nII.  Agravo  regimental  improvido  (AgRg  no  AI  n\u00ba  774.635\/RS,  STJ,  4\u00aa  Turma,  Rel.  Min.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 20DF504. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 50\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  5\nAldir\n Passarinho  Junior,  Julgado  em  14\/11\/2006,  DJ  18\/12\/2006).\nAinda,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  tamb\u00e9m  em  ilegalidade  na  ado\u00e7\u00e3o  da  \nTabela  Price,  como  alegado  pelo  requerente.  O  sistema  de  amortiza\u00e7\u00e3o  franc\u00eas,  conhecido  \ncomo  Tabela  Price,  n\u00e3o  implica  em  juros  capitalizados,  mas  na  simples  distribui\u00e7\u00e3o  dos  \njuros  e  do  capital  em  parcelas  justas  durante  o  per\u00edodo  estabelecido  no  contrato  para  \namortiza\u00e7\u00e3o  do  empr\u00e9stimo.\nDe acordo  com  PAULO  SANDRONI,  a  Tabela  Price  consiste  em  \num  \"sistema  de  amortiza\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvidas  em  presta\u00e7\u00f5es  iguais,  compostas  de  duas  parcelas,  \numa  de  juros  e  a  outra  do  principal,  isto  \u00e9,  do  capital  inicialmente  emprestado.  A  Tabela  \nPrice  deve  seu  nome  provavelmente  ao  ingl\u00eas  R.  Price,  que  durante  o  s\u00e9culo  XVIIII  \nrelacionou  a  teoria  dos  juros  compostos  \u00e0s  amortiza\u00e7\u00f5es  de  empr\u00e9stimos,  e  se  denomina  \ntamb\u00e9m  sistema  franc\u00eas  de  capitaliza\u00e7\u00e3o.  Na  medida  em  que  a  presta\u00e7\u00e3o  \u00e9  composta  de  \ndois  elementos  -  uma  de  juros  e  outra  do  principal  -,  a  f\u00f3rmula  permite  calcular  os  juros  \ndevidos  na  primeira  parcela  e,  por  subtra\u00e7\u00e3o  da  presta\u00e7\u00e3o  que  se  deseja  pagar,  a  parcela  do  \nprincipal  que  se  deseja  amortizar\"  (DICION\u00c1RIO  DE  ECONOMIA  E \nADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  ED.  NOVA  CULTURAL,  1.996,  P.  404).\nA  f\u00f3rmula  da  Tabela  Price  \u00e9  desenvolvida  para  determinar  um  fator  \nque  multiplicado  pelo  valor  do  principal,  venha  resultar  num  valor  de  presta\u00e7\u00e3o  constante  \nno  tempo.  O  m\u00e9rito  dessa  f\u00f3rmula  \u00e9  o  de  permitir  que  um  valor  seja  amortizado  no  tempo  \nestipulado,  apropriando-se,  sempre,  uma  parcela  de  juros  que  se  apura  multiplicando  a  taxa  \nmensal  pelo  saldo  devedor.  Esse  valor  de  juros,  deduzido  do  valor  da  presta\u00e7\u00e3o  calculada  \npelo  fator  da  f\u00f3rmula,  resultar\u00e1  no  valor  da  amortiza\u00e7\u00e3o  que  ser\u00e1  deduzida  do  saldo.  No  \nper\u00edodo  seguinte,  \u00e9  sobre  este  novo  saldo  apurado  que  a  mesma  taxa  de  juros  voltar\u00e1  a  \nincidir  para  se  apurar  os  novos  juros  da  presta\u00e7\u00e3o.  Assim  ocorre  sucessivamente.  Pode-se  \nobservar  que,  em  nenhum  momento,  se  processa  qualquer  mecanismo  de  capitaliza\u00e7\u00e3o,  \nvale  dizer,  de  incorpora\u00e7\u00e3o  dos  juros  ao  saldo  devedor  que  sirva  como  base  para  c\u00e1lculo  de  \nnovos  juros.\nAssim, n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  anatocismo,  inexistindo  a  alegada  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  raz\u00e3o  do  uso  da  Tabela  Price.  \nDessa  forma,  a  redu\u00e7\u00e3o  da  tarifa  de  juros,  no  caso  em  tela,  sem  a  \nocorr\u00eancia  de  imprevis\u00e3o  ou  onerosidade  excessiva  (o  que  n\u00e3o  se  constata  no  caso  em  tela),  \nseria  medida  extremamente  injusta  perante  os  demais  usu\u00e1rios  do  sistema  que  cumprem  \nsuas  obriga\u00e7\u00f5es  com  sacrif\u00edcio  e  pontualidade,  mormente  quando  \u00e9  sabido  que  o  \"spread\"  \nbanc\u00e1rio  comporta  in\u00fameros  vetores,  tais  como  a  alta  tributa\u00e7\u00e3o,  a  exist\u00eancia  de  \nempr\u00e9stimo  compuls\u00f3rio,  o  \"risco  Brasil\",  a  inseguran\u00e7a  jur\u00eddica  gerada  por  decis\u00f5es  \njudicias  conflitantes  e,  por  fim,  a  inadimpl\u00eancia,  que  apresentam  grande  complexidade,  n\u00e3o  \nestando  apenas  afeitos  \u00e0  equa\u00e7\u00e3o  das  opera\u00e7\u00f5es  ativas  e  passivas.\nNote-se  que,  ainda  que  houvesse  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  como  \nalegado,  n\u00e3o  haveria  veda\u00e7\u00e3o  \u00e0  ado\u00e7\u00e3o  de  tal  pr\u00e1tica,  porquanto  aos  contratos  celebrados  \nap\u00f3s  a  edi\u00e7\u00e3o  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17  (31  de  mar\u00e7o  de  2000)  ela  \u00e9  permitida  \nquando  prevista  expressamente  no  instrumento  contratual.  Confira-se  a  jurisprud\u00eancia  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  a  respeito:\n\"AGRAVO  REGIMENTAL.  RECURSO  ESPECIAL.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 20DF504. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 51\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  6\nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O\n MENSAL  DOS  JUROS.  POSSIBILIDADE.  MEDIDA  PROVIS\u00d3RIA  \nN\u00ba  1963-17.  DISCUSS\u00c3O  DA  MAT\u00c9RIA  SOB  O  ENFOQUE  CONSTITUCIONAL.  \nCOMPET\u00caNCIA  DO  PRET\u00d3RIO  EXCELSO.  REVIS\u00c3O  DOS  CONTRATOS  \nBANC\u00c1RIOS.  POSSIBILIDADE.  VEDA\u00c7\u00c3O  DA  COBRAN\u00c7A  DA  COMISS\u00c3O  DE  \nPERMAN\u00caNCIA  CUMULADA  COM  OS  ENCARGOS  MORAT\u00d3RIOS.\n1.  \u00c9  firme  a  jurisprud\u00eancia  desta  Corte  no  sentido  de  que  aos  \ncontratos  banc\u00e1rios  firmados  ap\u00f3s  31  de  mar\u00e7o  de  2000  aplica-se  o  art.  5\u00ba  da  Medida  \nProvis\u00f3ria  1963-17,  que  autoriza  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  da  taxa  de  interesses.\n2.  A  quest\u00e3o  referente  \u00e0  inconstitucionalidade  da  Medida  Provis\u00f3ria  \n1963-17  (republicada  sob  o  n\u00ba  2.170-36)  est\u00e1  afeta  \u00e0  compet\u00eancia  do  Supremo  Tribunal  \nFederal. 3. A  possibilidade  de  revis\u00e3o  dos  contratos  banc\u00e1rios  \u00e9  mat\u00e9ria  \npac\u00edfica  nesta  Corte  que  admite,  inclusive,  a  an\u00e1lise  dos  contratos  findos,  conforme  \nEnunciado  na  S\u00famula  286\/STJ.\n4.  Confirma-se  a  jurisprud\u00eancia  da  Corte  que  veda  a  cobran\u00e7a  da  \ncomiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  os  juros  morat\u00f3rios  e  com  a  multa  contratual,  al\u00e9m  da  \nproibi\u00e7\u00e3o  da  cumula\u00e7\u00e3o  com  a  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  com  os  juros  remunerat\u00f3rios,  a  teor  \ndas  S\u00famulas  n\u00bas  30,  294  e  296  da  Corte.\n5.  Agravos  regimentais  aos  quais  se  nega  provimento\".  (Agravo  \nRegimental  no  Recurso  Especial  n\u00ba  683928\/RS  (2004\/0120340-3),  4\u00aa  Turma  do  STJ,  Rel.  \nMin.  Fernando  Gon\u00e7alves.  j.  18.08.2005,  un\u00e2nime,  DJ  05.09.2005).\nAdicione-se,  ainda,  ser  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  em  \nper\u00edodo  inferior  ao  anual,  nos  termos  da  Medida  Provis\u00f3ria  j\u00e1  mencionada,  que  n\u00e3o  \u00e9 \ndotada  de  inconstitucionalidade.\n4)Da comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia:\nA  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \u00e9  encargo  financeiro  que  se  destina  \u00e0  \nfixa\u00e7\u00e3o  da  remunera\u00e7\u00e3o  do  capital  para  o  per\u00edodo  subsequente  ao  vencimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  \ncontratada.  N\u00e3o  constitui  abuso  algum,  antes  assegura  ao  titular  do  cr\u00e9dito  a  remunera\u00e7\u00e3o  \ndo  seu  capital  no  per\u00edodo  de  inadimplemento  do  devedor.  O  crit\u00e9rio  de  fixa\u00e7\u00e3o  da  comiss\u00e3o  \nde  perman\u00eancia,  desde  que  sua  defini\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  fique  exclusivamente  a  cargo  do  credor,  pode  \nser  livremente  pactuado.  A  cl\u00e1usula  deve  ser  clara  e  n\u00e3o  potestativa.  As  disposi\u00e7\u00f5es  que  \npreveem  a  aplica\u00e7\u00e3o  da  mesma  taxa  fixada  para  o  per\u00edodo  regular  do  contrato,  a  ado\u00e7\u00e3o  de  \ntaxas  de  mercado  pelo  Banco  Central  (s\u00famula  294  do  STJ),  de  \u00edndice  de  corre\u00e7\u00e3o  editado  \npor  Institui\u00e7\u00e3o  dedicada  ao  estudo  da  economia,  ou  ainda  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  de  \nAtualiza\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bitos  judiciais  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  podem  ser  aplicadas.  \nO  art.  52,  par\u00e1grafo  1\u00ba,  do  CDC,  \u00e9  expresso  ao  prever  que  referida  \nmulta  morat\u00f3ria  incide  sobre  o  valor  da  presta\u00e7\u00e3o,  e  n\u00e3o  sobre  o  valor  total  da  d\u00edvida.  A  \ncl\u00e1usula  contratual  n\u00ba  15,  prev\u00ea,  entre  outras,  multa  morat\u00f3ria  de  2%  sobre  o  valor  do  saldo  \ndevedor  da  presta\u00e7\u00e3o  atrasada,  corrigido  e  atualizado  monetariamente.\n5) Servi\u00e7os  de  terceiros,  outros  servi\u00e7os,  seguro,  inser\u00e7\u00e3o  de  \ngravame  e  tarifa  de  abertura  de  cr\u00e9dito\/cadastro:\nA  cobran\u00e7a  das  tarifas  de  \"servi\u00e7os  de  terceiros\"  e  \"servi\u00e7os  \ncorrespondentes  n\u00e3o  banc\u00e1rios\"  \u00e9  autorizada  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  desde  que  \nprevista  no  contrato,  como  alegado  pelo  autor  no  presente  caso,  conforme  se  depreende  do  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 20DF504. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 52\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  7\ndisposto\n na  Resolu\u00e7\u00e3o  Bacen  n\u00ba  3.518\/2007:  \n\"Art.  1\u00ba:  A  cobran\u00e7a  de  tarifas  pela  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  parte  \ndas  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  e  demais  institui\u00e7\u00f5es  autorizadas  a  funcionar  pelo  Banco  \nCentral  do  Brasil  deve  estar  prevista  no  contrato  firmado  entre  a  institui\u00e7\u00e3o  e  o  cliente  ou  \nter  sido  o  respectivo  servi\u00e7o  previamente  autorizado  ou  solicitado  pelo  cliente  ou  pelo  \nusu\u00e1rio.  (...)\n  \n\u00a71\u00ba:  III  n\u00e3o  se  caracteriza  como  tarifa  o  ressarcimento  de  despesas  \ndecorrentes  da  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  por  terceiros,  podendo  seu  valor  ser  cobrado  desde  \nque  devidamente  explicitado  no  contrato  de  opera\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  ou  de  arrendamento  \nmercantil.\"\nQuanto \u00e0s  tarifas  banc\u00e1rias  cobradas,  \u00e9  necess\u00e1rio  ressaltar  que  na  \nconcess\u00e3o  de  financiamento,  para  vender  a  cr\u00e9dito,  o  Banco  se  vale  de  servi\u00e7os  de  terceiros  \ne  paga  por  isso.\nDe outra  feita,  n\u00e3o  ficou  demonstrada  a  obten\u00e7\u00e3o  de  vantagem  \nexagerada  por  parte  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  de  modo  a  permitir  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  \nde  tais  cl\u00e1usulas  por  abusivas.  O  valor  cobrado  pode  ser  considerado  pequeno  diante  do  \nmontante  objeto  do  contrato  e  n\u00e3o  provoca  qualquer  desequil\u00edbrio  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.   \nNosso  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  possui  jurisprud\u00eancia  no  sentido  \nde  que:  \nVoto n\u00ba  13574\nAgravo  Regimental  n\u00ba  0002000-37.2012.8.26.0071\/50000\nRelator:  Miguel  Petroni  Neto\nComarca  de  Bauru\nAgravante:  EDUARDO  BRUNO  DO  NASCIMENTO  \nHERNANDES Agravado: BANCO  PANAMERICANO  S\/A\nAgravo  regimental  -  A\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  contratual  -  Contrato  banc\u00e1rio  \nde  financiamento  de  ve\u00edculo  -  Tarifas  de  cadastro,  de  cr\u00e9dito,  de  avalia\u00e7\u00e3o,  registro  de  \ncontrato,  servi\u00e7os  de  terceiros,  confec\u00e7\u00e3o  de  carn\u00ea,  boleto,  ou  seguro  do  bem  financiado  -  \nIlegalidade  e  abusividade  n\u00e3o  demonstradas  -  Possibilidade  de  cobran\u00e7a  -  Exegese  do  art.  \n1\u00ba  da  Resolu\u00e7\u00e3o  3.911\/2011  do  BACEN  -  Precedentes  desta  Corte  e  do  STJ  -  Recurso  \nimprovido.\nVOTO N\u00ba  :  13368\nAPEL.  N\u00ba  :  0009121-39.2012.8.26.0032\nRelator:  Francisco  Giaquinto\nCOMARCA:  ARA\u00c7ATUBA\nAPTE  :  BANCO  ITAUCARD  S\/A\nAPDO  :  DEJAIR  MARQUES  FIRMINO  (JUST  GRAT)\nA\u00e7\u00e3o  revisional  de  contrato  de  financiamento  de  ve\u00edculo  Tarifas  \nbanc\u00e1rias  Licitude  da  cobran\u00e7a  das  tarifas  de  abertura  de  cadastro  (TAC),  avalia\u00e7\u00e3o  do  \nbem,  inser\u00e7\u00e3o  de  gravame  e  servi\u00e7os  de  terceiro  Tarifas  expressamente  pactuadas,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 20DF504. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 53\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  8\nencontrando\n respaldo  nas  Resolu\u00e7\u00f5es  2.303\/1996  e  3.518\/2007  do  BACEN,  com  reda\u00e7\u00e3o  \nalterada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  3.693\/2009,  ostentando  natureza  de  remunera\u00e7\u00e3o  pelo  servi\u00e7o  \nprestado  pelo  banco  ao   consumidor  Inexist\u00eancia  de  prova  cabal  da  abusividade  da  \ncobran\u00e7a  das  tarifas  respectivas  Senten\u00e7a  reformada  Recurso  provido.\nVOTO  N\u00ba:  13049\nAPEL.N\u00ba:  0018569-29.2012.8.26.0002\nRelator:  Francisco  Giaquinto\nCOMARCA:  S\u00c3O  PAULO\nAPTE  :  BANCO  PANAMERICANO  S\/A\nAPDO  :ADENILSON  FERREIRA  DIAS\nTarifas  banc\u00e1rias  L\u00edcita  a  cobran\u00e7a  de  \"tarifa  de  terceiros\",  \"tarifa  \nde  cadastro\",  \"tarifa  de  vistoria\",  \"tarifa  de  gravame\"  e \"tarifa  de  registro  de  contrato\"  \nTarifas  expressamente  pactuadas,  encontrando  respaldo  na  resolu\u00e7\u00e3o  Resolu\u00e7\u00e3o  \n3.518\/2007  do  BACEN,  com  reda\u00e7\u00e3o  alterada  pela  Resolu\u00e7\u00e3o  3.693\/2009  Inexist\u00eancia  de  \nprova  cabal  da  abusividade  da  cobran\u00e7a  das  tarifas  respectivas  Recurso  provido.\nAPELA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  0016146-20.2011.8.26.0071\nRelator:  Antonio  Rigolin\nComarca:BAURU  4\u00aa.  Vara  C\u00edvel\nJuiz:  Arthur  de  Paula  Gon\u00e7alves\nApelante:  Ricardo  Medeiros  da  Silva\nApelado:  Bv  Leasing  Arrendamento  Mercantil  S\/A\nARRENDAMENTO  MERCANTIL.  A\u00c7\u00c3O  DE  REPETI\u00c7\u00c3O  DE  \nIND\u00c9BITO.  TARIFAS.  POSSIBILIDADE  DE  COBRAN\u00c7A  DIANTE  DA  PREVIS\u00c3O  \nCONTRATUAL  E  DA  AUTORIZA\u00c7\u00c3O  PELO  BANCO  CENTRAL  DO  BRASIL.  \nIMPROCED\u00caNCIA  MANTIDA.  RECURSO  IMPROVIDO.  Os  valores  relativos  \u00e0  \"tarifa  \nde  cadastro\",  \"tarifa  de  emiss\u00e3o  de  boleto\",  \"servi\u00e7os  de  terceiros\"  e  \"registro  de  contrato\"  \nforam  livremente  pactuados  no  contrato,  em  conformidade  com  a  Resolu\u00e7\u00e3o  n\u00ba  3.693\/2009  \ndo  BACEN,  inexistindo  abuso  ou  onerosidade  excessiva,  entendimento  j\u00e1  consolidado  na  \njurisprud\u00eancia  do  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  Sua  cobran\u00e7a,  portanto,  apresenta-se  \nleg\u00edtima.\n\"No tocante  \u00e0s  taxas,  tem  raz\u00e3o  a  apelante.  O  autor,  ora  apelado,  \nconcordou  com  os  valores  cobrados  referentes  \u00e0  tarifa  de  cadastro,  despesas  relativas  ao  \npagamento  de  servi\u00e7os  por  terceiros  e  para  emiss\u00e3o  de  carn\u00ea,  e  pagou  diversas  presta\u00e7\u00f5es,  \nde  modo  que  n\u00e3o  pode  alegar  desconhecimento  ou  que  estas  cobran\u00e7as  o  tenha  onerado  \nexcessivamente.\"  (Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  0004710-  30.2010,  relator  Dyrceu  Cintra).)\n\"A\u00e7\u00e3o  revisional.  Improced\u00eancia.  Contrato  de  financiamento.  \nCapitaliza\u00e7\u00e3o.  Possibilidade,  a  partir  de  mar\u00e7o  de  2000.  Contrato  posterior,  com  previs\u00e3o  \nexpressa  a  respeito.  Tabela  Price.  Inexist\u00eancia  de  capitaliza\u00e7\u00e3o.  Comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia.  \nL\u00edcita,  desde  que  n\u00e3o  cumulada  com  demais  encargos  e  restrita  \u00e0  somat\u00f3ria  destes.  \nAus\u00eancia  de  previs\u00e3o  contratual  e  de  comprova\u00e7\u00e3o  da  cobran\u00e7a.  Tarifas  de  cadastro,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 20DF504. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 54\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  N 22.939,  12 ANDAR,  VILA \nALMEIDA , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010233-77.2016.8.26.0002 - lauda  9\nregistro\n de  contrato  e  avalia\u00e7\u00e3o  do  bem.  Pactua\u00e7\u00e3o  e  aus\u00eancia  de  abuso.  Recurso  \ndesprovido\"  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0116692-  59.2012.8.26.0100,  13\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  \nRelator  CAUDURO  PADIN,  j.  30.1.13).\n\"COBRAN\u00c7A  DE  TARIFAS  BANC\u00c1RIAS  -  POSSIBILIDADE  \nDA  COBRAN\u00c7A  DA  TAXA  DE  ABERTURA  DE  CR\u00c9DITO,  DE  RESSARCIMENTO  \nDE  SERVI\u00c7OS  PRESTADOS  POR  TERCEIROS,  DE  REGISTRO  DO  CONTRATO  E  \nDE  AVALIA\u00c7\u00c3O  DO  BEM  -  autoriza\u00e7\u00e3o  do  Banco  Central  do  Brasil  por  meio  das  \nResolu\u00e7\u00f5es  n\u00ba  3.518\/2007  e  3.693\/2009  -  tarifa  para  emiss\u00e3o  de  boletos  de  cobran\u00e7a,  \ncarn\u00eas  e  assemelhados  valor  atinente  a  seguro  sobre  o  bem  financiado  despesas  que  n\u00e3o  \nforam  contratadas.\"  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0002454.30.2011.8.26.0369,  12\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  Relator  CASTRO  FIGLIOLIA,  j.  28.11.12).\n6) Da restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  \nConsiderando  n\u00e3o  ter  sido  reconhecida  a  abusividade  das  parcelas  \ncobradas  pelo  requerido,  resta  prejudicado  o  pedido  de  restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  pagos  em  \nexcesso  e  de  respectiva  compensa\u00e7\u00e3o  desses  valores  com  as  presta\u00e7\u00f5es  vincendas  ...\"\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o.\nEm  tempo,  julgo  extinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  \ntermos  do  artigo  269,  I,  do  CPC.  \nDesde  logo,  em  vista  das  circunst\u00e2ncias  do  caso,  valor  da  parcela  \ndo  financiamento  contratado,  presum\u00edvel  a  renda  do  demandante  em  vista  do  cr\u00e9dito  \nobtido,  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado  particular  e  outros,  INDEFIRO  os  benef\u00edcios  da  \ngratuidade  processual.\nEm virtude  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o demandante  nas  custas  \nprocessuais.  Deixo  de  condenar  em  honor\u00e1rios,  na  medida  em  que  a  r\u00e9  sequer  foi  citada.\nPara  interposi\u00e7\u00e3o  de  eventual  recurso,  o  valor  dever\u00e1  corresponder  \na  4%  (quatro  por  cento)  sobre  o  valor  da  causa  (do  principal)  atualizado,  e  dever\u00e1  ser  \nrecolhido  \u00e0  t\u00edtulo  de  porte  de  remessa  e  retorno  dos  autos  o  valor  de  R$  32,70  por  volume,  \nobservando-se  o  disposto  na  Lei  11.608\/03.\nCom  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  comunique-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivem-se  \nos  autos.\nPublique-se. Registre-se.  Intimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  mar\u00e7o  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010233-77.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 20DF504. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUILHERME SILVA E SOUZA, liberado nos autos em 10\/03\/2016 \u00e0s 19:02 . fls. 55"}},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/03\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/04\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/11\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":58,"total_andamentos":58}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688074431","codPublicacaoOrigem":"1152437307","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1010233-77.2016.8.26.0002 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Matheus Fontes - Apelante: Mauro Emerson Mandarano - Apelado: Banco Itaucard S\/A e outros - Deram provimento ao recurso, com determina\u00e7\u00e3o. V. U. - Advogada: Ingrid Carvalho Salim (OAB: 310982\/SP) (Fls: 14) - Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 25 DE MAIO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. MATHEUS FONTES, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) CLAUDIA YUMI SAWADA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CAMPOS MELLO, ROBERTO MAC CRACKEN, S\u00c9RGIO RUI, ALBERTO GOSSON e H\u00c9LIO NOGUEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1808","paginaFinal":"1808","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"881123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23010917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 31 2017 12:14:55:190AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1010233-77.2016.8.26.0002|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714375024","codPublicacaoOrigem":"1173066382","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010233-77.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Mauro Emerson Mandarano - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outros - Vistos.Fica o requerido intimado pelo DJE, na pessoa de seu advogado, a contestar o feito no prazo legal, sob pena de revelia.Int. - ADV: INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0263\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA NABARRO MUNHOZ ROSSI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO VIEIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1477","paginaFinal":"1477","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900462","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24234505","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 03:22:36:243AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772181584","codPublicacaoOrigem":"1211121305","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010233-77.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Mauro Emerson Mandarano - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outros - Vistos.Interposta a apela\u00e7\u00e3o, vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam \u00e0 Superior Inst\u00e2ncia, independentemente do ju\u00edzo de admissibilidade pr\u00e9vio, nos termos do artigo 1.010, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0386\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA NABARRO MUNHOZ ROSSI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO VIEIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1718","paginaFinal":"1718","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935106","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27000745","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 08:40:38:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723881371","codPublicacaoOrigem":"1178999451","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010233-77.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Mauro Emerson Mandarano - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outros - Vistos.Apresente o requerido as custas de mandato. Sem preju\u00edzo, manifeste-se a parte autora, no prazo legal, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 142\/182. Int, - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0284\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA NABARRO MUNHOZ ROSSI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO VIEIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1791","paginaFinal":"1791","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906361","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24656957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 01:07:24:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712448529","codPublicacaoOrigem":"1171457454","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010233-77.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Mauro Emerson Mandarano - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outros - Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o. Manifeste-se a parte interessa em prosseguimento. Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0257\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA NABARRO MUNHOZ ROSSI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO VIEIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1771","paginaFinal":"1771","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"898900","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24133622","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 01:06:57:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174524","codPublicacaoOrigem":"1193920800","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010233-77.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Mauro Emerson Mandarano - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outros - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o.Em tempo, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Condeno o autor ao pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios fixados em 10% sobre o valor da causa, observada eventual gratuidade processual concedida. P.R.I.C. - ADV: INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0334\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA NABARRO MUNHOZ ROSSI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO VIEIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2094","paginaFinal":"2094","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:877AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"678194294","codPublicacaoOrigem":"1143852860","dataDivulgacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2347","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"168 - 1010233-77.2016.8.26.0002 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Matheus Fontes - Apelante: Mauro Emerson Mandarano - Apelado: Banco Itaucard S\/A e outros - Advogada: Ingrid Carvalho Salim (OAB: 310982\/SP) (Fls: 14) - Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 22\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 510 - 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 22\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 25 DE MAIO DE 2017 (QUINTA-FEIRA), NA SALA 510 - 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1133","paginaFinal":"1133","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"873699","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22516206","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 15 2017 11:06:59:343PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1010233-77.2016.8.26.0002|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752979552","codPublicacaoOrigem":"1198898872","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010233-77.2016.8.26.0002 - Procedimento Comum - DIREITO DO CONSUMIDOR - Mauro Emerson Mandarano - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outros - Vistos.Fls. 211\/213:Trata-se de embargos de declara\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido. Rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o ofertados, diante do n\u00edtido car\u00e1ter infringente que se pretende atribuir a este meio de impugna\u00e7\u00e3o, que tem como fundamento apenas aclarar ou integrar a decis\u00e3o interlocut\u00f3ria exarada, de sorte a n\u00e3o servir como substitutivo do recurso cab\u00edvel, tanto do agravo, quanto da apela\u00e7\u00e3o, recursos estes sim que atendem \u00e0 inten\u00e7\u00e3o de modifica\u00e7\u00e3o do decisum. Considerando-se que n\u00e3o houve modifica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o atacada, desnecess\u00e1ria a intima\u00e7\u00e3o da parte contr\u00e1ria. Int. - ADV: INGRID CARVALHO SALIM (OAB 310982\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0348\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CAROLINA NABARRO MUNHOZ ROSSI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO VIEIRA DA CRUZ EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2259","paginaFinal":"2259","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:937AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448897804","codPublicacaoOrigem":"819558210","dataDivulgacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2074","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010233-77.2016.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Mauro Emerson Mandarano ADVOGADO : 310982\/SP - Ingrid Carvalho Salim REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 08\/03\/2016","paginaInicial":"1705","paginaFinal":"1705","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"641485","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11755968","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 10 2016 11:14:01:917PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688074614","codPublicacaoOrigem":"1152439797","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1010233-77.2016.8.26.0002 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Mauro Emerson Mandarano - Apelado: Banco Itaucard S\/A e outros - Magistrado(a) Matheus Fontes - Deram provimento ao recurso, com determina\u00e7\u00e3o. V. U. - A\u00c7\u00c3O REVISIONAL - CONTRATOS BANC\u00c1RIOS - JULGAMENTO LIMINAR DE M\u00c9RITO - ART. 285-A, DO CPC\/73 - INADMISSIBILIDADE - CERCEAMENTO DE DEFESA CONFIGURADO - SENTEN\u00c7A ANULADA - PROSSEGUIMENTO DETERMINADO - RECURSO PROVIDO PARA ESSE FIM, COM DETERMINA\u00c7\u00c3O ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www. stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Ingrid Carvalho Salim (OAB: 310982\/SP) - Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 109","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 22\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 109\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2198","paginaFinal":"2198","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"881123","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23010917","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 31 2017 12:14:55:260AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1010233-77.2016.8.26.0002|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"600297163","codPublicacaoOrigem":"1054023153","dataDivulgacao":"Dec  7 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010233-77.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2255","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1010233-77.2016.8.26.0002; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1010233-77.2016.8.26.0002; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Mauro Emerson Mandarano; Advogada: Ingrid Carvalho Salim (OAB: 310982\/ SP); Apelado: Banco Itaucard S\/A e outros; Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 29\/11\/2016","paginaInicial":"145","paginaFinal":"145","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"809501","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18230706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Dec  6 2016 11:13:41:257PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010233-77.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1010233-77.2016.8.26.0002|551\/2011|1010233-77.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}