{"numero":"1010138-04.2017.8.26.0005","processos":[{"processo":"1010138-04.2017.8.26.0005","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Protesto Indevido de T\u00edtulo","local_fisico":null,"distribuicao":"12\/06\/2017 \u00e0s 12:02 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Patr\u00edcia Pires","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.110,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Reinaldo Fayer de Sales"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jeferson Zanelato Ribeiro Guimar\u00e3es"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2447 P\u00e1gina: 2348\/2357","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2017 Teor do ato: Recebo o recurso inominado apenas no efeito devolutivo nos termos do art. 43 da Lei n. 9.099\/95 eis que n\u00e3o se vislumbra receio de dano irrepar\u00e1vel ao recorrente. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal com as cautelas de praxe.Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jeferson Zanelato Ribeiro Guimar\u00e3es (OAB 253896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Despacho    Recebo o recurso inominado apenas no efeito devolutivo nos termos do art. 43 da Lei n. 9.099\/95 eis que n\u00e3o se vislumbra receio de dano irrepar\u00e1vel ao recorrente. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal com as cautelas de praxe.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  \n08040-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010138-04.2017.8.26.0005\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Reinaldo Fayer de Sales\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\n Conclus\u00e3o\nEm  26  de  setembro  de  2017 ,  promovo  estes  autos  conclusos  \na   MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  Patr\u00edcia  Pires.  Eu,  ______,  \nescrevente,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Pires\nVistos.\nRecebo  o  recurso  inominado  apenas  no  efeito  devolutivo  nos  \ntermos  do  art.  43  da  Lei  n.  9.099\/95  eis  que  n\u00e3o  se  vislumbra  receio  de  \ndano  irrepar\u00e1vel  ao  recorrente.  \u00c0s  contrarraz\u00f5es.  Ap\u00f3s,  remetam-se  os  \nautos  ao  E.  Col\u00e9gio  Recursal  com  as  cautelas  de  praxe.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010138-04.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 4B37167. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA PIRES, liberado nos autos em 26\/09\/2017 \u00e0s 18:23 . fls. 146"}},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70146761-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 25\/09\/2017 17:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0192\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2662\/2668","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0192\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com fulcro no artigo 487, inciso I, do CPC, para declarar inexig\u00edvel a d\u00edvida relativa ao contrato 000000455336909, com data de d\u00e9bito em 24\/02\/2016, bem como para condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com incid\u00eancia de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do arbitramento.Deixo de condenar a parte vencida em custas de sucumb\u00eancia, \u00e0 intelig\u00eancia do artigo 54 da Lei 9.099\/1995.P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jeferson Zanelato Ribeiro Guimar\u00e3es (OAB 253896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com fulcro no artigo 487, inciso I, do CPC, para declarar inexig\u00edvel a d\u00edvida relativa ao contrato 000000455336909, com data de d\u00e9bito em 24\/02\/2016, bem como para condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com incid\u00eancia de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do arbitramento.Deixo de condenar a parte vencida em custas de sucumb\u00eancia, \u00e0 intelig\u00eancia do artigo 54 da Lei 9.099\/1995.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1010138-04.2017.8.26.0005 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010138-04.2017.8.26.0005\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Reinaldo Fayer de Sales\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ju   Hyeon   Lee\nVistos.\nDispensado  o  relat\u00f3rio  nos  termos  do  art.  38  da  Lei  9.099\/1995\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nO  caso  comporta  julgamento  antecipado  do  pedido ,  nos  termos  do  \nartigo  355 , inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  sistema  normativo  aplic\u00e1vel  na  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  em  \nquest\u00e3o,  percebe-se  que  o  caso  trata  claramente  de  rela\u00e7\u00e3o  consumerista,  pois  figura  o  \nfornecedor  (banco)  de  um  lado  e,  do  outro,  o  consumidor  (autor),  nos  termos  dos  artigos  2\u00ba  \ne  3\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  (CDC).\nIncontroversa  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  o  autor  e  o  \nbanco  r\u00e9u,  bem  como  a  renegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida.\nA  controv\u00e9rsia  da  quest\u00e3o  recai  sobre  o  pagamento  do  boleto  \nrespectivo  (fls.  17)  e  eventual  inser\u00e7\u00e3o  desmotivada  do  nome  do  autor  no  rol  de  \ninadimplentes  (fls.  20\/21).  \nO  r\u00e9u,  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  sustenta  que  houve  culpa  exclusiva  do  \nautor,  que  pagou  o  boleto  de  quita\u00e7\u00e3o  com  codifica\u00e7\u00e3o  diversa.  Ademais,  refuta  os  danos  \nmorais,  afirmando  que  a  situa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  passou  de  mero  dissabor.\nDestaca-se  que  o  autor  pagou  o  boleto  gerado  pelo  r\u00e9u  em  caixa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010138-04.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 4936EE8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JU HYEON LEE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:31 . fls. 128\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1010138-04.2017.8.26.0005 - lauda  2\nlot\u00e9rica,\n gerando  o  comprovante  de  fls.  17.  O  c\u00f3digo  de  barras  lido  pela  leitora  \u00f3tica  das  \ncasas  lot\u00e9ricas  foi  gerado  pelo  r\u00e9u,  de  forma  que  eventuais  diferen\u00e7as  de  codifica\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \npodem  ser  atribu\u00eddas  ao  consumidor.\nInsta  frisar  que  o  comprovante  de  fls.  17  tem  o  mesmo  valor  e  a  \ndata  de  recebimento  pr\u00f3xima  ao  vencimento  do  boleto  de  quita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  conferindo  \nverossimilhan\u00e7a  as  alega\u00e7\u00f5es  do  r\u00e9u.\nDeve  ser  reconhecida,  pois,  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito.\nNo  tocante  aos  danos  morais,  co nforme  a  jurisprud\u00eancia  \nconsolidada  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  acarreta  dano  moral  in  re  ipsa .\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  consoante  a  doutrina  e  a \njurisprud\u00eancia,  o valor  n\u00e3o  pode  ser  t\u00e3o  pequeno  a  ponto  de  se  tornar  irris\u00f3rio,  nem  \nexcessivo  a  ponto  de  causar  enriquecimento  indevido.  \nConsiderados  tais  crit\u00e9rios,  \u00e0  luz  do  princ\u00edpio  da  razoabilidade  e  da  \nproporcionalidade,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  deve  ser  fixada  em  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais)  por  \nconsiderar  que  este  valor  se  mostra  suficiente  para  cumprir  a  dupla  finalidade  da  repara\u00e7\u00e3o  \ncivil  extrapatrimonial,  vale  dizer,  pune  adequadamente  o  r\u00e9u  por  sua  conduta  lesiva  e \nrecompensa,  de  forma  razo\u00e1vel,  o  consumidor  pelos  transtornos  suportados.\nIsto  posto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  com  fulcro  no  \nartigo  487,  inciso  I,  do  CPC ,  para  declarar  inexig\u00edvel  a  d\u00edvida  relativa  ao  contrato  \n000000455336909,  com  data  de  d\u00e9bito  em  24\/02\/2016,  bem  como  para  condenar  o  r\u00e9u  ao  \npagamento  de  R$  5.000,00  (cinco  mil  reais)  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais ,  com  \nincid\u00eancia  de  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  do  arbitramento .\nDeixo  de condenar  a parte  vencida  em custas  de sucumb\u00eancia,  \u00e0 \nintelig\u00eancia  do artigo  54 da Lei  9.099\/1995.\nP.R.I.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010138-04.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 4936EE8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JU HYEON LEE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:31 . fls. 129\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1010138-04.2017.8.26.0005 - lauda  3\nS\u00e3o\n Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010138-04.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 4936EE8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JU HYEON LEE, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:31 . fls. 130"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70131629-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/08\/2017 17:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0170\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2412 P\u00e1gina: 3015\/3019","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Sem Acordo (Conciliador) - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0170\/2017 Teor do ato: Indefiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor que n\u00e3o se qualifica profissionalmente nos autos, n\u00e3o juntou extratos banc\u00e1rios e faturas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito conforme determinado, n\u00e3o esclarece se recebe aux\u00edlio financeiro para sua sobreviv\u00eancia, limitando-se \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de que faz jus \u00e0 referido benef\u00edcio apenas em raz\u00e3o da regularidade do CPF perante a Receita Federal.Ademais, o autor contratou advogado para defesa de seus interesses em ju\u00edzo, ato facultativo perante o rito imposto pela Lei 9.099\/95, fato que n\u00e3o se coaduna com a pobreza na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo.Aguarde-se audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Jeferson Zanelato Ribeiro Guimar\u00e3es (OAB 253896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Indefiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor que n\u00e3o se qualifica profissionalmente nos autos, n\u00e3o juntou extratos banc\u00e1rios e faturas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito conforme determinado, n\u00e3o esclarece se recebe aux\u00edlio financeiro para sua sobreviv\u00eancia, limitando-se \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de que faz jus \u00e0 referido benef\u00edcio apenas em raz\u00e3o da regularidade do CPF perante a Receita Federal.Ademais, o autor contratou advogado para defesa de seus interesses em ju\u00edzo, ato facultativo perante o rito imposto pela Lei 9.099\/95, fato que n\u00e3o se coaduna com a pobreza na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo.Aguarde-se audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 02, S\u00e3o  Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r221, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomigueljec@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010138-04.2017.8.26.0005  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Reinaldo Fayer de Sales\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Pires\nVistos.\nIndefiro   os   benef\u00edcios   da   assist\u00eancia   judici\u00e1ria   gratuita   ao   autor   que   n\u00e3o   se  \nqualifica   profissionalmente   nos   autos,   n\u00e3o   juntou   extratos   banc\u00e1rios   e   faturas   de   cart\u00e3o   de   cr\u00e9dito  \nconforme   determinado,   n\u00e3o   esclarece   se   recebe   aux\u00edlio   financeiro   para   sua   sobreviv\u00eancia,  \nlimitando-se   \u00e0   alega\u00e7\u00e3o   de   que   faz   jus   \u00e0   referido   benef\u00edcio   apenas   em   raz\u00e3o   da   regularidade   do  \nCPF   perante   a   Receita   Federal.\nAdemais,   o   autor   contratou   advogado   para   defesa   de   seus   interesses   em   ju\u00edzo,   ato  \nfacultativo   perante   o   rito   imposto   pela  Lei  9.099\/95,  fato  que  n\u00e3o  se  coaduna  com  a  pobreza  na  \nacep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica  do  termo.\nAguarde-se audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010138-04.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 4750C6B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO LEITAO TOREZAN, liberado nos autos em 10\/08\/2017 \u00e0s 15:20 . fls. 48"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70117473-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668406915TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 20\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70091849-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 14:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2996\/3002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2996\/3002","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Vistos.Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela por inexistir prova de que o benefici\u00e1rio indicado a fl. 17 tenha agido em nome da r\u00e9; al\u00e9m disso, o c\u00f3digo indicado no pagamento diverge daquele lan\u00e7ado no boleto.Sem, preju\u00edzo da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia j\u00e1 designada, providencie o autor nova digitaliza\u00e7\u00e3o dos documentos de fls. 15 e 19.Dever\u00e1 o requerente, ainda, para a concess\u00e3o da gratuidade, juntar declara\u00e7\u00e3o de que conste sua correta qualifica\u00e7\u00e3o (omitida nos documentos juntados aos autos), c\u00f3pia de sua CTPS e extrato de contas banc\u00e1rias e da \u00faltima fatura do cart\u00e3o de cr\u00e9dito, pena de indeferimento.Intime-se. Advogados(s): Jeferson Zanelato Ribeiro Guimar\u00e3es (OAB 253896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 16 de AGOSTO de 2017, \u00e0s 13 horas e 20 minutos, no F\u00f3rum de S\u00e3o Miguel Paulista, sito \u00e0 Avenida Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736 sala 27. Advogados(s): Jeferson Zanelato Ribeiro Guimar\u00e3es (OAB 253896\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela por inexistir prova de que o benefici\u00e1rio indicado a fl. 17 tenha agido em nome da r\u00e9; al\u00e9m disso, o c\u00f3digo indicado no pagamento diverge daquele lan\u00e7ado no boleto.Sem, preju\u00edzo da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia j\u00e1 designada, providencie o autor nova digitaliza\u00e7\u00e3o dos documentos de fls. 15 e 19.Dever\u00e1 o requerente, ainda, para a concess\u00e3o da gratuidade, juntar declara\u00e7\u00e3o de que conste sua correta qualifica\u00e7\u00e3o (omitida nos documentos juntados aos autos), c\u00f3pia de sua CTPS e extrato de contas banc\u00e1rias e da \u00faltima fatura do cart\u00e3o de cr\u00e9dito, pena de indeferimento.Intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 02, S\u00e3o  Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r221, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomigueljec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1010138-04.2017.8.26.0005  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nE m  1 2 d e ju n ho  d e 2 0 17 ,  p ro m ovo  o s  p re se n te s  a u to s  c o nclu so s  \u00e0  M M a\n \nJ u \u00edz a d e D ir e ito ,  D R A\n P A TR \u00cdC IA  P IR ES.  A  E sc riv \u00e3.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010138-04.2017.8.26.0005  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Reinaldo Fayer de Sales\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Patr\u00edcia   Pires\nVistos.\nIndefiro   a   antecipa\u00e7\u00e3o   da   tutela   por   inexistir   prova   de   que   o   benefici\u00e1rio   indicado  \na   fl.   17   tenha   agido   em   nome   da   r\u00e9;   al\u00e9m   disso,   o   c\u00f3digo   indicado   no   pagamento   diverge   daquele  \nlan\u00e7ado   no   boleto.\nSem,   preju\u00edzo   da   realiza\u00e7\u00e3o   da   audi\u00eancia   j\u00e1   designada,   providencie   o   autor   nova  \ndigitaliza\u00e7\u00e3o   dos   documentos   de   fls.   15   e   19.\nDever\u00e1   o   requerente,   ainda,   para   a   concess\u00e3o   da   gratuidade,   juntar   declara\u00e7\u00e3o   de  \nque   conste   sua   correta   qualifica\u00e7\u00e3o   (omitida   nos   documentos   juntados   aos   autos),   c\u00f3pia   de   sua  \nCTPS   e   extrato   de   contas   banc\u00e1rias   e   da   \u00faltima   fatura   do   cart\u00e3o   de   cr\u00e9dito,   pena   de   indeferimento.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  junho  de  2017 .\nPATR\u00cdCIA  PIRES\n-  Ju\u00edza  de Direito  -\n(assinatura  eletr\u00f4nica)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010138-04.2017.8.26.0005 e c\u00f3digo 41B7CE0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PATRICIA PIRES, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 17:54 . fls. 23"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 16 de AGOSTO de 2017, \u00e0s 13 horas e 20 minutos, no F\u00f3rum de S\u00e3o Miguel Paulista, sito \u00e0 Avenida Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736 sala 27.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 Hora 13:20 Local: Sala 27 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"772319383","codPublicacaoOrigem":"1211183563","dataDivulgacao":"Oct  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010138-04.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2447","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010138-04.2017.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Reinaldo Fayer de Sales - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Recebo o recurso inominado apenas no efeito devolutivo nos termos do art. 43 da Lei n. 9.099\/95 eis que n\u00e3o se vislumbra receio de dano irrepar\u00e1vel ao recorrente. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Col\u00e9gio Recursal com as cautelas de praxe.Int. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JEFERSON ZANELATO RIBEIRO GUIMAR\u00c3ES (OAB 253896\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAR\u00cdLIA DOS ANJOS SANTOS PUYSSEGUR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2353","paginaFinal":"2353","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"935138","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27003124","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  9 2017 09:48:12:860AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700105722","codPublicacaoOrigem":"1161676978","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010138-04.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010138-04.2017.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Reinaldo Fayer de Sales ADVOGADO : 253896\/SP - Jeferson Zanelato Ribeiro Guimar\u00e3es REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 12\/06\/2017","paginaInicial":"2628","paginaFinal":"2628","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889748","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23577537","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 01:02:47:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"736265569","codPublicacaoOrigem":"1187998273","dataDivulgacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010138-04.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2412","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010138-04.2017.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Reinaldo Fayer de Sales - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Indefiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita ao autor que n\u00e3o se qualifica profissionalmente nos autos, n\u00e3o juntou extratos banc\u00e1rios e faturas de cart\u00e3o de cr\u00e9dito conforme determinado, n\u00e3o esclarece se recebe aux\u00edlio financeiro para sua sobreviv\u00eancia, limitando-se \u00e0 alega\u00e7\u00e3o de que faz jus \u00e0 referido benef\u00edcio apenas em raz\u00e3o da regularidade do CPF perante a Receita Federal.Ademais, o autor contratou advogado para defesa de seus interesses em ju\u00edzo, ato facultativo perante o rito imposto pela Lei 9.099\/95, fato que n\u00e3o se coaduna com a pobreza na acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo.Aguarde-se audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JEFERSON ZANELATO RIBEIRO GUIMAR\u00c3ES (OAB 253896\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0170\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PATR\u00cdCIA PIRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAR\u00cdLIA DOS ANJOS SANTOS PUYSSEGUR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3018","paginaFinal":"3018","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"914200","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25451956","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 17 2017 12:54:49:233AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697014595","codPublicacaoOrigem":"1159437612","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010138-04.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010138-04.2017.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Reinaldo Fayer de Sales ADVOGADO : 253896\/SP - Jeferson Zanelato Ribeiro Guimar\u00e3es REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 12\/06\/2017","paginaInicial":"2776","paginaFinal":"2776","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"887524","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23446043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 14 2017 12:34:12:110AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699187211","codPublicacaoOrigem":"1161027703","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010138-04.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010138-04.2017.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Reinaldo Fayer de Sales ADVOGADO : 253896\/SP - Jeferson Zanelato Ribeiro Guimar\u00e3es REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 12\/06\/2017","paginaInicial":"2812","paginaFinal":"2812","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889107","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23541295","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:37:19:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"705335324","codPublicacaoOrigem":"1165401403","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010138-04.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010138-04.2017.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Reinaldo Fayer de Sales ADVOGADO : 253896\/SP - Jeferson Zanelato Ribeiro Guimar\u00e3es REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nDistribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 12\/06\/2017","paginaInicial":"2404","paginaFinal":"2404","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893935","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23809673","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 29 2017 01:35:24:050AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699187639","codPublicacaoOrigem":"1161029836","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010138-04.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010138-04.2017.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Reinaldo Fayer de Sales - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 16 de AGOSTO de 2017, \u00e0s 13 horas e 20 minutos, no F\u00f3rum de S\u00e3o Miguel Paulista, sito \u00e0 Avenida Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736 sala 27. - ADV: JEFERSON ZANELATO RIBEIRO GUIMAR\u00c3ES (OAB 253896\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0113\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROGERIO LEIT\u00c3O TOREZAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELI CORREIA DOS SANTOS OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3001","paginaFinal":"3001","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889107","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23541295","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:37:19:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699187640","codPublicacaoOrigem":"1161029837","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010138-04.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010138-04.2017.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Reinaldo Fayer de Sales - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Indefiro a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela por inexistir prova de que o benefici\u00e1rio indicado a fl. 17 tenha agido em nome da r\u00e9; al\u00e9m disso, o c\u00f3digo indicado no pagamento diverge daquele lan\u00e7ado no boleto.Sem, preju\u00edzo da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia j\u00e1 designada, providencie o autor nova digitaliza\u00e7\u00e3o dos documentos de fls. 15 e 19.Dever\u00e1 o requerente, ainda, para a concess\u00e3o da gratuidade, juntar declara\u00e7\u00e3o de que conste sua correta qualifica\u00e7\u00e3o (omitida nos documentos juntados aos autos), c\u00f3pia de sua CTPS e extrato de contas banc\u00e1rias e da \u00faltima fatura do cart\u00e3o de cr\u00e9dito, pena de indeferimento.Intime-se. - ADV: JEFERSON ZANELATO RIBEIRO GUIMAR\u00c3ES (OAB 253896\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0113\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROGERIO LEIT\u00c3O TOREZAN ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELI CORREIA DOS SANTOS OLIVEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3001","paginaFinal":"3001","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889107","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23541295","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:37:19:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753808973","codPublicacaoOrigem":"1199534695","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010138-04.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010138-04.2017.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Reinaldo Fayer de Sales - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Isto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com fulcro no artigo 487, inciso I, do CPC, para declarar inexig\u00edvel a d\u00edvida relativa ao contrato 000000455336909, com data de d\u00e9bito em 24\/02\/2016, bem como para condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 5.000,00 (cinco mil reais) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, com incid\u00eancia de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir do arbitramento.Deixo de condenar a parte vencida em custas de sucumb\u00eancia, \u00e0 intelig\u00eancia do artigo 54 da Lei 9.099\/1995.P.R.I. - ADV: JEFERSON ZANELATO RIBEIRO GUIMAR\u00c3ES (OAB 253896\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0192\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ERASMO SAMUEL TOZETTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAR\u00cdLIA DOS ANJOS SANTOS PUYSSEGUR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2665","paginaFinal":"2665","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924603","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167949","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:30:48:653AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroAntigo":"000000455336909","numeroUnificado":"1010138-04.2017.8.26.0005|000000455336909","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"698022633","codPublicacaoOrigem":"1160124157","dataDivulgacao":"Jun 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010138-04.2017.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2369","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010138-04.2017.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Reinaldo Fayer de Sales ADVOGADO : 253896\/SP - Jeferson Zanelato Ribeiro Guimar\u00e3es REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 12\/06\/2017","paginaInicial":"3008","paginaFinal":"3008","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"888135","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23486594","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 15 2017 01:05:41:570AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010138-04.2017.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}