{"numero":"1010714-03.2017.8.26.0003","processos":[{"processo":"1010714-03.2017.8.26.0003    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"23\/06\/2017 \u00e0s 11:30 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Gustavo Santini Teodoro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 27.714,68","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Elaine dos Santos Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alex Alessandro Washington Delfino Albuquerque da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0300\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2449 P\u00e1gina: 2115\/2132","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0300\/2017 Teor do ato: Vistos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alex Alessandro Washington Delfino Albuquerque da Silva (OAB 264123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso    Vistos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n3434-0616,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010714-03.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Elaine dos Santos  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.  \nSubam   os   autos   ao   Egr\u00e9gio   Tribunal   de   Justi\u00e7a   de   S\u00e3o   Paulo.  \nInt.  \nS\u00e3o Paulo , 09\/10\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010714-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4C42A93. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 19:18 . fls. 150"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70164048-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 14:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 2289\/2304","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2017 Teor do ato: Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alex Alessandro Washington Delfino Albuquerque da Silva (OAB 264123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70149608-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 16:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0250\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2519\/2535","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0250\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, a autora ,se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa.P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alex Alessandro Washington Delfino Albuquerque da Silva (OAB 264123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, a autora ,se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1010714-03.2017.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010714-03.2017.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes  \nRequerente : Elaine dos Santos  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos.\nELAINE  DOS  SANTOS  SILVA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  procedimento  ordin\u00e1rio  contra  \nITA\u00da  UNIBANCO  BANCO  M\u00daLTIPLO  S.A.  para  obter  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  \nd\u00e9bito  que  n\u00e3o  reconhece  e  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  por  negativa\u00e7\u00e3o  indevida.  \nTutela  antecipada  foi  indeferida  (fls.  31).  \nNa  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  35-44),  o  r\u00e9u  sustentou  o  seguinte:  a)  o  d\u00e9bito  refere-se  a  \nmovimenta\u00e7\u00f5es  em  conta  corrente,  com  utiliza\u00e7\u00e3o  do  limite  do  cr\u00e9dito  rotativo  (LIS  \u2013  Limite  Ita\u00fa  \npara  Saque);  b)  em  mar\u00e7o  de  2014,  diante  da  inadimpl\u00eancia,  houve  reclassifica\u00e7\u00e3o  do  saldo  \ndevedor;  c)  em  junho  de  2014  houve  renegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  e  a  autora  efetuou  o  pagamento  \napenas  da  primeira  parcela,  sendo,  portanto,  regular  a  negativa\u00e7\u00e3o;  d)  n\u00e3o  \u00e9  respons\u00e1vel  pela  \ncomunica\u00e7\u00e3o  do  apontamento.  Pediu  a  improced\u00eancia.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  100-113).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nFundamento  e  decido.  \nPor  ser  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  al\u00e9m  da  documental  j\u00e1  \nexistente  nos  autos,  o  processo  comporta  julgamento  na  fase  em  que  se  encontra.  \nA  autora  diz  desconhecer  a negativa\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  36,00.  No  extrato  do  \ncadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  consta  como  vencimento  desse  d\u00e9bito  a  data  de  18\/08\/2014  e  \ncomo  data  de  negativa\u00e7\u00e3o  o  dia  14\/11\/2014  (fls.  29).  \nAcontece  que,  conforme  prova  documental,  consistente  em  extratos  (fls.  65-80),  \ntelas  sist\u00eamicas  (fls.  81-83)  e  contrato  (fls.  89-94),  a  d\u00edvida  existe.  Tais  documentos  valem  como  \nprova  j\u00e1  que  evidenciam  que  a  autora  assinou  contrato  de  abertura  de  conta  Ita\u00fa,  que  incluiu  LIS  \u2013  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010714-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4928F0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 114\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO , N\u00ba  1065 , S\u00c3O  PAULO -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1010714-03.2017.8.26.0003 - lauda  2\nLimite\n Ita\u00fa  para  Saque  (fls.  91).  A  autora  efetivamente  utilizou  o  limite  e  depois  de  acumular  \nsaldo  negativo,  recebeu  cr\u00e9dito  em  sua  conta  corrente,  no  valor  de  R$  163,02,  em  19  de  mar\u00e7o  de  \n2014  (fls.  71),  que  foi  objeto  de  renegocia\u00e7\u00e3o  por  meio  do  contrato  n\u00ba  000000492746037  (fls.  \n81-82),  que  \u00e9  exatamente  o  n\u00famero  do  contrato  indicado  no  extrato  de  fls.  29.  \nCerto  \u00e9  que,  ao  reverso  do  que  alegado,  os  documentos  encartados  indicam  que  \nhouve  a  referida  renegocia\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  chegando  ao  valor  bem  pr\u00f3ximo  ao  que  foi  lan\u00e7ado  no  \ncadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  (fls.  81 -82 , parcelas  no  valor  de  R$  36,35).  \nA  impugna\u00e7\u00e3o  feita  em  r\u00e9plica  (fls.  100-113)  \u00e9  insuficiente  para  desconstituir  o  \nvalor  dessa  prova  documental,  certo  que  as  cr\u00edticas  da  autora  se  referem  apenas  \u00e0  forma,  sem  \natingir  o  conte\u00fado  acima  descrito.  \nPortanto,  a  d\u00edvida  existe,  o  que  leva  ao  resultado  de  improced\u00eancia  dos  pedidos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito,  cancelamento  de  negativa\u00e7\u00e3o  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.  \nA alegada  falta  de  notifica\u00e7\u00e3o  antes  da  negativa\u00e7\u00e3o  (fls.  5  e  12)  n\u00e3o  \u00e9  tema  a  \ndiscutir  nesta  a\u00e7\u00e3o  contra  o  banco,  pois,  conforme  S\u00famula  359  do  STJ,  \"cabe  ao  \u00f3rg\u00e3o  \nmantenedor  do  Cadastro  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito  a  notifica\u00e7\u00e3o  do  devedor  antes  de  proceder  \u00e0  \ninscri\u00e7\u00e3o.\"\nAnte o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o.  Sucumbente,  a  autora  ,se  \nvier  a  perder  a  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1ria  da  justi\u00e7a  gratuita,  arcar\u00e1  com  as  despesas  (art.  82,  \u00a7  2\u00ba,  \ndo  CPC)  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  (art.  85,  \u00a7  2\u00ba),  fixados  estes,  \u00e0  falta  de  condena\u00e7\u00e3o  e  de  \nproveito  econ\u00f4mico,  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31\/08\/2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010714-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 4928F0E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 115"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70131498-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 18\/08\/2017 09:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 2171\/2181","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2017 Teor do ato: Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Alex Alessandro Washington Delfino Albuquerque da Silva (OAB 264123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70118003-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/07\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668158153TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 04\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 2333\/2358","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 Teor do ato: Vistos. A negativa\u00e7\u00e3o se consumou em 2014 (fls. 28), enquanto esta a\u00e7\u00e3o foi ajuizada somente em 2017, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo longo tempo transcorrido. Portanto, em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre a restri\u00e7\u00e3o cadastral e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Alex Alessandro Washington Delfino Albuquerque da Silva (OAB 264123\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos. A negativa\u00e7\u00e3o se consumou em 2014 (fls. 28), enquanto esta a\u00e7\u00e3o foi ajuizada somente em 2017, o que descaracteriza o requisito da urg\u00eancia, pelo longo tempo transcorrido. Portanto, em rela\u00e7\u00e3o ao tempo decorrido entre a restri\u00e7\u00e3o cadastral e o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, o relativamente reduzido prazo para contesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o acrescer\u00e1 mais danos \u00e0 esfera jur\u00eddica da parte autora. Diante disso, e considerando tamb\u00e9m que o pedido se funda na alega\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, tema que, em tese, poder\u00e1 ser esclarecido pela parte r\u00e9, n\u00e3o se justifica conceder tutela de urg\u00eancia sem pr\u00e9vio contradit\u00f3rio. Portanto, indefiro tutela antecipada.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM: \"Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo\").Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Como ato j\u00e1 vinculado a esta decis\u00e3o, via sistema, ser\u00e1 emitido modelo institucional de carta aprovado pela Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, com todas as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso , n\u00ba  1065  - S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n                     \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010714-03.2017.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Elaine dos Santos  Silva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Santini   Teodoro\nVistos. \nA  negativa\u00e7\u00e3o  se  consumou  em  2014  (fls.  28),  enquanto  esta  a\u00e7\u00e3o  foi  ajuizada  \nsomente  em  2017,  o  que  descaracteriza  o  requisito  da  urg\u00eancia,  pelo  longo  tempo  transcorrido.  \nPortanto,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  tempo  decorrido  entre  a  restri\u00e7\u00e3o  cadastral  e  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  o  \nrelativamente  reduzido  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  acrescer\u00e1  mais  danos  \u00e0  esfera  jur\u00eddica  da  parte  \nautora.  Diante  disso,  e  considerando  tamb\u00e9m  que  o  pedido  se  funda  na  alega\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  tema  que,  em  tese,  poder\u00e1  ser  esclarecido  pela  parte  r\u00e9,  n\u00e3o  se  justifica  conceder  \ntutela  de  urg\u00eancia  sem  pr\u00e9vio  contradit\u00f3rio.  Portanto,  indefiro  tutela  antecipada.\nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.  \nDeixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM:  \"Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo\" ).\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \n\u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  \n340  do  CPC.  \nComo  ato  j\u00e1  vinculado  a  esta  decis\u00e3o,  via  sistema,  ser\u00e1  emitido  modelo  \ninstitucional  de  carta  aprovado  pela  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a,  com  todas  as  advert\u00eancias  \nlegais.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010714-03.2017.8.26.0003 e c\u00f3digo 42DABF1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SANTINI TEODORO, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 19:43 . fls. 31"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":27,"total_andamentos":27}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774558279","codPublicacaoOrigem":"1212919177","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010714-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010714-03.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Elaine dos Santos Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos. Subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Int. - ADV: ALEX ALESSANDRO WASHINGTON DELFINO ALBUQUERQUE DA SILVA (OAB 264123\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0300\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2125","paginaFinal":"2125","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"936477","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27097615","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 02:34:36:387AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010714-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010714-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758975317","codPublicacaoOrigem":"1202666779","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010714-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010714-03.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Elaine dos Santos Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Ao(s) apelado(s) para contrarraz\u00f5es. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEX ALESSANDRO WASHINGTON DELFINO ALBUQUERQUE DA SILVA (OAB 264123\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2296","paginaFinal":"2296","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"927554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:33:24:400AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010714-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010714-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747913542","codPublicacaoOrigem":"1195668603","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010714-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010714-03.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Elaine dos Santos Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Sucumbente, a autora ,se vier a perder a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita, arcar\u00e1 com as despesas (art. 82, \u00a7 2\u00ba, do CPC) e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios (art. 85, \u00a7 2\u00ba), fixados estes, \u00e0 falta de condena\u00e7\u00e3o e de proveito econ\u00f4mico, em 10% do valor atualizado da causa.P.R.I. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEX ALESSANDRO WASHINGTON DELFINO ALBUQUERQUE DA SILVA (OAB 264123\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0250\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2528","paginaFinal":"2528","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921163","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:44:55:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010714-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010714-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728694904","codPublicacaoOrigem":"1182440262","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010714-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010714-03.2017.8.26.0003 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Elaine dos Santos Silva - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Em r\u00e9plica, manifeste-se a parte autora\/embargante, no prazo de 15 dias. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ALEX ALESSANDRO WASHINGTON DELFINO ALBUQUERQUE DA SILVA (OAB 264123\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0207\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO SANTINI TEODORO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2175","paginaFinal":"2175","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"909242","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24949023","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 12:42:50:770AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010714-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010714-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"703386515","codPublicacaoOrigem":"1164001477","dataDivulgacao":"Jun 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010714-03.2017.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2375","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010714-03.2017.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Elaine dos Santos Silva ADVOGADO : 264123\/SP - Alex Alessandro Washington Delfino Albuquerque da Silva REQDO : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 23\/06\/2017","paginaInicial":"1745","paginaFinal":"1745","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"892388","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23734919","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 27 2017 12:21:02:770AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1010714-03.2017.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010714-03.2017.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}