{"numero":"1010222-80.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"1010222-80.2017.8.26.0562    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/04\/2017 \u00e0s 15:13 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Claudio Teixeira Villar","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 155.635,29","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marco Antonio Manzano Bertussi"},{"tipo":"Reqte","nome":"Andreia Tavares Batista"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago Testini de Mello Miller"}],"andamentos":[{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0011761-98.2017.8.26.0562 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0393\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 934","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0393\/2017 Teor do ato: Vistos.Certifique a serventia, se o caso, o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Certifique a serventia, se o caso, o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010222-80.2017.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Marco Antonio  Manzano  Bertussi e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\n   C  O  N C L U  S \u00c3  O\nNesta  data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR . \nEu,  Marlon  Cordovil  R.  De  Oliveira  ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \ndigitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nCertifique   a   serventia,   se   o   caso,   o   tr\u00e2nsito   em   julgado   da   senten\u00e7a.\nIntime-se.\nSantos , 06  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 159F7E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 16:48 . fls. 181"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70202730-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/07\/2017 10:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0317\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 814","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0317\/2017 Teor do ato: Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelos autores \u00e0s p. 174\/176, eis que tempestivos, e a eles dou provimento apenas para apreciar parte do pedido que, por um lapso, passou em branco na ocasi\u00e3o do julgamento.De fato, \u00e9 efeito l\u00f3gico do acolhimento do pedido (onde reconhecida a purga da mora e desfeita a consolida\u00e7\u00e3o da posse), a continuidade do contrato nos seus ulteriores termos, vale dizer, declarando restaurado o contrato e a obriga\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de tornar a emitir os boletos mensais para pagamento das presta\u00e7\u00f5es. Para tal finalidade, fica declarada a senten\u00e7a, at\u00e9 porque o contr\u00e1rio importaria um uso irracional do processo, ensejando que, novamente, os autores houvessem de se socorrer da a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o. Consequentemente, n\u00e3o se v\u00ea \u00f3bice ao banco r\u00e9u informar aos requerentes aquilo que pretendem, que \u00e9 o saldo devedor atualizado para quita\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m se acolhe tal pedido.No mais, a senten\u00e7a resta mantida como proferida.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos pelos autores \u00e0s p. 174\/176, eis que tempestivos, e a eles dou provimento apenas para apreciar parte do pedido que, por um lapso, passou em branco na ocasi\u00e3o do julgamento.De fato, \u00e9 efeito l\u00f3gico do acolhimento do pedido (onde reconhecida a purga da mora e desfeita a consolida\u00e7\u00e3o da posse), a continuidade do contrato nos seus ulteriores termos, vale dizer, declarando restaurado o contrato e a obriga\u00e7\u00e3o do r\u00e9u de tornar a emitir os boletos mensais para pagamento das presta\u00e7\u00f5es. Para tal finalidade, fica declarada a senten\u00e7a, at\u00e9 porque o contr\u00e1rio importaria um uso irracional do processo, ensejando que, novamente, os autores houvessem de se socorrer da a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o. Consequentemente, n\u00e3o se v\u00ea \u00f3bice ao banco r\u00e9u informar aos requerentes aquilo que pretendem, que \u00e9 o saldo devedor atualizado para quita\u00e7\u00e3o. Tamb\u00e9m se acolhe tal pedido.No mais, a senten\u00e7a resta mantida como proferida.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  16\/18,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3602,  Santos-SP - E-mail:  santos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Marco Antonio  Manzano  Bertussi e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  \nAssistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nConhe\u00e7o   dos   embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   opostos   pelos   autores   \u00e0s   p.   174\/176,   eis   que  \ntempestivos,   e   a   eles   dou   provimento   apenas   para   apreciar   parte   do   pedido   que,   por   um   lapso,  \npassou   em   branco   na   ocasi\u00e3o   do   julgamento.\nDe   fato,   \u00e9   efeito   l\u00f3gico   do   acolhimento   do   pedido   (onde   reconhecida   a   purga   da   mora   e  \ndesfeita   a   consolida\u00e7\u00e3o   da   posse) ,   a   continuidade   do   contrato   nos   seus   ulteriores   termos,   vale   dizer,  \ndeclarando   restaurado   o   contrato   e   a   obriga\u00e7\u00e3o   do   r\u00e9u   de   tornar   a   emitir   os   boletos   mensais  \npara   pagamento   das   presta\u00e7\u00f5es .   Para   tal   finalidade,   fica   declarada   a   senten\u00e7a,   at\u00e9   porque   o  \ncontr\u00e1rio   importaria   um   uso   irracional   do   processo,   ensejando   que,   novamente,   os   autores  \nhouvessem   de   se   socorrer   da   a\u00e7\u00e3o   de   consigna\u00e7\u00e3o.  \nConsequentemente,   n\u00e3o   se   v\u00ea   \u00f3bice   ao   banco   r\u00e9u   informar   aos   requerentes   aquilo  \nque   pretendem,   que   \u00e9   o   saldo   devedor   atualizado   para   quita\u00e7\u00e3o.   Tamb\u00e9m   se   acolhe   tal   pedido.\nNo   mais,   a   senten\u00e7a   resta   mantida   como   proferida.\nIntime-se.\nSantos , 02  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1401EFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 178"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0311\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70161231-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2017 18:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0311\/2017 Teor do ato: Diante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo civil, e o fa\u00e7o para confirmar os efeitos da tutela antecipada concedida (p.115\/116), e declarar purgada a mora dos autores relativa ao contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria n\u00ba 1012279503 (p.16\/32), mantendo os autores na posse do im\u00f3vel objeto do contrato em voga, com o consequente cancelamento da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em nome do r\u00e9u.Arcar\u00e1 o banco r\u00e9u com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes ora fixados em 10% (dez por cento) do valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. PRIC. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo civil, e o fa\u00e7o para confirmar os efeitos da tutela antecipada concedida (p.115\/116), e declarar purgada a mora dos autores relativa ao contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria n\u00ba 1012279503 (p.16\/32), mantendo os autores na posse do im\u00f3vel objeto do contrato em voga, com o consequente cancelamento da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em nome do r\u00e9u.Arcar\u00e1 o banco r\u00e9u com as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes ora fixados em 10% (dez por cento) do valor da causa, nos termos do artigo 85, \u00a7 2, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. PRIC.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010222-80.2017.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562\nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Marco Antonio  Manzano  Bertussi e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nMARCO  ANTONIO  MANZANO  BERTUSSI  e  ANDREIA  TAVARES  \nBATISTA  apresentaram  pedido  de  tutela  antecipada  antecedente  contra  ITAU  \nUNIBANCO  HOLDING  S\/A  dizendo,  em  resumo,  que  pretendem  suspender  os  efeitos  da  \nconsolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  fiduci\u00e1ria  levada  a  efeito  pelo  banco,  por  inadimplemento,  \nsustando  leil\u00e3o  extrajudicial  designado  para  os  dias  12\/04\/2017  e  26\/04\/2016,  e \ndepositando  nos  autos  o  valor  referente  \u00e0  purga  da  mora.\nTutela  denegada  conforme  decis\u00e3o  de  p.98\/99.\nPedido  reconsiderado  e  concess\u00e3o  da  tutela  antecipada  \u00e0  p.115\/116\nAditamento  da  inicial  \u00e0s  p.135\/140,  com  complementa\u00e7\u00e3o  da \nargumenta\u00e7\u00e3o  e  formula\u00e7\u00e3o  do  pedido  definitivo,  pelo  qual  os  autores  pedem  a \nconfirma\u00e7\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia  em  car\u00e1ter  antecedente  concedida,  bem  \ncomo  a  concess\u00e3o  da  oportunidade  de  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  e  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.  Requerem,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria,  que  o  banco  r\u00e9u  apresente  o  \nc\u00e1lculo  atualizado  do  d\u00e9bito  dos  autores,  incluso  de  todas  as  despesas  administrativas  \nque  devem  ser  ressarcidas  e  que  seja  reconhecida  a quita\u00e7\u00e3o  d\u00e9bito  das  parcelas  \nvencidas  do  respectivo  contrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.\nCitado  por  carta  (p.142),  o  banco  r\u00e9u  deixou  transcorrer  o  prazo  legal  sem  \nofertar  contesta\u00e7\u00e3o  (p.146).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 13E903A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010222-80.2017.8.26.0562 - lauda  2\nReconhe\u00e7o\n a  revelia  do  r\u00e9u,  diante  do  que  disp\u00f5e  o  artigo  344  do  novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Com  isso,  julgo  antecipadamente  o  pedido,  nos  termos  do  \nartigo  355,  inciso  II,  do  mesmo  diploma.\nO  pedido  \u00e9  procedente.\nA  revelia  induz  \u00e0  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  dos  fatos  alegados  na  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  pelos  autores,  de  modo  que,  esses  fatos  levam  \u00e0s  consequ\u00eancias  jur\u00eddicas  \npleiteadas.\nCumpre registrar  que  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes  restou  plenamente  \ncomprovada  nos  autos,  assim  como  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  dep\u00f3sito  em  valor  que  liquida  o  \nd\u00e9bito,  tanto  que  foi  deferida  a  tutela  antecipada  para  sustar  o  leil\u00e3o.\nConsiderando  que  a  atividade  do  r\u00e9u  n\u00e3o  interessa  a  aquisi\u00e7\u00e3o  e  revenda  \nde  im\u00f3veis,  mas  sim  a  recupera\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  e  n\u00e3o  havendo  qualquer  fato  impeditivo,  \nmodificativo  ou  extintivo  (prescri\u00e7\u00e3o)  do  direito  do  autor,  tem-se  que  o  contrato  pode  ser  \nrestaurado.\nA purga\u00e7\u00e3o  da  mora  \u00e9  vantajosa  para  o  pr\u00f3prio  r\u00e9u,  pois  este  recuperar\u00e1  o  \ncr\u00e9dito,  permitir\u00e1  a  continuidade  do  pagamento  das  vincendas  e,  sobretudo,  evitar\u00e1  a  \ndeprecia\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  caso  este  v\u00e1  a  leil\u00e3o.\nRessalto,  ali\u00e1s,  que  a  possibilidade  de  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  est\u00e1  de  acordo  \ncom  os  princ\u00edpios  da  fun\u00e7\u00e3o  social  dos  contratos,  boa-f\u00e9  objetiva  e  conserva\u00e7\u00e3o  dos  \ncontratos,  que  regem  o  direito  contratual.  \nObserva-se,  conforme  entendimento  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  \nrespeito  da  data  da  realiza\u00e7\u00e3o  do  leil\u00e3o  do  im\u00f3vel  objeto  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  a  \npossibilidade  da  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  at\u00e9  a  assinatura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o,  por  \naplica\u00e7\u00e3o  subsidi\u00e1ria  do  Decreto-lei  n.\u00ba  70\/66.  \u00c9  o  que  vemos  a  seguir:\n\u201c RECURSO  ESPECIAL.  ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA  DE  COISA  IM\u00d3VEL.  \nLEI  N\u00ba  9.514\/1997.  PURGA\u00c7\u00c3O  DA  MORA  AP\u00d3S  A  CONSOLIDA\u00c7\u00c3O  \nDA  PROPRIEDADE  EM  NOME  DO  CREDOR  FIDUCI\u00c1RIO.  \nPOSSIBILIDADE.  APLICA\u00c7\u00c3O  SUBSIDI\u00c1RIA  DO  DECRETO-LEI  N\u00ba  \n70\/1966 .\n1.  Cinge-se  a  controv\u00e9rsia  a  examinar  se  \u00e9  poss\u00edvel  a  purga  da  mora  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 13E903A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 171\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010222-80.2017.8.26.0562 - lauda  3\ncontrato\n de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  bem  im\u00f3vel  (Lei  n\u00ba  9.514\/1997)  quando  \nj\u00e1  consolidada  a  propriedade  em  nome  do  credor  fiduci\u00e1rio.\n2.  No  \u00e2mbito  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  im\u00f3veis  em  garantia,  o  contrato  \nn\u00e3o  se  extingue  por  for\u00e7a  da  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  em  nome  do  \ncredor  fiduci\u00e1rio,  mas,  sim,  pela  aliena\u00e7\u00e3o  em  leil\u00e3o  p\u00fablico  do  bem  objeto  \nda  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  ap\u00f3s  a  lavratura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o.\n3.  Considerando-se  que  o  credor  fiduci\u00e1rio,  nos  termos  do  art.  27  da  Lei  n\u00ba  \n9.514\/1997,  n\u00e3o  incorpora  o  bem  alienado  em  seu  patrim\u00f4nio,  que  o \ncontrato  de  m\u00fatuo  n\u00e3o  se  extingue  com  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  em  \nnome  do  fiduci\u00e1rio,  que  a  principal  finalidade  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  \u00e9  o  \nadimplemento  da  d\u00edvida  e  a  aus\u00eancia  de  preju\u00edzo  para  o  credor,  a \npurga\u00e7\u00e3o  da  mora  at\u00e9  a  arremata\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  encontra  nenhum  entrave  \nprocedimental,  desde  que  cumpridas  todas  as  exig\u00eancias  previstas  no  art.  \n34  do  Decreto-Lei  n\u00ba  70\/1966.\n4.  O  devedor  pode  purgar  a  mora  em  15  (quinze)  dias  ap\u00f3s  a \nintima\u00e7\u00e3o  prevista  no  art.  26,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  n\u00ba  9.514\/1997,  ou  a  qualquer  \nmomento, at\u00e9  a  assinatura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o\n (art.  34  do  Decreto  \nLei  n\u00ba  70\/1966).  Aplica\u00e7\u00e3o  subsidi\u00e1ria  do  Decreto-Lei  n\u00ba  70\/1966  \u00e0s  \nopera\u00e7\u00f5es  de  financiamento  imobili\u00e1rio  a  que  se  refere  a  Lei  n\u00ba  \n9.514\/1997.\n5.  Recurso  especial  provido\u201d  \n(STJ,  3\u00aa  Turma  -   REsp  n.\u00ba1462210\/RS  -  Rel.  Min.  Ricardo  Villas  Boas  \nCueva,  j.  18\/11\/2014)\nDesta  forma,  sendo  poss\u00edvel,  como  visto,  a  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  at\u00e9  a \nassinatura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o,  a  confirma\u00e7\u00e3o  da  tutela  antecipada  \u00e9  de  rigor,  assim  \ncomo  o  acolhimento  dos  pleitos  dos  autores  de  concess\u00e3o  de  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  e  de  \nsua  manuten\u00e7\u00e3o  na  posse  do  im\u00f3vel,  tendo  em  vista  que  os  autores  realizaram  o \ndep\u00f3sito  dos  valores  em  aberto  e  dos  valores  que  foram  se  vencendo  durante  a \ntramita\u00e7\u00e3o  do  processo.  \nDiante  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  com  fundamento  no  \nartigo  487,  inciso  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  civil,  e  o  fa\u00e7o  para  confirmar  os  efeitos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 13E903A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 172\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010222-80.2017.8.26.0562 - lauda  4\nda\n tutela  antecipada  concedida  (p.115\/116),  e  declarar  purgada  a  mora  dos  autores  \nrelativa  ao  contrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  n\u00ba  1012279503  (p.16\/32),  mantendo  os  \nautores  na  posse  do  im\u00f3vel  objeto  do  contrato  em  voga,  com  o  consequente  \ncancelamento  da  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  em  nome  do  r\u00e9u.\nArcar\u00e1  o  banco  r\u00e9u  com  as  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  \nestes  ora  fixados  em  1 0%  (dez  por  cento)  do  valor  da  causa,  nos  termos  do  artigo  85,  \u00a7  \n2,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nPRIC.\nSantos , 31  de  maio  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 13E903A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 15:07 . fls. 173"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70155421-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/05\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR695957475TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Tutela Cautelar Antecedente - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A Dilig\u00eancia : 02\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2017 Teor do ato: Vistos.Aguarde-se a resposta. Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Aguarde-se a resposta. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010222-80.2017.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Marco Antonio  Manzano  Bertussi e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  \nAssistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nAguarde-se   a   resposta.  \nIntime-se.\nSantos , 10  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1331815. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 13:39 . fls. 141"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70130365-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2017 18:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Tutela Cautelar Antecedente - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0192\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70106862-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/04\/2017 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0192\/2017 Teor do ato: Vistos.Mesmo com a decis\u00e3o contr\u00e1ria de p. 98\/99, os autores realizaram dep\u00f3sito no valor de R$ 174.289,89 (p. 110\/112), apresentando outras raz\u00f5es e pleiteando novamente a tutela antecipada para sustar o leil\u00e3o do im\u00f3vel.Os fundamentos apresentados \u00e0s p. 98\/99, no entender do Ju\u00edzo, possuem pertin\u00eancia f\u00e1tica e jur\u00eddica, mas a realiza\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito, bem como a expressa manifesta\u00e7\u00e3o dos autores no sentido de que n\u00e3o impor\u00e3o obst\u00e1culo ao pronto levantamento pelo banco r\u00e9u; bem como de que complementar\u00e3o, com presteza, eventual diferen\u00e7a assim que informada, inclinam a situa\u00e7\u00e3o dos autos ao entendimento dominante do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a - que reflete no consolidado do E. TJSP -, no sentido de que at\u00e9 a assinatura do auto de arremata\u00e7\u00e3o a mora pode ser purgada.Num primeiro momento, n\u00e3o era mesmo o caso de sustar o leil\u00e3o porque iniciado de forma leg\u00edtima, mas agora que demonstrado o dep\u00f3sito em valor que, a olhos desarmados, liquida o d\u00e9bito; considerando que \u00e0 atividade do r\u00e9u n\u00e3o interessa a aquisi\u00e7\u00e3o e revenda de im\u00f3veis, mas sim a recupera\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, tem-se que o contrato pode ser restaurado nesses termos.A prop\u00f3sito: 1.Cinge-se a controv\u00e9rsia a examinar se \u00e9 poss\u00edvel a purga da mora em contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria de bem im\u00f3vel (Lei n\u00ba 9.514\/1997) quando j\u00e1 consolidada a propriedade em nome do credor fiduci\u00e1rio. 2.No \u00e2mbito da aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria de im\u00f3veis em garantia, o contrato n\u00e3o se extingue por for\u00e7a da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em nome do credor fiduci\u00e1rio, mas, sim, pela aliena\u00e7\u00e3o em leil\u00e3o p\u00fablico do bem objeto da aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, ap\u00f3s a lavratura do auto de arremata\u00e7\u00e3o. 3. Considerando-se que o credor fiduci\u00e1rio, nos termos do art. 27 da Lei n\u00ba 9.514\/1997, n\u00e3o incorpora o bem alienado em seu patrim\u00f4nio, que o contrato de m\u00fatuo n\u00e3o se extingue com a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em nome do fiduci\u00e1rio, que a principal finalidade da aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria \u00e9 o adimplemento da d\u00edvida e a aus\u00eancia de preju\u00edzo para o credor, a purga\u00e7\u00e3o da mora at\u00e9 a arremata\u00e7\u00e3o n\u00e3o encontra nenhum entrave procedimental, desde que cumpridas todas as exig\u00eancias previstas no art. 34 do Decreto-Lei n\u00ba 70\/1966. 4. O devedor pode purgar a mora em 15 (quinze) dias ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o prevista no art. 26, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.514\/1997, ou a qualquer momento, at\u00e9 a assinatura do auto de arremata\u00e7\u00e3o (art. 34 do Decreto-Lei n\u00ba 70\/1966). Aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria do Decreto-Lei n\u00ba 70\/1966 \u00e0s opera\u00e7\u00f5es de financiamento imobili\u00e1rio a que se refere a Lei n\u00ba 9.514\/1997. 5. Recurso especial provido (STJ - 3\u00aa Turma - REsp 1462210\/RS - Rel. Min. RICARDO VILLAS BOAS CUEVA - j. 18.11.14).Por oportuno, nesta data, o Ju\u00edzo acessou o site da leiloeira designada pelo banco (\"Pacto\"), encontrou o an\u00fancio do bem aqui versado (http:\/\/www.pactobr.com\/tipo\/imoveis\/lote\/4\/Casa-Residencial,-situada-na-praia-de-Sao-Lourenco,-Centro-de-Bertioga--SP.\/filtro\/estado184343-cidade184357-pagina1) e constatou que a primeira pra\u00e7a se encerrou sem licitantes, o que indica que, de fato, a purga da mora \u00e9 vantajosa para o pr\u00f3prio r\u00e9u, pois (i) viabilizar\u00e1 a recupera\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, (ii) permitir\u00e1 a continuidade do pagamento das vincendas e, sobretudo (iii) tirar\u00e1 do r\u00e9u a inconveni\u00eancia de manter a propriedade pouco \u00fatil de um im\u00f3vel, sujeitando-o inclusive \u00e0 deprecia\u00e7\u00e3o.Ante o exposto, reconsiderando o anteriormente decidido, verifico a plausibilidade do direito e o perigo de dano, pelo que CONCEDO a tutela antecipada e o fa\u00e7o para SUSTAR o leil\u00e3o, cuja segunda pra\u00e7a se iniciaria em 26\/04 p.f., tendo por objeto o im\u00f3vel de matr\u00edcula 33.818 da cidade de Bertioga\/SP, a ser realizado pela PACTO LEIL\u00d5ES.C\u00f3pia desta decis\u00e3o serve como OF\u00cdCIO, a ser impresso e encaminhado pelos autores \u00e0 gestora do leil\u00e3o, comprovando o ato, nos autos, em 48 (quarenta e oito) horas.Aguarde-se o aditamento, na forma determinada.CITE-SE o r\u00e9u para os termos desta a\u00e7\u00e3o, por carta, com as advert\u00eancias legais.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Mesmo com a decis\u00e3o contr\u00e1ria de p. 98\/99, os autores realizaram dep\u00f3sito no valor de R$ 174.289,89 (p. 110\/112), apresentando outras raz\u00f5es e pleiteando novamente a tutela antecipada para sustar o leil\u00e3o do im\u00f3vel.Os fundamentos apresentados \u00e0s p. 98\/99, no entender do Ju\u00edzo, possuem pertin\u00eancia f\u00e1tica e jur\u00eddica, mas a realiza\u00e7\u00e3o do dep\u00f3sito, bem como a expressa manifesta\u00e7\u00e3o dos autores no sentido de que n\u00e3o impor\u00e3o obst\u00e1culo ao pronto levantamento pelo banco r\u00e9u; bem como de que complementar\u00e3o, com presteza, eventual diferen\u00e7a assim que informada, inclinam a situa\u00e7\u00e3o dos autos ao entendimento dominante do Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a - que reflete no consolidado do E. TJSP -, no sentido de que at\u00e9 a assinatura do auto de arremata\u00e7\u00e3o a mora pode ser purgada.Num primeiro momento, n\u00e3o era mesmo o caso de sustar o leil\u00e3o porque iniciado de forma leg\u00edtima, mas agora que demonstrado o dep\u00f3sito em valor que, a olhos desarmados, liquida o d\u00e9bito; considerando que \u00e0 atividade do r\u00e9u n\u00e3o interessa a aquisi\u00e7\u00e3o e revenda de im\u00f3veis, mas sim a recupera\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, tem-se que o contrato pode ser restaurado nesses termos.A prop\u00f3sito: 1.Cinge-se a controv\u00e9rsia a examinar se \u00e9 poss\u00edvel a purga da mora em contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria de bem im\u00f3vel (Lei n\u00ba 9.514\/1997) quando j\u00e1 consolidada a propriedade em nome do credor fiduci\u00e1rio. 2.No \u00e2mbito da aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria de im\u00f3veis em garantia, o contrato n\u00e3o se extingue por for\u00e7a da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em nome do credor fiduci\u00e1rio, mas, sim, pela aliena\u00e7\u00e3o em leil\u00e3o p\u00fablico do bem objeto da aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, ap\u00f3s a lavratura do auto de arremata\u00e7\u00e3o. 3. Considerando-se que o credor fiduci\u00e1rio, nos termos do art. 27 da Lei n\u00ba 9.514\/1997, n\u00e3o incorpora o bem alienado em seu patrim\u00f4nio, que o contrato de m\u00fatuo n\u00e3o se extingue com a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em nome do fiduci\u00e1rio, que a principal finalidade da aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria \u00e9 o adimplemento da d\u00edvida e a aus\u00eancia de preju\u00edzo para o credor, a purga\u00e7\u00e3o da mora at\u00e9 a arremata\u00e7\u00e3o n\u00e3o encontra nenhum entrave procedimental, desde que cumpridas todas as exig\u00eancias previstas no art. 34 do Decreto-Lei n\u00ba 70\/1966. 4. O devedor pode purgar a mora em 15 (quinze) dias ap\u00f3s a intima\u00e7\u00e3o prevista no art. 26, \u00a7 1\u00ba, da Lei n\u00ba 9.514\/1997, ou a qualquer momento, at\u00e9 a assinatura do auto de arremata\u00e7\u00e3o (art. 34 do Decreto-Lei n\u00ba 70\/1966). Aplica\u00e7\u00e3o subsidi\u00e1ria do Decreto-Lei n\u00ba 70\/1966 \u00e0s opera\u00e7\u00f5es de financiamento imobili\u00e1rio a que se refere a Lei n\u00ba 9.514\/1997. 5. Recurso especial provido (STJ - 3\u00aa Turma - REsp 1462210\/RS - Rel. Min. RICARDO VILLAS BOAS CUEVA - j. 18.11.14).Por oportuno, nesta data, o Ju\u00edzo acessou o site da leiloeira designada pelo banco (\"Pacto\"), encontrou o an\u00fancio do bem aqui versado (http:\/\/www.pactobr.com\/tipo\/imoveis\/lote\/4\/Casa-Residencial,-situada-na-praia-de-Sao-Lourenco,-Centro-de-Bertioga--SP.\/filtro\/estado184343-cidade184357-pagina1) e constatou que a primeira pra\u00e7a se encerrou sem licitantes, o que indica que, de fato, a purga da mora \u00e9 vantajosa para o pr\u00f3prio r\u00e9u, pois (i) viabilizar\u00e1 a recupera\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, (ii) permitir\u00e1 a continuidade do pagamento das vincendas e, sobretudo (iii) tirar\u00e1 do r\u00e9u a inconveni\u00eancia de manter a propriedade pouco \u00fatil de um im\u00f3vel, sujeitando-o inclusive \u00e0 deprecia\u00e7\u00e3o.Ante o exposto, reconsiderando o anteriormente decidido, verifico a plausibilidade do direito e o perigo de dano, pelo que CONCEDO a tutela antecipada e o fa\u00e7o para SUSTAR o leil\u00e3o, cuja segunda pra\u00e7a se iniciaria em 26\/04 p.f., tendo por objeto o im\u00f3vel de matr\u00edcula 33.818 da cidade de Bertioga\/SP, a ser realizado pela PACTO LEIL\u00d5ES.C\u00f3pia desta decis\u00e3o serve como OF\u00cdCIO, a ser impresso e encaminhado pelos autores \u00e0 gestora do leil\u00e3o, comprovando o ato, nos autos, em 48 (quarenta e oito) horas.Aguarde-se o aditamento, na forma determinada.CITE-SE o r\u00e9u para os termos desta a\u00e7\u00e3o, por carta, com as advert\u00eancias legais.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010222-80.2017.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Marco Antonio  Manzano  Bertussi e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  \nAssistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nMesmo   com   a   decis\u00e3o   contr\u00e1ria   de   p.   98\/99,   os   autores   realizaram   dep\u00f3sito   no  \nvalor   de   R$   174.289,89   (p.   110\/112),   apresentando   outras   raz\u00f5es   e   pleiteando   novamente   a   tutela  \nantecipada   para   sustar   o   leil\u00e3o   do   im\u00f3vel.\nOs   fundamentos   apresentados   \u00e0s   p.   98\/99,   no   entender   do   Ju\u00edzo,   possuem  \npertin\u00eancia   f\u00e1tica   e   jur\u00eddica,   mas   a   realiza\u00e7\u00e3o   do   dep\u00f3sito,   bem   como   a   expressa   manifesta\u00e7\u00e3o   dos  \nautores   no   sentido   de   que   n\u00e3o   impor\u00e3o   obst\u00e1culo   ao   pronto   levantamento   pelo   banco   r\u00e9u;   bem  \ncomo   de   que   complementar\u00e3o,   com   presteza,   eventual   diferen\u00e7a   assim   que   informada,   inclinam   a  \nsitua\u00e7\u00e3o   dos   autos   ao   entendimento   dominante   do   Colendo   Superior   Tribunal   de   Justi\u00e7a   \u2013   que  \nreflete   no   consolidado   do   E.   TJSP   \u2013,   no   sentido   de   que   at\u00e9   a   assinatura   do   auto   de   arremata\u00e7\u00e3o   a  \nmora   pode   ser   purgada.\nNum   primeiro   momento,   n\u00e3o   era   mesmo   o   caso   de   sustar   o   leil\u00e3o   porque   iniciado  \nde   forma   leg\u00edtima,   mas   agora   que   demonstrado   o   dep\u00f3sito   em   valor   que,   a   olhos   desarmados,  \nliquida   o   d\u00e9bito;   considerando   que   \u00e0   atividade   do   r\u00e9u   n\u00e3o   interessa   a   aquisi\u00e7\u00e3o   e   revenda   de  \nim\u00f3veis,   mas   sim   a   recupera\u00e7\u00e3o   do   cr\u00e9dito,   tem-se   que   o   contrato   pode   ser   restaurado   nesses  \ntermos.\nA   prop\u00f3sito:  1.Cinge-se  a  controv\u00e9rsia  a  examinar  se  \u00e9  poss\u00edvel  a  purga  da  mora  \nem contrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  bem  im\u00f3vel  (Lei  n\u00ba  9.514\/1997)  quando  j\u00e1  consolidada  a  \npropriedade em  nome  do  credor  fiduci\u00e1rio.  2.No  \u00e2mbito  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  im\u00f3veis  em  \ngarantia, o  contrato  n\u00e3o  se  extingue  por  for\u00e7a  da  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  em  nome  do  credor  \nfiduci\u00e1rio, mas,  sim,  pela  aliena\u00e7\u00e3o  em  leil\u00e3o  p\u00fablico  do  bem  objeto  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  ap\u00f3s  \na lavratura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o.  3.  Considerando-se  que  o  credor  fiduci\u00e1rio,  nos  termos  do  \nart. 27  da  Lei  n\u00ba  9.514\/1997,  n\u00e3o  incorpora  o  bem  alienado  em  seu  patrim\u00f4nio,  que  o  contrato  de  \nm\u00fatuo n\u00e3o  se  extingue  com  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  em  nome  do  fiduci\u00e1rio,  que  a  principal  \nfinalidade da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  \u00e9  o  adimplemento  da  d\u00edvida  e  a  aus\u00eancia  de  preju\u00edzo  para  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 126DCC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 15:53 . fls. 115\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010222-80.2017.8.26.0562  - p.  2\ncredor, a  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  at\u00e9  a  arremata\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  encontra  nenhum  entrave  procedimental\n, \ndesde que  cumpridas  todas  as  exig\u00eancias  previstas  no  art.  34  do  Decreto-Lei  n\u00ba  70\/1966.  4.  O  \ndevedor pode  purgar  a  mora  em  15  (quinze)  dias  ap\u00f3s  a  intima\u00e7\u00e3o  prevista  no  art.  26,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  \nn\u00ba 9.514\/1997,  ou  a  qualquer  momento,  at\u00e9  a  assinatura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o  (art.  34  do  \nDecreto-Lei n\u00ba  70\/1966).  Aplica\u00e7\u00e3o  subsidi\u00e1ria  do  Decreto-Lei  n\u00ba  70\/1966  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  de  \nfinanciamento imobili\u00e1rio  a  que  se  refere  a  Lei  n\u00ba  9.514\/1997.  5.  Recurso  especial  provido  (STJ  \u2013  \n3\u00aa Turma  \u2013  REsp  1462210\/RS  \u2013  Rel.  Min.  RICARDO  VILLAS  BOAS  CUEVA  \u2013  j.  18.11.14).\nPor oportuno,  nesta  data,  o  Ju\u00edzo  acessou  o  site  da  leiloeira  designada  pelo  banco  \n(\"Pacto\"), encontrou  o an\u00fancio  do  bem  aqui  versado  (http:\/\/www.pactobr.com\/tipo\/imoveis\/lote\/4\/Casa-\nResidencial,-situada-na-praia-de-Sao-Lourenco,-Centro-de-Bertioga--SP.\/filtro\/estado184343-cidade184357-pagina1)  e \nconstatou que  a  primeira  pra\u00e7a  se  encerrou  sem  licitantes,  o  que  indica  que,  de  fato,  a  purga  da  \nmora \u00e9  vantajosa  para  o  pr\u00f3prio  r\u00e9u,  pois  (i)  viabilizar\u00e1  a recupera\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  (ii)  \npermitir\u00e1 a  continuidade  do  pagamento  das  vincendas  e,  sobretudo  (iii)  tirar\u00e1  do  r\u00e9u  a  \ninconveni\u00eancia de  manter  a  propriedade  pouco  \u00fatil  de  um  im\u00f3vel,  sujeitando-o  inclusive  \u00e0  \ndeprecia\u00e7\u00e3o.\nAnte o  exposto,  reconsiderando  o  anteriormente  decidido,  verifico  a  plausibilidade  \ndo direito  e  o  perigo  de  dano ,  pelo  que  CONCEDO  a  tutela  antecipada  e  o  fa\u00e7o  para  SUSTAR  o  \nleil\u00e3o, cuja  segunda  pra\u00e7a  se  iniciaria  em  26\/04  p.f.,  tendo  por  objeto  o  im\u00f3vel  de  matr\u00edcula  33.818  \nda cidade  de  Bertioga\/SP,  a  ser  realizado  pela  PACTO  LEIL\u00d5ES.\nC\u00f3pia desta  decis\u00e3o  serve  como  OF\u00cdCIO ,  a  ser  impresso  e  encaminhado  pelos  \nautores \u00e0  gestora  do  leil\u00e3o,  comprovando  o  ato,  nos  autos,  em  48  (quarenta  e  oito)  horas.\nAguarde-se o  aditamento,  na  forma  determinada.\nCITE-SE o  r\u00e9u  para  os  termos  desta  a\u00e7\u00e3o,  por  carta,  com  as  advert\u00eancias  legais.\nIntime-se.\nSantos , 17  de  abril  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 126DCC2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 15:53 . fls. 116"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0187\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70101805-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/04\/2017 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0187\/2017 Teor do ato: Vistos.Recolham-se as custas em 15 (quinze) dias, pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Trata-se de pedido de tutela antecipada em car\u00e1ter antecedente com o qual os autores pretendem suspender os efeitos da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade fiduci\u00e1ria levada a efeito pelo banco, sustando leil\u00e3o extrajudicial designado para a data de amanh\u00e3 e depositando nos autos o valor referente \u00e0 purga da mora.A tutela n\u00e3o comporta concess\u00e3o.Os autores confessam que deixaram de quitar as parcelas do financiamento do bem entre julho\/2016 a setembro\/2016. Alegam que, perfeito o terceiro m\u00eas de atraso, tiveram bloqueado o acesso aos boletos subsequentes, ensejando a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento onde depositadas duas parcelas subsequentes (dezembro\/2016 e janeiro\/2017). Nada se diz, frise-se, ao pagamento das demais parcelas, vale dizer, aquelas que deram origem ao d\u00e9bito origin\u00e1rio, tampouco aquelas posteriores ao dep\u00f3sito judicial (fevereiro\/2017 em diante). Ao contr\u00e1rio, o que se infere \u00e9 que somente agora os autores supostamente reuniram a quantia necess\u00e1ria \u00e0 purga da mora, quando j\u00e1 consolidada a favor do credor a propriedade do im\u00f3vel garantia.Dos documentos de p. 67\/78 se colhe regular procedimento administrativo junto ao 1\u00ba Oficial de Registro de Im\u00f3veis local, com intima\u00e7\u00e3o para purga da mora, o que tamb\u00e9m, reconhecem os autores, n\u00e3o fizeram a tempo.Nesse contexto, ao que tudo indica pela vers\u00e3o dos pr\u00f3prios autores, observou-se com regularidade o contido na Lei n\u00ba 9.514\/97, notando-se, em verdade, demora no pagamento, que culminou na aparentemente leg\u00edtima consolida\u00e7\u00e3o da propriedade a favor do credor fiduci\u00e1rio.N\u00e3o havendo evidente m\u00e1cula no procedimento extrajudicial, consequ\u00eancia disso \u00e9 a integridade da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade a favor do banco, que justamente por conta disso, e notadamente da extin\u00e7\u00e3o do contrato, n\u00e3o mais est\u00e1 obrigado a receber o valor ent\u00e3o devido.Somente \u00e0s v\u00e9speras do in\u00edcio do leil\u00e3o \u00e9 que os autores se dispuseram a pagar a d\u00edvida. Obrigar o banco a receb\u00ea-la desequilibra a rela\u00e7\u00e3o, seja pelos custos administrativos at\u00e9 aqui, seja pelo risco de frustrar venda a terceiro a pretexto de dep\u00f3sito, nestes autos, que n\u00e3o se sabe quando realizar\u00e1, nem quando se levantar\u00e1 (basta pensar nos recursos contra uma decis\u00e3o que defere expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento).E mais: o dep\u00f3sito que os autores dizem dispostos a fazer levam em conta valor por eles apurado, que n\u00e3o necessariamente seria o efetivamente devido, o que novamente poderia gerar outra discuss\u00e3o.A esta altura, enfim, resta aguardar que o banco converta o bem garantia em dinheiro, liquide seus custos e restitua aos autores, se o caso, eventual remanescente.Ademais, a concess\u00e3o de cr\u00e9dito \u00e9 opera\u00e7\u00e3o de risco que \u00e9 concedida mediante certos fatores. Um deles \u00e9 a idoneidade da garantia, ao que est\u00e1 diretamente ligada a legitimidade do banco de, com presteza diante de mora incontroversa, transformar o bem garantia em dinheiro, reparando seus custos.Por conta disso, invi\u00e1vel a medida pretendida, pelo que, \u00e0 falta da probabilidade do direito que exige o artigo 300, caput, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, fica DENEGADA a tutela antecipada em car\u00e1ter antecedente.Emende-se a peti\u00e7\u00e3o inicial, em 05 (cinco) dias, conforme artigo 300, \u00a7 6\u00ba, do mesmo diploma, formulando pedido principal, se houver interesse no prosseguimento.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recolham-se as custas em 15 (quinze) dias, pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o.Trata-se de pedido de tutela antecipada em car\u00e1ter antecedente com o qual os autores pretendem suspender os efeitos da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade fiduci\u00e1ria levada a efeito pelo banco, sustando leil\u00e3o extrajudicial designado para a data de amanh\u00e3 e depositando nos autos o valor referente \u00e0 purga da mora.A tutela n\u00e3o comporta concess\u00e3o.Os autores confessam que deixaram de quitar as parcelas do financiamento do bem entre julho\/2016 a setembro\/2016. Alegam que, perfeito o terceiro m\u00eas de atraso, tiveram bloqueado o acesso aos boletos subsequentes, ensejando a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento onde depositadas duas parcelas subsequentes (dezembro\/2016 e janeiro\/2017). Nada se diz, frise-se, ao pagamento das demais parcelas, vale dizer, aquelas que deram origem ao d\u00e9bito origin\u00e1rio, tampouco aquelas posteriores ao dep\u00f3sito judicial (fevereiro\/2017 em diante). Ao contr\u00e1rio, o que se infere \u00e9 que somente agora os autores supostamente reuniram a quantia necess\u00e1ria \u00e0 purga da mora, quando j\u00e1 consolidada a favor do credor a propriedade do im\u00f3vel garantia.Dos documentos de p. 67\/78 se colhe regular procedimento administrativo junto ao 1\u00ba Oficial de Registro de Im\u00f3veis local, com intima\u00e7\u00e3o para purga da mora, o que tamb\u00e9m, reconhecem os autores, n\u00e3o fizeram a tempo.Nesse contexto, ao que tudo indica pela vers\u00e3o dos pr\u00f3prios autores, observou-se com regularidade o contido na Lei n\u00ba 9.514\/97, notando-se, em verdade, demora no pagamento, que culminou na aparentemente leg\u00edtima consolida\u00e7\u00e3o da propriedade a favor do credor fiduci\u00e1rio.N\u00e3o havendo evidente m\u00e1cula no procedimento extrajudicial, consequ\u00eancia disso \u00e9 a integridade da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade a favor do banco, que justamente por conta disso, e notadamente da extin\u00e7\u00e3o do contrato, n\u00e3o mais est\u00e1 obrigado a receber o valor ent\u00e3o devido.Somente \u00e0s v\u00e9speras do in\u00edcio do leil\u00e3o \u00e9 que os autores se dispuseram a pagar a d\u00edvida. Obrigar o banco a receb\u00ea-la desequilibra a rela\u00e7\u00e3o, seja pelos custos administrativos at\u00e9 aqui, seja pelo risco de frustrar venda a terceiro a pretexto de dep\u00f3sito, nestes autos, que n\u00e3o se sabe quando realizar\u00e1, nem quando se levantar\u00e1 (basta pensar nos recursos contra uma decis\u00e3o que defere expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento).E mais: o dep\u00f3sito que os autores dizem dispostos a fazer levam em conta valor por eles apurado, que n\u00e3o necessariamente seria o efetivamente devido, o que novamente poderia gerar outra discuss\u00e3o.A esta altura, enfim, resta aguardar que o banco converta o bem garantia em dinheiro, liquide seus custos e restitua aos autores, se o caso, eventual remanescente.Ademais, a concess\u00e3o de cr\u00e9dito \u00e9 opera\u00e7\u00e3o de risco que \u00e9 concedida mediante certos fatores. Um deles \u00e9 a idoneidade da garantia, ao que est\u00e1 diretamente ligada a legitimidade do banco de, com presteza diante de mora incontroversa, transformar o bem garantia em dinheiro, reparando seus custos.Por conta disso, invi\u00e1vel a medida pretendida, pelo que, \u00e0 falta da probabilidade do direito que exige o artigo 300, caput, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, fica DENEGADA a tutela antecipada em car\u00e1ter antecedente.Emende-se a peti\u00e7\u00e3o inicial, em 05 (cinco) dias, conforme artigo 300, \u00a7 6\u00ba, do mesmo diploma, formulando pedido principal, se houver interesse no prosseguimento.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010222-80.2017.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Liminar\nRequerente : Marco Antonio  Manzano  Bertussi e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  \nNeves  Amorim,  Assistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nRecolham-se   as   custas   em   15   (quinze)   dias,   pena   de   cancelamento   da   distribui\u00e7\u00e3o .\nTrata-se   de   pedido   de   tutela   antecipada   em   car\u00e1ter   antecedente   com   o   qual   os  \nautores   pretendem   suspender   os   efeitos   da   consolida\u00e7\u00e3o   da   propriedade   fiduci\u00e1ria   levada   a   efeito  \npelo   banco,   sustando   leil\u00e3o   extrajudicial   designado   para   a   data   de   amanh\u00e3   e   depositando   nos   autos  \no   valor   referente   \u00e0   purga   da   mora.\nA   tutela   n\u00e3o   comporta   concess\u00e3o .\nOs   autores   confessam   que   deixaram   de   quitar   as   parcelas   do   financiamento   do   bem  \nentre   julho\/2016   a   setembro\/2016.   Alegam   que,   perfeito   o   terceiro   m\u00eas   de   atraso,   tiveram  \nbloqueado   o   acesso   aos   boletos   subsequentes,   ensejando   a\u00e7\u00e3o   de   consigna\u00e7\u00e3o   em   pagamento   onde  \ndepositadas   duas   parcelas   subsequentes   (dezembro\/2016   e   janeiro\/2017).  \nNada   se   diz,   frise-se,   ao   pagamento   das   demais   parcelas,   vale   dizer,   aquelas   que  \nderam   origem   ao   d\u00e9bito   origin\u00e1rio,   tampouco   aquelas   posteriores   ao   dep\u00f3sito   judicial  \n(fevereiro\/2017   em   diante).   Ao   contr\u00e1rio,   o   que   se   infere   \u00e9   que   somente   agora   os   autores  \nsupostamente   reuniram   a   quantia   necess\u00e1ria   \u00e0   purga   da   mora,   quando   j\u00e1   consolidada   a   favor   do  \ncredor   a   propriedade   do   im\u00f3vel   garantia.\nDos   documentos   de   p.   67\/78   se   colhe   regular   procedimento   administrativo   junto   ao  \n1\u00ba   Oficial   de   Registro   de   Im\u00f3veis   local,   com   intima\u00e7\u00e3o   para   purga   da   mora,   o   que   tamb\u00e9m,  \nreconhecem   os   autores,   n\u00e3o   fizeram   a   tempo .\nNesse   contexto,   ao   que   tudo   indica   pela   vers\u00e3o   dos   pr\u00f3prios   autores,   observou-se  \ncom   regularidade   o   contido   na   Lei   n\u00ba   9.514\/97,   notando-se,   em   verdade,   demora   no   pagamento,  \nque   culminou   na   aparentemente   leg\u00edtima   consolida\u00e7\u00e3o   da   propriedade   a   favor   do   credor   fiduci\u00e1rio.\nN\u00e3o   havendo   evidente   m\u00e1cula   no   procedimento   extrajudicial,   consequ\u00eancia   disso   \u00e9  \na   integridade   da   consolida\u00e7\u00e3o   da   propriedade   a   favor   do   banco,   que   justamente   por   conta   disso,   e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 125324F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 11\/04\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 98\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010222-80.2017.8.26.0562  - p.  2\nnotadamente   da   extin\u00e7\u00e3o   do   contrato ,   n\u00e3o   mais   est\u00e1   obrigado   a   receber   o   valor   ent\u00e3o   devido.\nSomente   \u00e0s   v\u00e9speras   do   in\u00edcio   do   leil\u00e3o   \u00e9   que   os   autores   se   dispuseram   a   pagar   a  \nd\u00edvida.   Obrigar   o   banco   a   receb\u00ea-la   desequilibra   a   rela\u00e7\u00e3o,   seja   pelos   custos   administrativos   at\u00e9  \naqui,   seja   pelo   risco   de   frustrar   venda   a   terceiro   a   pretexto   de   dep\u00f3sito,   nestes   autos,   que   n\u00e3o   se  \nsabe   quando   realizar\u00e1,   nem   quando   se   levantar\u00e1   (basta   pensar   nos   recursos   contra   uma   decis\u00e3o   que  \ndefere   expedi\u00e7\u00e3o   de   mandado   de   levantamento).\nE   mais:   o   dep\u00f3sito   que   os   autores   dizem   dispostos   a   fazer   levam   em   conta   valor  \npor   eles   apurado,   que   n\u00e3o   necessariamente   seria   o   efetivamente   devido,   o   que   novamente   poderia  \ngerar   outra   discuss\u00e3o.\nA   esta   altura,   enfim,   resta   aguardar   que   o   banco   converta   o   bem   garantia   em  \ndinheiro,   liquide   seus   custos   e   restitua   aos   autores,   se   o   caso,   eventual   remanescente.\nAdemais,   a   concess\u00e3o   de   cr\u00e9dito   \u00e9   opera\u00e7\u00e3o   de   risco   que   \u00e9   concedida   mediante  \ncertos   fatores.   Um   deles   \u00e9   a   idoneidade   da   garantia,   ao   que   est\u00e1   diretamente   ligada   a   legitimidade  \ndo   banco   de,   com   presteza   diante   de   mora   incontroversa,   transformar   o   bem   garantia   em   dinheiro,  \nreparando   seus   custos .\nPor   conta   disso,   invi\u00e1vel   a   medida   pretendida,   pelo   que,   \u00e0   falta   da   probabilidade   do  \ndireito   que   exige   o   artigo   300,   caput,   do   novo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,   fica   DENEGADA   a   tutela  \nantecipada   em   car\u00e1ter   antecedente.\nEmende-se   a   peti\u00e7\u00e3o   inicial,   em   05   (cinco)   dias,   conforme   artigo   300,   \u00a7   6\u00ba,   do  \nmesmo   diploma,   formulando   pedido   principal,   se   houver   interesse   no   prosseguimento.\nIntime-se.\nSantos , 11  de  abril  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 125324F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 11\/04\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 99"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"14\/07\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0011761-98.2017.8.26.0562)"},{"data":"14\/07\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0011761-98.2017.8.26.0562)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Marco Antonio Manzano Bertussi"},{"tipo":"Exeqte","nome":"Andreia Tavares Batista"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago Testini de Mello Miller"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elvio Hispagnol"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0606\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0606\/2017 Teor do ato: Vistos.1) P\u00e1gina 50: Diga o exequente em 05 (cinco) dias.2) P\u00e1gina 52: Diligencie a Serventia para obter o aviso de cr\u00e9dito, devendo, em caso positivo, expedir mandado de levantamento a favor do exequente.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) P\u00e1gina 50: Diga o exequente em 05 (cinco) dias.2) P\u00e1gina 52: Diligencie a Serventia para obter o aviso de cr\u00e9dito, devendo, em caso positivo, expedir mandado de levantamento a favor do exequente.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  16\/18,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3602,  Santos-SP - E-mail:  santos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 0011761-98.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Marco Antonio  Manzano  Bertussi e outro\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  \nNeves  Amorim,  Assistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1)   P\u00e1gina   50:   Diga   o   exequente   em   05   (cinco)   dias.\n2)   P\u00e1gina   52:   Diligencie   a   Serventia   para   obter   o   aviso   de   cr\u00e9dito,   devendo,   em  \ncaso   positivo,   expedir   mandado   de   levantamento   a   favor   do   exequente.\nIntime-se.\nSantos , 06  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011761-98.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 194DAF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 08\/10\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 54"}},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70313950-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2017 17:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70313925-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0590\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1003 P\u00e1gina: 2442","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0590\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0590\/2017 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o h\u00e1 como se acolher as raz\u00f5es do executado. Isso porque, erroneamente, postulou no incidente destinado apenas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios o levantamento do dep\u00f3sito havido nos principais. Ainda assim, o Ju\u00edzo conheceu de tal pedido e deferiu o levantamento dos valores depositados. Agora, neste incidente, que tem por fito a solu\u00e7\u00e3o da verdadeira quest\u00e3o de direito travada na causa, quer repassar ao Ju\u00edzo a culpa por n\u00e3o cumprir a liminar (j\u00e1 que, supostamente, ainda n\u00e3o efetivado o levantamento para baixa das parcelas), quando DESDE 29 DE AGOSTO A GUIA EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL NOS AUTOS EM QUE PLEITEADO O LEVANTAMENTO.Ou seja, h\u00e1 um m\u00eas o banco retarda o levantamento do valor depositado pelo exequente, e a pretexto disso diz que n\u00e3o consegue baixar as parcelas em aberto.Fica o executado advertido e intimado a efetivar o levantamento em 24 (vinte e quatro) horas e, nas 24 (vinte e quatro) horas subsequentes, apresentar c\u00e1lculo atualizado de eventual valor em aberto, observado que agora n\u00e3o poder\u00e1 fazer incidir encargos nesse interregno, eis que aqui reconhecido que a demora no levantamento se deu por sua \u00fanica culpa.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.N\u00e3o h\u00e1 como se acolher as raz\u00f5es do executado. Isso porque, erroneamente, postulou no incidente destinado apenas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios o levantamento do dep\u00f3sito havido nos principais. Ainda assim, o Ju\u00edzo conheceu de tal pedido e deferiu o levantamento dos valores depositados. Agora, neste incidente, que tem por fito a solu\u00e7\u00e3o da verdadeira quest\u00e3o de direito travada na causa, quer repassar ao Ju\u00edzo a culpa por n\u00e3o cumprir a liminar (j\u00e1 que, supostamente, ainda n\u00e3o efetivado o levantamento para baixa das parcelas), quando DESDE 29 DE AGOSTO A GUIA EST\u00c1 DISPON\u00cdVEL NOS AUTOS EM QUE PLEITEADO O LEVANTAMENTO.Ou seja, h\u00e1 um m\u00eas o banco retarda o levantamento do valor depositado pelo exequente, e a pretexto disso diz que n\u00e3o consegue baixar as parcelas em aberto.Fica o executado advertido e intimado a efetivar o levantamento em 24 (vinte e quatro) horas e, nas 24 (vinte e quatro) horas subsequentes, apresentar c\u00e1lculo atualizado de eventual valor em aberto, observado que agora n\u00e3o poder\u00e1 fazer incidir encargos nesse interregno, eis que aqui reconhecido que a demora no levantamento se deu por sua \u00fanica culpa.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011761-98.2017.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011761-98.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Marco Antonio  Manzano  Bertussi e outro\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  \nNeves  Amorim,  Assistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nN\u00e3o   h\u00e1   como   se   acolher   as   raz\u00f5es   do   executado .   Isso   porque,   erroneamente,  \npostulou   no   incidente   destinado   apenas   \u00e0   execu\u00e7\u00e3o   dos   honor\u00e1rios   o   levantamento   do   dep\u00f3sito  \nhavido   nos   principais.   Ainda   assim,   o   Ju\u00edzo   conheceu   de   tal   pedido   e   deferiu   o   levantamento   dos  \nvalores   depositados.  \nAgora,   neste   incidente,   que   tem   por   fito   a   solu\u00e7\u00e3o   da   verdadeira   quest\u00e3o   de   direito  \ntravada   na   causa,   quer   repassar   ao   Ju\u00edzo   a   culpa   por   n\u00e3o   cumprir   a   liminar   (j\u00e1   que,   supostamente,  \nainda   n\u00e3o   efetivado   o   levantamento   para   baixa   das   parcelas),   quando   DESDE   29   DE   AGOSTO   A  \nGUIA   EST\u00c1   DISPON\u00cdVEL   NOS   AUTOS   EM   QUE   PLEITEADO   O   LEVANTAMENTO .\nOu   seja,   h\u00e1   um   m\u00eas   o   banco   retarda   o   levantamento   do   valor   depositado   pelo  \nexequente ,   e   a   pretexto   disso   diz   que   n\u00e3o   consegue   baixar   as   parcelas   em   aberto.\nFica   o   executado   advertido   e   intimado   a   efetivar   o   levantamento   em   24   (vinte   e  \nquatro)   horas   e,   nas   24   (vinte   e   quatro)   horas   subsequentes,   apresentar   c\u00e1lculo   atualizado   de  \neventual   valor   em   aberto,   observado   que   agora   n\u00e3o   poder\u00e1   fazer   incidir   encargos   nesse   interregno,  \neis   que   aqui   reconhecido   que   a   demora   no   levantamento   se   deu   por   sua   \u00fanica   culpa .\nIntime-se.\nSantos , 27  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011761-98.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 18F2432. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 15:42 . fls. 47"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70300683-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 14:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0551\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0551\/2017 Teor do ato: Fls. 40\/41: ci\u00eancia ao executado. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 40\/41: ci\u00eancia ao executado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70287699-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/09\/2017 18:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0524\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0524\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0524\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia aos exequentes (p. 32\/36). Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0524\/2017 Teor do ato: FLS. 24\/30: ci\u00eancia aos exequentes. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia aos exequentes (p. 32\/36).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70271717-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    FLS. 24\/30: ci\u00eancia aos exequentes.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70269005-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Mandado de Averba\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado - Averba\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Averba\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696108405TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Devedor - Cumprimento de Senten\u00e7a Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A Dilig\u00eancia : 04\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0471\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0471\/2017 Teor do ato: Vistos.Em complementa\u00e7\u00e3o \u00e0s decis\u00f5es de p. 09 e 12, certo que, por senten\u00e7a transitada em julgado, declarou-se purgada a mora pelos requerentes, consequ\u00eancia do que \u00e9 a necessidade do cancelamento da averba\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 consolida\u00e7\u00e3o da posse pelo banco r\u00e9u.Assim, expe\u00e7a-se mandado ao 1\u00ba Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis de Santos, determinando o cancelamento da consolida\u00e7\u00e3o da posse do im\u00f3vel objeto da matr\u00edcula n\u00ba 33.818 a favor de Ita\u00fa Unibanco S.A., referente ao contrato n\u00ba 10122729503, em virtude do reconhecimento judicial da purga da mora e consequente anula\u00e7\u00e3o dos atos anteriores.Expe\u00e7a-se com presteza.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em complementa\u00e7\u00e3o \u00e0s decis\u00f5es de p. 09 e 12, certo que, por senten\u00e7a transitada em julgado, declarou-se purgada a mora pelos requerentes, consequ\u00eancia do que \u00e9 a necessidade do cancelamento da averba\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 consolida\u00e7\u00e3o da posse pelo banco r\u00e9u.Assim, expe\u00e7a-se mandado ao 1\u00ba Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis de Santos, determinando o cancelamento da consolida\u00e7\u00e3o da posse do im\u00f3vel objeto da matr\u00edcula n\u00ba 33.818 a favor de Ita\u00fa Unibanco S.A., referente ao contrato n\u00ba 10122729503, em virtude do reconhecimento judicial da purga da mora e consequente anula\u00e7\u00e3o dos atos anteriores.Expe\u00e7a-se com presteza.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011761-98.2017.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011761-98.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Marco Antonio  Manzano  Bertussi e outro\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  \nAssistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nEm   complementa\u00e7\u00e3o   \u00e0s   decis\u00f5es   de   p.   09   e   12,   certo   que,   por   senten\u00e7a   transitada  \nem   julgado,   declarou-se   purgada   a   mora   pelos   requerentes,   consequ\u00eancia   do   que   \u00e9   a   necessidade   do  \ncancelamento   da   averba\u00e7\u00e3o   relativa   \u00e0   consolida\u00e7\u00e3o   da   posse   pelo   banco   r\u00e9u.\nAssim,   expe\u00e7a-se   mandado   ao   1\u00ba   Cart\u00f3rio   de   Registro   de   Im\u00f3veis   de   Santos,  \ndeterminando   o   cancelamento   da   consolida\u00e7\u00e3o   da   posse   do   im\u00f3vel   objeto   da   matr\u00edcula   n\u00ba   33.818   a  \nfavor   de   Ita\u00fa   Unibanco   S.A.,   referente   ao   contrato   n\u00ba   10122729503,   em   virtude   do   reconhecimento  \njudicial   da   purga   da   mora   e   consequente   anula\u00e7\u00e3o   dos   atos   anteriores .\nExpe\u00e7a-se   com   presteza .\nIntime-se.\nSantos , 07  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011761-98.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 16FEBDF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 20"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70243286-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 14:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Devedor - Cumprimento de Senten\u00e7a","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70230824-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2017 14:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2017 Teor do ato: Vistos.Atento \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de p. 10\/11, complemento a decis\u00e3o de p. 09.Consequ\u00eancia l\u00f3gica do decidido na senten\u00e7a admitir que o r\u00e9u n\u00e3o poderia cessar a emiss\u00e3o dos boletos, notadamente ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, pelo que, sendo certo que a via da consigna\u00e7\u00e3o \u00e9 excepcional e este incidente tem por objeto a regulariza\u00e7\u00e3o do contrato, num primeiro momento se revela acertado que a emiss\u00e3o dos boletos a partir do primeiro m\u00eas n\u00e3o contemplado no dep\u00f3sito se d\u00ea sem a incid\u00eancia de encargos de mora, para que o exequente n\u00e3o seja apenado com a in\u00e9rcia do r\u00e9u, tampouco o r\u00e9u se beneficie recebendo a mais porque deixou de cumprir o comando judicial.Ademais, para conferir efetividade ao julgado, a intima\u00e7\u00e3o do executado para o item 2 da decis\u00e3o de p. 09 se dar\u00e1 com a advert\u00eancia de pena de multa de R$ 500,00 (quinhentos reais) por dia, se passado o prazo l\u00e1 fixado sem o devido cumprimento.No mais, providencie o exequente, em 05 (cinco) dias, o recolhimento da taxa postal, a fim de que seja expedida a carta de intima\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0446\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Atento \u00e0 peti\u00e7\u00e3o de p. 10\/11, complemento a decis\u00e3o de p. 09.Consequ\u00eancia l\u00f3gica do decidido na senten\u00e7a admitir que o r\u00e9u n\u00e3o poderia cessar a emiss\u00e3o dos boletos, notadamente ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, pelo que, sendo certo que a via da consigna\u00e7\u00e3o \u00e9 excepcional e este incidente tem por objeto a regulariza\u00e7\u00e3o do contrato, num primeiro momento se revela acertado que a emiss\u00e3o dos boletos a partir do primeiro m\u00eas n\u00e3o contemplado no dep\u00f3sito se d\u00ea sem a incid\u00eancia de encargos de mora, para que o exequente n\u00e3o seja apenado com a in\u00e9rcia do r\u00e9u, tampouco o r\u00e9u se beneficie recebendo a mais porque deixou de cumprir o comando judicial.Ademais, para conferir efetividade ao julgado, a intima\u00e7\u00e3o do executado para o item 2 da decis\u00e3o de p. 09 se dar\u00e1 com a advert\u00eancia de pena de multa de R$ 500,00 (quinhentos reais) por dia, se passado o prazo l\u00e1 fixado sem o devido cumprimento.No mais, providencie o exequente, em 05 (cinco) dias, o recolhimento da taxa postal, a fim de que seja expedida a carta de intima\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011761-98.2017.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011761-98.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Marco Antonio  Manzano  Bertussi e outro\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  em  exerc\u00edcio  \nna  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  JOS\u00c9  ALONSO  BELTRAME  J\u00daNIOR . \nEu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  Assistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  \n364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Alonso   Beltrame   J\u00fanior\nVistos.\nAtento   \u00e0   peti\u00e7\u00e3o   de   p.   10\/11,   complemento   a   decis\u00e3o   de   p.   09.\nConsequ\u00eancia   l\u00f3gica   do   decidido   na   senten\u00e7a   admitir   que   o   r\u00e9u   n\u00e3o   poderia   cessar  \na   emiss\u00e3o   dos   boletos,   notadamente   ap\u00f3s   o   tr\u00e2nsito   em   julgado   da   senten\u00e7a ,   pelo   que,   sendo   certo  \nque   a   via   da   consigna\u00e7\u00e3o   \u00e9   excepcional   e   este   incidente   tem   por   objeto   a   regulariza\u00e7\u00e3o   do   contrato ,  \nnum   primeiro   momento   se   revela   acertado   que   a   emiss\u00e3o   dos   boletos   a   partir   do   primeiro  \nm\u00eas   n\u00e3o   contemplado   no   dep\u00f3sito   se   d\u00ea   sem   a   incid\u00eancia   de   encargos   de   mora ,   para   que   o  \nexequente   n\u00e3o   seja   apenado   com   a   in\u00e9rcia   do   r\u00e9u,   tampouco   o   r\u00e9u   se   beneficie   recebendo   a   mais  \nporque   deixou   de   cumprir   o   comando   judicial.\nAdemais,   para   conferir   efetividade   ao   julgado,   a   intima\u00e7\u00e3o   do   executado   para   o  \nitem   2   da   decis\u00e3o   de   p.   09   se   dar\u00e1   com   a   advert\u00eancia   de   pena   de   multa   de   R$   500,00   (quinhentos  \nreais)   por   dia,   se   passado   o   prazo   l\u00e1   fixado   sem   o   devido   cumprimento.\nNo   mais,   providencie   o   exequente,   em   05   (cinco)   dias,   o   recolhimento   da   taxa  \npostal,   a   fim   de   que   seja   expedida   a   carta   de   intima\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nSantos , 26  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011761-98.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 169D239. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALONSO BELTRAME JUNIOR, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 12"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70229476-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/07\/2017 16:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0446\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Os itens \"a\", \"b\" e \"e\" contidos na peti\u00e7\u00e3o de p. 01\/04 dispensam a instaura\u00e7\u00e3o do cumprimento de senten\u00e7a porque correspondem a pretens\u00f5es j\u00e1 resolvidas com o simples efeito declarat\u00f3rio da senten\u00e7a, isto \u00e9, j\u00e1 se declarou purgada a mora, a continuidade dos autores na posse do im\u00f3vel e a impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o de novo leil\u00e3o.2) O contido nos itens \"c\" e \"d\" da peti\u00e7\u00e3o mencionada correspondem a presta\u00e7\u00e3o de cunho obrigacional. Assim, considerando que o executado \u00e9 revel, intime-se-o, por carta, para que em 15 (quinze) dias d\u00ea cumprimento \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de fazer, apresentando saldo devedor atualizado e novos boletos de pagamento, em continuidade \u00e0 aven\u00e7a, a partir do \u00faltimo m\u00eas inclu\u00eddo no dep\u00f3sito judicial que purgou a mora.3) Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 presta\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, na mesma carta, intime-se o executado para que deposite o montante atualizado da condena\u00e7\u00e3o, R$ 1.863,41 (at\u00e9 jul\/2017), acrescido de 1% (um por cento) a t\u00edtulo de taxa de satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o (Lei Estadual n\u00ba 11.608\/03, artigo 4\u00ba, inciso III), em 15 (quinze) dias, pena de imposi\u00e7\u00e3o da multa de 10% (dez por cento) e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em fase de execu\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m fixados em 10% (dez por cento), al\u00e9m de penhora e avalia\u00e7\u00e3o de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, nos termos do artigo 523 do novo C\u00f3digo de Processo Civil.4) A intima\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m se presta aos termos do artigo 525 do mesmo diploma. Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Os itens \"a\", \"b\" e \"e\" contidos na peti\u00e7\u00e3o de p. 01\/04 dispensam a instaura\u00e7\u00e3o do cumprimento de senten\u00e7a porque correspondem a pretens\u00f5es j\u00e1 resolvidas com o simples efeito declarat\u00f3rio da senten\u00e7a, isto \u00e9, j\u00e1 se declarou purgada a mora, a continuidade dos autores na posse do im\u00f3vel e a impossibilidade de realiza\u00e7\u00e3o de novo leil\u00e3o.2) O contido nos itens \"c\" e \"d\" da peti\u00e7\u00e3o mencionada correspondem a presta\u00e7\u00e3o de cunho obrigacional. Assim, considerando que o executado \u00e9 revel, intime-se-o, por carta, para que em 15 (quinze) dias d\u00ea cumprimento \u00e0 obriga\u00e7\u00e3o de fazer, apresentando saldo devedor atualizado e novos boletos de pagamento, em continuidade \u00e0 aven\u00e7a, a partir do \u00faltimo m\u00eas inclu\u00eddo no dep\u00f3sito judicial que purgou a mora.3) Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 presta\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, na mesma carta, intime-se o executado para que deposite o montante atualizado da condena\u00e7\u00e3o, R$ 1.863,41 (at\u00e9 jul\/2017), acrescido de 1% (um por cento) a t\u00edtulo de taxa de satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o (Lei Estadual n\u00ba 11.608\/03, artigo 4\u00ba, inciso III), em 15 (quinze) dias, pena de imposi\u00e7\u00e3o da multa de 10% (dez por cento) e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em fase de execu\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m fixados em 10% (dez por cento), al\u00e9m de penhora e avalia\u00e7\u00e3o de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, nos termos do artigo 523 do novo C\u00f3digo de Processo Civil.4) A intima\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m se presta aos termos do artigo 525 do mesmo diploma. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 0011761-98.2017.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 0011761-98.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Marco Antonio  Manzano  Bertussi e outro\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  em  exerc\u00edcio  \nna  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  JOS\u00c9  ALONSO  BELTRAME  J\u00daNIOR . \nEu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  Assistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  \n364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Alonso   Beltrame   J\u00fanior\nVistos.\n1)   Os   itens   \"a\",   \"b\"   e   \"e\"   contidos   na   peti\u00e7\u00e3o   de   p.   01\/04   dispensam   a   instaura\u00e7\u00e3o  \ndo   cumprimento   de   senten\u00e7a   porque   correspondem   a   pretens\u00f5es   j\u00e1   resolvidas   com   o   simples   efeito  \ndeclarat\u00f3rio   da   senten\u00e7a,   isto   \u00e9,   j\u00e1   se   declarou   purgada   a   mora,   a   continuidade   dos   autores   na   posse  \ndo   im\u00f3vel   e   a   impossibilidade   de   realiza\u00e7\u00e3o   de   novo   leil\u00e3o.\n2)   O   contido   nos   itens   \"c\"   e   \"d\"   da   peti\u00e7\u00e3o   mencionada   correspondem   a   presta\u00e7\u00e3o  \nde   cunho   obrigacional.   Assim,   considerando   que   o   executado   \u00e9   revel,   intime-se-o,   por   carta,   para  \nque   em   15   (quinze)   dias   d\u00ea   cumprimento   \u00e0   obriga\u00e7\u00e3o   de   fazer,   apresentando   saldo   devedor  \natualizado   e   novos   boletos   de   pagamento,   em   continuidade   \u00e0   aven\u00e7a,   a   partir   do   \u00faltimo   m\u00eas  \ninclu\u00eddo   no   dep\u00f3sito   judicial   que   purgou   a   mora.\n3)   Com   rela\u00e7\u00e3o   \u00e0   presta\u00e7\u00e3o   pecuni\u00e1ria,   na   mesma   carta,  intime-se  o  executado  para  \nque deposite  o  montante  atualizado  da  condena\u00e7\u00e3o,  R$  1.863,41  (at\u00e9  jul\/2017),  acrescido  de  1%  \n(um por  cento)  a  t\u00edtulo  de  taxa  de  satisfa\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  (Lei  Estadual  n\u00ba  11.608\/03,  artigo  4\u00ba,  \ninciso III),  em  15  (quinze)  dias,  pena  de  imposi\u00e7\u00e3o  da  multa  de  10%  (dez  por  cento)  e  de  \nhonor\u00e1rios advocat\u00edcios  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  fixados  em  10%  (dez  por  cento),  al\u00e9m  de  \npenhora e  avalia\u00e7\u00e3o  de  tantos  bens  quantos  bastem  para  a  satisfa\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  nos  termos  do  \nartigo 523  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n4) A  intima\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  se  presta  aos  termos  do  artigo  525  do  mesmo  diploma.\n \nIntime-se.\nSantos , 24  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 0011761-98.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1683B9B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALONSO BELTRAME JUNIOR, liberado nos autos em 25\/07\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 9"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1010222-80.2017.8.26.0562","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":44,"total_andamentos":44},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1010222-80.2017.8.26.0562)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Advocacia Ruy de Mello Miller"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Thiago Testini de Mello Miller"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elvio Hispagnol"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70305512-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/09\/2017 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70298819-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 13:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0555\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0555\/2017 Teor do ato: Providencie o advogado do exequente a retirada do mandado de levantamento expedido, no prazo de cinco dias. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Providencie o advogado do exequente a retirada do mandado de levantamento expedido, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70288121-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0535\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0535\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0535\/2017 Teor do ato: Indique o Dr. Thiago Testini de Mello Miller (OAB\/SP 154.860) o n\u00famero do seu CPF a fim de expedir guia de levantamento. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0535\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando que este incidente tem por objetivo apenas a execu\u00e7\u00e3o da verba sucumbencial, que o executado depositou o valor reclamado \u00e0 p. 47, requerendo extin\u00e7\u00e3o, e o credor se deu por satisfeito (p. 55), JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, inciso II, do novo C\u00f3digo de Processo Civil.De imediato, expe\u00e7a-se mandado de levantamento como requerido \u00e0 p. 55.Efetivado o levantamento e nada mais sendo requerido, baixe-se o processo e arquivem-se os autos. P. R. I. C. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Indique o Dr. Thiago Testini de Mello Miller (OAB\/SP 154.860) o n\u00famero do seu CPF a fim de expedir guia de levantamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Considerando que este incidente tem por objetivo apenas a execu\u00e7\u00e3o da verba sucumbencial, que o executado depositou o valor reclamado \u00e0 p. 47, requerendo extin\u00e7\u00e3o, e o credor se deu por satisfeito (p. 55), JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, inciso II, do novo C\u00f3digo de Processo Civil.De imediato, expe\u00e7a-se mandado de levantamento como requerido \u00e0 p. 55.Efetivado o levantamento e nada mais sendo requerido, baixe-se o processo e arquivem-se os autos. P. R. I. C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010222-80.2017.8.26.0562\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Advocacia Ruy de Mello  Miller\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  \nAssistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nConsiderando  que  este  incidente  tem  por  objetivo  apenas  a execu\u00e7\u00e3o  da  verba  \nsucumbencial,  que  o  executado  depositou  o  valor  reclamado  \u00e0  p.  47,  requerendo  extin\u00e7\u00e3o,  e  o  \ncredor  se  deu  por  satisfeito  (p.  55),  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  924,  \ninciso  II,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nDe  imediato\n, expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  como  requerido  \u00e0  p.  55.\nEfetivado  o  levantamento  e  nada  mais  sendo  requerido,  baixe-se  o  processo  e \narquivem-se  os  autos.  \nP.  R.  I.  C.\nSantos , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1817C71. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:40 . fls. 56"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70277877-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 01\/09\/2017 18:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0524\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0524\/2017 Teor do ato: Providencie o advogado do executado a retirada do mandado de levantamento expedido, no prazo de cinco dias. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0522\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Providencie o advogado do executado a retirada do mandado de levantamento expedido, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0522\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Cumpra-se segundo par\u00e1grafo da decis\u00e3o de p. 45, expedindo-se mandado de levantamento.2. Providencie a serventia obten\u00e7\u00e3o do comprovante de dep\u00f3sito judicial de p. 47 junto ao Portal de Custas.3. Diga o exequente se o valor depositado pelo executado (p. 47) satisfaz seu cr\u00e9dito, no prazo de cinco dias.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito para a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Cumpra-se segundo par\u00e1grafo da decis\u00e3o de p. 45, expedindo-se mandado de levantamento.2. Providencie a serventia obten\u00e7\u00e3o do comprovante de dep\u00f3sito judicial de p. 47 junto ao Portal de Custas.3. Diga o exequente se o valor depositado pelo executado (p. 47) satisfaz seu cr\u00e9dito, no prazo de cinco dias.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito para a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010222-80.2017.8.26.0562\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Advocacia Ruy de Mello  Miller\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\n   C  O  N C L U  S \u00c3  O\nNesta  data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR . \nEu,  Marlon  Cordovil  R.  De  Oliveira  ,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \ndigitei.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1.   Cumpra-se   segundo   par\u00e1grafo   da   decis\u00e3o   de   p.   45,   expedindo-se   mandado   de  \nlevantamento.2. Providencie  a  serventia  obten\u00e7\u00e3o  do  comprovante  de  dep\u00f3sito  judicial  de  p.  47  \njunto  ao  Portal  de  Custas.\n3.  Diga  o  exequente  se  o  valor  depositado  pelo  executado  (p.  47)  satisfaz  seu  \ncr\u00e9dito,  no  prazo  de  cinco  dias.\nO  sil\u00eancio  ser\u00e1 interpretado  como concord\u00e2ncia  com a satisfa\u00e7\u00e3o  do cr\u00e9dito  para a \nextin\u00e7\u00e3o  da execu\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nSantos , 28  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 17CED7E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:02 . fls. 49"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0515\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70268928-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 25\/08\/2017 17:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0515\/2017 Teor do ato: Vistos.A rigor, a pretens\u00e3o do banco de levantar os valores depositados pelo autor deveria ser veiculada nos principais, j\u00e1 que neste incidente se resolver\u00e1 apenas a quest\u00e3o da sucumb\u00eancia.No entanto, como se trata de provid\u00eancia singela, e tendo em vista que os autos principais encontram-se extintos no sistema, DEFIRO a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento, a favor do executado, contemplando os dep\u00f3sitos de p. 131 e 132 dos principais.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para pagamento volunt\u00e1rio da sucumb\u00eancia.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A rigor, a pretens\u00e3o do banco de levantar os valores depositados pelo autor deveria ser veiculada nos principais, j\u00e1 que neste incidente se resolver\u00e1 apenas a quest\u00e3o da sucumb\u00eancia.No entanto, como se trata de provid\u00eancia singela, e tendo em vista que os autos principais encontram-se extintos no sistema, DEFIRO a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento, a favor do executado, contemplando os dep\u00f3sitos de p. 131 e 132 dos principais.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para pagamento volunt\u00e1rio da sucumb\u00eancia.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010222-80.2017.8.26.0562\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Advocacia Ruy de Mello  Miller\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  \nAssistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nA   rigor,   a   pretens\u00e3o   do   banco   de   levantar   os   valores   depositados   pelo   autor   deveria  \nser   veiculada   nos   principais,   j\u00e1   que   neste   incidente   se   resolver\u00e1   apenas   a   quest\u00e3o   da   sucumb\u00eancia .\nNo   entanto,   como   se   trata   de   provid\u00eancia   singela,   e   tendo   em   vista   que   os   autos  \nprincipais   encontram-se   extintos   no   sistema,   DEFIRO   a   expedi\u00e7\u00e3o   de   mandado   de   levantamento,   a  \nfavor   do   executado,   contemplando   os   dep\u00f3sitos   de   p.   131   e   132   dos   principais.\nNo   mais,   aguarde-se   o   decurso   do   prazo   para   pagamento   volunt\u00e1rio   da  \nsucumb\u00eancia.Intime-se.\nSantos , 24  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 17B4C7C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 24\/08\/2017 \u00e0s 17:39 . fls. 45"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70263918-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 17:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0492\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0492\/2017 Teor do ato: Vistos.O conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o de p. 18 nada tem a ver com o feito, j\u00e1 que o banco, neste incidente, n\u00e3o \u00e9 credor, mas sim devedor da sucumb\u00eancia. Manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, em 05 (cinco) dias. Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP), Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o de p. 18 nada tem a ver com o feito, j\u00e1 que o banco, neste incidente, n\u00e3o \u00e9 credor, mas sim devedor da sucumb\u00eancia. Manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, em 05 (cinco) dias. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  16\/18,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3602,  Santos-SP - E-mail:  santos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Advocacia Ruy de Mello  Miller\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  \nNeves  Amorim,  Assistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nO   conte\u00fado   da   peti\u00e7\u00e3o   de   p.   18   nada   tem   a   ver   com   o   feito,   j\u00e1   que   o   banco,   neste  \nincidente,   n\u00e3o   \u00e9   credor,   mas   sim   devedor   da   sucumb\u00eancia.  \nManifeste-se   o   exequente   em   termos   de   prosseguimento,   em   05   (cinco)   dias.  \nIntime-se.\nSantos , 15  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1754BDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 15\/08\/2017 \u00e0s 19:26 . fls. 42"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696121579TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Devedor - Cumprimento de Senten\u00e7a Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A Dilig\u00eancia : 10\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70252762-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 17:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Devedor - Cumprimento de Senten\u00e7a","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0455\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0455\/2017 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7a-se carta para intima\u00e7\u00e3o do executado no endere\u00e7o indicado \u00e0 fl. 02, item \"a\" , nos termos da decis\u00e3o de p. 08. Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Expe\u00e7a-se carta para intima\u00e7\u00e3o do executado no endere\u00e7o indicado \u00e0 fl. 02, item \"a\" , nos termos da decis\u00e3o de p. 08. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  16\/18,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3602,  Santos-SP - E-mail:  santos2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Advocacia Ruy de Mello  Miller\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\n               C O  N C L U  S \u00c3  O\nNesta  data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nJos\u00e9  Alonso  Beltrame  J\u00fanior.  Eu,  Marcio  Alves  Bezerra,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Alonso   Beltrame   J\u00fanior\nVistos.\nExpe\u00e7a-se   carta   para   intima\u00e7\u00e3o   do   executado   no   endere\u00e7o   indicado   \u00e0   fl.   02,   item  \n\"a\"   ,   nos   termos   da   decis\u00e3o   de   p.   08.  \nIntime-se.\nSantos , 28  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 16B283D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALONSO BELTRAME JUNIOR, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 17:52 . fls. 15"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70232449-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 12:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2017 Teor do ato: Vistos.Fica(m) o(s) r\u00e9u(s)-executado(s) intimado(s), pela Imprensa Oficial, na pessoa de seu patrono constitu\u00eddo, para que deposite(m) o montante da condena\u00e7\u00e3o atualizado, R$ 15.600,16 (atualizado at\u00e9 julho\/2017), acrescido de 1% (um por cento) a t\u00edtulo de taxa de satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o (Lei Estadual 11.608\/03, artigo 4\u00ba, inciso III) em 15 (quinze dias), sob pena de imposi\u00e7\u00e3o da multa de 10% (dez por cento) e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em fase de execu\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m fixados em 10% (dez por cento), al\u00e9m de penhora e avalia\u00e7\u00e3o de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, nos termos do artigo 523, caput e \u00a7\u00a7, do NCPC.Fica(m) intimado(s), ainda, para os termos do artigo 525 do mesmo diploma legal.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fica(m) o(s) r\u00e9u(s)-executado(s) intimado(s), pela Imprensa Oficial, na pessoa de seu patrono constitu\u00eddo, para que deposite(m) o montante da condena\u00e7\u00e3o atualizado, R$ 15.600,16 (atualizado at\u00e9 julho\/2017), acrescido de 1% (um por cento) a t\u00edtulo de taxa de satisfa\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o (Lei Estadual 11.608\/03, artigo 4\u00ba, inciso III) em 15 (quinze dias), sob pena de imposi\u00e7\u00e3o da multa de 10% (dez por cento) e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em fase de execu\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m fixados em 10% (dez por cento), al\u00e9m de penhora e avalia\u00e7\u00e3o de tantos bens quantos bastem para a satisfa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito, nos termos do artigo 523, caput e \u00a7\u00a7, do NCPC.Fica(m) intimado(s), ainda, para os termos do artigo 525 do mesmo diploma legal.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010222-80.2017.8.26.0562\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Advocacia Ruy de Mello  Miller\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\n             C  O  N C L U  S \u00c3  O\nNesta  data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nJos\u00e9  Alonso  Beltrame  J\u00fanior.  Eu,  Marcio  Alves  Bezerra,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Alonso   Beltrame   J\u00fanior\nVistos.\nFica(m) o(s)  r\u00e9u(s)-executado(s)  intimado(s),  pela  Imprensa  Oficia\nl, na  pessoa  de  \nseu  patrono  constitu\u00eddo,  para  que  deposite(m)  o  montante  da  condena\u00e7\u00e3o  atualizado,  R$  15.600,16  \n(atualizado  at\u00e9  julho\/2017),  acrescido  de  1%  (um  por  cento)  a  t\u00edtulo  de  taxa  de  satisfa\u00e7\u00e3o  da  \nexecu\u00e7\u00e3o  (Lei  Estadual  11.608\/03,  artigo  4\u00ba,  inciso  III)  em  15  (quinze  dias),  sob  pena  de  imposi\u00e7\u00e3o  \nda  multa  de  10%  (dez  por  cento)  e  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  fase  de  execu\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  \nfixados  em  10%  (dez  por  cento),  al\u00e9m  de  penhora  e  avalia\u00e7\u00e3o  de  tantos  bens  quantos  bastem  para  a  \nsatisfa\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  nos  termos  do  artigo  523,  caput  e  \u00a7\u00a7,  do  NCPC.\nFica(m)  intimado(s),  ainda,   para  os  termos  do  artigo  525  do  mesmo  diploma  legal.\nIntime-se.\nSantos , 26  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1694754. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALONSO BELTRAME JUNIOR, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:37 . fls. 12"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70227983-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2017 17:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0435\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0435\/2017 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7a o exequente o item 1 da planilha apresentada \u00e0 fl. 04.Intime-se. Advogados(s): Thiago Testini de Mello Miller (OAB 154860\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Esclare\u00e7a o exequente o item 1 da planilha apresentada \u00e0 fl. 04.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010222-80.2017.8.26.0562\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010222-80.2017.8.26.0562\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Liminar\nExeq\u00fcente : Advocacia Ruy de Mello  Miller\nExecutado : Ita\u00fa Unibanco  Holding S\/A\n                  C  O  N C L U  S \u00c3  O\nNesta  data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR.  Eu,  \nMarcio  Alves  Bezerra,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nEsclare\u00e7a   o   exequente   o   item   1   da   planilha   apresentada   \u00e0   fl.   04.\nIntime-se.\nSantos , 20  de  julho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010222-80.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 165F3C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 15:32 . fls. 8"}},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1010222-80.2017.8.26.0562","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":52,"total_andamentos":52}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746243718","codPublicacaoOrigem":"1194573506","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010222-80.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010222-80.2017.8.26.0562\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liminar - Advocacia Ruy de Mello Miller - Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A - Providencie o advogado do executado a retirada do mandado de levantamento expedido, no prazo de cinco dias. - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), THIAGO TESTINI DE MELLO MILLER (OAB 154860\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0524\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1298","paginaFinal":"1298","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:277AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"757104851","codPublicacaoOrigem":"1201444367","dataDivulgacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010222-80.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2432","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010222-80.2017.8.26.0562\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liminar - Advocacia Ruy de Mello Miller - Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A - Providencie o advogado do exequente a retirada do mandado de levantamento expedido, no prazo de cinco dias. - ADV: THIAGO TESTINI DE MELLO MILLER (OAB 154860\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0555\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"989","paginaFinal":"989","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"926306","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26312285","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 18 2017 11:59:20:193AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"735998297","codPublicacaoOrigem":"1187843583","dataDivulgacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010222-80.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2412","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010222-80.2017.8.26.0562\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liminar - Advocacia Ruy de Mello Miller - Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A - Vistos.O conte\u00fado da peti\u00e7\u00e3o de p. 18 nada tem a ver com o feito, j\u00e1 que o banco, neste incidente, n\u00e3o \u00e9 credor, mas sim devedor da sucumb\u00eancia. Manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento, em 05 (cinco) dias. Intimese. - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), THIAGO TESTINI DE MELLO MILLER (OAB 154860\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0492\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1226","paginaFinal":"1226","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"914174","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25449539","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 16 2017 11:23:57:120PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"742889609","codPublicacaoOrigem":"1192502346","dataDivulgacao":"Aug 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010222-80.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2419","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010222-80.2017.8.26.0562\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liminar - Advocacia Ruy de Mello Miller - Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A - Vistos.A rigor, a pretens\u00e3o do banco de levantar os valores depositados pelo autor deveria ser veiculada nos principais, j\u00e1 que neste incidente se resolver\u00e1 apenas a quest\u00e3o da sucumb\u00eancia.No entanto, como se trata de provid\u00eancia singela, e tendo em vista que os autos principais encontram-se extintos no sistema, DEFIRO a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento, a favor do executado, contemplando os dep\u00f3sitos de p. 131 e 132 dos principais.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para pagamento volunt\u00e1rio da sucumb\u00eancia.Intime-se. - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), THIAGO TESTINI DE MELLO MILLER (OAB 154860\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0515\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1155","paginaFinal":"1155","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918213","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25715941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 28 2017 08:49:21:957AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745229132","codPublicacaoOrigem":"1193936365","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010222-80.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010222-80.2017.8.26.0562\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liminar - Advocacia Ruy de Mello Miller - Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A - Vistos.1. Cumpra-se segundo par\u00e1grafo da decis\u00e3o de p. 45, expedindo-se mandado de levantamento.2. Providencie a serventia obten\u00e7\u00e3o do comprovante de dep\u00f3sito judicial de p. 47 junto ao Portal de Custas.3. Diga o exequente se o valor depositado pelo executado (p. 47) satisfaz seu cr\u00e9dito, no prazo de cinco dias.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como concord\u00e2ncia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito para a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: THIAGO TESTINI DE MELLO MILLER (OAB 154860\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0522\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1059","paginaFinal":"1059","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919555","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 02:16:37:177AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750188102","codPublicacaoOrigem":"1197092368","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010222-80.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010222-80.2017.8.26.0562\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liminar - Advocacia Ruy de Mello Miller - Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A - Vistos.Considerando que este incidente tem por objetivo apenas a execu\u00e7\u00e3o da verba sucumbencial, que o executado depositou o valor reclamado \u00e0 p. 47, requerendo extin\u00e7\u00e3o, e o credor se deu por satisfeito (p. 55), JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, inciso II, do novo C\u00f3digo de Processo Civil.De imediato, expe\u00e7a-se mandado de levantamento como requerido \u00e0 p. 55.Efetivado o levantamento e nada mais sendo requerido, baixe-se o processo e arquivemse os autos. P. R. I. C. - ADV: THIAGO TESTINI DE MELLO MILLER (OAB 154860\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0535\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1008","paginaFinal":"1008","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922494","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032197","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:30:15:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750188103","codPublicacaoOrigem":"1197092369","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010222-80.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010222-80.2017.8.26.0562\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Liminar - Advocacia Ruy de Mello Miller - Ita\u00fa Unibanco Holding S\/A - Indique o Dr. Thiago Testini de Mello Miller (OAB\/SP 154.860) o n\u00famero do seu CPF a fim de expedir guia de levantamento. - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), THIAGO TESTINI DE MELLO MILLER (OAB 154860\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0535\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1008","paginaFinal":"1008","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922494","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26032197","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:30:15:187AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010222-80.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}