{"numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1010429-78.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/02\/2015 \u00e0s 15:13 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Paula Regina Schempf Cattan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Mariana de Carvalho Sobral"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0352\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 81","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0352\/2017 Teor do ato: Vistos.Dada a satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito, julgo extinta a a\u00e7\u00e3o que MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA promove a Itau Unibanco S\/A, com fundamento no disposto pelo artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente, referente aos dep\u00f3sitos de fls. 148 e 159, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado, observada a ordem cronol\u00f3gica dos demais feitos em cart\u00f3rio.Ap\u00f3s, transitada em julgado, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es de baixa e extin\u00e7\u00e3o.P. R. I. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Dada a satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito, julgo extinta a a\u00e7\u00e3o que MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA promove a Itau Unibanco S\/A, com fundamento no disposto pelo artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente, referente aos dep\u00f3sitos de fls. 148 e 159, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado, observada a ordem cronol\u00f3gica dos demais feitos em cart\u00f3rio.Ap\u00f3s, transitada em julgado, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es de baixa e extin\u00e7\u00e3o.P. R. I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1010429-78.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1010429-78.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MOUSA MOHAMMAD  MOUSA SHABANA\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Paula  Regina  Schempf  Cattan\nVistos.\nDada  a  satisfa\u00e7\u00e3o  integral  do  d\u00e9bito,  julgo  extinta  a  a\u00e7\u00e3o  que  MOUSA  \nMOHAMMAD  MOUSA  SHABANA    promove  a  Itau  Unibanco  S\/A ,  com  fundamento  no  \ndisposto  pelo  artigo  924,  inciso  II,  do   Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  exequente ,  referente  aos  \ndep\u00f3sitos  de  fls.  148  e  159,  independentemente  do  tr\u00e2nsito  em  julgado,  observada  a  ordem  \ncronol\u00f3gica  dos  demais  feitos  em  cart\u00f3rio.\nAp\u00f3s,  transitada  em  julgado,  arquivem-se  os  autos  com  as  anota\u00e7\u00f5es  de  \nbaixa  e  extin\u00e7\u00e3o.\nP. R.  I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 371001B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:52 . fls. 162"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40880951-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 07\/08\/2017 14:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40879431-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 07\/08\/2017 10:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 4","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o executado pelo DJe para que complemente o valor informado pelo exequente ou ainda ofere\u00e7a impugna\u00e7\u00e3o pelo prazo legal sob pena de penhora.Intimem-se. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se o executado pelo DJe para que complemente o valor informado pelo exequente ou ainda ofere\u00e7a impugna\u00e7\u00e3o pelo prazo legal sob pena de penhora.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O  MENDES  S\/N\u00ba,  6\u00ba  ANDAR  -  SALAS  N\u00ba  607\/609,  \nCENTRO  -  CEP  01501-900,  FONE:  2171-6065,  S\u00c3O  PAULO-SP  -  E-\nMAIL:  SP1CV@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010429-78.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MOUSA MOHAMMAD  MOUSA SHABANA\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Paula  Regina  Schempf  Cattan\nVistos.\nIntime-se  o  executado  pelo  DJe  para  que  complemente  o  valor  informado  \npelo  exequente  ou  ainda  ofere\u00e7a  impugna\u00e7\u00e3o  pelo  prazo  legal  sob  pena  de  penhora.\nIntimem-se. S\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 33A3D57. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 10:25 . fls. 155"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40421322-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 26\/04\/2017 10:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0083\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0083\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se a senten\u00e7a.Diga a parte credora se, com o levantamento da quantia depositada as fls. 149, tem por satisfeito o seu cr\u00e9dito.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia autorizando a extin\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Intimem-se. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se a senten\u00e7a.Diga a parte credora se, com o levantamento da quantia depositada as fls. 149, tem por satisfeito o seu cr\u00e9dito.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia autorizando a extin\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O  MENDES  S\/N\u00ba,  6\u00ba  ANDAR  -  SALAS  N\u00ba  607\/609,  \nCENTRO  -  CEP  01501-900,  FONE:  2171-6065,  S\u00c3O  PAULO-SP  -  E-\nMAIL:  SP1CV@TJ.SP.GOV.BR\nProcesso n\u00ba [N\u00famero  do Processo]  - p.  1\n \nCERTID\u00c3O\nCertifico  e  dou  f\u00e9  que  a  r.  Senten\u00e7a  de  fls.  142\/144  transitou  em  julgado.  Nada  mais.  Eu,  Ricardo  \nSatoshi  Yamassaki,  Escrevente,  digitei.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010429-78.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MOUSA MOHAMMAD  MOUSA SHABANA\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Paula  Regina  Schempf  Cattan\nVistos.\nCumpra-se  a  senten\u00e7a.\nDiga  a  parte  credora  se,  com  o  levantamento  da  quantia  depositada  as  fls.  \n149,  tem  por  satisfeito  o  seu  cr\u00e9dito.\nO  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  anu\u00eancia  autorizando  a  extin\u00e7\u00e3o  da  \nobriga\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se.S\u00e3o  Paulo , 14  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 2DB9A07. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 15\/03\/2017 \u00e0s 10:29 . fls. 150"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40036370-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/01\/2017 11:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0509\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2242 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0509\/2016 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO PROCEDENTES OS PEDIDOS E RESOLVIDO O M\u00c9RITO, na forma do art.487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar o r\u00e9u a pagar ao autor: a) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, o valor de R$4.000,00, atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E.TJSP desde a data do evento (09\/04\/2014) e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, tudo at\u00e9 devido pagamento; e b) a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$5.000,00, corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E.TJSP desde a data desta senten\u00e7a (S\u00famula n\u00ba 362, do C.STJ) e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, tudo at\u00e9 devido pagamento.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o r\u00e9u com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art.85, \u00a72\u00ba, do Estatuto Processual Civil.P.R.I. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO PROCEDENTES OS PEDIDOS E RESOLVIDO O M\u00c9RITO, na forma do art.487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar o r\u00e9u a pagar ao autor: a) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, o valor de R$4.000,00, atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E.TJSP desde a data do evento (09\/04\/2014) e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, tudo at\u00e9 devido pagamento; e b) a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$5.000,00, corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E.TJSP desde a data desta senten\u00e7a (S\u00famula n\u00ba 362, do C.STJ) e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, tudo at\u00e9 devido pagamento.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o r\u00e9u com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art.85, \u00a72\u00ba, do Estatuto Processual Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010429-78.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010429-78.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MOUSA MOHAMMAD  MOUSA SHABANA\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   Regina   Schempf   Cattan\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e materiais,  com  pedido  de  \ntutela antecipada ,\n proposta  por  MOUSA  MOHAMMAD  MOUSA  SHABANA  em  face  de  \nBANCO  ITA\u00da  S\/ A e  CAIO  IBRAHIM  DAVID  aduzindo,  em  s\u00edntese,  que  em  09.04.2014  \nencontrava-se  no  estacionamento  de  uma  ag\u00eancia  d o banco-r\u00e9u  enquanto  aguardava  um  amigo  \nrealizar  um  saque  no  valor  de  R$4.000,00 ,  para  efetuar  esse  pagamento  ao  autor .  O  autor  recebeu  \nde  seu  amigo  o  valor  sacado  e  ficou  aguardando  seu  retorno,  posto  que  seu  amigo  foi  validar  o  \nticket  de  estacionamento,  ocasi\u00e3o  em  que  foi  abordad o por  indiv \u00edduo  armado,  que  o  assaltou , \nsubtraindo-lhe  a  import\u00e2ncia  do  saque .  Foi  elaborado  boletim  de  ocorr\u00eancia.  Requereu,  assim,  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  no  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  no  valor  de  R$4.000,00  e  por  \ndanos  morais.  Com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  vieram  documentos.\nT utela  antecipada  indeferida  (fls.45) , sem  not\u00edcia  de  recurso .\nCitado s,  os  r\u00e9u s  ofert aram  contesta\u00e7\u00e3o  arguindo  preliminares  de  ilegitimidade  \npassiva  \"ad  causam\"  de  Caio,  funcion\u00e1rio  da  diretoria  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  e  de  ilegitimidade  \nativa  \"ad  causam\" ,  pois  os  valores  roubados  pertencem  ao  amigo  do  autor ,  Jos\u00e9  Milton .  No  m\u00e9rito  \nsustentaram,  em  resumo,  n\u00e3o  haver  provas  do  saque  ou  do  roubo,  bem  como  aus\u00eancia  de  juntada  \nd o ticket  do  estacionamento.  Ademais,  n\u00e3o  possui  responsabilidade  por  fato  ocorrido  fora  de  suas  \ndepend\u00eancias , inexistindo  danos  morais  e  materiais.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.76\/90).\nSenten\u00e7a  de  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  por  ilegitimidade  passiva  \n\"ad  causam\",  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  corr\u00e9u  Caio  (fls.93),  sem  recurso.\nFeito  saneado,  fixando -se os  pontos  controvertidos  (fls.101\/102) .\nEm  audi\u00eancia,  infrut\u00edfera  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  foi  tomado  o  depoimento  \npessoal  do  autor  e  da  testemunha  Jos\u00e9  Milton.  Em  debates  orais,  as  partes  reiteraram  os  termos  da  \ninicial  e  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.135\/140).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nPasso  a  fundamentar  e  decidir.\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 27BD82B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 16\/11\/2016 \u00e0s 16:49 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010429-78.2015.8.26.0100 - lauda  2\nAs\n preliminares  j\u00e1  foram  apreciadas  a  fls.93  e  101\/102 , sem  not\u00edcia  de  recursos .\nNo  m\u00e9rito,  de  rigor  a  proced\u00eancia  dos  pedidos.\nA  partir  do  depoimento  pessoal  do  autor  e  da  oitiva  da  testemunha  Jos\u00e9  Milton,  \nque  estava  com  o  autor  no  dia  do s fatos ,  podemos  concluir  que  Jos\u00e9  Milton  se  dirigiu  at\u00e9  \u00e0  ag\u00eancia  \ndo  banco-r\u00e9u  para  realizar  um  saque  no  valor  de  R$4.000,00,  que  seria  entregue  ao  autor  a  t\u00edtulo  \nde  pagamento  por  servi\u00e7os  prestados.  Ocorre  que  enquanto  Jos\u00e9  Milton  voltou  para  carimbar  o  \nticket  do  estacionamento ,  o  autor ,  que  j\u00e1  aguardava  no  estacionamento  do  subsolo  da  ag\u00eancia ,  foi  \nv\u00edtima  de  roubo,  tendo  o  ladr\u00e3o  subtra\u00eddo  o  valor  sacado.\nO  autor  foi  firme  em  seu  depoimento  pessoal,  nada  havendo  que  lhe  retire  a \ncredibilidade.  Igualmente  a  testemunha  ouvida  foi  harm\u00f4nica  e  coesa.\nEm  somat\u00f3ria  \u00e0  prova  oral,  temos  a  prova  documental  consistente  em  boletim  de  \nocorr\u00eancia  (fls.27\/29) ,  solicita\u00e7\u00e3o  administrativa  de  ressarcimento  e  transa\u00e7\u00e3o  sob  condi\u00e7\u00e3o  \n(fls.118\/119)  e  extrato  banc\u00e1rio  da  conta  da  empresa  do  amigo  do  autor ,  a  testemunha  Jos\u00e9  Milton,  \nem  que  consta  saque  no  valor  de  R$5.000,00  no  dia  09.04.2014  (fls.120) . \nC abia  ao  r\u00e9u  comprovar  por  meio  de  imagens  da  c\u00e2mera  de  seguran\u00e7a  o  alegado  \n(n\u00e3o  ocorr\u00eancia  do  assalto).\nVeja-se  que  o  autor  e  a  testemunha  citaram  gerente,  seguran\u00e7as  e  funcion\u00e1rios  da  \nag\u00eancia  banc\u00e1ria  em  que  realizado  o  saque,  mas  o  r\u00e9u  n\u00e3o  indicou  ningu\u00e9m  para  depor  como  \ntestemunha.\n O  r\u00e9u,  sendo  institui\u00e7\u00e3o  financeira,   possui  o  dever  de  garantir  a  seguran\u00e7a  de  seus  \nclientes  enquanto  est\u00e3o  em  suas  depend\u00eancias,  nas  quais  est\u00e1  incluso  o  estacionamento , no  subsolo  \nda  ag\u00eancia .  \u00c9  sabido  que  as  institui\u00e7\u00f5es  que  fornecem  tal  servi\u00e7o  o  usam  como  atrativo  ao  cliente,  \nn\u00e3o  podendo  por  \u00f3bvio  se  esquivar  da  responsabilidade  quanto  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  da  seguran\u00e7a  do  \nlocal.\nAdemais, n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  caso  fortuito  ou  for\u00e7a  maior.  \u00c9  plenamente  \nprevis\u00edvel,  pelo  risco  do  neg\u00f3cio,  que  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  sejam  atrativos  para  a  pr\u00e1tica  de  \ncrimes  como  de  roubo.\nNesse  sentido:\n\" AGRAVO  REGIMENTAL  NO  AGRAVO  EM  RECURSO  ESPECIAL.  CIVIL  E  \nPROCESSUAL.  FUNDAMENTA\u00c7\u00c3O  DEFICIENTE.  S\u00daMULA  N\u00ba  283\/STF.  ROUBO.  \nESTACIONAMENTO  DE  BANCO.  RESPONSABILIDADE  CIVIL.  AUS\u00caNCIA  DE  CASO  \nFORTUITO  E  FOR\u00c7A  MAIOR.  S\u00daMULA  83\/STJ.  1.  A  aus\u00eancia  de  impugna\u00e7\u00e3o  dos  fundamentos  \ndo  ac\u00f3rd\u00e3o  recorrido  enseja  o  n\u00e3o  conhecimento  do  recurso,  incidindo  o  enunciado  da  S\u00famula  n\u00ba  \n283  do  Supremo  Tribunal  Federal.  2.  A  jurisprud\u00eancia  desta  Corte  \u00e9  firme  no  sentido  de  que  a  \npr\u00e1tica  do  crime  de  roubo  no  interior  de  estacionamento  de  ve\u00edculos,  pelo  qual  seja  direta  ou  \nindiretamente  respons\u00e1vel  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  n\u00e3o  caracteriza  caso  fortuito  ou  motivo  de  \nfor\u00e7a  maior  capaz  de  desoner\u00e1-la  da  responsabilidade  pelos  danos  suportados  por  seu  cliente  \nvitimado.  3.  Estando  o  ac\u00f3rd\u00e3o  recorrido  em  conson\u00e2ncia  com  a  jurisprud\u00eancia  pac\u00edfica  desta  \nCorte,  tem  incid\u00eancia  a  S\u00famula  n\u00ba  83\/STJ,  aplic\u00e1vel  por  ambas  as  al\u00edneas  autorizadoras.  4.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 27BD82B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 16\/11\/2016 \u00e0s 16:49 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010429-78.2015.8.26.0100 - lauda  3\nAgravo\n regimental  n\u00e3o  provido \" (STJ  -  AgRg  no  AREsp:  613850  SP  2014\/0288343-3,  Relator:  \nMinistro  RICARDO  VILLAS  B\u00d4AS  CUEVA,  Data  de  Julgamento:  23\/06\/2015,   T3  -  TERCEIRA  \nTURMA,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  DJe  05\/08\/2015).\nE,  para  arrematar,  confira-se  o  teor  d a  S\u00famula  n\u00ba  130,  do  C.STJ:  \"a  empresa  \nresponde,  perante  o  cliente,  pela  repara\u00e7\u00e3o  de  dano  ou  furto  de  ve\u00edculo  ocorridos  em  seu  \nestacionamento\".\nPortanto, devidamente  configurada   a  responsabilidade  do  r\u00e9u  no  dever  de  \nindenizar  moralmente  e  materialmente  o  autor.\nO  dano  moral  decorre  da  pr\u00f3pria  situa\u00e7\u00e3o  vivida  pelo  autor,  pois  ser  v\u00edtima  de  um  \nroubo  por  certo  que  gera  grave  viola\u00e7\u00e3o  aos  direitos  da  personalidade,  tais  como  a  vida  e  a \nintegridade  f\u00edsica,  al\u00e9m  do  dano  ps\u00edquico.\nO  \u201cquantum\u201d  indenizat\u00f3rio  deve  ser  estimado  prudentemente,  levando-se  em  conta  \na  gravidade  objetiva  dos  fatos,  a  personalidade  da  v\u00edtima  e  do  autor,  o  grau  de  culpa,  al\u00e9m  de  ser  \nsuficiente  para  reprimir  novas  condutas  atentat\u00f3rias  \u00e0  dimens\u00e3o  espiritual  das  pessoas,  n\u00e3o  \npodendo  servir  de  enriquecimento  sem  causa  ou  ser  irris\u00f3rio.\nA  partir  disso,  cotejando-se  os  elementos  acima  referidos,  arbitro  os  danos  morais  \nem  R$ 5.000,00,  valor  este  que  entendo  adequar-se  aos  princ\u00edpios  da  proporcionalidade  e  da  \nrazoabilidade.\nDiante do  exposto,  JULGO  PROCEDENTES  OS  PEDIDOS  E  RESOLVIDO  \nO  M\u00c9RITO ,  na  forma  do  art.487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  condenar  o  r\u00e9u  a  pagar  ao  \nautor :  a)  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais,  o  valor  de  R$4.000,00,  atualizado  \nmonetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  E.TJSP  desde  a  data  do  evento  (09\/04\/2014)  e  acrescido  de  \njuros  morat\u00f3rios  de  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  tudo  at\u00e9  devido  pagamento ; e  b)  \na  t\u00edtulo  de  danos  morais,  a  quantia  de  R$ 5.000,00,  corrigida  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  \ndo  E.TJSP  desde  a  data  desta  senten\u00e7a  (S\u00famula  n\u00ba  362,  do  C.STJ)  e  acrescida  de  juros  morat\u00f3rios  \nde  1%  (um  por  cento)  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  tudo  at\u00e9  devido  pagamento.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  o  r\u00e9u  com  o  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais,  bem  como  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  patrono  d o autor,  que  fixo  em  10%  do  \nvalor  da  condena\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.85,  \u00a72\u00ba,  do  Estatuto  Processual  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  novembro  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 27BD82B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 16\/11\/2016 \u00e0s 16:49 . fls. 144"}},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR489158119TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha Destinat\u00e1rio : Jos\u00e9 Milton de Santana","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40577323-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2016 15:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40526621-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 17\/06\/2016 10:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2135 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia da juntada do AR negativo. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40497507-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 09\/06\/2016 13:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia da juntada do AR negativo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 05\/07\/2016 Hora 14:00 Local: 6\u00ba andar - Sala 609 (Juiz Titular) Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR489030982TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha Destinat\u00e1rio : Jos\u00e9 Milton de Santana","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/043435-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 29\/06\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2118 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2016 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7a-se mandado para oitiva pessoal do autor.Outrossim, defiro a intima\u00e7\u00e3o da testemunha arrolada as fls. 107\/109.Expe\u00e7a-se carta.Intimem-se. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Expe\u00e7a-se mandado para oitiva pessoal do autor.Outrossim, defiro a intima\u00e7\u00e3o da testemunha arrolada as fls. 107\/109.Expe\u00e7a-se carta.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   607\/609   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6065   -   E-mail:   sp1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1010429-78.2015.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n \nProcesso  n\u00ba: 1010429-78.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MOUSA MOHAMMAD  MOUSA SHABANA\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Rog\u00e9rio  Aguiar Munhoz  Soares\nVistos.\nExpe\u00e7a-se mandado  para  oitiva  pessoal  do  autor.\nOutrossim,  defiro  a  intima\u00e7\u00e3o  da  testemunha  arrolada  as  fls.  107\/109.\nExpe\u00e7a-se  carta.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1E7E59D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO AGUIAR MUNHOZ SOARES, liberado nos autos em 16\/05\/2016 \u00e0s 17:27 . fls. 110"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40384848-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 05\/05\/2016 19:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40359819-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 28\/04\/2016 17:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0172\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2102 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0172\/2016 Teor do ato: 1. Preliminares j\u00e1 analisadas a fl. 93.2. Declaro o processo saneado.3. S\u00e3o fatos controversos: a) a exist\u00eancia do assalto; b) o valor do suposto saque efetuado na ag\u00eancia banc\u00e1ria; c) o titular do direito material alegado em ju\u00edzo.4. As quest\u00f5es de direito relevantes consistem na exist\u00eancia dos danos materiais e morais.5. Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente na inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas. Se as partes pretenderem depoimentos pessoais, dever\u00e3o requerer expressamente a intima\u00e7\u00e3o pessoal com as advert\u00eancias legais; para tanto fixo o prazo de 5 dias \u00fateis.6. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 05\/07\/2016 \u00e0s 14:00h.7. Fixo o prazo comum de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas (que dever\u00e1 conter, sempre que poss\u00edvel: nome, profiss\u00e3o, estado civil, idade, n\u00famero de CPF, n\u00famero de identidade e endere\u00e7o completo da resid\u00eancia e do local de trabalho), sob pena de preclus\u00e3o. As testemunhas dever\u00e3o ser ao m\u00e1ximo de tr\u00eas para cada parte. Somente ser\u00e1 admitida a inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas em quantidade superior na hip\u00f3tese de justificada imprescindibilidade e se necess\u00e1ria para a prova de fatos distintos. Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).7.1 Caso seja arrolada testemunha residente em outra comarca e n\u00e3o haja compromisso de que a respectiva pessoa comparecer\u00e1 na audi\u00eancia aqui designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte que arrolou a testemunha comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado).8. O \u00f4nus da prova \u00e9 do autor, tendo em vista que n\u00e3o h\u00e1 verossimilhan\u00e7a na alega\u00e7\u00e3o de que foi feito um saque no valor de R$ 4.000,00 (quatro mil reais), numa das ag\u00eancias banc\u00e1rias do r\u00e9u. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 comprovante de saque, ou extrato banc\u00e1rio, ou mesmo prova de que o autor (ou a pessoa que realizou o saque) \u00e9 correntista da institui\u00e7\u00e3o financeira, ora r\u00e9u. Assim, mesmo tratando-se de t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, ser\u00e1 do autor o \u00f4nus da prova dos fatos alegados na inicial.Intime-se. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Preliminares j\u00e1 analisadas a fl. 93.2. Declaro o processo saneado.3. S\u00e3o fatos controversos: a) a exist\u00eancia do assalto; b) o valor do suposto saque efetuado na ag\u00eancia banc\u00e1ria; c) o titular do direito material alegado em ju\u00edzo.4. As quest\u00f5es de direito relevantes consistem na exist\u00eancia dos danos materiais e morais.5. Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente na inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas. Se as partes pretenderem depoimentos pessoais, dever\u00e3o requerer expressamente a intima\u00e7\u00e3o pessoal com as advert\u00eancias legais; para tanto fixo o prazo de 5 dias \u00fateis.6. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 05\/07\/2016 \u00e0s 14:00h.7. Fixo o prazo comum de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas (que dever\u00e1 conter, sempre que poss\u00edvel: nome, profiss\u00e3o, estado civil, idade, n\u00famero de CPF, n\u00famero de identidade e endere\u00e7o completo da resid\u00eancia e do local de trabalho), sob pena de preclus\u00e3o. As testemunhas dever\u00e3o ser ao m\u00e1ximo de tr\u00eas para cada parte. Somente ser\u00e1 admitida a inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas em quantidade superior na hip\u00f3tese de justificada imprescindibilidade e se necess\u00e1ria para a prova de fatos distintos. Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).7.1 Caso seja arrolada testemunha residente em outra comarca e n\u00e3o haja compromisso de que a respectiva pessoa comparecer\u00e1 na audi\u00eancia aqui designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte que arrolou a testemunha comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado).8. O \u00f4nus da prova \u00e9 do autor, tendo em vista que n\u00e3o h\u00e1 verossimilhan\u00e7a na alega\u00e7\u00e3o de que foi feito um saque no valor de R$ 4.000,00 (quatro mil reais), numa das ag\u00eancias banc\u00e1rias do r\u00e9u. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 comprovante de saque, ou extrato banc\u00e1rio, ou mesmo prova de que o autor (ou a pessoa que realizou o saque) \u00e9 correntista da institui\u00e7\u00e3o financeira, ora r\u00e9u. Assim, mesmo tratando-se de t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, ser\u00e1 do autor o \u00f4nus da prova dos fatos alegados na inicial.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 607\/609,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6065,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010429-78.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MOUSA MOHAMMAD  MOUSA SHABANA\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carolina   Pereira   de   Castro\nVistos.1.  Preliminares  j\u00e1  analisadas  a  fl.  93.\n2.  Declaro  o  processo  saneado.\n3.  S\u00e3o  fatos  controversos:  a)  a  exist\u00eancia  do  assalto;  b)  o  valor  do  suposto  \nsaque  efetuado  na  ag\u00eancia  banc\u00e1ria;  c)  o  titular  do  direito  material  alegado  em  ju\u00edzo.\n4.  As  quest\u00f5es  de  direito  relevantes  consistem  na  exist\u00eancia  dos  danos  \nmateriais  e  morais.\n5. Defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  consistente  na  inquiri\u00e7\u00e3o  de  \ntestemunhas.  Se  as  partes  pretenderem  depoimentos  pessoais,  dever\u00e3o  requerer  \nexpressamente  a  intima\u00e7\u00e3o  pessoal  com  as  advert\u00eancias  legais;  para  tanto  fixo  o  prazo  \nde  5  dias  \u00fateis.\n6.  Designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia  \n05\/07\/2016  \u00e0s  14:00h .\n7.  Fixo  o  prazo  comum  de  cinco  dias  \u00fateis  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  rol  de  \ntestemunhas  (que  dever\u00e1  conter,  sempre  que  poss\u00edvel:  nome,  profiss\u00e3o,  estado  civil,  \nidade,  n\u00famero  de  CPF,  n\u00famero  de  identidade  e  endere\u00e7o  completo  da  resid\u00eancia  e  do  \nlocal  de  trabalho),  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  As  testemunhas  dever\u00e3o  ser  ao  m\u00e1ximo  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D4D570. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA PEREIRA DE CASTRO, liberado nos autos em 20\/04\/2016 \u00e0s 17:01 . fls. 101\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 607\/609,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6065,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\ntr\u00eas para  cada  parte.  Somente  ser\u00e1  admitida  a  inquiri\u00e7\u00e3o  de  testemunhas  em  quantidade  \nsuperior  na  hip\u00f3tese  de  justificada  imprescindibilidade  e  se  necess\u00e1ria  para  a  prova  de  \nfatos  distintos.  Cabe  aos  advogados  constitu\u00eddos  pelas  partes  informar  ou  intimar  cada  \ntestemunha  por  si  arrolada  (observadas  as  regras  do  artigo  455  do  CPC).\n7.1  Caso  seja  arrolada  testemunha  residente  em  outra  comarca  e  n\u00e3o  haja  \ncompromisso  de  que  a  respectiva  pessoa  comparecer\u00e1  na  audi\u00eancia  aqui  designada,  \nexpe\u00e7a-se  carta  precat\u00f3ria  para  inquiri\u00e7\u00e3o,  com  prazo  de  sessenta  dias  para  \ncumprimento  do  ato  (na  sequ\u00eancia  intimando-se  as  partes  quanto  \u00e0  expedi\u00e7\u00e3o  da  carta  \nprecat\u00f3ria  e  para  que  a  parte  que  arrolou  a  testemunha  comprove  em  cinco  dias  a \nrespectiva  distribui\u00e7\u00e3o  junto  ao  ju\u00edzo  deprecado).\n8.  O  \u00f4nus  da  prova  \u00e9  do  autor,  tendo  em  vista  que  n\u00e3o  h\u00e1  verossimilhan\u00e7a  \nna  alega\u00e7\u00e3o  de  que  foi  feito  um  saque  no  valor  de  R$  4.000,00  (quatro  mil  reais),  numa  \ndas  ag\u00eancias  banc\u00e1rias  do  r\u00e9u.  Com  efeito,  n\u00e3o  h\u00e1  comprovante  de  saque,  ou  extrato  \nbanc\u00e1rio,  ou  mesmo  prova  de  que  o  autor  (ou  a  pessoa  que  realizou  o  saque)  \u00e9 \ncorrentista  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  ora  r\u00e9u.  Assim,  mesmo  tratando-se  de  t\u00edpica  rela\u00e7\u00e3o  \nde  consumo,  ser\u00e1  do  autor  o  \u00f4nus  da  prova  dos  fatos  alegados  na  inicial.\nI ntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1D4D570. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAROLINA PEREIRA DE CASTRO, liberado nos autos em 20\/04\/2016 \u00e0s 17:01 . fls. 102"}},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40179676-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/03\/2016 09:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40131182-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 19\/02\/2016 14:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40116001-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 16\/02\/2016 10:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0059\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2055 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0059\/2016 Teor do ato: Vistos. Acolho a preliminar de ilegitimidade passiva \"ad causam\" do corr\u00e9u Caio Ibrahim David, pois a autora baseia toda sua causa de pedir na responsabilidade objetiva do banco-r\u00e9u, nada mencionando sobre suposta culpa do seu diretor, n\u00e3o especificando qual teria sido o ato il\u00edcito por ele praticado. Assim, JULGO EXTINTO O FEITO, SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, na forma do art.267, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil (ilegitimidade passiva \"ad causam\") em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Caio Ibrahim. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais adiantadas pelo referido corr\u00e9u, bem como com o pagamento dos honor\u00e1rios proporcionais de seu patrono, que fixo equitativamente em R$1.000,00, nos termos do art.20, \u00a74\u00ba, do Estatuto Processual Civil, n\u00e3o exig\u00edveis enquanto persistir a autora na condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita (art.12, da Lei n\u00ba 1.060\/50). Transitada em julgado, proceda o Cart\u00f3rio as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias junto ao Distribuidor e demais assentamentos. A preliminar de ilegitimidade ativa \"ad causam\" entrela\u00e7a-se com o m\u00e9rito e deve ser com ele analisada. Especifiquem as partes, em 10 (dez) dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as. P.R.I. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Extinto o Processo sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito por Outras Hip\u00f3teses (Art. 267, XI)    Vistos. Acolho a preliminar de ilegitimidade passiva \"ad causam\" do corr\u00e9u Caio Ibrahim David, pois a autora baseia toda sua causa de pedir na responsabilidade objetiva do banco-r\u00e9u, nada mencionando sobre suposta culpa do seu diretor, n\u00e3o especificando qual teria sido o ato il\u00edcito por ele praticado. Assim, JULGO EXTINTO O FEITO, SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, na forma do art.267, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil (ilegitimidade passiva \"ad causam\") em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Caio Ibrahim. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais adiantadas pelo referido corr\u00e9u, bem como com o pagamento dos honor\u00e1rios proporcionais de seu patrono, que fixo equitativamente em R$1.000,00, nos termos do art.20, \u00a74\u00ba, do Estatuto Processual Civil, n\u00e3o exig\u00edveis enquanto persistir a autora na condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita (art.12, da Lei n\u00ba 1.060\/50). Transitada em julgado, proceda o Cart\u00f3rio as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias junto ao Distribuidor e demais assentamentos. A preliminar de ilegitimidade ativa \"ad causam\" entrela\u00e7a-se com o m\u00e9rito e deve ser com ele analisada. Especifiquem as partes, em 10 (dez) dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinto o Processo sem Resolu\u00e7\u00e3o do M\u00e9rito por Outras Hip\u00f3teses (Art. 267, XI)","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1010429-78.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010429-78.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MOUSA MOHAMMAD  MOUSA SHABANA\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paula   Regina   Schempf   Cattan\nVistos.\nVistos.\nAcolho   a   preliminar   de   ilegitimidade   passiva   \"ad   causam\"   do   corr\u00e9u   Caio   Ibrahim  \nDavid,   pois   a   autora   baseia   toda   sua   causa   de   pedir   na   responsabilidade   objetiva   do   banco-r\u00e9u,  \nnada   mencionando   sobre   suposta   culpa   do   seu   diretor,   n\u00e3o   especificando   qual   teria   sido   o   ato  \nil\u00edcito   por   ele   praticado.\nAssim,   JULGO   EXTINTO   O   FEITO,   SEM   RESOLU\u00c7\u00c3O   DE   M\u00c9RITO,   na  \nforma   do   art.267,   VI,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil   (ilegitimidade   passiva   \"ad   causam\")   em   rela\u00e7\u00e3o  \nao   corr\u00e9u   Caio   Ibrahim.  \nEm   raz\u00e3o   da   sucumb\u00eancia,   arcar\u00e1   a   autora   com   o   pagamento   das   custas   e   despesas  \nprocessuais   adiantadas   pelo   referido   corr\u00e9u,   bem   como   com   o   pagamento   dos   honor\u00e1rios  \nproporcionais   de   seu   patrono,   que   fixo   equitativamente   em   R$1.000,00,   nos   termos   do   art.20,   \u00a74\u00ba,  \ndo   Estatuto   Processual   Civil,   n\u00e3o   exig\u00edveis   enquanto   persistir   a   autora   na   condi\u00e7\u00e3o   de   benefici\u00e1ria  \nda   justi\u00e7a   gratuita   (art.12,   da   Lei   n\u00ba   1.060\/50).\nTransitada   em   julgado,   proceda   o   Cart\u00f3rio   as   anota\u00e7\u00f5es   e   comunica\u00e7\u00f5es  \nnecess\u00e1rias   junto   ao   Distribuidor   e   demais   assentamentos.\nA   preliminar   de   ilegitimidade   ativa   \"ad   causam\"   entrela\u00e7a-se   com   o   m\u00e9rito   e   deve  \nser   com   ele   analisada.  \nEspecifiquem   as   partes,   em   10   (dez)   dias,   as   provas   que   pretendem   produzir,  \njustificando-as.P.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  fevereiro  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 1A41A1C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SCHEMPF CATTAN, liberado nos autos em 11\/02\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 93"}},{"data":"07\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40974732-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/11\/2015 11:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40962485-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/11\/2015 18:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1999 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2015 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP), Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40871763-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/10\/2015 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR398803872TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : CAIO IBRAHIM DAVID Dilig\u00eancia : 24\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR398803869TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 24\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/09\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1854 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2015 Teor do ato: Vistos. Ante a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos \u00e0s fls. 39\/44, defiro a gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se. Indefiro o pedido de tutela antecipada, uma vez que a exibi\u00e7\u00e3o do comprovante do saque \u00e9 mat\u00e9ria probat\u00f3ria. Necess\u00e1rio, pois, o contradit\u00f3rio. Converto o rito para ordin\u00e1rio, o que possibilitar\u00e1 maior agilidade na presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, com benef\u00edcio inequ\u00edvoco para os jurisdicionados. Anote-se. Cite-se a(o) r\u00e9(u) advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Ante a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos \u00e0s fls. 39\/44, defiro a gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se. Indefiro o pedido de tutela antecipada, uma vez que a exibi\u00e7\u00e3o do comprovante do saque \u00e9 mat\u00e9ria probat\u00f3ria. Necess\u00e1rio, pois, o contradit\u00f3rio. Converto o rito para ordin\u00e1rio, o que possibilitar\u00e1 maior agilidade na presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, com benef\u00edcio inequ\u00edvoco para os jurisdicionados. Anote-se. Cite-se a(o) r\u00e9(u) advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 607\/609,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6065,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010429-78.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MOUSA MOHAMMAD  MOUSA SHABANA\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Silva   Oliveira\nVistos.\nAnte  a  documenta\u00e7\u00e3o  acostada  aos  autos  \u00e0s  fls.  39\/44,  defiro  a  gratuidade  de  \njusti\u00e7a . Anote-se.  \nIndefiro  o  pedido  de  tutela  antecipada ,  uma  vez  que  a  exibi\u00e7\u00e3o  do  comprovante  \ndo  saque  \u00e9  mat\u00e9ria  probat\u00f3ria.  Necess\u00e1rio,  pois,  o  contradit\u00f3rio.\nConverto  o  rito  para  ordin\u00e1rio ,  o  que  possibilitar\u00e1  maior  agilidade  na  presta\u00e7\u00e3o  \njurisdicional,  com  benef\u00edcio  inequ\u00edvoco  para  os  jurisdicionados.  Anote-se.\nCite-se  a(o)  r\u00e9(u)  advertindo-se  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  \ndefesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  \ntermos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,20  de  mar\u00e7o  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo F1CF88. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO SILVA OLIVEIRA, liberado nos autos em 20\/03\/2015 \u00e0s 18:04 . fls. 45"}},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40138999-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 02\/03\/2015 10:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0039\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1830 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0039\/2015 Teor do ato: Vistos. Tendo em vista que o autor contratou advogado particular, ao inv\u00e9s de procurar os servi\u00e7os oferecidos pela Defensoria P\u00fablica, apresente, no prazo de 10 (dez) dias, c\u00f3pia de suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de rendimentos entregues \u00e0 Receita Federal. No mesmo prazo, emende-se a inicial, nos termos do artigo 259, inciso II do CPC. Intime-se. Advogados(s): Mariana de Carvalho Sobral (OAB 162668\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Tendo em vista que o autor contratou advogado particular, ao inv\u00e9s de procurar os servi\u00e7os oferecidos pela Defensoria P\u00fablica, apresente, no prazo de 10 (dez) dias, c\u00f3pia de suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de rendimentos entregues \u00e0 Receita Federal. No mesmo prazo, emende-se a inicial, nos termos do artigo 259, inciso II do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 6\u00ba andar  - salas  n\u00ba 607\/609,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6065,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp1cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010429-78.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : MOUSA MOHAMMAD  MOUSA SHABANA\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Silva   Oliveira\nVistos.\nTendo   em   vista   que   o   autor   contratou   advogado   particular,   ao   inv\u00e9s   de   procurar   os  \nservi\u00e7os   oferecidos   pela   Defensoria   P\u00fablica,   apresente,   no   prazo   de   10   (dez)   dias,   c\u00f3pia   de   suas  \ntr\u00eas   \u00faltimas   declara\u00e7\u00f5es   de   rendimentos   entregues   \u00e0   Receita   Federal.\nNo   mesmo   prazo,   emende-se   a   inicial,   nos   termos   do   artigo   259,   inciso   II   do   CPC.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010429-78.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo E052C7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO SILVA OLIVEIRA, liberado nos autos em 05\/02\/2015 \u00e0s 17:28 . fls. 30"}},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/02\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/03\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"19\/10\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/11\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/02\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"19\/02\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"04\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/04\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"05\/05\/2016","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"09\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"30\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/07\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Pendente 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":80,"total_andamentos":80}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"292235574","codPublicacaoOrigem":"624012459","dataDivulgacao":"Feb  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1823","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1010429-78.2015.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA ADVOGADO : 162668\/SP-Mariana de Carvalho Sobral REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 05\/02\/2015","paginaInicial":"32","paginaFinal":"32","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"470671","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4638544","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb  8 2015 10:03:44:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"162668","numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100|162668","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"311831671","codPublicacaoOrigem":"641303354","dataDivulgacao":"Mar 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1854","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010429-78.2015.8.26.0100- Procedimento Sum\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA-Itau Unibanco S\/A- CAIO IBRAHIM DAVID-Vistos. Ante a documenta\u00e7\u00e3o acostada aos autos \u00e0s fls. 39\/44, defiro a gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se. Indefiro o pedido de tutela antecipada, uma vez que a exibi\u00e7\u00e3o do comprovante do saque \u00e9 mat\u00e9ria probat\u00f3ria. Necess\u00e1rio, pois, o contradit\u00f3rio. Converto o rito para ordin\u00e1rio, o que possibilitar\u00e1 maior agilidade na presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, com benef\u00edcio inequ\u00edvoco para os jurisdicionados. Anote-se. Cite-se a(o) r\u00e9(u) advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.-ADV: MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0077\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"16","paginaFinal":"16","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"482709","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5737843","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 25 2015 11:38:22:480PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"400879204","codPublicacaoOrigem":"718731198","dataDivulgacao":"Nov  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1999","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010429-78.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA - Itau Unibanco S\/A - - CAIO IBRAHIM DAVID - Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica. - ADV: MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"63","paginaFinal":"63","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"545018","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9947528","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 29 2015 10:16:03:010PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435799967","codPublicacaoOrigem":"796728623","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010429-78.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA - Itau Unibanco S\/A - - CAIO IBRAHIM DAVID - Vistos. Acolho a preliminar de ilegitimidade passiva \"ad causam\" do corr\u00e9u Caio Ibrahim David, pois a autora baseia toda sua causa de pedir na responsabilidade objetiva do banco-r\u00e9u, nada mencionando sobre suposta culpa do seu diretor, n\u00e3o especificando qual teria sido o ato il\u00edcito por ele praticado. Assim, JULGO EXTINTO O FEITO, SEM RESOLU\u00c7\u00c3O DE M\u00c9RITO, na forma do art.267, VI, do C\u00f3digo de Processo Civil (ilegitimidade passiva \"ad causam\") em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Caio Ibrahim. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autora com o pagamento das custas e despesas processuais adiantadas pelo referido corr\u00e9u, bem como com o pagamento dos honor\u00e1rios proporcionais de seu patrono, que fixo equitativamente em R$1.000,00, nos termos do art.20, \u00a74\u00ba, do Estatuto Processual Civil, n\u00e3o exig\u00edveis enquanto persistir a autora na condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita (art.12, da Lei n\u00ba 1.060\/50). Transitada em julgado, proceda o Cart\u00f3rio as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias junto ao Distribuidor e demais assentamentos. A preliminar de ilegitimidade ativa \"ad causam\" entrela\u00e7a-se com o m\u00e9rito e deve ser com ele analisada. Especifiquem as partes, em 10 (dez) dias, as provas que pretendem produzir, justificando-as. P.R.I. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0059\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"194","paginaFinal":"194","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"613133","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11159717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 10:05:42:120AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"468338417","codPublicacaoOrigem":"850898978","dataDivulgacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2102","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"15","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010429-78.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA - Itau Unibanco S\/A - - CAIO IBRAHIM DAVID - 1. Preliminares j\u00e1 analisadas a fl. 93.2. Declaro o processo saneado.3. S\u00e3o fatos controversos: a) a exist\u00eancia do assalto; b) o valor do suposto saque efetuado na ag\u00eancia banc\u00e1ria; c) o titular do direito material alegado em ju\u00edzo.4. As quest\u00f5es de direito relevantes consistem na exist\u00eancia dos danos materiais e morais.5. Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, consistente na inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas. Se as partes pretenderem depoimentos pessoais, dever\u00e3o requerer expressamente a intima\u00e7\u00e3o pessoal com as advert\u00eancias legais; para tanto fixo o prazo de 5 dias \u00fateis.6. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 05\/07\/2016 \u00e0s 14:00h.7. Fixo o prazo comum de cinco dias \u00fateis para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas (que dever\u00e1 conter, sempre que poss\u00edvel: nome, profiss\u00e3o, estado civil, idade, n\u00famero de CPF, n\u00famero de identidade e endere\u00e7o completo da resid\u00eancia e do local de trabalho), sob pena de preclus\u00e3o. As testemunhas dever\u00e3o ser ao m\u00e1ximo de tr\u00eas para cada parte. Somente ser\u00e1 admitida a inquiri\u00e7\u00e3o de testemunhas em quantidade superior na hip\u00f3tese de justificada imprescindibilidade e se necess\u00e1ria para a prova de fatos distintos. Cabe aos advogados constitu\u00eddos pelas partes informar ou intimar cada testemunha por si arrolada (observadas as regras do artigo 455 do CPC).7.1 Caso seja arrolada testemunha residente em outra comarca e n\u00e3o haja compromisso de que a respectiva pessoa comparecer\u00e1 na audi\u00eancia aqui designada, expe\u00e7a-se carta precat\u00f3ria para inquiri\u00e7\u00e3o, com prazo de sessenta dias para cumprimento do ato (na sequ\u00eancia intimando-se as partes quanto \u00e0 expedi\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria e para que a parte que arrolou a testemunha comprove em cinco dias a respectiva distribui\u00e7\u00e3o junto ao ju\u00edzo deprecado).8. O \u00f4nus da prova \u00e9 do autor, tendo em vista que n\u00e3o h\u00e1 verossimilhan\u00e7a na alega\u00e7\u00e3o de que foi feito um saque no valor de R$ 4.000,00 (quatro mil reais), numa das ag\u00eancias banc\u00e1rias do r\u00e9u. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 comprovante de saque, ou extrato banc\u00e1rio, ou mesmo prova de que o autor (ou a pessoa que realizou o saque) \u00e9 correntista da institui\u00e7\u00e3o financeira, ora r\u00e9u. Assim, mesmo tratando-se de t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, ser\u00e1 do autor o \u00f4nus da prova dos fatos alegados na inicial.Intime-se. - ADV: MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0172\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"80","paginaFinal":"80","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"666829","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12625065","codUsuarioCorrecao":"14180","dataHoraCorrecao":"Apr 26 2016 03:02:20:463PM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"1","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 26 2016 07:39:51:477AM","codUsuarioAlteracao":"14180","usuarioAlteracao":"veridiana.oliveira","dataHoraAlteracao":"Apr 26 2016 03:02:20:463PM","numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"494712811","codPublicacaoOrigem":"885806459","dataDivulgacao":"Jun 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2135","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010429-78.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA - Itau Unibanco S\/A - - CAIO IBRAHIM DAVID - Ci\u00eancia da juntada do AR negativo. - ADV: MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"152","paginaFinal":"152","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"690158","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13696469","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 13 2016 11:25:14:043PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710548194","codPublicacaoOrigem":"1169950548","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010429-78.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA - Itau Unibanco S\/A e outro - Vistos.Intime-se o executado pelo DJe para que complemente o valor informado pelo exequente ou ainda ofere\u00e7a impugna\u00e7\u00e3o pelo prazo legal sob pena de penhora.Intimem-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0259\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"5","paginaFinal":"5","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"897574","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24045297","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul  7 2017 12:46:03:063AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121042","codPublicacaoOrigem":"1195773248","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010429-78.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA - Itau Unibanco S\/A e outro - Vistos.Dada a satisfa\u00e7\u00e3o integral do d\u00e9bito, julgo extinta a a\u00e7\u00e3o que MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA promove a Itau Unibanco S\/A, com fundamento no disposto pelo artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente, referente aos dep\u00f3sitos de fls. 148 e 159, independentemente do tr\u00e2nsito em julgado, observada a ordem cronol\u00f3gica dos demais feitos em cart\u00f3rio.Ap\u00f3s, transitada em julgado, arquivem-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es de baixa e extin\u00e7\u00e3o.P. R. I. - ADV: MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0352\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"86","paginaFinal":"86","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"480994070","codPublicacaoOrigem":"869877466","dataDivulgacao":"May 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2118","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010429-78.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA - Itau Unibanco S\/A - - CAIO IBRAHIM DAVID - Vistos.Expe\u00e7a-se mandado para oitiva pessoal do autor. Outrossim, defiro a intima\u00e7\u00e3o da testemunha arrolada as fls. 107\/109.Expe\u00e7a-se carta.Intimem-se. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0211\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"72","paginaFinal":"72","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"677534","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13103336","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 17 2016 10:47:44:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"642767976","codPublicacaoOrigem":"1111580516","dataDivulgacao":"Mar 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2308","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010429-78.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA - Itau Unibanco S\/A - - CAIO IBRAHIM DAVID - Vistos.Cumpra-se a senten\u00e7a.Diga a parte credora se, com o levantamento da quantia depositada as fls. 149, tem por satisfeito o seu cr\u00e9dito.O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia autorizando a extin\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o.Intimem-se. - ADV: MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0083\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"5","paginaFinal":"5","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"849379","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20717951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 15 2017 10:27:36:300PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"588687597","codPublicacaoOrigem":"1026157668","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010429-78.2015.8.26.0100 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA - Itau Unibanco S\/A e outro - Diante do exposto, JULGO PROCEDENTES OS PEDIDOS E RESOLVIDO O M\u00c9RITO, na forma do art.487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para condenar o r\u00e9u a pagar ao autor: a) a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, o valor de R$4.000,00, atualizado monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E.TJSP desde a data do evento (09\/04\/2014) e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, tudo at\u00e9 devido pagamento; e b) a t\u00edtulo de danos morais, a quantia de R$5.000,00, corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E.TJSP desde a data desta senten\u00e7a (S\u00famula n\u00ba 362, do C.STJ) e acrescida de juros morat\u00f3rios de 1% (um por cento) ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, tudo at\u00e9 devido pagamento.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o r\u00e9u com o pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios do patrono do autor, que fixo em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, nos termos do art.85, \u00a72\u00ba, do Estatuto Processual Civil.P.R.I. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0509\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"36","paginaFinal":"36","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"785008","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17537260","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 17 2016 10:52:16:677PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"295953025","codPublicacaoOrigem":"627865980","dataDivulgacao":"Feb 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1010429-78.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1830","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010429-78.2015.8.26.0100- Procedimento Sum\u00e1rio-Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral-MOUSA MOHAMMAD MOUSA SHABANA-Itau Unibanco S\/A- CAIO IBRAHIM DAVID-Vistos. Tendo em vista que o autor contratou advogado particular, ao inv\u00e9s de procurar os servi\u00e7os oferecidos pela Defensoria P\u00fablica, apresente, no prazo de 10 (dez) dias, c\u00f3pia de suas tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de rendimentos entregues \u00e0 Receita Federal. No mesmo prazo, emende-se a inicial, nos termos do artigo 259, inciso II do CPC. Intime-se.-ADV: MARIANA DE CARVALHO SOBRAL (OAB 162668\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0039\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DENISE CAVALCANTE FORTES MARTINS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROG\u00c9RIO RODRIGUES J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"12","paginaFinal":"12","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"473452","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4867792","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 19 2015 09:57:22:777PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010429-78.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}