{"numero":"1010715-27.2016.8.26.0066","processos":[{"processo":"1010715-27.2016.8.26.0066","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/12\/2016 \u00e0s 12:00 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barretos","juiz":"Cl\u00e1udio B\u00e1rbaro Vita","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 25.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marcelo Americo da Motta"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Renova Cia. Securitizadora de Cr\u00e9ditos Financeiros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Bruno de Souza Alves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Eduardo Coimbra Donegatti"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Montenegro Dotta"},{"tipo":"Soc. Advogados","nome":"Dotta, Donegatti, Lacerda e Torres Sociedade de Advogados"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0674\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 951\/966","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0674\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para: a) determinar o cancelamento definitivo da anota\u00e7\u00e3o objeto dos presentes autos junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Oficie-se; b) declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito discutido na presente a\u00e7\u00e3o no valor de R$ 726,65 relativo ao contrato n\u00ba 000018696752.Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e3o as partes com o pagamento equitativo das custas e despesas processuais. N\u00e3o havendo compensa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, segundo a nova disciplina dada ao tema pelo C\u00f3digo de Processo Civil de 2015, condeno cada uma das partes ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversas, estes fixados em R$ 1.000,00 com fundamento no art. 85, \u00a78\u00ba do Novo CPC, observando-se a condi\u00e7\u00e3o da parte autora de benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita.P.R.I.C. Advogados(s): Eduardo Montenegro Dotta (OAB 155456\/SP), Carlos Eduardo Coimbra Donegatti (OAB 290089\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP), Dotta, Donegatti, Lacerda e Torres Sociedade de Advogados (OAB 12086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para: a) determinar o cancelamento definitivo da anota\u00e7\u00e3o objeto dos presentes autos junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. Oficie-se; b) declarar a inexigibilidade do d\u00e9bito discutido na presente a\u00e7\u00e3o no valor de R$ 726,65 relativo ao contrato n\u00ba 000018696752.Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, arcar\u00e3o as partes com o pagamento equitativo das custas e despesas processuais. N\u00e3o havendo compensa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, segundo a nova disciplina dada ao tema pelo C\u00f3digo de Processo Civil de 2015, condeno cada uma das partes ao pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversas, estes fixados em R$ 1.000,00 com fundamento no art. 85, \u00a78\u00ba do Novo CPC, observando-se a condi\u00e7\u00e3o da parte autora de benefici\u00e1ria da justi\u00e7a gratuita.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1010715-27.2016.8.26.0066 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1010715-27.2016.8.26.0066\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Marcelo Americo  da Motta\nRequerido : Renova Cia. Securitizadora  de Cr\u00e9ditos  Financeiros  S\/A\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Cl\u00e1udio  B\u00e1rbaro  Vita\nCONCLUS\u00c3O\n        Em  11\/09\/2017 ,  fa\u00e7o  a  CONCLUS\u00c3O  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nde  Barretos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  B\u00c1RBARO  VITA.  A  estagiaria  de  n\u00edvel  superior  (MARIANA  \nLOPES  SARTORELLI ).\nVistos.\nI  -\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  \u201cdeclarat\u00f3ria  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulada  com  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais\u201d  ajuizada  por  MARCELO  AMERICO  DA  MOTTA  em  face  de  \nRENOVA  CIA.  SECURITIZADORA  DE  CR\u00c9DITOS  FINANCEIROS  S\/A .\nAlega  a  parte  autora,  em  apertada  s\u00edntese,  que  foi  impedida  de  realizar  \ncompras  em  lojas  do  com\u00e9rcio  em  raz\u00e3o  de  negativa\u00e7\u00f5es  realizadas  pela  r\u00e9  relativas  ao  contrato  n\u00ba  \n0000188596758,  no  valor  de  R$  726,65,  entretanto,  n\u00e3o  contratou  os  servi\u00e7os  e  nem  possui  d\u00e9bitos  \nde  qualquer  natureza  junto  \u00e0  r\u00e9.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010715-27.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1ACB6D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 259\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1010715-27.2016.8.26.0066 - lauda  2\nRequer\n a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  dos  d\u00e9bitos,  com  a  definitiva  \nexclus\u00e3o  de  seu  nome  nos  cadastros  de  inadimplentes;  e  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais  no  valor  de  R$  25.000,00.\nCom  a  inicial  juntou  os  documentos  de  fls.  17\/18.\n\u00c0s  folhas  19\/20  foi  deferido  o  pedido  de  tutela  antecipada  para  \ndeterminar  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  SPC  e  ao  SERASA  para  que  suspendam  a  anota\u00e7\u00e3o  em  nome  \nda  parte  autora  referente  aos  d\u00e9bitos  discutidos  na  presente  a\u00e7\u00e3o.\nA  r\u00e9,  regularmente  citada,  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.  28\/34,  alegando  \nque  n\u00e3o  praticou  qualquer  conduta  il\u00edcita,  uma  vez  que  o  d\u00e9bito  em  discuss\u00e3o  foi  contra\u00eddo  pela  \nparte  autora  junto  ao  Banco  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal  S\/A,  referente  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito,  bandeira  visa,  registrado  sob  o  contrato  n\u00ba  000018696752,  o  qual  cedeu  onerosamente  o  \ncr\u00e9dito  em  discuss\u00e3o  \u00e0  r\u00e9.  Sustenta  a  legalidade  da  negativa\u00e7\u00e3o  e  a  inexist\u00eancia  do  dano  moral,  \nante  a  s\u00famula  385  do  STJ.  Requereu  que  seja  o  Banco  cedente  oficiado  para  que  apresente  o  \ncontrato  que  deu  ensejo  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o,  bem  como  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  e  em  caso  de  \ncondena\u00e7\u00e3o  seja  aplicado  os  principios  da  Razoabilidade  e  Proporcionalidade.\nA  autora  apresentou  r\u00e9plica  \u00e0s  fls.  90\/98.\nDecis\u00e3o  de  fls.  252  indeferindo  o  pedido  para  que  o  Banco  Caixa  \nEcon\u00f4mica  Federal  seja  oficiado  para  apresenta\u00e7\u00e3o  do  contrato  que  deu  ensejo  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o,  e  \nconcedendo  o  prazo  de  10  dias  para  que  a  r\u00e9  junte  aos  autos  os  contratos  ou  outros  documentos  \nh\u00e1beis  a  demonstrar  a  origem  dos  d\u00e9bitos  reclamados  em  face  da  parte  autora.\nIntimada,  a  parte  r\u00e9  permaneceu  inerte  (fls.  254).\nDespacho  de  fls.  255,  determinou  \u00e0  parte  autora  a  comprovar  nos  autos  \nestar  discutindo  em  ju\u00edzo  as   negativa\u00e7\u00f5es  dos  d\u00e9bitos  de  R$  474,00  e  R$  1385,00.\nII  -  \u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010715-27.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1ACB6D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 260\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1010715-27.2016.8.26.0066 - lauda  3\nPasso\n ao  julgamento  antecipado  do  feito  uma  vez  que  as  quest\u00f5es  \ncontrovertidas  na  a\u00e7\u00e3o  encontram-se  suficientemente  elucidadas  pelas  provas  produzidas  nos  \nautos,  especialmente  pelos  documentos  juntados  pelas  partes,  devendo  o  magistrado  indeferir  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas  desnecess\u00e1rias  ou  in\u00fateis  ao  julgamento  do  feito,  em  observ\u00e2ncia  ao  princ\u00edpio  \nda  celeridade  processual.\nA a\u00e7\u00e3o  ajuizada  \u00e9  parcialmente  procedente.\nO  documento  juntado  pela  parte  autora  \u00e0s  fls.  17\/18  confirma  que  seu  \nnome  foi  inclu\u00eddo  no  cadastro  de  inadimplentes  pela  r\u00e9  relativamente  ao  d\u00e9bito  no  valor  de  R$  \n726,65  referente  ao  contrato  n\u00ba  0000188696752,  o  qual  sustenta  n\u00e3o  ter  firmado.  \nDiante  de  tal  documento  e  por  tratar-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  caberia  \u00e0  \nr\u00e9  demonstrar  a  exist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.  Esta  citada  sustentou  que  o  d\u00e9bito  em  discuss\u00e3o  foi  \ncontra\u00eddo  pela  autora  junto  ao  Banco  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal  S\/A,  referente  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  \ncart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  bandeira  visa,  registrado  sob  o  contrato  n\u00ba  000018696752,  sendo  cedido  \nonerosamente  o  cr\u00e9dito  em  discuss\u00e3o  a  ele.\n  Apesar  de  suas  alega\u00e7\u00f5es,  nada  comprovou  a  respeito.  Apenas  juntou  \ncertid\u00e3o  de  cess\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (fls.  69),  notifica\u00e7\u00e3o  (fls.  70\/73),  extratos  de  consulta  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  \nprote\u00e7\u00e3o  e  cr\u00e9dito  em  nome  da  parte  autora  (fls.  74\/83),  documentos   que  n\u00e3o  se  prestam  para  \ncomprovar  a  contrata\u00e7\u00e3o,  eis  que  produzido  de  forma  unilateral.\nO  pedido  para  que  o  Banco  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal  S\/A  fosse  oficiado  \npara  fornecer  o  contrato  que  deu  ensejo  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o  foi  indeferido  \u00e0s  fls.  252,   pelo  fato  de  ser  \n\u00f4nus  do  cession\u00e1rio  conservar  em  seu  poder  todos  os  contratos  e  documentos  referentes  ao(s)  \ncr\u00e9dito(s)   adquiridos  onerosamente  de  terceiros.  \nConcedido  o  prazo  de  10  dias  para  que  a  parte  r\u00e9  juntasse  aos  autos  os  \ncontratos  ou  outros  documentos  h\u00e1beis  a  demonstrar  a  origem  dos  d\u00e9bitos  reclamados  em  face  da  \nparte  autora,  esta  requereu  novamente  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  oficio  ao  Banco  cedente,  o  que  n\u00e3o  prospera,  \numa  vez  que,  \nn\u00e3o   dispondo   da   documenta\u00e7\u00e3o,   dever\u00e1   diligenciar   diretamente   junto   a   institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira   cession\u00e1ria,   sendo   absolutamente   desnecess\u00e1ria   a   interven\u00e7\u00e3o   judicial   para   esse   fim.\nAssim,  a  empresa  requerida  n\u00e3o  se  desincumbiu  de  seu  \u00f4nus  de  provar  a  \nexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  ela  e a parte  autora.  Ou  seja,  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010715-27.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1ACB6D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 261\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1010715-27.2016.8.26.0066 - lauda  4\napresentados\n pela  r\u00e9  n\u00e3o  s\u00e3o  capazes  de  desconstituir  os  argumentos  da  autora,  at\u00e9  porque  a  r\u00e9  \nsequer  juntou  os  documentos  pessoais  que  deram  ensejo  \u00e0  contrata\u00e7\u00e3o.\nCumpre-me  salientar  que,  ainda  que  tenha  ocorrido  fraude  de  terceiros,  \nn\u00e3o  h\u00e1  como  excluir  a  responsabilidade  da  r\u00e9  em  raz\u00e3o  da  pr\u00e1tica  estar  inserida  no  risco  de  seu  \nneg\u00f3cio.\nNesse sentido:  \n\"ILEGITIMIDADE  PASSIVA  Fornecedora  que  realizou  venda  de  seu  \nproduto  em  nome  do  autor,  com  a  consequente  abertura  de  cr\u00e9dito  com  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  \nparceira  Solidariedade  dos  fornecedores,  pela  aplica\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \nPRELIMINAR  AFASTADA.  DANO  MORAL  -  Indeniza\u00e7\u00e3o  Aus\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  comercial  \nInscri\u00e7\u00e3o  indevida  em  cadastro  de  devedores  \u00d4nus  da  prova  da  requerida  Art.  333,  II  do  CPC  -  \nFraude  de  terceiros  -  Responsabilidade  objetiva  da  r\u00e9,  a  teor  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \nAus\u00eancia  de  leg\u00edtimas  inscri\u00e7\u00f5es  preexistentes  -  Dano  moral  caracterizado  Indeniza\u00e7\u00e3o  fixada  em  \nR$  10.000,00  que  n\u00e3o  comporta  redu\u00e7\u00e3o,  mostrando-se  compat\u00edvel  em  face  do  caso  concreto  \nSenten\u00e7a  confirmada  RECURSO  N\u00c3O  PROVIDO,  com  observa\u00e7\u00e3o  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba \n0000667-62.2003.8.26.0266,  Relator(a):  Elcio  Trujillo,  Comarca:  Itanha\u00e9m,  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  10\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Data  do  julgamento:  17\/12\/2013).   \nLogo,  n\u00e3o  h\u00e1  como  reconhecer  a  legitimidade  da  negativa\u00e7\u00e3o  \nencaminhada  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  pela  empresa  r\u00e9.\nEntretanto,  n\u00e3o  comporta  acolhimento  a  pretens\u00e3o  inicial  no  sentido  de  \nque  a  parte  r\u00e9  seja  condenada  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  devido  \u00e0  inclus\u00e3o  \nindevida  de  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  d\u00e9bito  em  discuss\u00e3o.  \nN\u00e3o  h\u00e1  d\u00favidas  de  que  a  negativa\u00e7\u00e3o  indevida  do  nome  da  parte  autora  \njunto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \u00e9  fato  \u00e9  extremamente  constrangedor,  pois  torna  p\u00fablica  a  \ncondi\u00e7\u00e3o  de  mau  pagador  da  pessoa  cujos  dados  constam  dos  registros  do  referidos  \u00f3rg\u00e3os.\nNa  li\u00e7\u00e3o  do  saudoso  mestre  Carlos  Alberto  Bittar,  \"danos  morais  s\u00e3o  \nles\u00f5es  sofridas  pelas  pessoas,  f\u00edsicas  ou  jur\u00eddicas,  em  certos  aspectos  da  sua  personalidade,  em  \nraz\u00e3o  de  investidas  injustas  de  outrem.  S\u00e3o  aqueles  que  atingem  a  moralidade  e  a  afetividade  da  \npessoa,  causando-lhe  constrangimentos,  vexames,  dores,  enfim,  sentimentos  e  sensa\u00e7\u00f5es  \nnegativas.\"  (Repara\u00e7\u00e3o  Civil  por  danos  morais:  a  quest\u00e3o  da  fixa\u00e7\u00e3o  do  valor,  \"in\"  APAMAGIS,  \nTribuna  da  Magistratura,  Caderno  de  doutrina,  julho  de  1996,  p\u00e1g.  33).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010715-27.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1ACB6D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 262\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1010715-27.2016.8.26.0066 - lauda  5\nAnote-se\n que  a  mera  inscri\u00e7\u00e3o  indevida  dos  dados  da  parte  no  cadastro  de  \nrestri\u00e7\u00f5es  do  SCPC  e  do  Serasa,  por  si  s\u00f3,  causa  o  dano  moral  acima  mencionado,  sobretudo  em  \nface  dos  constrangimentos  e  limita\u00e7\u00f5es  que  decorrem  das  restri\u00e7\u00f5es,  tamb\u00e9m  chamadas  de  \nnegativa\u00e7\u00e3o  do  nome.  \nA esse  respeito  a  jurisprud\u00eancia  tem  se  posicionado  no  sentido  de  que  \"O  \ndano  existe  no  pr\u00f3prio  fato  violador,  impondo  a  necessidade  de  resposta,  que  na  repara\u00e7\u00e3o  se  \nefetiva.  Surge  ex  facto,  ao  atingir  a  esfera  do  lesado,  provocando-lhe  as  rea\u00e7\u00f5es  negativas  j\u00e1  \napontadas.  Nesse  sentido  \u00e9  que  se  fala  em  damnum  in  re  ipsa\"  (Carlos  Alberto  Bittar,  ob.  cit.,  p.  \n204).  N\u00e3o  h\u00e1  necessidade,  por  isso,  de  reflexo  patrimonial,  bastando-se  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  que  o  fato,  \npor  si  s\u00f3,  cause  ao  ofendido  transtorno  e  rea\u00e7\u00f5es  constrangedoras,....\"  (RT  725\/241).\nTodavia,  para  que  do  il\u00edcito  civil  em  quest\u00e3o  exsurja  o  dever  \nindenizat\u00f3rio  por  parte  do  respons\u00e1vel  pela  inclus\u00e3o  \u00e9  indispens\u00e1vel  que  em  nome  da  pessoa  \napontada  como  devedora  n\u00e3o  constasse  nenhum  outro  apontamento  desabonador  junto  aos  \ncadastros  de  inadimplentes.\nIsto porque,  o  que  gera  o  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \u00e9  o  \nabalo  no  direito  de  cr\u00e9dito  da  pessoa  cujos  dados  s\u00e3o  inseridos  de  forma  indevida  nos  cadastros  de  \ndevedores,  criando,  assim,  situa\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  at\u00e9  ent\u00e3o  inexistente.\nN\u00e3o  \u00e9  o  que  ocorre  quando  h\u00e1  apontamento  ou  restri\u00e7\u00e3o  anterior,  pois  \nnestes  casos  a pessoa  j\u00e1  n\u00e3o  gozava  de  prest\u00edgio  e  de  acesso  a  cr\u00e9dito,  de  modo  que  embora  \neventualmente  irregular,  a  inscri\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  provocou  qualquer  altera\u00e7\u00e3o  significativa  na  esfera  de  \ndireitos  da  parte,  especialmente  no  que  se  refere  ao  direito  ao  cr\u00e9dito,  motivo  pelo  qual  embora  \npossa  pleitear  a  exclus\u00e3o  da  inscri\u00e7\u00e3o  indevida,  n\u00e3o  far\u00e1  jus  a  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nNesse  sentido,  a  S\u00famula  385  do  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \n\"Da  anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  \nmoral,  quando  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o  direito  ao  cancelamento.\"\n\u00c9  precisamente  este  o  caso  dos  autos.\nDe  fato,  analisando-se  a  consulta  realizada  junto  ao  banco  de  dados  do  \nSPC  (fls.  17\/18),  observa-se  que  al\u00e9m  da  anota\u00e7\u00e3o  realizada  por  iniciativa  da  r\u00e9,  relativa  ao  d\u00e9bito  \nem  discuss\u00e3o,  havia  outras  restri\u00e7\u00f5es  em  nome  da  parte  autora,  realizadas  por  outras  empresas.  \nIntimada  para  se  manifestar  acerca  de  tal  fato,  a  parte  autora  juntou  c\u00f3pia  \nde  processos  retirados  do  portal  E-SAJ  que  comprovam  a distribui\u00e7\u00e3o  de  a\u00e7\u00f5es  que  discutem  \nalguns  d\u00e9bitos  negativados.  Por\u00e9m,  n\u00e3o  comprovou  de  todos  aqueles  relacionados.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010715-27.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1ACB6D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 263\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1010715-27.2016.8.26.0066 - lauda  6\nNos\n processos  juntados,  observa-se  que  a  parte  autora  distribuiu  uma  \na\u00e7\u00e3o  contra  a  RENOVA  Cia.  (fls.  99\/111  -  referente  ao  d\u00e9bito  de  valor  R$  810,09),  duas  a\u00e7\u00f5es  \ncontra  a  ATIVOS  S\/A  (fls.  112\/163  -  referente  aos  d\u00e9bitos  de  valores  R$  2.671,86  e  R$  2.731,52)  e  \numa  a\u00e7\u00e3o  contra  o  Banco  Ita\u00fa  S\/A  (fls.  164\/184  \u2013  referente  ao  d\u00e9bito  de  valor  R$  88,00).\nPor\u00e9m,  comparando  esses  dados  com  as  negativa\u00e7\u00f5es  de  fls.  17\/18,  \nobserva-se  que  a  parte  autora  deixou  de  comprovar  que  est\u00e1  discutindo  em  ju\u00edzo  os  d\u00e9bitos  \nindicados  pelas  seguintes  institui\u00e7\u00f5es:  Ita\u00fa  Unibanco  (referente  ao  d\u00e9bito  de  R$  474,00),  \nFinanceira  Ita\u00fa  CVB  S\/A  (referente  ao  d\u00e9bito  de  R$  1.385,00).  \nConcedido  prazo  derradeiro  para  demonstrar  aos  autos,  estar  discutindo  \nestas  anota\u00e7\u00f5es,  a  parte  autora  ficou  silente  (fls.  258)\nAssim,  em  face  do  explicitado,  invi\u00e1vel  o  acolhimento  da  pretens\u00e3o  \nindenizat\u00f3ria  formulada.\nNesse sentido:\n\"INDENIZA\u00c7\u00c3O  -  DANOS  MORAIS  INDENIZA\u00c7\u00c3O  INDEVIDA  - \nEXIST\u00caNCIA  DE  OUTRAS  RESTRI\u00c7\u00d5ES  ANOTADAS  POR  CREDORES  DIVERSOS  NO  SERASA  \n-   RECURSO  IMPROVIDO.  Revelando  a  certid\u00e3o  do  SCP  \u00e0  exist\u00eancia  de  diversas  inscri\u00e7\u00f5es  \npret\u00e9ritas  do  nome  do  devedor  contumaz,  incab\u00edvel  o  pagamento  de  dano  moral\"  (TJSP  -  35\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  1.091.734-0\/8  S\u00e3o  Paulo,  relator  Cl\u00f3vis  Castelo,  \nj.30\/03\/09).  \n\"DANO MORAL  INEXISTENTE  SE  O  DEVEDOR  J\u00c1  TEM  OUTRAS  \nANOTA\u00c7\u00d5ES,  REGULARES,  COMO  MAU  PAGADOR.  Quem  j\u00e1  \u00e9  registrado  como  mau  pagador  \nn\u00e3o  pode  se  sentir  moralmente  ofendido  por  mais  uma  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  como  inadimplente  em  \ncadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito;  dano  moral,  haver\u00e1  se  comprovado  que  as  anota\u00e7\u00f5es  anteriores  \nforam  realizadas  sem  a  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o  do  interessado.  Recurso  especial  n\u00e3o  conhecido\"  (STJ  \nResp.  1.002.985\/  RS  -  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o.  Rel.  Min.  Ari  Pargendler  em  15.05.08  v.  un.).\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  \npara:  a)  determinar  o  cancelamento  definitivo  da  anota\u00e7\u00e3o  objeto  dos  presentes  autos  junto  aos  \n\u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Oficie-se;  b)  declarar  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  discutido  na  \npresente  a\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  726,65  relativo  ao  contrato  n\u00ba  000018696752.\nT endo  em  vista  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  arcar\u00e3o  as  partes  com  o \npagamento  equitativo  das  custas  e  despesas  processuais.  N\u00e3o  havendo  compensa\u00e7\u00e3o  de  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  segundo  a  nova  disciplina  dada  ao  tema  pelo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  2015,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010715-27.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1ACB6D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 264\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br      \n1010715-27.2016.8.26.0066 - lauda  7\ncondeno\n cada  uma  das  partes  ao  pagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  adversas,  estes  \nfixados  em  R$  1.000,00  com  fundamento  no  art.  85,  \u00a78\u00ba  do  Novo  CPC,  observando-se  a  condi\u00e7\u00e3o  \nda  parte  autora  de  benefici\u00e1ria  da  justi\u00e7a  gratuita.\nP.R.I.C.\nBarretos , data  supra.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010715-27.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1ACB6D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 11\/09\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 265"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70054959-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2017 09:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0543\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 656\/\/675","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0543\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 656\/\/675","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0543\/2017 Teor do ato: Vistos.Analisando os documentos juntados com a r\u00e9plica, verifica-se que parte autora deixou de comprovar estar discutindo em ju\u00edzo os seguintes d\u00e9bitos: Ita\u00fa Unibanco (d\u00e9bito de R$ 474,00) e Financeira Ita\u00fa CVB S\/A (referente ao d\u00e9bito de R$ 1.385,00), concedendo-lhe o prazo de 5 (dias) para juntar documentos nesse sentido. Ap\u00f3s o decurso do mencionado prazo, manifeste-se a parte r\u00e9, especificamente, sobre os novos documentos juntados pela parte autora \u00e0s fls. 99\/251 e de eventuais novos documentos juntados posteriormente ao presente despachoAp\u00f3s, conclusos. Int. Advogados(s): Eduardo Montenegro Dotta (OAB 155456\/SP), Carlos Eduardo Coimbra Donegatti (OAB 290089\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP), Dotta, Donegatti, Lacerda e Torres Sociedade de Advogados (OAB 12086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Analisando os documentos juntados com a r\u00e9plica, verifica-se que parte autora deixou de comprovar estar discutindo em ju\u00edzo os seguintes d\u00e9bitos: Ita\u00fa Unibanco (d\u00e9bito de R$ 474,00) e Financeira Ita\u00fa CVB S\/A (referente ao d\u00e9bito de R$ 1.385,00), concedendo-lhe o prazo de 5 (dias) para juntar documentos nesse sentido. Ap\u00f3s o decurso do mencionado prazo, manifeste-se a parte r\u00e9, especificamente, sobre os novos documentos juntados pela parte autora \u00e0s fls. 99\/251 e de eventuais novos documentos juntados posteriormente ao presente despachoAp\u00f3s, conclusos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  CENTEN\u00c1RIO  DA ABOLI\u00c7\u00c3O,  1500, Barretos -SP  - CEP  \n14783-195\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010715-27.2016.8.26.0066\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marcelo Americo  da Motta\nRequerido : Renova Cia. Securitizadora  de Cr\u00e9ditos  Financeiros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   B\u00e1rbaro   Vita\nCONCLUS\u00c3O\n       Em  14\/07\/2017 , fa\u00e7o  a  CONCLUS\u00c3O  destes  autos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nBarretos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  B\u00c1RBARO  VITA.  O  escrevente  (Gabriel  Jose  Barcelos  Garcia).\nVistos.\nAnalisando  os  documentos  juntados  com  a  r\u00e9plica,  verifica-se  que  parte  autora  \ndeixou  de  comprovar  est ar discutindo  em  ju\u00edzo  os  seguintes  d\u00e9bitos:  Ita\u00fa  Unibanco  (d\u00e9bito  de  R$  \n474,00)  e  Financeira  Ita\u00fa  CVB  S\/A  (referente  ao  d\u00e9bito  de  R$  1.385,00),  concedendo-lhe  o  prazo  \nde  5  (dias)  para  juntar  documentos  nesse  sentido.  \nAp\u00f3s  o  decurso  do  mencionado  prazo,  m anifeste-se  a  parte  r\u00e9,  especificamente,  \nsobre  os  novos  documentos  juntados  pela  parte  autora  \u00e0s  fls.  99\/251  e  de  eventuais  novos  \ndocumentos  juntados  posteriormente  ao  presente  despacho\nAp\u00f3s,  conclusos.  \nInt.\nBarretos , data  supra.  \nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010715-27.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 1876288. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 255"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2326 P\u00e1gina: 699\/717","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista a alega\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 de que a negativa\u00e7\u00e3o realizada por sua iniciativa nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito \u00e9 oriunda de contrato realizado originalmente pela autora com o Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal S\/A., cedido \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, em contraste com a afirma\u00e7\u00e3o da parte autora de que n\u00e3o possui qualquer d\u00e9bito com a requerida e que \u00e9 \u00f4nus do cession\u00e1rio conservar em seu poder todos os contratos e documentos referentes ao (s) cr\u00e9dito (s) adquiridos onerosamente de terceiros, dever\u00e1 a parte r\u00e9 juntar nos autos o contrato ou outro documento h\u00e1bil que demonstre a origem do d\u00e9bito reclamado em face da autora. Ap\u00f3s, manifeste-se a parte autora.Prazo: 10 (dez) dias.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Montenegro Dotta (OAB 155456\/SP), Carlos Eduardo Coimbra Donegatti (OAB 290089\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP), Dotta, Donegatti, Lacerda e Torres Sociedade de Advogados (OAB 12086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Tendo em vista a alega\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 de que a negativa\u00e7\u00e3o realizada por sua iniciativa nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito \u00e9 oriunda de contrato realizado originalmente pela autora com o Banco Caixa Econ\u00f4mica Federal S\/A., cedido \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira r\u00e9, em contraste com a afirma\u00e7\u00e3o da parte autora de que n\u00e3o possui qualquer d\u00e9bito com a requerida e que \u00e9 \u00f4nus do cession\u00e1rio conservar em seu poder todos os contratos e documentos referentes ao (s) cr\u00e9dito (s) adquiridos onerosamente de terceiros, dever\u00e1 a parte r\u00e9 juntar nos autos o contrato ou outro documento h\u00e1bil que demonstre a origem do d\u00e9bito reclamado em face da autora. Ap\u00f3s, manifeste-se a parte autora.Prazo: 10 (dez) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARRETOS\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Centen\u00e1rio  da Aboli\u00e7\u00e3o,  1500, ., Am\u00e9rica  - CEP  14783-195,  \nFone:  (17) 3322-5700,  Barretos-SP  - E-mail:  barretos1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1010715-27.2016.8.26.0066  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marcelo Americo  da Motta\nRequerido : Renova Cia. Securitizadora  de Cr\u00e9ditos  Financeiros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   B\u00e1rbaro   Vita\nVistos.\nTendo em  vista  a alega\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  de  que  a negativa\u00e7\u00e3o  realizada  por  sua  \niniciativa nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  \u00e9  oriunda  de  contrato  realizado  originalmente  pela  \nautora com  o  Banco  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal  S\/A.,  cedido  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  r\u00e9,  em  contraste  \ncom a  afirma\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  de  que  n\u00e3o  possui  qualquer  d\u00e9bito  com  a  requerida  e  que  \u00e9  \u00f4nus  \ndo cession\u00e1rio  conservar  em  seu  poder  todos  os  contratos  e  documentos  referentes  ao  (s)  cr\u00e9dito  (s)  \nadquiridos onerosamente  de  terceiros,  dever\u00e1  a  parte  r\u00e9  juntar  nos  autos  o  contrato  ou  outro  \ndocumento h\u00e1bil  que  demonstre  a  origem  do  d\u00e9bito  reclamado  em  face  da  autora.  \nAp\u00f3s, manifeste-se  a  parte  autora.\nPrazo: 10  (dez)  dias.\nIntime-se.\nBarretos , data  supra.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010715-27.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo 12E3280. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 15:15 . fls. 252"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70016562-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/03\/2017 21:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0158\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 839\/860","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0158\/2017 Teor do ato: NOTA DE CART\u00d3RIO: Manifeste-se o requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Oficios e documentos de fls. 25\/27 e fls.84\/86: ci\u00eancia. Advogados(s): Eduardo Montenegro Dotta (OAB 155456\/SP), Carlos Eduardo Coimbra Donegatti (OAB 290089\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP), Dotta, Donegatti, Lacerda e Torres Sociedade de Advogados (OAB 12086\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    NOTA DE CART\u00d3RIO: Manifeste-se o requerente sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados.Oficios e documentos de fls. 25\/27 e fls.84\/86: ci\u00eancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0008\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2274 P\u00e1gina: 1214\/1222","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0008\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.O pedido de tutela urg\u00eancia formulado pela parte autora comporta acolhimento.Comprovada a negativa\u00e7\u00e3o junto aos cadastros de inadimplentes, presumindo-se a boa f\u00e9 das alega\u00e7\u00f5es iniciais, onde a parte autora informa n\u00e3o ter realizado qualquer neg\u00f3cio jur\u00eddico com a empresa r\u00e9, vislumbra-se demonstrada a probabilidade do direito alegado em suas alega\u00e7\u00f5es.O perigo de dano \u00e9 presumido em face dos efeitos negativos da manuten\u00e7\u00e3o do nome da parte autora nos cadastros de inadimplentes, especialmente em raz\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito decorrente.Assim, concedo a tutela de urg\u00eancia pleiteada, para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e ao SERASA para que suspendam a anota\u00e7\u00e3o em nome da parte autora referente ao d\u00e9bito discutido na presente a\u00e7\u00e3o.Deixo de determinar a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o tendo em vista a assist\u00eancia judiciaria deferida.Igualmente deixo de designar a audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o tendo em vista o desinteresse da parte autora, expressado na inicial.Insta observar, por oportuno, que este Ju\u00edzo vem adotando o entendimento de que a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria nas hip\u00f3teses em que manifestado expressamente na peti\u00e7\u00e3o inicial o desinteresse na pr\u00e1tica do ato, ponderando-se que, como base na experi\u00eancia do Ju\u00edzo ao longo do tempo, em demandas da mesma natureza ou em a\u00e7\u00f5es an\u00e1logas, a concilia\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, especialmente em sua fase inicial, apresenta percentual m\u00ednimo ou reduzido de sucesso, e em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios constitucionais da celeridade processual e da efetividade da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, mormente nos casos em que a experi\u00eancia pr\u00e1tica indica que a chance de efetividade da audi\u00eancia, no sentido de buscar a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, revela-se remota.Importante salientar, por outro lado que em face da obrigatoriedade de observ\u00e2ncia dos crit\u00e9rios estabelecidos em lei (prazo m\u00ednimo de trinta dias para a realiza\u00e7\u00e3o do ato, nos termos do art. 334 \"caput\" do Novo CPC; intervalo m\u00ednimo de vinte minutos entre cada audi\u00eancia, nos termos do artigo 334, \u00a7 12), da estrutura reduzida do CEJUSC local, dentre outros fatores, a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 retardar a solu\u00e7\u00e3o definitiva do lit\u00edgio.Ressalta-se, por fim, que havendo interesse das partes, e atento as particularidades da a\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o no curso da demanda, sem preju\u00edzo de que as partes, por meios pr\u00f3prios, busquem a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio ao longo da a\u00e7\u00e3o.Assim, cite-se o (s) r\u00e9u (s) para, querendo, oferecer (em) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias \u00fateis (art. 335 \"caput\" do Novo CPC), consignando-se que o prazo para resposta iniciar-se-\u00e1 da data da juntada aos autos do aviso de recebimento, nos casos de cita\u00e7\u00e3o postal, da data da juntada aos autos do mandado cumprimento, nos casos de cita\u00e7\u00e3o por oficial de justi\u00e7a, da data da pr\u00e1tica do ato, quando a cita\u00e7\u00e3o se der por ato do escriv\u00e3o ou chefe de secretaria (art. 231 do Novo CPC)Intime-se. Advogados(s): Eduardo Montenegro Dotta (OAB 155456\/SP), Carlos Eduardo Coimbra Donegatti (OAB 290089\/SP), Bruno de Souza Alves (OAB 357840\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRS.17.70000861-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/01\/2017 09:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR614846287TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Renova Cia. Securitizadora de Cr\u00e9ditos Financeiros S\/A Dilig\u00eancia : 22\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.O pedido de tutela urg\u00eancia formulado pela parte autora comporta acolhimento.Comprovada a negativa\u00e7\u00e3o junto aos cadastros de inadimplentes, presumindo-se a boa f\u00e9 das alega\u00e7\u00f5es iniciais, onde a parte autora informa n\u00e3o ter realizado qualquer neg\u00f3cio jur\u00eddico com a empresa r\u00e9, vislumbra-se demonstrada a probabilidade do direito alegado em suas alega\u00e7\u00f5es.O perigo de dano \u00e9 presumido em face dos efeitos negativos da manuten\u00e7\u00e3o do nome da parte autora nos cadastros de inadimplentes, especialmente em raz\u00e3o da restri\u00e7\u00e3o de cr\u00e9dito decorrente.Assim, concedo a tutela de urg\u00eancia pleiteada, para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao SCPC e ao SERASA para que suspendam a anota\u00e7\u00e3o em nome da parte autora referente ao d\u00e9bito discutido na presente a\u00e7\u00e3o.Deixo de determinar a presta\u00e7\u00e3o de cau\u00e7\u00e3o tendo em vista a assist\u00eancia judiciaria deferida.Igualmente deixo de designar a audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o tendo em vista o desinteresse da parte autora, expressado na inicial.Insta observar, por oportuno, que este Ju\u00edzo vem adotando o entendimento de que a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 obrigat\u00f3ria nas hip\u00f3teses em que manifestado expressamente na peti\u00e7\u00e3o inicial o desinteresse na pr\u00e1tica do ato, ponderando-se que, como base na experi\u00eancia do Ju\u00edzo ao longo do tempo, em demandas da mesma natureza ou em a\u00e7\u00f5es an\u00e1logas, a concilia\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, especialmente em sua fase inicial, apresenta percentual m\u00ednimo ou reduzido de sucesso, e em observ\u00e2ncia aos princ\u00edpios constitucionais da celeridade processual e da efetividade da presta\u00e7\u00e3o jurisdicional, mormente nos casos em que a experi\u00eancia pr\u00e1tica indica que a chance de efetividade da audi\u00eancia, no sentido de buscar a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio, revela-se remota.Importante salientar, por outro lado que em face da obrigatoriedade de observ\u00e2ncia dos crit\u00e9rios estabelecidos em lei (prazo m\u00ednimo de trinta dias para a realiza\u00e7\u00e3o do ato, nos termos do art. 334 \"caput\" do Novo CPC; intervalo m\u00ednimo de vinte minutos entre cada audi\u00eancia, nos termos do artigo 334, \u00a7 12), da estrutura reduzida do CEJUSC local, dentre outros fatores, a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o poder\u00e1 retardar a solu\u00e7\u00e3o definitiva do lit\u00edgio.Ressalta-se, por fim, que havendo interesse das partes, e atento as particularidades da a\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o no curso da demanda, sem preju\u00edzo de que as partes, por meios pr\u00f3prios, busquem a composi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel do lit\u00edgio ao longo da a\u00e7\u00e3o.Assim, cite-se o (s) r\u00e9u (s) para, querendo, oferecer (em) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias \u00fateis (art. 335 \"caput\" do Novo CPC), consignando-se que o prazo para resposta iniciar-se-\u00e1 da data da juntada aos autos do aviso de recebimento, nos casos de cita\u00e7\u00e3o postal, da data da juntada aos autos do mandado cumprimento, nos casos de cita\u00e7\u00e3o por oficial de justi\u00e7a, da data da pr\u00e1tica do ato, quando a cita\u00e7\u00e3o se der por ato do escriv\u00e3o ou chefe de secretaria (art. 231 do Novo CPC)Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barretos\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010715-27.2016.8.26.0066  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1010715-27.2016.8.26.0066  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Marcelo Americo  da Motta\nRequerido : Renova Cia. Securitizadora  de Cr\u00e9ditos  Financeiros  S\/A\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Cl\u00e1udio  B\u00e1rbaro  Vita\nVistos.\nDefiro \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nO pedido  de  tutela  urg\u00eancia  formulado  pela  parte  autora  comporta  acolhimento.\nComprovada a  negativa\u00e7\u00e3o  junto  aos  cadastros  de  inadimplentes,  presumindo-se  a  \nboa f\u00e9  das  alega\u00e7\u00f5es  iniciais,  onde  a  parte  autora  informa  n\u00e3o  ter  realizado  qualquer  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico com  a  empresa  r\u00e9,  vislumbra-se  demonstrada  a  probabilidade  do  direito  alegado  em  suas  \nalega\u00e7\u00f5es.\nO perigo  de  dano  \u00e9  presumido  em  face  dos  efeitos  negativos  da  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nnome da  parte  autora  nos  cadastros  de  inadimplentes,  especialmente  em  raz\u00e3o  da  restri\u00e7\u00e3o  de  \ncr\u00e9dito decorrente.\nAssim, concedo  a tutela  de  urg\u00eancia  pleiteada,  para  determinar  a expedi\u00e7\u00e3o  de  \nof\u00edcio ao  SCPC  e  ao  SERASA  para  que  suspendam  a  anota\u00e7\u00e3o  em  nome  da  parte  autora  referente  \nao d\u00e9bito  discutido  na  presente  a\u00e7\u00e3o.\nDeixo de  determinar  a  presta\u00e7\u00e3o  de  cau\u00e7\u00e3o  tendo  em  vista  a  assist\u00eancia  judiciaria  \ndeferida.\nIgualmente deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  tendo  em  vista  o  \ndesinteresse da  parte  autora,  expressado  na  inicial.\nInsta  observar,  por  oportuno,  que  este  Ju\u00edzo  vem  adotando  o  entendimento  de  que  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  \u00e9  obrigat\u00f3ria  nas  hip\u00f3teses  em  que  manifestado  \nexpressamente  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  o  desinteresse  na  pr\u00e1tica  do  ato,  ponderando-se  que,  como  base  na  \nexperi\u00eancia  do  Ju\u00edzo  ao  longo  do  tempo,  em  demandas  da  mesma  natureza  ou  em  a\u00e7\u00f5es  an\u00e1logas,  a  \nconcilia\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio,  especialmente  em  sua  fase  inicial,  apresenta  percentual  m\u00ednimo  ou  \nreduzido  de  sucesso,  e  em  observ\u00e2ncia  aos  princ\u00edpios  constitucionais  da  celeridade  processual  e  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010715-27.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo F96624. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 14:26 . fls. 19\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barretos\nFORO  DE BARRETOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Centen\u00e1rio   da   Aboli\u00e7\u00e3o,   1500 ,   .   -   Am\u00e9rica\nCEP:   14783-195   -   Barretos   -   SP\nTelefone:   (17)   3322-5700   -   E-mail:   barretos1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1010715-27.2016.8.26.0066  - p.  2\nefetividade\n da  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional,  mormente  nos  casos  em  que  a  experi\u00eancia  pr\u00e1tica  indica  que  \na  chance  de  efetividade  da  audi\u00eancia,  no  sentido  de  buscar  a  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio,  revela-\nse  remota.\nImportante salientar,  por  outro  lado  que  em  face  da  obrigatoriedade  de  observ\u00e2ncia  \ndos  crit\u00e9rios  estabelecidos  em  lei  (prazo  m\u00ednimo  de  trinta  dias  para  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato,  nos  termos  \ndo  art.  334  \u201ccaput\u201d  do  Novo  CPC;  intervalo  m\u00ednimo  de  vinte  minutos  entre  cada  audi\u00eancia,  nos  \ntermos  do  artigo  334,  \u00a7  12),  da  estrutura  reduzida  do  CEJUSC  local,  dentre  outros  fatores,  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  poder\u00e1  retardar  a  solu\u00e7\u00e3o  definitiva  do  lit\u00edgio.\nRessalta-se,  por  fim,  que  havendo  interesse  das  partes,  e  atento  as  particularidades  \nda  a\u00e7\u00e3o,  poder\u00e1  ser  designada  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  curso  da  demanda,  sem  \npreju\u00edzo  de  que  as  partes,  por  meios  pr\u00f3prios,  busquem  a  composi\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  do  lit\u00edgio  ao  longo  \nda  a\u00e7\u00e3o.\nAssim, cite-se  o  (s)  r\u00e9u  (s)  para,  querendo,  oferecer  (em)  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  \nquinze  dias  \u00fateis  (art.  335  \u201ccaput\u201d  do  Novo  CPC),  consignando-se  que  o  prazo  para  resposta  iniciar-\nse-\u00e1  da  data  da  juntada  aos  autos  do  aviso  de  recebimento,  nos  casos  de  cita\u00e7\u00e3o  postal,  da  data  da  \njuntada  aos  autos  do  mandado  cumprimento,  nos  casos  de  cita\u00e7\u00e3o  por  oficial  de  justi\u00e7a,  da  data  da  \npr\u00e1tica  do  ato,  quando  a  cita\u00e7\u00e3o  se  der  por  ato  do  escriv\u00e3o  ou  chefe  de  secretaria  (art.  231  do  Novo  \nCPC)\nIntime-se.\nBarretos , 15  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1010715-27.2016.8.26.0066 e c\u00f3digo F96624. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO BARBARO VITA, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 14:26 . fls. 20"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":35,"total_andamentos":35}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717769817","codPublicacaoOrigem":"1175620939","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1010715-27.2016.8.26.0066","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARRETOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1010715-27.2016.8.26.0066 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Marcelo Americo da Motta - Renova Cia. Securitizadora de Cr\u00e9ditos Financeiros S\/A - Vistos.Analisando os documentos juntados com a r\u00e9plica, verifica-se que parte autora deixou de comprovar estar discutindo em ju\u00edzo os seguintes d\u00e9bitos: Ita\u00fa Unibanco (d\u00e9bito de R$ 474,00) e Financeira Ita\u00fa CVB S\/A (referente ao d\u00e9bito de R$ 1.385,00), concedendo-lhe o prazo de 5 (dias) para juntar documentos nesse sentido. Ap\u00f3s o decurso do mencionado prazo, manifeste-se a parte r\u00e9, especificamente, sobre os novos documentos juntados pela parte autora \u00e0s fls. 99\/251 e de eventuais novos documentos juntados posteriormente ao presente despachoAp\u00f3s, conclusos. Int. - ADV: CARLOS EDUARDO COIMBRA DONEGATTI (OAB 290089\/SP), BRUNO DE SOUZA ALVES (OAB 357840\/SP), DOTTA, DONEGATTI, LACERDA E TORRES SOCIEDADE DE ADVOGADOS (OAB 12086\/ SP), EDUARDO MONTENEGRO DOTTA (OAB 155456\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0543\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIO B\u00c1RBARO VITA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA LUCIA UENOYAMA MOURA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"674","paginaFinal":"674","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"902941","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24387079","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 11:06:04:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1010715-27.2016.8.26.0066","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1010715-27.2016.8.26.0066","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}