{"numero":"1011741-17.2017.8.26.0554","processos":[{"processo":"1011741-17.2017.8.26.0554","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Valor da Execu\u00e7\u00e3o \/ C\u00e1lculo \/ Atualiza\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/05\/2017 \u00e0s 16:29 - Depend\u00eancia (1031756-41.2016.8.26.0554)\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Adriana Bertoni Holmo Figueira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 119.968,64","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Gilberto de Castilhos Pauli"},{"tipo":"Embargte","nome":"Miguel Rodrigues Tierno"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Pedro de Carvalho Bottallo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Zuquim"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70228462-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 03\/10\/2017 17:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1229\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 917\/920","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1229\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 233\/247: Intime-se o apelado\/embargado por publica\u00e7\u00e3o para apresentar as contra raz\u00f5es em 15 dias (art. 1.010, \u00a7 1\u00ba, CPC).Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Int. Advogados(s): Pedro de Carvalho Bottallo (OAB 214380\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 233\/247: Intime-se o apelado\/embargado por publica\u00e7\u00e3o para apresentar as contra raz\u00f5es em 15 dias (art. 1.010, \u00a7 1\u00ba, CPC).Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  CABALLERO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011741-17.2017.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Valor  da Execu\u00e7\u00e3o  \/ C\u00e1lculo  \/ Atualiza\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Gilberto de Castilhos  Pauli e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm 6  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  E xma.\n S ra.\n D ra.\n Daniele  Machado  Toledo , \nMM\u00aa.  Ju\u00edza  Auxiliar  da  5\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9.  Marcos  Ven\u00edcio  Moreira  - \nOficial  Maior.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniele   Machado   Toledo\nVistos.\nFls.  233\/247:  Intime-se  o  apelado\/embargado  por  publica\u00e7\u00e3o  para  apresentar  as  \ncontra  raz\u00f5es  em  15  dias  (art.  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  CPC).\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \nSe\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  as  nossas  homenagens.   \nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 06  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011741-17.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E9D715. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELE MACHADO TOLEDO, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 248"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70203701-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 10:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1197\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1101\/1102","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1197\/2017 Teor do ato: Isto posto, julgo IMPROCEDENTES os presentes embargos. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno os embargantes no reembolso das custas e despesas processuais e no pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor atualizado da causa, atentando-se para a gratuidade processual anteriormente concedida. Transitada em julgado, certifique-se e prossiga-se nos autos principais. P.R.I.C. Advogados(s): Pedro de Carvalho Bottallo (OAB 214380\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto, julgo IMPROCEDENTES os presentes embargos. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno os embargantes no reembolso das custas e despesas processuais e no pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor atualizado da causa, atentando-se para a gratuidade processual anteriormente concedida. Transitada em julgado, certifique-se e prossiga-se nos autos principais. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  CABALLERO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011741-17.2017.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011741-17.2017.8.26.0554\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Valor  da Execu\u00e7\u00e3o  \/ C\u00e1lculo  \/ Atualiza\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Gilberto de Castilhos  Pauli e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm 28  de  agosto  de  2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  Adriana  \nBertoni  Holmo  Figueira.  Eu,  Larissa  Caroline  Bonizzi  D'Errico,  assistente  judici\u00e1rio,  lavrei  este  \ntermo.\nVistos.\nGILBERTO  DE  CASTILHOS  PAULI  e   MIGUEL  RODRIGUES  \nTIERNO  opuseram  Embargos  \u00e0  Execu\u00e7\u00e3o  que  lhe  \u00e9  movida  por  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  \naduzindo,  em  preliminares,  a  necessidade  de  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  em  raz\u00e3o  de  a  devedora  \nprincipal  MGM  Eletro  Diesel  Ltda  n\u00e3o  constar  no  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o,  bem  como  que  o \nembargado  habilite  seu  cr\u00e9dito  ap\u00f3s  a  decreta\u00e7\u00e3o  de  fal\u00eancia  da  empresa  devedora.  Alegaram,  \nainda,  a  necessidade  de  exclus\u00e3o  dos  devedores  solid\u00e1rios  do  polo  passivo.  No  m\u00e9rito,  afirmaram  \nque  a  taxa  de  juros  aplicada  \u00e9  superior  ao  limite  legal  de  12%  ao  ano,  al\u00e9m  de  serem  cobrados  \ncumulativamente  juros  morat\u00f3rios,  juros  remunerat\u00f3rios  e  multa.  Atribu\u00edram  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  \n119.968,64.  Documentos  instru\u00edram  a  inicial  (fls.  14\/129).  \nOs  embargos  foram  recebidos  sem  efeitos  suspensivo  (fls.  166).  \nO  banco  embargado  apresentou  Impugna\u00e7\u00e3o  (fls.  186\/189),  instru\u00edda  \ncom  documentos  (fls.  190\/204),  afirmando  que,  por  tratar-se  de  obriga\u00e7\u00e3o  solid\u00e1ria,  n\u00e3o  h\u00e1  \nbenef\u00edcio  de  ordem.  Os  encargos  morat\u00f3rios  foram  aplicados  nos  limites  legais,  n\u00e3o  havendo  \nqualquer  abusividade.  \nResposta  \u00e0s  fls.  211\/217.  \nIntimados  para  que  especificassem  provas  (fls.  205),  p  banco  embargado  \nafirmou  n\u00e3o  ter  provas  a  produzir  (fls.  210),  ao  passo  que  os  embargantes  pugnaram  pela  produ\u00e7\u00e3o  \nde  prova  pericial  (fls.  218).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011741-17.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DF2095. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BERTONI HOLMO FIGUEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 228\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  CABALLERO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011741-17.2017.8.26.0554 - lauda  2\nFUNDAMENTO\n E  DECIDO.  \n  O  processo  comporta  o  julgamento  antecipado,  dada  a  desnecessidade  da  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  al\u00e9m  da  documental,  j\u00e1  existente  nos  autos.\n  A  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  n\u00e3o  se  justifica  porque  a  mat\u00e9ria  mencionada  na  \ncontesta\u00e7\u00e3o  \u00e9  de  cunho  eminentemente  jurisdicional.  \n  Nada  impede  que,  estabelecidos  os  par\u00e2metros  de  c\u00e1lculo  na  fase  de  \nconhecimento,  atrav\u00e9s  da  senten\u00e7a,  sejam  os  valores  apurados  posteriormente,  em  fase  de  \ncumprimento  do  julgado.  \nDesnecess\u00e1ria  a  inclus\u00e3o  da  empresa  devedora  no  polo  passivo  da  a\u00e7\u00e3o  \nexecutiva  vez  que  a  demanda  fora  proposta  em  face  dos  devedores  solid\u00e1rios,  de  modo  que  \nincab\u00edvel,  tamb\u00e9m,  sua  exclus\u00e3o  do  polo  passivo.  \nAcerca  da  suspens\u00e3o  do  feito  em  raz\u00e3o  da  decreta\u00e7\u00e3o  de  fal\u00eancia  da  \npessoa  jur\u00eddica  devedora,  o  STJ  fixou  a  seguinte  tese  em  sede  de  Recurso  Repetitivo:  \n\u201cRECURSO  ESPECIAL  REPRESENTATIVO  DE \nCONTROV\u00c9RSIA.  ART.  543-C  DO  CPC  E  RESOLU\u00c7\u00c3O  \nSTJ  N.  8\/2008.  DIREITO  EMPRESARIAL  E  CIVIL.  \nRECUPERA\u00c7\u00c3O  JUDICIAL.  PROCESSAMENTO  E \nCONCESS\u00c3O.  GARANTIAS  PRESTADAS  POR  \nTERCEIROS.  MANUTEN\u00c7\u00c3O.  SUSPENS\u00c3O  OU  \nEXTIN\u00c7\u00c3O  DE  A\u00c7\u00d5ES  AJUIZADAS  CONTRA  \nDEVEDORES  SOLID\u00c1RIOS  E  COOBRIGADOS  EM  \nGERAL.  IMPOSSIBILIDADE.  INTERPRETA\u00c7\u00c3O  DOS  \nARTS.  6\u00ba,  CAPUT,  49,  \u00a7  1\u00ba,  52,  INCISO  III,  E  59,  CAPUT,  \nDA  LEI  N.  11.101\/2005.  1.  Para  efeitos  do  art.  543-C  do  \nCPC:  \u201cA  recupera\u00e7\u00e3o  judicial  do  devedor  principal  n\u00e3o  \nimpede  o  prosseguimento  das  execu\u00e7\u00f5es  nem  induz  \nsuspens\u00e3o  ou  extin\u00e7\u00e3o  de  a\u00e7\u00f5es  ajuizadas  contra  terceiros  \ndevedores  solid\u00e1rios  ou  coobrigados  em  geral,  por  garantia  \ncambial,  real  oufidejuss\u00f3ria,  pois  n\u00e3o  se  lhes  aplicam  a \nsuspens\u00e3o  prevista  nos  arts.  6\u00ba,  caput,  e  52,  inciso  III,  ou  a  \nnova\u00e7\u00e3o  a  que  se  refere  o  art.  59,  caput,  por  for\u00e7a  do  que  \ndisp\u00f5e  o  art.  49,  \u00a7  1\u00ba,  todos  da  Lei  n.  11.101\/2005\"  2.  \nRecurso  Especial  n\u00e3o  provido.\u201d  (STJ,  REsp  n\u00ba \n1.333.349\/SP,  Rel.  Min  Luis  Felipe  Salom\u00e3o,  j. \n26\/11\/2014).  \nPortanto,  incab\u00edvel  a  suspens\u00e3o  pretendida.  \nSuperadas  as  preliminares,  passo  para  a  an\u00e1lise  do  m\u00e9rito.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011741-17.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DF2095. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BERTONI HOLMO FIGUEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 229\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  CABALLERO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011741-17.2017.8.26.0554 - lauda  3\nAfirmaram\n os  embargantes  que  firmaram  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \ncom  o  banco  embargado,  mas  foram  aplicados  juros  acima  do  limite  legal  de  12%  ao  m\u00eas,  al\u00e9m  da  \ncumula\u00e7\u00e3o  de  juros  morat\u00f3rios  e  remunerat\u00f3rios  e  multa.  \nO  contrato  teve  por  finalidade  a  obten\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  para  implementar  a  \natividade  empres\u00e1ria,  motivo  pelo  qual  n\u00e3o  se  pode  classificar  os  devedores  como  destinat\u00e1rios  \nfinais,  sendo  inaplic\u00e1vel  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.  \nA  alega\u00e7\u00e3o  de  limita\u00e7\u00e3o  da  taxa  de  juros  a  12%  ao  ano  n\u00e3o  merece  \nacolhida.  \nEm primeiro  lugar,  o  \u00a7  3\u00ba  do  artigo  192  ent\u00e3o  existente  na  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  e  posteriormente  revogado  pela  Emenda  Constitucional  40\/2003,  n\u00e3o  era  auto  aplic\u00e1vel.   \n  Veja  o  teor  da  S\u00famula  Vinculante  7  do  STF  e  648  tamb\u00e9m  do  Supremo  \nTribunal  Federal:  \u201cA  norma  do  \u00a7  3\u00ba  do  artigo  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  revogada  pela  Emenda  \nConstitucional  n\u00ba  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  sua  aplica\u00e7\u00e3o  \ncondicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar\u201d  (S\u00famula  Vinculante  7\/STF  e  S\u00famula  648\/STF).\nAl\u00e9m  do  que,  a  jurisprud\u00eancia  \u00e9  iterativa  no  sentido  de  que  a  Lei  de  \nUsura  \u00e9  inaplic\u00e1vel  aos  contratos  firmados  com  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.\nN\u00e3o  se  pode  aplicar  a Lei  1521\/51  que  disp\u00f5e  sobre  crimes  contra  a \neconomia  popular  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias  porque  sua  receita  e  seu  lucro,  que  garantem  o \nfuncionamento  do  mercado  financeiro,  adv\u00eam  justamente  da  cobran\u00e7a  dos  juros  remunerat\u00f3rios  e  \ndo  spread .\nNo que  se  refere  \u00e0  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  n\u00e3o  observo  qualquer  \nabusividade,  vez  que  n\u00e3o  importa  em  acr\u00e9scimo  do  valor  devido,  mas  t\u00e3o  somente  uma  atualiza\u00e7\u00e3o  \ndo  valor  da  moeda  em  raz\u00e3o  do  processo  inflacion\u00e1rio,  evitando  o  enriquecimento  il\u00edcito  do  \ndevedor.  \nQuanto \u00e0  multa,  incontroverso  o  inadimplemento,  n\u00e3o  verifico  \nilegalidade  na  cobran\u00e7a.  \nPor  fim,  n\u00e3o  h\u00e1  ilegalidade  na  cumula\u00e7\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios  com  \nos  morat\u00f3rios  vez  que  possuem  finalidade  diversa.  Os  primeiros  s\u00e3o  destinados  \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o  do  \ncapital  emprestado  e  os  segundos,  cobrados  em  contrapartida  \u00e0  dificuldade  no  recebimento  do  \ncr\u00e9dito,  decorrente  da  mora.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011741-17.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DF2095. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BERTONI HOLMO FIGUEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 230\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  CABALLERO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011741-17.2017.8.26.0554 - lauda  4\nIsto\n posto,  julgo  IMPROCEDENTES  os  presentes  embargos.  Em  raz\u00e3o  \nda  sucumb\u00eancia,  condeno  os  embargantes  no  reembolso  das  custas  e  despesas  processuais  e  no  \npagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  sobre  o  valor  atualizado  da  causa,  \natentando-se  para  a  gratuidade  processual  anteriormente  concedida.  \nTransitada  em  julgado,  certifique-se  e  prossiga-se  nos  autos  principais.  \nP.R.I.C.  \nSanto  Andr\u00e9 , 28  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011741-17.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2DF2095. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BERTONI HOLMO FIGUEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 231"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70154945-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 17\/07\/2017 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70154207-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/07\/2017 12:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70148769-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 10:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0918\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 601\/603","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria de 2\u00aa Inst\u00e2ncia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0918\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 168\/169 e 170\/184: Mantenho a decis\u00e3o recorrida, por seus pr\u00f3prios fundamentos. N\u00e3o havendo not\u00edcia de liminar, aguarde-se o julgamento do recurso; ap\u00f3s: tornem conclusos.No mais e sem preju\u00edzo do acima exposto:\u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 dias.Em igual prazo, dever\u00e3o as partes esclarecer as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia.Na hip\u00f3tese de produ\u00e7\u00e3o de prova oral, a peti\u00e7\u00e3o dever\u00e1 vir acompanhada do rol de testemunhas, sob pena de preclus\u00e3o.Caso haja interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar, objetivamente, os termos das respectivas propostas com valores e forma de pagamento\/recebimento.Int. Advogados(s): Pedro de Carvalho Bottallo (OAB 214380\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 168\/169 e 170\/184: Mantenho a decis\u00e3o recorrida, por seus pr\u00f3prios fundamentos. N\u00e3o havendo not\u00edcia de liminar, aguarde-se o julgamento do recurso; ap\u00f3s: tornem conclusos.No mais e sem preju\u00edzo do acima exposto:\u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 dias.Em igual prazo, dever\u00e3o as partes esclarecer as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia.Na hip\u00f3tese de produ\u00e7\u00e3o de prova oral, a peti\u00e7\u00e3o dever\u00e1 vir acompanhada do rol de testemunhas, sob pena de preclus\u00e3o.Caso haja interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar, objetivamente, os termos das respectivas propostas com valores e forma de pagamento\/recebimento.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  CABALLERO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09040-906\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011741-17.2017.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Valor  da Execu\u00e7\u00e3o  \/ C\u00e1lculo  \/ Atualiza\u00e7\u00e3o\nEmbargante :Gilberto de Castilhos  Pauli e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nCONCLUS\u00c3O\nEm 5  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  E xma.\n S ra.\n D ra.\n Adriana  Bertoni  Holmo  \nFigueira ,  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  da  5\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9.  Marcos  Ven\u00edcio  \nMoreira  -  Oficial  Maior.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Bertoni   Holmo   Figueira\nVistos.\nFls.  168\/169  e  170\/184:  Mantenho  a  decis\u00e3o  recorrida,  por  seus  pr\u00f3prios  \nfundamentos.  \nN\u00e3o  havendo  not\u00edcia  de  liminar,  aguarde-se  o  julgamento  do  recurso;  ap\u00f3s:  \ntornem  conclusos.\nNo mais  e  sem  preju\u00edzo  do  acima  exposto:\n\u00c0  r\u00e9plica,  no  prazo  de  15  dias.\nEm  igual  prazo,  dever\u00e3o  as  partes  esclarecer  as  provas  que  pretendem  \nproduzir,  justificando  a  pertin\u00eancia.\nNa  hip\u00f3tese  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  a  peti\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  vir  acompanhada  \ndo  rol  de  testemunhas,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nCaso  haja  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  \ndever\u00e3o  apresentar,  objetivamente,  os  termos  das  respectivas  propostas  com  valores  e \nforma  de  pagamento\/recebimento.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 05  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011741-17.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2A0CAB0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO HENRIQUE DO NASCIMENTO OLIVEIRA, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 23:53 . fls. 205"}},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70143651-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que apensei estes aos autos da Execu\u00e7\u00e3o Extrajudicial de n\u00ba 1031756-41.2016.8.26.0554.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1031756-41.2016.8.26.0554 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal: Contratos Banc\u00e1rios","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70131538-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC) Data: 21\/06\/2017 17:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0810\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 1290\/1291","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0810\/2017 Teor do ato: Vistos, Apensem-se estes autos digitais ao processo digital n\u00ba 1031756-41.2016.8.26.0554.Concedo aos Embargantes os benef\u00edcios da gratuidade processual. Recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o para discuss\u00e3o, sem atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, vez que n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria.A probabilidade do direito n\u00e3o \u00e9 evidente, de modo que os fatos devem ser analisados sob o crivo do contradit\u00f3rio. Al\u00e9m do mais, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o esteja a execu\u00e7\u00e3o garantida por penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o suficientes, nos termos exigidos pelo artigo 919, I do CPC. Em tese, os efeitos da decreta\u00e7\u00e3o da fal\u00eancia n\u00e3o atingem as obriga\u00e7\u00f5es aut\u00f4nomas dos coobrigados, n\u00e3o se justificando, tamb\u00e9m por este motivo, a atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo.Em termos de prosseguimento, intime(m)-se o(s) embargado(s), na pessoa de seu(s) patrono(s), para, querendo, apresentar(em) impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias.Oportunamente, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Pedro de Carvalho Bottallo (OAB 214380\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos, Apensem-se estes autos digitais ao processo digital n\u00ba 1031756-41.2016.8.26.0554.Concedo aos Embargantes os benef\u00edcios da gratuidade processual. Recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o para discuss\u00e3o, sem atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, vez que n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria.A probabilidade do direito n\u00e3o \u00e9 evidente, de modo que os fatos devem ser analisados sob o crivo do contradit\u00f3rio. Al\u00e9m do mais, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o esteja a execu\u00e7\u00e3o garantida por penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o suficientes, nos termos exigidos pelo artigo 919, I do CPC. Em tese, os efeitos da decreta\u00e7\u00e3o da fal\u00eancia n\u00e3o atingem as obriga\u00e7\u00f5es aut\u00f4nomas dos coobrigados, n\u00e3o se justificando, tamb\u00e9m por este motivo, a atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo.Em termos de prosseguimento, intime(m)-se o(s) embargado(s), na pessoa de seu(s) patrono(s), para, querendo, apresentar(em) impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias.Oportunamente, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Caballero,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) 4435-6817,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011741-17.2017.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Valor  da Execu\u00e7\u00e3o  \/ C\u00e1lculo  \/ Atualiza\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Gilberto de Castilhos  Pauli e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Bertoni   Holmo   Figueira\nVistos, \nApensem-se  estes  autos  digitais  ao  processo  digital  n\u00ba \n1031756-41.2016.8.26.0554. Concedo aos  Embargantes  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  processual.  \nRecebo  os  embargos  \u00e0 execu\u00e7\u00e3o  para  discuss\u00e3o,  sem  atribui\u00e7\u00e3o  de  efeito  \nsuspensivo,  vez  que  n\u00e3o  est\u00e3o  presentes  os  requisitos  para  a  concess\u00e3o  da  tutela  provis\u00f3ria.\nA  probabilidade  do  direito  n\u00e3o  \u00e9  evidente,  de  modo  que  os  fatos  devem  ser  \nanalisados  sob  o crivo  do  contradit\u00f3rio.  Al\u00e9m  do  mais,  n\u00e3o  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  esteja  a \nexecu\u00e7\u00e3o  garantida  por  penhora,  dep\u00f3sito  ou  cau\u00e7\u00e3o  suficientes,  nos  termos  exigidos  pelo  \nartigo  919,  I  do  CPC.   \nEm  tese,  os  efeitos  da  decreta\u00e7\u00e3o  da  fal\u00eancia  n\u00e3o  atingem  as  obriga\u00e7\u00f5es  \naut\u00f4nomas  dos  coobrigados,  n\u00e3o  se  justificando,  tamb\u00e9m  por  este  motivo,  a  atribui\u00e7\u00e3o  de  \nefeito  suspensivo.\nEm termos  de  prosseguimento,  intime(m)-se  o(s)  embargado(s),  na  pessoa  de  \nseu(s)  patrono(s),  para,  querendo,  apresentar(em)  impugna\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias.\nOportunamente,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 09  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011741-17.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 280D1A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BERTONI HOLMO FIGUEIRA, liberado nos autos em 09\/06\/2017 \u00e0s 11:05 . fls. 166"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70116109-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/06\/2017 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0736\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 767\/771","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0736\/2017 Teor do ato: Vistos, Procedam os executados\/embargantes a emenda da inicial instruindo-a com as c\u00f3pias processuais relevantes (inicial da execu\u00e7\u00e3o - procura\u00e7\u00e3o) (art. 914, \u00a7 1\u00ba, CPC), bem como a juntada da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda de Gilberto de Castilhos Pauli.Int. Advogados(s): Pedro de Carvalho Bottallo (OAB 214380\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Determinada a Regulariza\u00e7\u00e3o dos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o    Vistos, Procedam os executados\/embargantes a emenda da inicial instruindo-a com as c\u00f3pias processuais relevantes (inicial da execu\u00e7\u00e3o - procura\u00e7\u00e3o) (art. 914, \u00a7 1\u00ba, CPC), bem como a juntada da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda de Gilberto de Castilhos Pauli.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Regulariza\u00e7\u00e3o dos Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Caballero,  03, ., Centro  - CEP  09040-906,  Fone: (11) 4435-6817,  \nSanto  Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011741-17.2017.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Valor  da Execu\u00e7\u00e3o  \/ C\u00e1lculo  \/ Atualiza\u00e7\u00e3o\nEmbargante : Gilberto de Castilhos  Pauli e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Bertoni   Holmo   Figueira\nVistos, \nProcedam  o s executado s\/embargante s a  emenda  da  inicial  instru indo-a  com  \nas  c\u00f3pias  processuais  relevantes  (inicial  da  execu\u00e7\u00e3o  \u2013  procura\u00e7\u00e3o)  (art.  914,  \u00a7  1\u00ba,  CPC) , \nbem  como  a  juntada  da  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda  de  Gilberto  de  Castilhos  Pauli.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 29  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011741-17.2017.8.26.0554 e c\u00f3digo 2702FAE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BERTONI HOLMO FIGUEIRA, liberado nos autos em 29\/05\/2017 \u00e0s 14:28 . fls. 139"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Juntado   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70108651-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda Data: 25\/05\/2017 15:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Distribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia ao processo de Execu\u00e7\u00e3o n. 1031756-41.2016.8.26.0554. Artigos 914, 917, III e 919, \u00a7 1\u00ba, todos do novo CPC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Declara\u00e7\u00e3o de Imposto de Renda"},{"data":"02\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 1.018, do CPC)"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685266233","codPublicacaoOrigem":"1150438860","dataDivulgacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011741-17.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2355","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1011741-17.2017.8.26.0554 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Gilberto de Castilhos Pauli ADVOGADO : 214380\/SP - Pedro de Carvalho Bottallo EMBARGDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel  \\\\\\Distribuidor\\\\\\3DXAS.000, 25\/05\/17))\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTO ANDR\u00c9 EM 24\/05\/2017","paginaInicial":"632","paginaFinal":"632","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879248","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22889176","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 25 2017 11:02:11:060PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011741-17.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011741-17.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687823431","codPublicacaoOrigem":"1152318395","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011741-17.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011741-17.2017.8.26.0554 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Valor da Execu\u00e7\u00e3o\/C\u00e1lculo\/Atualiza\u00e7\u00e3o - Gilberto de Castilhos Pauli - - Miguel Rodrigues Tierno - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos, Procedam os executados\/embargantes a emenda da inicial instruindo-a com as c\u00f3pias processuais relevantes (inicial da execu\u00e7\u00e3o - procura\u00e7\u00e3o) (art. 914, \u00a7 1\u00ba, CPC), bem como a juntada da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda de Gilberto de Castilhos Pauli.Int. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP), PEDRO DE CARVALHO BOTTALLO (OAB 214380\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0736\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA BERTONI HOLMO FIGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANACLETO FERREIRA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"768","paginaFinal":"768","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881108","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23008697","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 30 2017 10:56:56:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011741-17.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011741-17.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710364819","codPublicacaoOrigem":"1169864468","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011741-17.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011741-17.2017.8.26.0554 (apensado ao processo 1031756-41.2016.8.26.0554) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Valor da Execu\u00e7\u00e3o\/C\u00e1lculo\/Atualiza\u00e7\u00e3o - Gilberto de Castilhos Pauli - - Miguel Rodrigues Tierno - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.fls. 168\/169 e 170\/184: Mantenho a decis\u00e3o recorrida, por seus pr\u00f3prios fundamentos. N\u00e3o havendo not\u00edcia de liminar, aguardese o julgamento do recurso; ap\u00f3s: tornem conclusos.No mais e sem preju\u00edzo do acima exposto:\u00c0 r\u00e9plica, no prazo de 15 dias. Em igual prazo, dever\u00e3o as partes esclarecer as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia.Na hip\u00f3tese de produ\u00e7\u00e3o de prova oral, a peti\u00e7\u00e3o dever\u00e1 vir acompanhada do rol de testemunhas, sob pena de preclus\u00e3o.Caso haja interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o apresentar, objetivamente, os termos das respectivas propostas com valores e forma de pagamento\/recebimento.Int. - ADV: PEDRO DE CARVALHO BOTTALLO (OAB 214380\/SP), MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0918\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO PEDRO HENRIQUE DO NASCIMENTO OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANACLETO FERREIRA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"602","paginaFinal":"602","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"897550","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24042854","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul  6 2017 11:38:04:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011741-17.2017.8.26.0554","numeroAntigo":"170\/184","numeroUnificado":"1011741-17.2017.8.26.0554|170\/184","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746243505","codPublicacaoOrigem":"1194571626","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011741-17.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011741-17.2017.8.26.0554 (apensado ao processo 1031756-41.2016.8.26.0554) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Valor da Execu\u00e7\u00e3o\/C\u00e1lculo\/Atualiza\u00e7\u00e3o - Gilberto de Castilhos Pauli - - Miguel Rodrigues Tierno - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Isto posto, julgo IMPROCEDENTES os presentes embargos. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno os embargantes no reembolso das custas e despesas processuais e no pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% sobre o valor atualizado da causa, atentando-se para a gratuidade processual anteriormente concedida. Transitada em julgado, certifique-se e prossiga-se nos autos principais. P.R.I.C. - ADV: PEDRO DE CARVALHO BOTTALLO (OAB 214380\/SP), MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1197\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA BERTONI HOLMO FIGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANACLETO FERREIRA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1101","paginaFinal":"1101","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:203AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011741-17.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011741-17.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696179524","codPublicacaoOrigem":"1158841500","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011741-17.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011741-17.2017.8.26.0554 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Valor da Execu\u00e7\u00e3o\/C\u00e1lculo\/Atualiza\u00e7\u00e3o - Gilberto de Castilhos Pauli - - Miguel Rodrigues Tierno - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos, Apensem-se estes autos digitais ao processo digital n\u00ba 1031756-41.2016.8.26.0554.Concedo aos Embargantes os benef\u00edcios da gratuidade processual. Recebo os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o para discuss\u00e3o, sem atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo, vez que n\u00e3o est\u00e3o presentes os requisitos para a concess\u00e3o da tutela provis\u00f3ria.A probabilidade do direito n\u00e3o \u00e9 evidente, de modo que os fatos devem ser analisados sob o crivo do contradit\u00f3rio. Al\u00e9m do mais, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o esteja a execu\u00e7\u00e3o garantida por penhora, dep\u00f3sito ou cau\u00e7\u00e3o suficientes, nos termos exigidos pelo artigo 919, I do CPC. Em tese, os efeitos da decreta\u00e7\u00e3o da fal\u00eancia n\u00e3o atingem as obriga\u00e7\u00f5es aut\u00f4nomas dos coobrigados, n\u00e3o se justificando, tamb\u00e9m por este motivo, a atribui\u00e7\u00e3o de efeito suspensivo.Em termos de prosseguimento, intime(m)-se o(s) embargado(s), na pessoa de seu(s) patrono(s), para, querendo, apresentar(em) impugna\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias.Oportunamente, tornem conclusos.Intime-se. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP), PEDRO DE CARVALHO BOTTALLO (OAB 214380\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0810\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA BERTONI HOLMO FIGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANACLETO FERREIRA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1291","paginaFinal":"1291","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"886937","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23410994","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 08:28:53:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011741-17.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011741-17.2017.8.26.0554|1031756-41.2016.8.26.0554.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752648840","codPublicacaoOrigem":"1198705782","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011741-17.2017.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011741-17.2017.8.26.0554 (apensado ao processo 1031756-41.2016.8.26.0554) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Valor da Execu\u00e7\u00e3o\/C\u00e1lculo\/Atualiza\u00e7\u00e3o - Gilberto de Castilhos Pauli - - Miguel Rodrigues Tierno - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Fls. 233\/247: Intime-se o apelado\/embargado por publica\u00e7\u00e3o para apresentar as contra raz\u00f5es em 15 dias (art. 1.010, \u00a7 1\u00ba, CPC).Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Int. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP), PEDRO DE CARVALHO BOTTALLO (OAB 214380\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1229\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ADRIANA BERTONI HOLMO FIGUEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCOS ANACLETO FERREIRA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"918","paginaFinal":"918","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923957","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26124957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 12:23:08:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011741-17.2017.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011741-17.2017.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}