{"numero":"1011102-27.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"1011102-27.2017.8.26.0577","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/05\/2017 \u00e0s 10:30 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Lu\u00eds Mauricio Sodr\u00e9 de Oliveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 237.464,92","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Antonio Alcalde"},{"tipo":"Reqte","nome":"Lucia de Fatima Lopes Alcalde"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Ines de Tomaz Quelhas"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elvio Hispagnol"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70263741-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 16\/10\/2017 16:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0463\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 2267\/2282","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0463\/2017 Teor do ato: Vista aos autores para oferecimento de contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto \u00e0s fls. 210\/224, no prazo de quinze (15) dias. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Maria Ines de Tomaz Quelhas (OAB 42701\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vista aos autores para oferecimento de contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto \u00e0s fls. 210\/224, no prazo de quinze (15) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70247397-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0418\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2144\/2156","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0418\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGA-SE PROCEDENTE o pedido formulado, para adjudicar aos autores o im\u00f3vel descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial, objeto da matr\u00edcula n\u00ba 28.495 do Registro de Im\u00f3veis local (fls. 31\/34), servindo a presente senten\u00e7a como t\u00edtulo, para registro imobili\u00e1rio.Transitada em julgado, expe\u00e7a-se mandado ao CRI.Face \u00e0 sucumb\u00eancia, o requerido pagar\u00e1 as custas judiciais e despesas processuais, bem assim honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do(s) procurador(es) da parte autora, verba arbitrada, com base no art. 85, \u00a7 2\u00ba do CPC, em 10% do valor da causa.P.R.I.S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 05 de setembro de 2017 Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Maria Ines de Tomaz Quelhas (OAB 42701\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGA-SE PROCEDENTE o pedido formulado, para adjudicar aos autores o im\u00f3vel descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial, objeto da matr\u00edcula n\u00ba 28.495 do Registro de Im\u00f3veis local (fls. 31\/34), servindo a presente senten\u00e7a como t\u00edtulo, para registro imobili\u00e1rio.Transitada em julgado, expe\u00e7a-se mandado ao CRI.Face \u00e0 sucumb\u00eancia, o requerido pagar\u00e1 as custas judiciais e despesas processuais, bem assim honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do(s) procurador(es) da parte autora, verba arbitrada, com base no art. 85, \u00a7 2\u00ba do CPC, em 10% do valor da causa.P.R.I.S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 05 de setembro de 2017","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos,  CEP.: 12246-260  \u2013 S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nTelefone:   12-3878-7132  -  E-mail:   sjcampos3cv@tjsp.jus.br\n1011102-27.2017.8.26.0577 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1011102-27.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o  Compuls\u00f3ria  \nRequerente : Luiz Antonio  Alcalde e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz  de  Direito:  Matheus  Amstalden  Valarini\nLUIZ  ANT\u00d4NIO  ALCALDE  e  L\u00daCIA  DE  F\u00c1TIMA  LOPES  ALCALDE  ajuizaram  \na\u00e7\u00e3o  de  ADJUDICA\u00c7\u00c3O  COMPULS\u00d3RIA  contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A  CR\u00c9DITO  IMOBILI\u00c1RIO,  \nalegando,  em  s\u00edntese,  que:  em  30\/07\/1990,  firmaram  com  o  Banco  Nacional  um  contrato  de  \ncompra  e  venda  de  im\u00f3vel  com  financiamento  hipotec\u00e1rio,  tendo  por  objeto  o  apartamento  n\u00ba  33,  \nlocalizado  na  Rua  Francisco  Paes,  n\u00ba  229,  Centro,  nesta  urbe;  o  credor  foi  incorporado  pelo  \nBanco  Unibanco  S\/A  e,  posteriormente,  pelo  r\u00e9u;  quitaram  o  pre\u00e7o  em  120  parcelas  e  solicitaram  \no  termo  de  quita\u00e7\u00e3o  para  a  baixa  do  financiamento  imobili\u00e1rio  e  regulariza\u00e7\u00e3o  do  registro  no  \nCart\u00f3rio  de  Im\u00f3veis;  no  entanto,  o  requerido  n\u00e3o  lhes  entregou  o  documento,  muito  embora  tenha  \nsido  notificado  judicialmente  para  tal  fim.  Postula,  assim,  a  concess\u00e3o  da  tutela  que  supra  a  \nvontade  do  r\u00e9u,  possibilitando  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  transfer\u00eancia  de  propriedade  do  im\u00f3vel.\nO  de mandado  contestou  (fls.  56\/69),  arguindo  preliminares  de  inadequa\u00e7\u00e3o  da  \nvia  eleita  e  ilegitimidade  passiva  e  ofertando  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide,  com  remessa  do  feito  para  a  \nJusti\u00e7a  Federal.  No  m\u00e9rito,  argumenta,  em  resumo,  que:  h\u00e1  um  saldo  devedor  residual  n\u00e3o  \nadimplido  pelos  requerentes;  o  contrato  tinha  previs\u00e3o  de  quita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  com  o  FCVS,  por\u00e9m  \nos  mutu\u00e1rios  possu\u00edam  mais  de  um  im\u00f3vel  financiado  pelo  SFH,  o  que  causou  a  perda  da  \ncobertura;  na  hip\u00f3tese  de  condena\u00e7\u00e3o,  \u00e9  a  Caixa  Econ\u00f4mica  Federal,  enquanto  gestora  do  \nFCVS,  quem  deve  proceder  \u00e0  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.\nSeguiram-se  r\u00e9plica  (fls.  109\/112)  e  outras  manifesta\u00e7\u00f5es.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nSendo  desnecess\u00e1rias  outras  provas,  passa-se  ao  imediato  julgamento.\nDe  come\u00e7o,  anoto  que  s\u00e3o  insubsistentes  as  argui\u00e7\u00f5es  preliminares.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E8C741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS AMSTALDEN VALARINI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 203\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos,  CEP.: 12246-260  \u2013 S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nTelefone:   12-3878-7132  -  E-mail:   sjcampos3cv@tjsp.jus.br\n1011102-27.2017.8.26.0577 - lauda  2\nN\u00e3o\n h\u00e1  que  se  falar  em  inadequa\u00e7\u00e3o  da  via  eleita,  na  medida  em  que  a  tutela  \njurisdicional  buscada  \u00e9  necess\u00e1ria  e  o  pleito  foi  deduzido  pelo  meio  processual  apropriado.  Ao  \ncontr\u00e1rio  do  alegado  pelo  requerido,  a  lei  faculta  ao  comprador  a  propositura  de  demanda  para  \nreclamar  a  efetiva\u00e7\u00e3o  da  transfer\u00eancia  de  propriedade  do  im\u00f3vel.  Nos  termos  do  artigo  1.418  do  \nC\u00f3digo  Civil,  \u201cO  promitente  comprador,  titular  de  direito  real,  pode  exigir  do  promitente  vendedor,  \nou  de  terceiros,  a  quem  os  direitos  deste  forem  cedidos,  a  outorga  da  escritura  definitiva  de  \ncompra  e  venda,  conforme  o  disposto  no  instrumento  preliminar;  e,  se  houver  recusa,  requerer  ao  \njuiz  a  adjudica\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel\u201d .\nDo  mesmo  modo,  n\u00e3o  se  cogita  de  ilegitimidade  passiva  do  r\u00e9u.  Considerando  a  \nnarrativa  dos  demandantes  e  a  postula\u00e7\u00e3o  apresentada,  h\u00e1  pertin\u00eancia  subjetiva  do  requerido  \u00e0  \ncausa.  Afinal,  o  credor  Banco  Nacional  foi  incorporado  pelo  Unibanco  S.A.  e,  em  data  posterior,  \npelo  r\u00e9u.  E,  nos  termos  do  artigo  227,  caput,  da  Lei  n\u00ba  6.404\/76,  ocorrendo  a  incorpora\u00e7\u00e3o,  uma  \nsociedade  \u00e9  absorvida  por  outra,  que  lhe  sucede  em  todos  os  direitos  e  obriga\u00e7\u00f5es.  A  exist\u00eancia  \nou  n\u00e3o  de  responsabilidade  do  demandado  deve  ser  avaliada  no  m\u00e9rito.\nOutrossim,  fica  indeferido  o  pleito  de  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide,  porque  n\u00e3o  se  mostra  \npresente  qualquer  hip\u00f3tese  do  artigo  125  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Por  conseguinte,  n\u00e3o  h\u00e1  \nmotivo  para  se  declinar  a  compet\u00eancia  para  a  Justi\u00e7a  Federal.\nNo  m\u00e9rito,  registro  que  deve  ser  acolhida  a  pretens\u00e3o  inicial,  levando  em  conta  \nque  os  requerentes  celebraram  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  para  aquisi\u00e7\u00e3o  do  bem  e  cumpriram  todas  as  \nsuas  obriga\u00e7\u00f5es,  por\u00e9m  n\u00e3o  se  promoveu  a  lavratura  da  escritura  p\u00fablica  correspondente.\nDepreende-se  dos  autos  que  os  autores  firmaram  instrumento  particular  de  \ncompromisso  de  compra  e  venda,  versando  sobre  o  apartamento  indicado  (fls.  06\/23),  e  pagaram  \nas  presta\u00e7\u00f5es  estabelecidas  no  contrato.  \nPor  meio  do  ato,  os  requerentes  assumiram  a  posi\u00e7\u00e3o  de  compradores  e \npassaram  a  adimplir  as  verbas  convencionadas  (fls.  37\/38).  Infere-se  da  documenta\u00e7\u00e3o  \nencartada  que  todas  as  parcelas  foram  solvidas,  ou  seja,  os  demandantes  honraram  \nintegralmente  o  aven\u00e7ado.\nN\u00e3o  h\u00e1  como  admitir  a  alega\u00e7\u00e3o  do  demandado  de  que  subsiste  um  d\u00e9bito.  Ele  \nn\u00e3o  demonstrou  que  as  d\u00edvidas  n\u00e3o  foram  integralmente  quitadas  ou  que  existe  algum  \u00f3bice  \u00e0  \nlibera\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel.\nSuscitou  apenas  falta  de  cobertura  do  saldo  residual  pelo  FCVS\u00a0-  Fundo  de  \nCompensa\u00e7\u00e3o  de  Varia\u00e7\u00e3o  Salarial,  decorrente  da  descoberta  de  que  os  mutu\u00e1rios  possu\u00edam  \noutro  bem  adquirido  pelo  SFH.  Por\u00e9m  n\u00e3o  produziu  qualquer  prova  disso.\nA  contesta\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  veio  acompanhada  de  documentos  que  corroborassem  as  \nassertivas.  O  banco  tamb\u00e9m  n\u00e3o  trouxe  evid\u00eancias  ap\u00f3s  a  resposta,  em  que  pese  a  oportunidade  \nconcedida  (fl.  117).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E8C741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS AMSTALDEN VALARINI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 204\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos,  CEP.: 12246-260  \u2013 S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nTelefone:   12-3878-7132  -  E-mail:   sjcampos3cv@tjsp.jus.br\n1011102-27.2017.8.26.0577 - lauda  3\nAssim,\n n\u00e3o  h\u00e1  como  acolher  a  afirma\u00e7\u00e3o  de  que  o  saldo  devedor  deixou  \nlegitimamente  de  ser  saldado  por  meio  de  referido  fundo,  como  estava  previsto  no  contrato.\nNada  obstante,  n\u00e3o  poderia  o  requerido  opor-se  \u00e0  reivindica\u00e7\u00e3o  dos  autores  com  \nbase  na  suposta  perda  de  garantia  do  FCVS.  \nAfinal,  a  institui\u00e7\u00e3o  concedeu  o  financiamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  do  bem,  aven\u00e7ando  \nque  haveria  cobertura  (conforme  cl\u00e1usula  38.1  \n fl.  194),  n\u00e3o  lhe  sendo  facultado  recus\u00e1-la,  \nposteriormente,  por  haver  pretensamente  descoberto  que  os  contratantes  tinham  outro  im\u00f3vel.  \nTal  circunst\u00e2ncia  deveria  ser  averiguada  no  instante  da  transa\u00e7\u00e3o.  Se  o  banco  \nfosse  diligente  por  ocasi\u00e3o  do  neg\u00f3cio,  constataria  a  multiplicidade  de  financiamentos  e  deixaria  \nde  entabular  a  opera\u00e7\u00e3o.\nO  que  n\u00e3o  se  admite  \u00e9  que  a  empresa  formalize  a  conven\u00e7\u00e3o  e,  anos  depois,  \nnegue  o  reconhecimento  da  quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  noticiando  \u00e0  parte  que  houve  perda  de  garantia  \ndo  FCVS  porque  o  mutu\u00e1rio  original  n\u00e3o  atendeu  as  exig\u00eancias  para  a  outorga  da  cobertura.\nRegistro  que  os  demandantes  subscreveram  regularmente  contrato,  obtendo  os  \ndireitos  derivados  da  opera\u00e7\u00e3o,  e  solveram  pontualmente  as  presta\u00e7\u00f5es  devidas.  \nTrata-se  de  adquirentes  de  boa-f\u00e9,  que  desconhecem  eventuais  falhas  na  \nconcess\u00e3o\u00a0de  financiamento  e,  assim,  n\u00e3o  podem  ser  prejudicados.  Aos  compradores  n\u00e3o  pode  \nser  oposto  defeito  pret\u00e9rito,  que  ensejaria  perda  de  cobertura  do  saldo  devedor.\nAnote-se,  ali\u00e1s,  que,  nos  termos  da  cl\u00e1usula  37.2  do  instrumento  contratual  \nfirmado  pelas  partes,  \u201cEm  decorr\u00eancia  do  disposto  no  caput  deste  item  e  no  sub-item  anterior,  \natingido  o  t\u00e9rmino  do  prazo  contratual  acima  e  uma  vez  pagas  todas  as  presta\u00e7\u00f5es,  ou  na  \nhip\u00f3tese  do  referido  saldo  devedor  tornar-se  nulo  antes  do  t\u00e9rmino  do  prazo  acima  citado  e  n\u00e3o  \nexistindo  quantias  em  atraso,  o  NACIONAL  dar\u00e1  quita\u00e7\u00e3o  ao(s)  DEVEDOR  (ES),  de  quem  mais  \nnenhuma import\u00e2ncia  poder\u00e1  ser  exigida  com  fundamento  no  presente  instrumento\n,  ressalvado  o  \ndisposto  no  sub-item  seguinte\u201d  (fl.  194).\nAdemais,  ainda  que  houvesse  saldo  remanescente,  estaria  prescrita  a  pretens\u00e3o  \nde  cobran\u00e7a.  De  fato,  passaram-se  mais  de  vinte  anos  desde  a  celebra\u00e7\u00e3o  do  contrato,  sem  que  \nfosse  reclamado  o  adimplemento  de  eventual  quantia  pendente.  Face  \u00e0  in\u00e9rcia  da  institui\u00e7\u00e3o  \ncredora  em  buscar  o  adimplemento,  o  direito  foi  fulminado  pela  prescri\u00e7\u00e3o,  de  sorte  que  o  d\u00e9bito  \ntornou-se  inexig\u00edvel.  Por  conseguinte,  tem-se  como  saldado  todo  o  pre\u00e7o  estipulado.\nAplica-se,  aqui,  o  entendimento  de  que  a  in\u00e9rcia  do  vendedor  em  demandar  o  \npagamento  de  presta\u00e7\u00f5es  pendentes  autoriza,  ap\u00f3s  o  decurso  do  lapso  prescricional,  a \nadjudica\u00e7\u00e3o  compuls\u00f3ria,  conforme  precedentes  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado:\nCOMPROMISSO  DE  COMPRA  E  VENDA.  ADJUDICA\u00c7\u00c3O  COMPULS\u00d3RIA.  R\u00e9  que  se  recusa  a  \noutorgar  escritura  aos  promitentes  compradores,  sob  o  fundamento  de  que  h\u00e1  parcelas  do  pre\u00e7o  \ninadimplidas.  Prescri\u00e7\u00e3o  destas  parcelas  reconhecida.  Inexigibilidade  das  parcelas  do  pre\u00e7o  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E8C741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS AMSTALDEN VALARINI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 205\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos,  CEP.: 12246-260  \u2013 S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nTelefone:   12-3878-7132  -  E-mail:   sjcampos3cv@tjsp.jus.br\n1011102-27.2017.8.26.0577 - lauda  4\nacarreta\n impossibilidade  de  a  vendedora  se  recusar  a  outorgar  a  escritura  definitiva.  Adjudica\u00e7\u00e3o  \nacolhida.  Recurso  provido.  (Autos  n\u00ba  0004494-16.2009.8.26.0543,  Relator(a):  Hamid  Bdine;\u00a04\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  10\/09\/2015)\nCOMPROMISSO  DE  COMPRA  E  VENDA   A\u00c7\u00c3O  DE  ADJUDICA\u00c7\u00c3O  COMPULSORIA   Decreto  de  \nproced\u00eancia   Correta  ado\u00e7\u00e3o  da  teoria  do  adimplemento  substancial  do  contrato  para  preservar  a  \nexist\u00eancia  do  neg\u00f3cio,  sendo  vedada  sua  rescis\u00e3o  (postulada  em  sede  de  reconven\u00e7\u00e3o),  balizando  \na  aplica\u00e7\u00e3o  da  regra  estampada  no  artigo  475  do  C\u00f3digo  Civil,  de  modo  a  preponderar  a  fun\u00e7\u00e3o  \nsocial  do  contrato  e  o  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9  objetiva   Contrato  firmado  no  ano  de  1981   Quita\u00e7\u00e3o,  pelo  \nseguro,  das  presta\u00e7\u00f5es  ap\u00f3s  a  morte  do  compromiss\u00e1rio  comprador  (ocorrida  no  ano  2000)   \nInadimplemento  que  n\u00e3o  atinge  sequer  10%  das  presta\u00e7\u00f5es  contratadas  (per\u00edodo  de  1998  a  2000)   \nQuita\u00e7\u00e3o  pela  seguradora  das  presta\u00e7\u00f5es  vencidas  ap\u00f3s  o  \u00f3bito  do  mutu\u00e1rio   Invi\u00e1vel  a  rescis\u00e3o   \nQuita\u00e7\u00e3o  corretamente  reconhecida  (viabilizando  a  outorga  da  escritura  \u00e0  vi\u00fava  do  comprador),  eis  \nque  operada  ainda  a  prescri\u00e7\u00e3o  das  presta\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  pagas   Recurso  adesivo,  insurgindo-se  quanto  \nao  arbitramento  da  honor\u00e1ria  advocat\u00edcia   Descabimento   Aus\u00eancia  de  condena\u00e7\u00e3o  ensejou  a  \ncorreta  aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  \u00a7  4\u00ba  (e  n\u00e3o  3\u00ba)  do  artigo  20  do  CPC  -  Senten\u00e7a  mantida   Recursos  \ndesprovidos.  (Autos  n\u00ba  1006985-66.2014.8.26.0037,  Relator(a):  Salles  Rossi;\u00a08\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;\u00a0Data  do  julgamento:  21\/01\/2015)\nADJUDICA\u00c7\u00c3O  COMPULS\u00d3RIA.  CAR\u00caNCIA  DE  A\u00c7\u00c3O.  Senten\u00e7a  terminativa,  nos  termos  do  \nartigo  267,  inciso  VI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  por  n\u00e3o  comprova\u00e7\u00e3o  da  quita\u00e7\u00e3o  integral  do  \npre\u00e7o.  Reforma.  Interesse  de  agir  configurado.  Pretens\u00e3o  de  adjudica\u00e7\u00e3o  compuls\u00f3ria,  para  outorga  \nde  escritura  definitiva  do  im\u00f3vel.  Comprova\u00e7\u00e3o  da  quita\u00e7\u00e3o  do  pre\u00e7o  ligada  ao  m\u00e9rito.  Condi\u00e7\u00f5es  da  \na\u00e7\u00e3o  examinadas  in  statu  assertionis.  Car\u00eancia  de  a\u00e7\u00e3o  afastada.  Aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  515,  \u00a73\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Julgamento  do  m\u00e9rito.  Adjudica\u00e7\u00e3o  compuls\u00f3ria  procedente.  Pretens\u00e3o  \nde  cobran\u00e7a  do  saldo  restante  do  pre\u00e7o  da  venda  prescrita.  Prescri\u00e7\u00e3o  quinquenal  (art.  206,  \u00a75\u00ba,  \ninciso  I,  c\/c  art.  2.028,  CC).  Eventual  interrup\u00e7\u00e3o  por  notifica\u00e7\u00e3o  de  26  de  outubro  de  1998.  N\u00e3o  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  outras  cobran\u00e7as  posteriores,  para  nova  interrup\u00e7\u00e3o  (art.  333,  inciso  II,  CPC).  \nPrazo  prescricional  j\u00e1  decorrido  h\u00e1  muito.  Prescri\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  das  exce\u00e7\u00f5es  que  poderia  o  vendedor  \nopor  \u00e0  pretens\u00e3o  da  compradora  (art.  190,  CC).  Adjudica\u00e7\u00e3o  compuls\u00f3ria  cab\u00edvel  (arts.  15  e  16,  \nDecreto-lei  58\/1937).  Reformada  a  senten\u00e7a  terminativa  e,  nos  termos  do  artigo  515,  \u00a73\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  julgada  procedente  a  adjudica\u00e7\u00e3o  compuls\u00f3ria.  Recurso  provido.  (Autos  n\u00ba  \n0000860-06.2013.8.26.0338,  Relator(a):  Carlos  Alberto  de  Salles;\u00a03\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado;\u00a0Data  do  julgamento:  09\/09\/2014)\nDiante  de  tais  julgados,  conclui-se  que  \u00e9  leg\u00edtima  a  reivindica\u00e7\u00e3o  dos  \ndemandantes.  Eles  saldaram  as  parcelas  relacionadas  no  contrato  e  n\u00e3o  lhes  pode  mais  ser  \nexigido  o  pagamento  de  eventual  saldo  remanescente.  Em  consequ\u00eancia,  est\u00e3o  presentes  os  \npressupostos  legais  para  a  medida  buscada.\nRessalto  que,  diversamente  do  alegado  em  contesta\u00e7\u00e3o,  os  demandantes  n\u00e3o  \ndet\u00eam  a  propriedade  do  bem.  Eles  firmaram  apenas  contrato  de  compra  e  venda,  mas  o  dom\u00ednio  \ndo  im\u00f3vel  ainda  pertence  ao  banco-r\u00e9u,  conforme  se  depreende  da  matr\u00edcula  (fls.  31\/34).  Dessa  \nforma,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  simples  baixa  de  hipoteca.\nNesse  contexto,  \u00e9  imperativa  a  concess\u00e3o  da  tutela  buscada.  Os  requerentes  \nfazem  jus  \u00e0  adjudica\u00e7\u00e3o  compuls\u00f3ria  do  im\u00f3vel,  j\u00e1  que  o  vendedor  n\u00e3o  outorgou  a  escritura  de  \ncompra  e  venda  (art.  1418  do  C\u00f3digo  Civil,  art.  16  do  Decreto-lei  n.\u00ba  58\/37,  e  arts.  640  e  641  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil;  S\u00famula  413,  do  STF).  \nEm  suma,  deve-se  assegurar  aos  autores  a  prerrogativa  de  obter  a  propriedade  \ndo  bem.  Frente  \u00e0  omiss\u00e3o  do  requerido,  confere-se  provimento  jurisdicional  que  substitua  sua  \nvontade,  viabilizando  a  transfer\u00eancia  do  im\u00f3vel  aos  compromiss\u00e1rios  compradores.\nAnte  o  exposto,  JULGA-SE  PROCEDENTE  o  pedido  formulado,  para  adjudicar  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E8C741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS AMSTALDEN VALARINI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 206\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos,  CEP.: 12246-260  \u2013 S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nTelefone:   12-3878-7132  -  E-mail:   sjcampos3cv@tjsp.jus.br\n1011102-27.2017.8.26.0577 - lauda  5\naos\n autores  o  im\u00f3vel  descrito  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  objeto  da  matr\u00edcula  n\u00ba  28.495  do  Registro  de  \nIm\u00f3veis  local  (fls.  31\/34),  servindo  a  presente  senten\u00e7a  como  t\u00edtulo,  para  registro  imobili\u00e1rio.\nTransitada  em  julgado,  expe\u00e7a-se  mandado  ao  CRI.\nFace  \u00e0  sucumb\u00eancia,  o  requerido  pagar\u00e1  as  custas  judiciais  e  despesas  \nprocessuais,  bem  assim  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  favor  do(s)  procurador(es)  da  parte  autora,  \nverba  arbitrada,  com  base  no  art.  85,  \u00a7  2\u00ba  do  CPC,  em  10%  do  valor  da  causa.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  05  de  setembro  de  2017\n         ASSINATURA  DIGITAL\nMatheus  Amstalden  Valarini\n     Juiz  de Direito  Auxiliar\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E8C741. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MATHEUS AMSTALDEN VALARINI, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 17:07 . fls. 207"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0398\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 2397\/2406","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0398\/2017 Teor do ato: Fa\u00e7a conclusos os autos ao Juiz Auxiliara da Vara. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Maria Ines de Tomaz Quelhas (OAB 42701\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Fa\u00e7a conclusos os autos ao Juiz Auxiliara da Vara.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011102-27.2017.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHOCONCLUS\u00c3O\nAos, 25  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  LUIS  MAUR\u00cdCIO  SODR\u00c9  DE  \nOLIVEIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca.  Eu,  Heraldo  Magalh\u00e3es  de  Moura , \nEscrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1011102-27.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o  Compuls\u00f3ria\nRequerente : Luiz Antonio  Alcalde e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Mauricio   Sodr\u00e9   de   Oliveira\nVistos.\nFa\u00e7a  conclusos  os  autos  ao  Juiz  Auxiliara  da  Vara.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 25  de  agosto  de  2017 .\nDATA\nAos 25  de  agosto  de  2017  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,   Heraldo  Magalh\u00e3es  de  Moura  \nEscrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2DCEB49. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 25\/08\/2017 \u00e0s 16:30 . fls. 200"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70202889-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/08\/2017 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0367\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 2363\/2384","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0367\/2017 Teor do ato: Diga o r\u00e9u, em cinco dias, acerca do documento de fls. 180\/195. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Maria Ines de Tomaz Quelhas (OAB 42701\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Diga o r\u00e9u, em cinco dias, acerca do documento de fls. 180\/195.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70194687-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 08\/08\/2017 10:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 2067\/2083","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2017 Teor do ato: Primeiramente, providenciem os autores, no prazo de cinco (05) dias, a juntada do contrato de venda e compra referente ao im\u00f3vel em quest\u00e3o, porquanto ileg\u00edveis os documentos colacionados \u00e0s fls. 06.Int. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Maria Ines de Tomaz Quelhas (OAB 42701\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Primeiramente, providenciem os autores, no prazo de cinco (05) dias, a juntada do contrato de venda e compra referente ao im\u00f3vel em quest\u00e3o, porquanto ileg\u00edveis os documentos colacionados \u00e0s fls. 06.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011102-27.2017.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHOCONCLUS\u00c3O\nAos, 26  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  LUIS  MAUR\u00cdCIO  SODR\u00c9  DE  \nOLIVEIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca.  Eu,  Pedro  Lemes  Rodrigues  Pimentel , \nEscrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1011102-27.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o  Compuls\u00f3ria\nRequerente : Luiz Antonio  Alcalde e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Mauricio   Sodr\u00e9   de   Oliveira\nVistos.\nPrimeiramente,  providenciem  os  autores,  no  prazo  de  cinco  (05)  \ndias,  a  juntada  do  contrato  de  venda  e  compra  referente  ao  im\u00f3vel  em  quest\u00e3o,  porquanto  ileg\u00edveis  \nos  documentos  colacionados  \u00e0s  fls.  06.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 26  de  julho  de  2017 .\nDATA\nAos 26  de  julho  de  2017  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,   Pedro  Lemes  Rodrigues  Pimentel  \nEscrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2BE24BC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 18:38 . fls. 176"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697256688TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 11\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70173494-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/07\/2017 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0306\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 2181\/2194","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0306\/2017 Teor do ato: Digam os autores, em quinze dias, acerca dos documentos de fls. 118\/170. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Maria Ines de Tomaz Quelhas (OAB 42701\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Digam os autores, em quinze dias, acerca dos documentos de fls. 118\/170.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70163551-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 15:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70160488-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 05\/07\/2017 14:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0289\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 1927\/1940","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0289\/2017 Teor do ato: Especifiquem as partes, no prazo de cinco (05) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as.Int. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Maria Ines de Tomaz Quelhas (OAB 42701\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Especifiquem as partes, no prazo de cinco (05) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011102-27.2017.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHOCONCLUS\u00c3O\nAos, 28  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  LUIS  MAUR\u00cdCIO  SODR\u00c9  DE  \nOLIVEIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca.  Eu,  Pedro  Lemes  Rodrigues  Pimentel , \nEscrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1011102-27.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o  Compuls\u00f3ria\nRequerente : Luiz Antonio  Alcalde e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Mauricio   Sodr\u00e9   de   Oliveira\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes,  no  prazo  de  cinco  (05)  dias,  as  provas  que  \nefetivamente  pretendem  produzir,  justificando-as.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 28  de  junho  de  2017 .\nDATA\nAos 28  de  junho  de  2017  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,   Pedro  Lemes  Rodrigues  Pimentel  \nEscrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2971CBA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 113"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70151329-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 27\/06\/2017 14:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70143977-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 17:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 2064\/2079","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2017 Teor do ato: 1) Dever\u00e1 o r\u00e9u providenciar o recolhimento das custas de mandato. 2) Digam os autores, em quinze dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 56\/103. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Maria Ines de Tomaz Quelhas (OAB 42701\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    1) Dever\u00e1 o r\u00e9u providenciar o recolhimento das custas de mandato. 2) Digam os autores, em quinze dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 56\/103.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70135507-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/06\/2017 10:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0183\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 1967\/1979","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0183\/2017 Teor do ato: VISTOS.Considerando a entrada em vigor do novo C\u00f3digo de Processo Civil [Lei 13.106\/2015], \u00e9 for\u00e7oso reconhecer que referido diploma legal j\u00e1 nasce marcado por verdadeira situa\u00e7\u00e3o de crise, visto que as atuais estruturas que comp\u00f5e o Poder Judici\u00e1rio afiguram-se incapazes, em termos de efic\u00e1cia jur\u00eddica, de implementar uma solu\u00e7\u00e3o satisfat\u00f3ria, em que se possa, eficazmente, harmonizar os princ\u00edpios de r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio\/conflito e busca deste, inicialmente, mediante a autocomposi\u00e7\u00e3o das partes, por meio da utiliza\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o.Ademais, sobre a situa\u00e7\u00e3o de crise, conv\u00e9m trazer \u00e0 coloca\u00e7\u00e3o as conclus\u00f5es por mim tiradas, no momento da defesa de tese de doutorado, ao final aprovada, em meados de 2005, junto ao Departamento de Direito Financeiro-Econ\u00f4mico da Faculdade de Direito da Universidade de S\u00e3o Paulo, que resultou na obra Mercado de C\u00e2mbio, Contribui\u00e7\u00e3o ao Disciplinamento Jur\u00eddico no Brasil, 2007, Juru\u00e1, p. 86-87. A saber:\"Consoante ensina Habermas (1994:11-19), o conceito de crise, antes de ser utilizado como termo cient\u00edfico-social, caracterizou-se pelo respectivo uso m\u00e9dico, por meio do qual se fazia men\u00e7\u00e3o \u00e0 fase de uma doen\u00e7a em que era ou n\u00e3o poss\u00edvel, pelo pr\u00f3prio organismo, a autocura, para fins de restabelecimento da sa\u00fade. De acordo com o conceito m\u00e9dico, a crise n\u00e3o pode ser separada da ideia de algu\u00e9m que est\u00e1 sofrendo, tendo em vista que o paciente se mostra impotente, diante da doen\u00e7a, de modo que acaba por se encontrar desprovido, temporariamente, de possuir a plenitude da sa\u00fade dos pr\u00f3prios \u00f3rg\u00e3os. A ideia de crise imp\u00f5e-se pela associa\u00e7\u00e3o de uma for\u00e7a objetiva que acaba por privar o sujeito de parte dos respectivos poderes funcionais, normais, de maneira que a concep\u00e7\u00e3o de um processo como uma crise est\u00e1 a implicar que a solu\u00e7\u00e3o desta passa pela liberta\u00e7\u00e3o do sujeito pela crise colhido. Para o conceito dram\u00e1tico de crise, verifica-se na Est\u00e9tica Cl\u00e1ssica, de Arist\u00f3teles a Hegel, que a crise significa o processo fatal pelo qual, apesar de toda a objetividade, desenvolve-se internamente, tomando em conta as pessoas colhidas por ele. Por outro lado, o conceito cient\u00edfico-social de crise foi desenvolvido por Karl Marx, quando falou das crises sist\u00eamicas, sendo ele [conceito] at\u00e9 hoje utilizado. Atualmente, o conceito sist\u00eamico de crise est\u00e1 a prescrever que as crises surgem quando a estrutura de um sistema j\u00e1 se mostra inadequada para resolver problemas cuja solu\u00e7\u00e3o imp\u00f5e-se para a cont\u00ednua exist\u00eancia e preserva\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema. Trata-se de dist\u00farbios de integra\u00e7\u00e3o do sistema. Assim sendo, verifica-se que as crises nos sistemas sociais n\u00e3o se produzem por mudan\u00e7as acidentais no conjunto, mas sim nos imperativos sist\u00eamicos inerentes estruturalmente (Habermas, 1994:13). Para Habermas, as contradi\u00e7\u00f5es estruturalmente inerentes podem ser identificadas somente ap\u00f3s a identifica\u00e7\u00e3o e especifica\u00e7\u00e3o das estruturas importantes para a exist\u00eancia e manuten\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema. As crises, portanto, vinculam-se \u00e0s estruturas essenciais do sistema e distinguem-se de outros elementos que, embora possam sofrer modifica\u00e7\u00f5es, mudan\u00e7as, n\u00e3o est\u00e3o a afetar a identidade do sistema. Importante se afigura esclarecer que a cont\u00ednua exist\u00eancia e preserva\u00e7\u00e3o do sistema, em termos de estrutura, prende-se \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de certos valores-metas. N\u00e3o \u00e9, portanto, qualquer altera\u00e7\u00e3o, mudan\u00e7a, ainda que estrutural, que acarreta uma crise no sistema. Somente as que estejam a acarretar perda de identidade, tanto dos limites, quanto da continuidade estrutural do sistema, como crises podem-se denominar. Isso porque, existem altera\u00e7\u00f5es tanto nos elementos sistem\u00e1ticos, como nas estruturas, por for\u00e7a dos valores-metas, que antes de se caracterizar como crises, est\u00e3o apenas e t\u00e3o-somente a definir um novo n\u00edvel de controle das pr\u00f3prias estruturas do sistema (Habermas 1994:13-14). A modifica\u00e7\u00e3o sist\u00eamica pode, dessa sorte, importar tanto em um processo de mudan\u00e7a destinada \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o da respectiva preserva\u00e7\u00e3o, como em um processo de dissolu\u00e7\u00e3o, ou desestrutura\u00e7\u00e3o, das pr\u00f3prias estruturas, pela substitui\u00e7\u00e3o dos valores-metas. Somente nesta \u00faltima hip\u00f3tese estar-se-\u00e1 diante de uma situa\u00e7\u00e3o de crise. Entretanto, como o conceito de crise refere-se a sujeitos, somente h\u00e1 falar em crise do sistema social quando seus membros experimentam altera\u00e7\u00f5es estruturais como sendo cr\u00edticas para a pr\u00f3pria exist\u00eancia e continuidade, pela amea\u00e7a de perda da identidade. Quando tal ocorre, o estado de crise, caracterizado pela perda de integra\u00e7\u00e3o social --- desestrutura\u00e7\u00e3o das estruturas --- provoca a desintegra\u00e7\u00e3o ou desestrutura\u00e7\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es sociais. As situa\u00e7\u00f5es de crise, em termos objetivos, visto que os motivos subjetivos nascem de situa\u00e7\u00f5es perante as quais as gera\u00e7\u00f5es futuras j\u00e1 n\u00e3o se reconhecem dentro das tradi\u00e7\u00f5es constitutivas anteriores, o que faz da consci\u00eancia elemento primordial para a respectiva apari\u00e7\u00e3o, ligam-se a irresolvidos problemas de condu\u00e7\u00e3o. As crises de identidade, a bem da verdade, s\u00e3o reflexos de problemas de condu\u00e7\u00e3o, visto que estes criam problemas secund\u00e1rios que afetam a consci\u00eancia de modo espec\u00edfico, acabando por amea\u00e7ar a integra\u00e7\u00e3o social (Habermas 1994:15). N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio, portanto, que a perda de identidade passe por um processo de consci\u00eancia, por parte dos respectivos membros. Como o pr\u00f3prio Habermas diz (1994:19), os problemas de condu\u00e7\u00e3o podem ter efeitos de crise somente na hip\u00f3tese de n\u00e3o poderem ser resolvidos dentro do alcance de possibilidades que \u00e9 circunscrito pelo princ\u00edpio organizacional da sociedade, \u00e9 dizer, somente na hip\u00f3tese de imposs\u00edvel integra\u00e7\u00e3o do sistema, j\u00e1 que os princ\u00edpios organizacionais limitam a capacidade de uma sociedade apreender os problemas de condu\u00e7\u00e3o sem perder a identidade, porquanto a forma\u00e7\u00e3o social \u00e9, em dado momento, determinada por princ\u00edpios de organiza\u00e7\u00e3o que delimitam, no abstrato, as possibilidades de altera\u00e7\u00e3o das situa\u00e7\u00f5es sociais, sendo que os princ\u00edpios de organiza\u00e7\u00e3o determinam, em primeiro lugar, o mecanismo de aprendizado das estruturas por meio das quais depende o desenvolvimento das for\u00e7as produtivas [estrutura regional econ\u00f4mica] e, em um segundo lugar, as estruturas por meio das quais faz-se poss\u00edvel a varia\u00e7\u00e3o dos sistemas interpretativos que asseguram a identidade do pr\u00f3prio sistema, bem como se fixam os limites institucionais para a poss\u00edvel expans\u00e3o da capacidade de condu\u00e7\u00e3o [estrutura jur\u00eddico-pol\u00edtica].\"Embora extensa a cita\u00e7\u00e3o, \u00e9 ela importante, para o fim de justificar a impossibilidade de interpreta\u00e7\u00e3o literal da norma constante no caput do artigo 334, do CPC, em vigor, segundo o qual \"Se a peti\u00e7\u00e3o inicial preencher os requisitos essenciais e n\u00e3o for o caso de improced\u00eancia liminar do pedido, o juiz designar\u00e1 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) das, devendo ser citado o r\u00e9u pelo menos 20 (vinte) dias de anteced\u00eancia que, por seu turno, \u00e9 decorr\u00eancia da norma prevista no par\u00e1grafo 2\u00b0 do artigo 2\u00b0 do mesmo CPC, segundo a qual O Estado promover\u00e1 sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos, bem como o par\u00e1grafo 3\u00b0, que prescreve que A concilia\u00e7\u00e3o, a media\u00e7\u00e3o e outros m\u00e9todos de solu\u00e7\u00e3o consensual de conflitos dever\u00e3o ser estimulados por ju\u00edzes, advogados, defensores p\u00fablicos e membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, inclusive no processo judicial.Com efeito, a situa\u00e7\u00e3o de crise citada inicialmente prendem-se a uma situa\u00e7\u00e3o de crise estrutural que pode, por consequ\u00eancia, levar a uma situa\u00e7\u00e3o de crise de identidade, pela inobserv\u00e2ncia da norma constante no artigo 4\u00b0, do CPC em vigor, segundo a qual As partes t\u00eam o direito de obter em prazo razo\u00e1vel a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, inclu\u00edda a atividade satisfativa.Considerando que a miss\u00e3o prec\u00edpua do juiz resume-se em velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (CPC, artigo 139, inciso II), imp\u00f5e-se harmonizar os princ\u00edpios constante no novo C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de adequ\u00e1-los \u00e0 realidade f\u00e1tica do pr\u00f3prio Poder Judici\u00e1rio, sob pena de se permitir que uma crise de estruturais funcionais do Poder Judici\u00e1rio acabe desaguando em uma crise de identidade, o que acarretar a pr\u00f3pria desestrutura\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o prec\u00edpua do Poder Judici\u00e1rio, com reflexos inimagin\u00e1veis no tecido social brasileiro.Sendo o m\u00e9todo de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o uma das hip\u00f3teses pelas quais se busca a solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio\/conflito, \u00e9 for\u00e7oso reconhecer que, n\u00e3o podendo ele ser utilizado, indiscriminadamente, em car\u00e1ter absoluto, para todas a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas todos os dias perante o Poder Judici\u00e1rio, at\u00e9 que os Centros Judici\u00e1rios de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania [CEJUSC], cuja cria\u00e7\u00e3o foi prevista na Resolu\u00e7\u00e3o 125, do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, de 29 de novembro de 2010, estejam devidamente estruturais em termos funcionais, a fim de que prestem servi\u00e7o p\u00fablico adequado e eficaz \u00e0 finalidade a que se destinam, imp\u00f5e ao juiz adotar a solu\u00e7\u00e3o que melhor venha a evitar a situa\u00e7\u00e3o de crise em potencial existente, desde que preservados os princ\u00edpios do devido processual legal e seguran\u00e7a jur\u00eddica que as normas processuais devem salvaguardar.Hoje, nesta Comarca, e especialmente para esta Terceira Vara C\u00edvel, que conta com uma distribui\u00e7\u00e3o mensal de mais de 300 processos, verifica-se a impossibilidade material de encaminhamento de todos os processos para o CEJUSC local, visto que, at\u00e9 o momento, de acordo com informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelo pr\u00f3prio centro, est\u00e1 disponibilizado para esta Vara apenas e t\u00e3o-somente dois dias por semana, ter\u00e7as e quartas feiras, no per\u00edodo da tarde, das 14 \u00e0s 17 horas, para as audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o judiciais.Considerando que h\u00e1 de ser respeitado o prazo m\u00ednimo de 30 minutos entre uma e outra audi\u00eancia, chega-se facilmente \u00e0 conclus\u00e3o de que possibilidade de realiza\u00e7\u00e3o no m\u00e1ximo de 12 audi\u00eancias por semana, ou seja, 48 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o por m\u00eas, perante uma distribui\u00e7\u00e3o de mais de 300 processos.Constata-se, portanto, sem necessidade de maiores observa\u00e7\u00f5es, a situa\u00e7\u00e3o de crise estrutural criada pelo novo CPC, o exige do juiz a ado\u00e7\u00e3o de medidas que venham a permitir a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o da lide, atrav\u00e9s da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, o que flagrantemente n\u00e3o ocorrer\u00e1 se for interpretada a norma constante no artigo 334, do CPC, como norma cogente para o in\u00edcio do procedimento.Atento \u00e0 essa situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica, desprezada pelos legisladores, \u00e9 que prescreve o enunciado 35 da ENFAM que Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.Uma vez que o artigo 359, do CPC em vigor, atribuiu ao juiz a possibilidade de tentar a concilia\u00e7\u00e3o das partes, antes o in\u00edcio da instru\u00e7\u00e3o e julgamento, fica postergada para esta fase, a possibilidade da autocomposi\u00e7\u00e3o das partes, ocasi\u00e3o em que ser\u00e3o empregados os m\u00e9todos de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o para tanto, a fim de salvaguardar a dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo.Dessa sorte e no mais, cite-se a parte r\u00e9, nos termos dos artigos 335 e 212, ambos do CPC, ocasi\u00e3o em que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a fluir a partir da juntada do aviso de recebimento aos autos. Na hip\u00f3tese de ocorr\u00eancia do disposto no artigo 344, tornem os autos conclusos. Em havendo resposta, diga a parte contr\u00e1ria (CPC, arts. 350 e 351), com observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 146, 343, do CPC.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para as hip\u00f3teses previstas no cap\u00edtulo X do livro I do CPC.Tudo com observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 238 a 275, do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente para fins de cita\u00e7\u00e3o, como decis\u00e3o carta, expedindo-se carta de cita\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Maria Ines de Tomaz Quelhas (OAB 42701\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS.Considerando a entrada em vigor do novo C\u00f3digo de Processo Civil [Lei 13.106\/2015], \u00e9 for\u00e7oso reconhecer que referido diploma legal j\u00e1 nasce marcado por verdadeira situa\u00e7\u00e3o de crise, visto que as atuais estruturas que comp\u00f5e o Poder Judici\u00e1rio afiguram-se incapazes, em termos de efic\u00e1cia jur\u00eddica, de implementar uma solu\u00e7\u00e3o satisfat\u00f3ria, em que se possa, eficazmente, harmonizar os princ\u00edpios de r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio\/conflito e busca deste, inicialmente, mediante a autocomposi\u00e7\u00e3o das partes, por meio da utiliza\u00e7\u00e3o de t\u00e9cnicas de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o.Ademais, sobre a situa\u00e7\u00e3o de crise, conv\u00e9m trazer \u00e0 coloca\u00e7\u00e3o as conclus\u00f5es por mim tiradas, no momento da defesa de tese de doutorado, ao final aprovada, em meados de 2005, junto ao Departamento de Direito Financeiro-Econ\u00f4mico da Faculdade de Direito da Universidade de S\u00e3o Paulo, que resultou na obra Mercado de C\u00e2mbio, Contribui\u00e7\u00e3o ao Disciplinamento Jur\u00eddico no Brasil, 2007, Juru\u00e1, p. 86-87. A saber:\"Consoante ensina Habermas (1994:11-19), o conceito de crise, antes de ser utilizado como termo cient\u00edfico-social, caracterizou-se pelo respectivo uso m\u00e9dico, por meio do qual se fazia men\u00e7\u00e3o \u00e0 fase de uma doen\u00e7a em que era ou n\u00e3o poss\u00edvel, pelo pr\u00f3prio organismo, a autocura, para fins de restabelecimento da sa\u00fade. De acordo com o conceito m\u00e9dico, a crise n\u00e3o pode ser separada da ideia de algu\u00e9m que est\u00e1 sofrendo, tendo em vista que o paciente se mostra impotente, diante da doen\u00e7a, de modo que acaba por se encontrar desprovido, temporariamente, de possuir a plenitude da sa\u00fade dos pr\u00f3prios \u00f3rg\u00e3os. A ideia de crise imp\u00f5e-se pela associa\u00e7\u00e3o de uma for\u00e7a objetiva que acaba por privar o sujeito de parte dos respectivos poderes funcionais, normais, de maneira que a concep\u00e7\u00e3o de um processo como uma crise est\u00e1 a implicar que a solu\u00e7\u00e3o desta passa pela liberta\u00e7\u00e3o do sujeito pela crise colhido. Para o conceito dram\u00e1tico de crise, verifica-se na Est\u00e9tica Cl\u00e1ssica, de Arist\u00f3teles a Hegel, que a crise significa o processo fatal pelo qual, apesar de toda a objetividade, desenvolve-se internamente, tomando em conta as pessoas colhidas por ele. Por outro lado, o conceito cient\u00edfico-social de crise foi desenvolvido por Karl Marx, quando falou das crises sist\u00eamicas, sendo ele [conceito] at\u00e9 hoje utilizado. Atualmente, o conceito sist\u00eamico de crise est\u00e1 a prescrever que as crises surgem quando a estrutura de um sistema j\u00e1 se mostra inadequada para resolver problemas cuja solu\u00e7\u00e3o imp\u00f5e-se para a cont\u00ednua exist\u00eancia e preserva\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema. Trata-se de dist\u00farbios de integra\u00e7\u00e3o do sistema. Assim sendo, verifica-se que as crises nos sistemas sociais n\u00e3o se produzem por mudan\u00e7as acidentais no conjunto, mas sim nos imperativos sist\u00eamicos inerentes estruturalmente (Habermas, 1994:13). Para Habermas, as contradi\u00e7\u00f5es estruturalmente inerentes podem ser identificadas somente ap\u00f3s a identifica\u00e7\u00e3o e especifica\u00e7\u00e3o das estruturas importantes para a exist\u00eancia e manuten\u00e7\u00e3o do pr\u00f3prio sistema. As crises, portanto, vinculam-se \u00e0s estruturas essenciais do sistema e distinguem-se de outros elementos que, embora possam sofrer modifica\u00e7\u00f5es, mudan\u00e7as, n\u00e3o est\u00e3o a afetar a identidade do sistema. Importante se afigura esclarecer que a cont\u00ednua exist\u00eancia e preserva\u00e7\u00e3o do sistema, em termos de estrutura, prende-se \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o de certos valores-metas. N\u00e3o \u00e9, portanto, qualquer altera\u00e7\u00e3o, mudan\u00e7a, ainda que estrutural, que acarreta uma crise no sistema. Somente as que estejam a acarretar perda de identidade, tanto dos limites, quanto da continuidade estrutural do sistema, como crises podem-se denominar. Isso porque, existem altera\u00e7\u00f5es tanto nos elementos sistem\u00e1ticos, como nas estruturas, por for\u00e7a dos valores-metas, que antes de se caracterizar como crises, est\u00e3o apenas e t\u00e3o-somente a definir um novo n\u00edvel de controle das pr\u00f3prias estruturas do sistema (Habermas 1994:13-14). A modifica\u00e7\u00e3o sist\u00eamica pode, dessa sorte, importar tanto em um processo de mudan\u00e7a destinada \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o da respectiva preserva\u00e7\u00e3o, como em um processo de dissolu\u00e7\u00e3o, ou desestrutura\u00e7\u00e3o, das pr\u00f3prias estruturas, pela substitui\u00e7\u00e3o dos valores-metas. Somente nesta \u00faltima hip\u00f3tese estar-se-\u00e1 diante de uma situa\u00e7\u00e3o de crise. Entretanto, como o conceito de crise refere-se a sujeitos, somente h\u00e1 falar em crise do sistema social quando seus membros experimentam altera\u00e7\u00f5es estruturais como sendo cr\u00edticas para a pr\u00f3pria exist\u00eancia e continuidade, pela amea\u00e7a de perda da identidade. Quando tal ocorre, o estado de crise, caracterizado pela perda de integra\u00e7\u00e3o social --- desestrutura\u00e7\u00e3o das estruturas --- provoca a desintegra\u00e7\u00e3o ou desestrutura\u00e7\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es sociais. As situa\u00e7\u00f5es de crise, em termos objetivos, visto que os motivos subjetivos nascem de situa\u00e7\u00f5es perante as quais as gera\u00e7\u00f5es futuras j\u00e1 n\u00e3o se reconhecem dentro das tradi\u00e7\u00f5es constitutivas anteriores, o que faz da consci\u00eancia elemento primordial para a respectiva apari\u00e7\u00e3o, ligam-se a irresolvidos problemas de condu\u00e7\u00e3o. As crises de identidade, a bem da verdade, s\u00e3o reflexos de problemas de condu\u00e7\u00e3o, visto que estes criam problemas secund\u00e1rios que afetam a consci\u00eancia de modo espec\u00edfico, acabando por amea\u00e7ar a integra\u00e7\u00e3o social (Habermas 1994:15). N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio, portanto, que a perda de identidade passe por um processo de consci\u00eancia, por parte dos respectivos membros. Como o pr\u00f3prio Habermas diz (1994:19), os problemas de condu\u00e7\u00e3o podem ter efeitos de crise somente na hip\u00f3tese de n\u00e3o poderem ser resolvidos dentro do alcance de possibilidades que \u00e9 circunscrito pelo princ\u00edpio organizacional da sociedade, \u00e9 dizer, somente na hip\u00f3tese de imposs\u00edvel integra\u00e7\u00e3o do sistema, j\u00e1 que os princ\u00edpios organizacionais limitam a capacidade de uma sociedade apreender os problemas de condu\u00e7\u00e3o sem perder a identidade, porquanto a forma\u00e7\u00e3o social \u00e9, em dado momento, determinada por princ\u00edpios de organiza\u00e7\u00e3o que delimitam, no abstrato, as possibilidades de altera\u00e7\u00e3o das situa\u00e7\u00f5es sociais, sendo que os princ\u00edpios de organiza\u00e7\u00e3o determinam, em primeiro lugar, o mecanismo de aprendizado das estruturas por meio das quais depende o desenvolvimento das for\u00e7as produtivas [estrutura regional econ\u00f4mica] e, em um segundo lugar, as estruturas por meio das quais faz-se poss\u00edvel a varia\u00e7\u00e3o dos sistemas interpretativos que asseguram a identidade do pr\u00f3prio sistema, bem como se fixam os limites institucionais para a poss\u00edvel expans\u00e3o da capacidade de condu\u00e7\u00e3o [estrutura jur\u00eddico-pol\u00edtica].\"Embora extensa a cita\u00e7\u00e3o, \u00e9 ela importante, para o fim de justificar a impossibilidade de interpreta\u00e7\u00e3o literal da norma constante no caput do artigo 334, do CPC, em vigor, segundo o qual \"Se a peti\u00e7\u00e3o inicial preencher os requisitos essenciais e n\u00e3o for o caso de improced\u00eancia liminar do pedido, o juiz designar\u00e1 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o com anteced\u00eancia m\u00ednima de 30 (trinta) das, devendo ser citado o r\u00e9u pelo menos 20 (vinte) dias de anteced\u00eancia que, por seu turno, \u00e9 decorr\u00eancia da norma prevista no par\u00e1grafo 2\u00b0 do artigo 2\u00b0 do mesmo CPC, segundo a qual O Estado promover\u00e1 sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos, bem como o par\u00e1grafo 3\u00b0, que prescreve que A concilia\u00e7\u00e3o, a media\u00e7\u00e3o e outros m\u00e9todos de solu\u00e7\u00e3o consensual de conflitos dever\u00e3o ser estimulados por ju\u00edzes, advogados, defensores p\u00fablicos e membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, inclusive no processo judicial.Com efeito, a situa\u00e7\u00e3o de crise citada inicialmente prendem-se a uma situa\u00e7\u00e3o de crise estrutural que pode, por consequ\u00eancia, levar a uma situa\u00e7\u00e3o de crise de identidade, pela inobserv\u00e2ncia da norma constante no artigo 4\u00b0, do CPC em vigor, segundo a qual As partes t\u00eam o direito de obter em prazo razo\u00e1vel a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito, inclu\u00edda a atividade satisfativa.Considerando que a miss\u00e3o prec\u00edpua do juiz resume-se em velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (CPC, artigo 139, inciso II), imp\u00f5e-se harmonizar os princ\u00edpios constante no novo C\u00f3digo de Processo Civil, a fim de adequ\u00e1-los \u00e0 realidade f\u00e1tica do pr\u00f3prio Poder Judici\u00e1rio, sob pena de se permitir que uma crise de estruturais funcionais do Poder Judici\u00e1rio acabe desaguando em uma crise de identidade, o que acarretar a pr\u00f3pria desestrutura\u00e7\u00e3o da fun\u00e7\u00e3o prec\u00edpua do Poder Judici\u00e1rio, com reflexos inimagin\u00e1veis no tecido social brasileiro.Sendo o m\u00e9todo de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o uma das hip\u00f3teses pelas quais se busca a solu\u00e7\u00e3o do lit\u00edgio\/conflito, \u00e9 for\u00e7oso reconhecer que, n\u00e3o podendo ele ser utilizado, indiscriminadamente, em car\u00e1ter absoluto, para todas a\u00e7\u00f5es distribu\u00eddas todos os dias perante o Poder Judici\u00e1rio, at\u00e9 que os Centros Judici\u00e1rios de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania [CEJUSC], cuja cria\u00e7\u00e3o foi prevista na Resolu\u00e7\u00e3o 125, do Conselho Nacional de Justi\u00e7a, de 29 de novembro de 2010, estejam devidamente estruturais em termos funcionais, a fim de que prestem servi\u00e7o p\u00fablico adequado e eficaz \u00e0 finalidade a que se destinam, imp\u00f5e ao juiz adotar a solu\u00e7\u00e3o que melhor venha a evitar a situa\u00e7\u00e3o de crise em potencial existente, desde que preservados os princ\u00edpios do devido processual legal e seguran\u00e7a jur\u00eddica que as normas processuais devem salvaguardar.Hoje, nesta Comarca, e especialmente para esta Terceira Vara C\u00edvel, que conta com uma distribui\u00e7\u00e3o mensal de mais de 300 processos, verifica-se a impossibilidade material de encaminhamento de todos os processos para o CEJUSC local, visto que, at\u00e9 o momento, de acordo com informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelo pr\u00f3prio centro, est\u00e1 disponibilizado para esta Vara apenas e t\u00e3o-somente dois dias por semana, ter\u00e7as e quartas feiras, no per\u00edodo da tarde, das 14 \u00e0s 17 horas, para as audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o judiciais.Considerando que h\u00e1 de ser respeitado o prazo m\u00ednimo de 30 minutos entre uma e outra audi\u00eancia, chega-se facilmente \u00e0 conclus\u00e3o de que possibilidade de realiza\u00e7\u00e3o no m\u00e1ximo de 12 audi\u00eancias por semana, ou seja, 48 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o por m\u00eas, perante uma distribui\u00e7\u00e3o de mais de 300 processos.Constata-se, portanto, sem necessidade de maiores observa\u00e7\u00f5es, a situa\u00e7\u00e3o de crise estrutural criada pelo novo CPC, o exige do juiz a ado\u00e7\u00e3o de medidas que venham a permitir a r\u00e1pida solu\u00e7\u00e3o da lide, atrav\u00e9s da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, o que flagrantemente n\u00e3o ocorrer\u00e1 se for interpretada a norma constante no artigo 334, do CPC, como norma cogente para o in\u00edcio do procedimento.Atento \u00e0 essa situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica, desprezada pelos legisladores, \u00e9 que prescreve o enunciado 35 da ENFAM que Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.Uma vez que o artigo 359, do CPC em vigor, atribuiu ao juiz a possibilidade de tentar a concilia\u00e7\u00e3o das partes, antes o in\u00edcio da instru\u00e7\u00e3o e julgamento, fica postergada para esta fase, a possibilidade da autocomposi\u00e7\u00e3o das partes, ocasi\u00e3o em que ser\u00e3o empregados os m\u00e9todos de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o para tanto, a fim de salvaguardar a dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo.Dessa sorte e no mais, cite-se a parte r\u00e9, nos termos dos artigos 335 e 212, ambos do CPC, ocasi\u00e3o em que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a fluir a partir da juntada do aviso de recebimento aos autos. Na hip\u00f3tese de ocorr\u00eancia do disposto no artigo 344, tornem os autos conclusos. Em havendo resposta, diga a parte contr\u00e1ria (CPC, arts. 350 e 351), com observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 146, 343, do CPC.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para as hip\u00f3teses previstas no cap\u00edtulo X do livro I do CPC.Tudo com observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 238 a 275, do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente para fins de cita\u00e7\u00e3o, como decis\u00e3o carta, expedindo-se carta de cita\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011102-27.2017.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O-CARTADATA\nAos 03  de  maio  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  Maria  Madalena  Guerra  Drummond , \nEscrevente,  subscrevi.\nCONCLUS\u00c3O\nAos 03  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  LUIS  MAUR\u00cdCIO  SODR\u00c9  DE  \nOLIVEIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca.  Eu,  Maria  Madalena  Guerra  Drummond , \nEscrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1011102-27.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o  Compuls\u00f3ria\nRequerente : Luiz Antonio  Alcalde e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Mauricio   Sodr\u00e9   de   Oliveira\nVISTOS.\nConsiderando  a  entrada  em  vigor  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil  [Lei  13.106\/2015],  \u00e9  for\u00e7oso  reconhecer  que  referido  diploma  legal  j\u00e1  nasce  marcado  por  \nverdadeira  situa\u00e7\u00e3o  de  crise,  visto  que  as  atuais  estruturas  que  comp\u00f5e  o Poder  Judici\u00e1rio  \nafiguram-se  incapazes,  em  termos  de  efic\u00e1cia  jur\u00eddica,  de  implementar  uma  solu\u00e7\u00e3o  satisfat\u00f3ria,  \nem  que  se  possa,  eficazmente,  harmonizar  os  princ\u00edpios  de  r\u00e1pida  solu\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio\/conflito  e  \nbusca  deste,  inicialmente,  mediante  a  autocomposi\u00e7\u00e3o  das  partes,  por  meio  da  utiliza\u00e7\u00e3o  de  \nt\u00e9cnicas  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o.\nAdemais,  sobre a situa\u00e7\u00e3o  de crise,  conv\u00e9m  trazer \u00e0 coloca\u00e7\u00e3o  as \nconclus\u00f5es  por mim  tiradas,  no momento  da defesa  de tese  de doutorado,  ao final  aprovada,  em \nmeados  de 2005,  junto ao Departamento  de Direito  Financeiro-Econ\u00f4mico  da Faculdade  de \nDireito  da Universidade  de S\u00e3o  Paulo,  que resultou  na obra  Mercado  de C\u00e2mbio,  Contribui\u00e7\u00e3o  \nao  Disciplinamento  Jur\u00eddico no Brasil,  2007,  Juru\u00e1,  p. 86-87.  A  saber:\n\u201cConsoante  ensina  Habermas  (1994:11-19),  o  conceito  de  crise,  antes  \nde  ser  utilizado  como  termo  cient\u00edfico-social,  caracterizou-se  pelo  respectivo  uso  m\u00e9dico,  por  meio  do  qual  \nse  fazia  men\u00e7\u00e3o  \u00e0  fase  de  uma  doen\u00e7a  em  que  era  ou  n\u00e3o  poss\u00edvel,  pelo  pr\u00f3prio  organismo,  a  autocura,  para  \nfins  de  restabelecimento  da  sa\u00fade.  De  acordo  com  o  conceito  m\u00e9dico,  a  crise  n\u00e3o  pode  ser  separada  da  \nideia  de  algu\u00e9m  que  est\u00e1  sofrendo,  tendo  em  vista  que  o  paciente  se  mostra  impotente,  diante  da  doen\u00e7a,  de  \nmodo  que  acaba  por  se  encontrar  desprovido,  temporariamente,  de  possuir  a  plenitude  da  sa\u00fade  dos  \npr\u00f3prios  \u00f3rg\u00e3os.  A  ideia  de  crise  imp\u00f5e-se  pela  associa\u00e7\u00e3o  de  uma  for\u00e7a  objetiva  que  acaba  por  privar  o  \nsujeito  de  parte  dos  respectivos  poderes  funcionais,  normais,  de  maneira  que  a  concep\u00e7\u00e3o  de  um  processo  \ncomo  uma  crise  est\u00e1  a  implicar  que  a  solu\u00e7\u00e3o  desta  passa  pela  liberta\u00e7\u00e3o  do  sujeito  pela  crise  colhido.  Para  \no  conceito  dram\u00e1tico  de  crise,  verifica-se  na  Est\u00e9tica  Cl\u00e1ssica,  de  Arist\u00f3teles  a  Hegel,  que  a  crise  significa  \no  processo  fatal  pelo  qual,  apesar  de  toda  a  objetividade,  desenvolve-se  internamente,  tomando  em  conta  as  \npessoas  colhidas  por  ele.  Por  outro  lado,  o  conceito  cient\u00edfico-social  de  crise  foi  desenvolvido  por  Karl  \nMarx,  quando  falou  das  crises  sist\u00eamicas,  sendo  ele  [conceito]  at\u00e9  hoje  utilizado.  Atualmente,  o  conceito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 24EDFC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 48\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011102-27.2017.8.26.0577  - p.  2\nsist\u00eamico\n de  crise  est\u00e1  a  prescrever  que  as  crises  surgem  quando  a  estrutura  de  um  sistema  j\u00e1  se  mostra  \ninadequada  para  resolver  problemas  cuja  solu\u00e7\u00e3o  imp\u00f5e-se  para  a  cont\u00ednua  exist\u00eancia  e  preserva\u00e7\u00e3o  do  \npr\u00f3prio  sistema.  Trata-se  de  dist\u00farbios  de  integra\u00e7\u00e3o  do  sistema.  Assim  sendo,  verifica-se  que  as  crises  nos  \nsistemas  sociais  n\u00e3o  se  produzem  por  mudan\u00e7as  acidentais  no  conjunto,  mas  sim  nos  imperativos  \nsist\u00eamicos  inerentes  estruturalmente  (Habermas,  1994:13).  Para  Habermas,  as  contradi\u00e7\u00f5es  estruturalmente  \ninerentes  podem  ser  identificadas  somente  ap\u00f3s  a  identifica\u00e7\u00e3o  e  especifica\u00e7\u00e3o  das  estruturas  importantes  \npara  a  exist\u00eancia  e  manuten\u00e7\u00e3o  do  pr\u00f3prio  sistema.  As  crises,  portanto,  vinculam-se  \u00e0s  estruturas  essenciais  \ndo  sistema  e  distinguem-se  de  outros  elementos  que,  embora  possam  sofrer  modifica\u00e7\u00f5es,  mudan\u00e7as,  n\u00e3o  \nest\u00e3o  a  afetar  a  identidade  do  sistema.  Importante  se  afigura  esclarecer  que  a  cont\u00ednua  exist\u00eancia  e \npreserva\u00e7\u00e3o  do  sistema,  em  termos  de  estrutura,  prende-se  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  de  certos  valores-metas.  N\u00e3o  \u00e9,  \nportanto,  qualquer  altera\u00e7\u00e3o,  mudan\u00e7a,  ainda  que  estrutural,  que  acarreta  uma  crise  no  sistema.  Somente  as  \nque  estejam  a  acarretar  perda  de  identidade,  tanto  dos  limites,  quanto  da  continuidade  estrutural  do  sistema,  \ncomo  crises  podem-se  denominar.  Isso  porque,  existem  altera\u00e7\u00f5es  tanto  nos  elementos  sistem\u00e1ticos,  como  \nnas  estruturas,  por  for\u00e7a  dos  valores-metas,  que  antes  de  se  caracterizar  como  crises,  est\u00e3o  apenas  e  t\u00e3o-\nsomente  a  definir  um  novo  n\u00edvel  de  controle  das  pr\u00f3prias  estruturas  do  sistema  (Habermas  1994:13-14).  A  \nmodifica\u00e7\u00e3o  sist\u00eamica  pode,  dessa  sorte,  importar  tanto  em  um  processo  de  mudan\u00e7a  destinada  \u00e0  evolu\u00e7\u00e3o  \nda  respectiva  preserva\u00e7\u00e3o,  como  em  um  processo  de  dissolu\u00e7\u00e3o,  ou  desestrutura\u00e7\u00e3o,  das  pr\u00f3prias  estruturas,  \npela  substitui\u00e7\u00e3o  dos  valores-metas.  Somente  nesta  \u00faltima  hip\u00f3tese  estar-se-\u00e1  diante  de  uma  situa\u00e7\u00e3o  de  \ncrise.  Entretanto,  como  o  conceito  de  crise  refere-se  a  sujeitos,  somente  h\u00e1  falar  em  crise  do  sistema  social  \nquando  seus  membros  experimentam  altera\u00e7\u00f5es  estruturais  como  sendo  cr\u00edticas  para  a  pr\u00f3pria  exist\u00eancia  e  \ncontinuidade,  pela  amea\u00e7a  de  perda  da  identidade.  Quando  tal  ocorre,  o  estado  de  crise,  caracterizado  pela  \nperda  de  integra\u00e7\u00e3o  social  ---  desestrutura\u00e7\u00e3o  das  estruturas  ---  provoca  a  desintegra\u00e7\u00e3o  ou  desestrutura\u00e7\u00e3o  \ndas  institui\u00e7\u00f5es  sociais.  As  situa\u00e7\u00f5es  de  crise,  em  termos  objetivos,  visto  que  os  motivos  subjetivos  nascem  \nde  situa\u00e7\u00f5es  perante  as  quais  as  gera\u00e7\u00f5es  futuras  j\u00e1  n\u00e3o  se  reconhecem  dentro  das  tradi\u00e7\u00f5es  constitutivas  \nanteriores,  o  que  faz  da  consci\u00eancia  elemento  primordial  para  a  respectiva  apari\u00e7\u00e3o,  ligam-se  a  irresolvidos  \nproblemas  de  condu\u00e7\u00e3o.  As  crises  de  identidade,  a  bem  da  verdade,  s\u00e3o  reflexos  de  problemas  de  \ncondu\u00e7\u00e3o,  visto  que  estes  criam  problemas  secund\u00e1rios  que  afetam  a consci\u00eancia  de  modo  espec\u00edfico,  \nacabando  por  amea\u00e7ar  a  integra\u00e7\u00e3o  social  (Habermas  1994:15).  N\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1rio,  portanto,  que  a  perda  de  \nidentidade  passe  por  um  processo  de  consci\u00eancia,  por  parte  dos  respectivos  membros.  Como  o  pr\u00f3prio  \nHabermas  diz  (1994:19),  os  problemas  de  condu\u00e7\u00e3o  podem  ter  efeitos  de  crise  somente  na  hip\u00f3tese  de  n\u00e3o  \npoderem  ser  resolvidos  dentro  do  alcance  de  possibilidades  que  \u00e9  circunscrito  pelo  princ\u00edpio  organizacional  \nda  sociedade,  \u00e9  dizer,  somente  na  hip\u00f3tese  de  imposs\u00edvel  integra\u00e7\u00e3o  do  sistema,  j\u00e1  que  os  princ\u00edpios  \norganizacionais  limitam  a  capacidade  de  uma  sociedade  apreender  os  problemas  de  condu\u00e7\u00e3o  sem  perder  a  \nidentidade,  porquanto  a  forma\u00e7\u00e3o  social  \u00e9,  em  dado  momento,  determinada  por  princ\u00edpios  de  organiza\u00e7\u00e3o  \nque  delimitam,  no  abstrato,  as  possibilidades  de  altera\u00e7\u00e3o  das  situa\u00e7\u00f5es  sociais,  sendo  que  os  princ\u00edpios  de  \norganiza\u00e7\u00e3o  determinam,  em  primeiro  lugar,  o  mecanismo  de  aprendizado  das  estruturas  por  meio  das  \nquais  depende  o  desenvolvimento  das  for\u00e7as  produtivas  [estrutura  regional  econ\u00f4mica]  e,  em  um  segundo  \nlugar,  as  estruturas  por  meio  das  quais  faz-se  poss\u00edvel  a  varia\u00e7\u00e3o  dos  sistemas  interpretativos  que  \nasseguram  a  identidade  do  pr\u00f3prio  sistema,  bem  como  se  fixam  os  limites  institucionais  para  a  poss\u00edvel  \nexpans\u00e3o  da  capacidade  de  condu\u00e7\u00e3o  [estrutura  jur\u00eddico-pol\u00edtica].\u201d\nEmbora  extensa  a  cita\u00e7\u00e3o,  \u00e9  ela  importante,  para  o  fim  de  \njustificar  a  impossibilidade  de  interpreta\u00e7\u00e3o  literal  da  norma  constante  no  caput  do  artigo  334,  do  \nCPC,  em  vigor,  segundo  o  qual  \u201cSe  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  preencher  os  requisitos  essenciais  e  n\u00e3o  \nfor  o  caso  de  improced\u00eancia  liminar  do  pedido,  o  juiz  designar\u00e1  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  \nde  media\u00e7\u00e3o  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  30  (trinta)  das,  devendo  ser  citado  o  r\u00e9u  pelo  \nmenos  20  (vinte)  dias  de  anteced\u00eancia  que,  por  seu  turno,  \u00e9  decorr\u00eancia  da  norma  prevista  no  \npar\u00e1grafo  2\u00b0  do  artigo  2\u00b0  do  mesmo  CPC,  segundo  a  qual  O  Estado  promover\u00e1  sempre  que  \nposs\u00edvel,  a  solu\u00e7\u00e3o  consensual  dos  conflitos,  bem  como  o  par\u00e1grafo  3\u00b0,  que  prescreve  que  A  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  a  media\u00e7\u00e3o  e  outros  m\u00e9todos  de  solu\u00e7\u00e3o  consensual  de  conflitos  dever\u00e3o  ser  \nestimulados  por  ju\u00edzes,  advogados,  defensores  p\u00fablicos  e  membros  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  \ninclusive  no  processo  judicial.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 24EDFC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 49\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011102-27.2017.8.26.0577  - p.  3\nCom\n efeito,  a  situa\u00e7\u00e3o  de  crise  citada  inicialmente  prendem-se  a  \numa  situa\u00e7\u00e3o  de  crise  estrutural  que  pode,  por  consequ\u00eancia,  levar  a  uma  situa\u00e7\u00e3o  de  crise  de  \nidentidade,  pela  inobserv\u00e2ncia  da  norma  constante  no  artigo  4\u00b0,  do  CPC  em  vigor,  segundo  a  \nqual  As  partes  t\u00eam  o  direito  de  obter  em  prazo  razo\u00e1vel  a  solu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito,  \ninclu\u00edda  a  atividade  satisfativa.\nConsiderando  que  a  miss\u00e3o  prec\u00edpua  do  juiz  resume-se  em  velar  \npela  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  (CPC,  artigo  139,  inciso  II),  imp\u00f5e-se  harmonizar  os  \nprinc\u00edpios  constante  no  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  fim  de  adequ\u00e1-los  \u00e0  realidade  f\u00e1tica  do  \npr\u00f3prio  Poder  Judici\u00e1rio,  sob  pena  de  se  permitir  que  uma  crise  de  estruturais  funcionais  do  \nPoder  Judici\u00e1rio  acabe  desaguando  em  uma  crise  de  identidade,  o  que  acarretar  a  pr\u00f3pria  \ndesestrutura\u00e7\u00e3o  da  fun\u00e7\u00e3o  prec\u00edpua  do  Poder  Judici\u00e1rio,  com  reflexos  inimagin\u00e1veis  no  tecido  \nsocial  brasileiro.\nSendo o  m\u00e9todo  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  uma  das  hip\u00f3teses  \npelas  quais  se  busca  a  solu\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio\/conflito,  \u00e9  for\u00e7oso  reconhecer  que,  n\u00e3o  podendo  ele  ser  \nutilizado,  indiscriminadamente,  em  car\u00e1ter  absoluto,  para  todas  a\u00e7\u00f5es  distribu\u00eddas  todos  os  dias  \nperante  o  Poder  Judici\u00e1rio,  at\u00e9  que  os  Centros  Judici\u00e1rios  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e \nCidadania  [CEJUSC],  cuja  cria\u00e7\u00e3o  foi  prevista  na  Resolu\u00e7\u00e3o  125,  do  Conselho  Nacional  de  \nJusti\u00e7a,  de  29  de  novembro  de  2010,  estejam  devidamente  estruturais  em  termos  funcionais,  a  \nfim  de  que  prestem  servi\u00e7o  p\u00fablico  adequado  e  eficaz  \u00e0  finalidade  a  que  se  destinam,  imp\u00f5e  ao  \njuiz  adotar  a  solu\u00e7\u00e3o  que  melhor  venha  a  evitar  a  situa\u00e7\u00e3o  de  crise  em  potencial  existente,  desde  \nque  preservados  os  princ\u00edpios  do  devido  processual  legal  e  seguran\u00e7a  jur\u00eddica  que  as  normas  \nprocessuais  devem  salvaguardar.\nHoje, nesta  Comarca,  e  especialmente  para  esta  Terceira  Vara  \nC\u00edvel,  que  conta  com  uma  distribui\u00e7\u00e3o  mensal  de  mais  de  300  processos,  verifica-se  a \nimpossibilidade  material  de  encaminhamento  de  todos  os  processos  para  o  CEJUSC  local,  visto  \nque,  at\u00e9  o  momento,  de  acordo  com  informa\u00e7\u00f5es  fornecidas  pelo  pr\u00f3prio  centro,  est\u00e1  \ndisponibilizado  para  esta  Vara  apenas  e  t\u00e3o-somente  dois  dias  por  semana,   ter\u00e7as  e  quartas  \nfeiras,  no  per\u00edodo  da  tarde,  das  14  \u00e0s  17  horas,   para  as  audi\u00eancias  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  \njudiciais. Considerando que  h\u00e1  de  ser  respeitado  o  prazo  m\u00ednimo  de  30  \nminutos  entre  uma  e  outra  audi\u00eancia,  chega-se  facilmente  \u00e0  conclus\u00e3o  de  que  possibilidade  de  \nrealiza\u00e7\u00e3o  no  m\u00e1ximo  de  12  audi\u00eancias  por  semana,  ou  seja,  48  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e \nmedia\u00e7\u00e3o  por  m\u00eas,  perante  uma  distribui\u00e7\u00e3o  de  mais  de  300  processos.\nConstata-se,  portanto,  sem  necessidade  de  maiores  observa\u00e7\u00f5es,  \na  situa\u00e7\u00e3o  de  crise  estrutural  criada  pelo  novo  CPC,  o  exige  do  juiz  a  ado\u00e7\u00e3o  de  medidas  que  \nvenham  a  permitir  a  r\u00e1pida  solu\u00e7\u00e3o  da  lide,  atrav\u00e9s  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  o  que  \nflagrantemente  n\u00e3o  ocorrer\u00e1  se  for  interpretada  a  norma  constante  no  artigo  334,  do  CPC,  como  \nnorma  cogente  para  o  in\u00edcio  do  procedimento.\nAtento  \u00e0  essa  situa\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica,  desprezada  pelos  legisladores,  \u00e9 \nque  prescreve  o  enunciado  35  da  ENFAM  que  Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a  flexibiliza\u00e7\u00e3o  do  \nprocedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  of\u00edcio,  \npreservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  as  \ngarantias  fundamentais  do  processo.\nUma  vez  que  o  artigo  359,  do  CPC  em  vigor,  atribuiu  ao  juiz  a  \npossibilidade  de  tentar  a  concilia\u00e7\u00e3o  das  partes,  antes  o  in\u00edcio  da  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  fica  \npostergada  para  esta  fase,  a  possibilidade  da  autocomposi\u00e7\u00e3o  das  partes,  ocasi\u00e3o  em  que  ser\u00e3o  \nempregados  os  m\u00e9todos  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  para  tanto,  a  fim  de  salvaguardar  a  dura\u00e7\u00e3o  \nrazo\u00e1vel  do  processo.\nDessa sorte  e  no  mais,  cite-se  a  parte  r\u00e9,  nos  termos  dos  artigos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 24EDFC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 50\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011102-27.2017.8.26.0577  - p.  4\n335\n e  212,  ambos  do  CPC,  ocasi\u00e3o  em  que  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  passar\u00e1  a  fluir  a  partir  da  \njuntada  do  aviso  de  recebimento  aos  autos.  Na  hip\u00f3tese  de  ocorr\u00eancia  do  disposto  no  artigo  344,  \ntornem  os  autos  conclusos.  Em  havendo  resposta,  diga  a  parte  contr\u00e1ria  (CPC,  arts.  350  e  351),  \ncom  observ\u00e2ncia  do  disposto  nos  artigos  146,  343,  do  CPC.\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos  para  as  hip\u00f3teses  previstas  no  \ncap\u00edtulo  X  do  livro  I  do  CPC.\nTudo com  observ\u00e2ncia  do  disposto  nos  artigos  238  a 275,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1 a  presente  para  fins  de  cita\u00e7\u00e3o,  como  decis\u00e3o  carta,  \nexpedindo-se  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 03  de  maio  de  2017 .\nDATA\nAos 03  de  maio  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  Maria  Madalena  Guerra  Drummond , \nEscrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011102-27.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 24EDFC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 17:25 . fls. 51"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"16\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"725122922","codPublicacaoOrigem":"1179904410","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011102-27.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011102-27.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria - Luiz Antonio Alcalde - - Lucia de Fatima Lopes Alcalde - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Primeiramente, providenciem os autores, no prazo de cinco (05) dias, a juntada do contrato de venda e compra referente ao im\u00f3vel em quest\u00e3o, porquanto ileg\u00edveis os documentos colacionados \u00e0s fls. 06.Int. - ADV: MARIA INES DE TOMAZ QUELHAS (OAB 42701\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0344\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2070","paginaFinal":"2070","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906858","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24744904","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 10:00:23:907AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769597351","codPublicacaoOrigem":"1209375370","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011102-27.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011102-27.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria - Luiz Antonio Alcalde - - Lucia de Fatima Lopes Alcalde - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vista aos autores para oferecimento de contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto \u00e0s fls. 210\/224, no prazo de quinze (15) dias. - ADV: MARIA INES DE TOMAZ QUELHAS (OAB 42701\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0463\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2272","paginaFinal":"2272","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"933556","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26855512","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 01:30:23:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"712411783","codPublicacaoOrigem":"1171440008","dataDivulgacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011102-27.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2385","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011102-27.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria - Luiz Antonio Alcalde - - Lucia de Fatima Lopes Alcalde - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Digam os autores, em quinze dias, acerca dos documentos de fls. 118\/170. - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), MARIA INES DE TOMAZ QUELHAS (OAB 42701\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0306\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2186","paginaFinal":"2186","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"898898","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24133324","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 11 2017 12:56:22:930AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699932733","codPublicacaoOrigem":"1161578413","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011102-27.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 1011102-27.2017.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Luiz Antonio Alcalde ADVOGADO : 42701\/SP - Maria Ines de Tomaz Quelhas REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A ADVOGADO : 34804\/SP - Elvio Hispagnol VARA : 3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 03\/05\/2017","paginaInicial":"2065","paginaFinal":"2065","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889739","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23576097","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 12:01:04:763AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744013330","codPublicacaoOrigem":"1193204906","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011102-27.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011102-27.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria - Luiz Antonio Alcalde - - Lucia de Fatima Lopes Alcalde - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Fa\u00e7a conclusos os autos ao Juiz Auxiliara da Vara. - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), MARIA INES DE TOMAZ QUELHAS (OAB 42701\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0398\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2400","paginaFinal":"2400","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918931","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25757248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 01:33:57:633AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752494547","codPublicacaoOrigem":"1198637636","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011102-27.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011102-27.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria - Luiz Antonio Alcalde - - Lucia de Fatima Lopes Alcalde - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o exposto, JULGA-SE PROCEDENTE o pedido formulado, para adjudicar aos autores o im\u00f3vel descrito na peti\u00e7\u00e3o inicial, objeto da matr\u00edcula n\u00ba 28.495 do Registro de Im\u00f3veis local (fls. 31\/34), servindo a presente senten\u00e7a como t\u00edtulo, para registro imobili\u00e1rio.Transitada em julgado, expe\u00e7a-se mandado ao CRI.Face \u00e0 sucumb\u00eancia, o requerido pagar\u00e1 as custas judiciais e despesas processuais, bem assim honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do(s) procurador(es) da parte autora, verba arbitrada, com base no art. 85, \u00a7 2\u00ba do CPC, em 10% do valor da causa.P.R.I.S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 05 de setembro de 2017 - ADV: MARIA INES DE TOMAZ QUELHAS (OAB 42701\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0418\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2149","paginaFinal":"2149","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923944","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26123302","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 11 2017 11:35:25:540PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"697041741","codPublicacaoOrigem":"1159451630","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011102-27.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011102-27.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria - Luiz Antonio Alcalde - - Lucia de Fatima Lopes Alcalde - Ita\u00fa Unibanco S\/A - 1) Dever\u00e1 o r\u00e9u providenciar o recolhimento das custas de mandato. 2) Digam os autores, em quinze dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 56\/103. - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), MARIA INES DE TOMAZ QUELHAS (OAB 42701\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2067","paginaFinal":"2067","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"887526","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23446339","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jun 14 2017 12:42:13:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732819610","codPublicacaoOrigem":"1185523162","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011102-27.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011102-27.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria - Luiz Antonio Alcalde - - Lucia de Fatima Lopes Alcalde - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Diga o r\u00e9u, em cinco dias, acerca do documento de fls. 180\/195. - ADV: MARIA INES DE TOMAZ QUELHAS (OAB 42701\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0367\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2369","paginaFinal":"2369","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912200","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25203326","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 10:47:16:797PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706950748","codPublicacaoOrigem":"1167012946","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011102-27.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011102-27.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Adjudica\u00e7\u00e3o Compuls\u00f3ria - Luiz Antonio Alcalde - - Lucia de Fatima Lopes Alcalde - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Especifiquem as partes, no prazo de cinco (05) dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as.Int. - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), MARIA INES DE TOMAZ QUELHAS (OAB 42701\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0289\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1933","paginaFinal":"1933","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895057","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23882929","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 10:28:17:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011102-27.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}