{"numero":"1011197-10.2015.8.26.0001","processos":[{"processo":"1011197-10.2015.8.26.0001","classe":"Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos ao Portador","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Duplicata","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"27\/04\/2015 \u00e0s 12:20 - Depend\u00eancia (1007961-50.2015.8.26.0001)\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Ariane de F\u00e1tima Alves Dias Paukoski Simoni","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.844,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Chocodoce Ltda.epp"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Michael Lima de Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Eduardo Gon\u00e7alves"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1833\/1843","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo EXTINTO o feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (a\u00e7\u00e3o principal) com rela\u00e7\u00e3o ao Banco Ita\u00fa, nos termos do art. 485, VI, do CPC.E julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o principal, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito nos termos do art. 487, I, do CPC, em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Michael Lima de Souza para declarar a inexigibilidade das duplicatas mercantis discutidas nesses autos (totalizando o valor de R$ 3.816,39), em que figura a autora como sacada.E julgo EXTINTO o feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (a\u00e7\u00e3o cautelar) com rela\u00e7\u00e3o ao Banco Ita\u00fa, nos termos do art. 485, VI, do CPC.E julgo PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o a\u00e7\u00e3o cautelar em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Michael Lima de Souza, e confirmo a liminar anteriormente concedida, para declarar a susta\u00e7\u00e3o definitiva dos protestos das duplicatas mercantis discutidas nesses autos (totalizando o valor de R$ 3.816,39) em que figura a autora como sacada.Diante do princ\u00edpio da causalidade, a autora dever\u00e1 arcar com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios devidos ao patrono do corr\u00e9u Banco Itau que fixo por equidade em analogia ao disposto no art. 85, \u00a78\u00ba, do CPC, em R$ 700,00. Diante da sucumb\u00eancia experimentada em ambas as a\u00e7\u00f5es, tem-se que houve sucumb\u00eancia rec\u00edproca (no que tange \u00e0 autora e ao corr\u00e9u Michael), de modo que cada uma das partes ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelo pagamento das custas e despesas processuais a que deu causa e pelo pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria, que fixo por equidade em analogia ao disposto no art. 85, \u00a78\u00ba, do CPC, em R$ 700,00. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio aos cart\u00f3rios de processo informando a susta\u00e7\u00e3o definitiva dos protestos cujas duplicatas est\u00e3o sendo discutidas nestes autos (totalizando o valor de R$ 3.816,39) e dou por levantada a cau\u00e7\u00e3o prestada pela autora nos autos da a\u00e7\u00e3o cautelar como contracautela ao deferimento das liminares, expedindo-se guia de levantamento do valor depositado em fl. 42 dos autos em apenso em favor da parte autora.P.R.I.C Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Eduardo Gon\u00e7alves (OAB 215716\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo EXTINTO o feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (a\u00e7\u00e3o principal) com rela\u00e7\u00e3o ao Banco Ita\u00fa, nos termos do art. 485, VI, do CPC.E julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o principal, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito nos termos do art. 487, I, do CPC, em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Michael Lima de Souza para declarar a inexigibilidade das duplicatas mercantis discutidas nesses autos (totalizando o valor de R$ 3.816,39), em que figura a autora como sacada.E julgo EXTINTO o feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (a\u00e7\u00e3o cautelar) com rela\u00e7\u00e3o ao Banco Ita\u00fa, nos termos do art. 485, VI, do CPC.E julgo PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o a\u00e7\u00e3o cautelar em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Michael Lima de Souza, e confirmo a liminar anteriormente concedida, para declarar a susta\u00e7\u00e3o definitiva dos protestos das duplicatas mercantis discutidas nesses autos (totalizando o valor de R$ 3.816,39) em que figura a autora como sacada.Diante do princ\u00edpio da causalidade, a autora dever\u00e1 arcar com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios devidos ao patrono do corr\u00e9u Banco Itau que fixo por equidade em analogia ao disposto no art. 85, \u00a78\u00ba, do CPC, em R$ 700,00. Diante da sucumb\u00eancia experimentada em ambas as a\u00e7\u00f5es, tem-se que houve sucumb\u00eancia rec\u00edproca (no que tange \u00e0 autora e ao corr\u00e9u Michael), de modo que cada uma das partes ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelo pagamento das custas e despesas processuais a que deu causa e pelo pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria, que fixo por equidade em analogia ao disposto no art. 85, \u00a78\u00ba, do CPC, em R$ 700,00. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio aos cart\u00f3rios de processo informando a susta\u00e7\u00e3o definitiva dos protestos cujas duplicatas est\u00e3o sendo discutidas nestes autos (totalizando o valor de R$ 3.816,39) e dou por levantada a cau\u00e7\u00e3o prestada pela autora nos autos da a\u00e7\u00e3o cautelar como contracautela ao deferimento das liminares, expedindo-se guia de levantamento do valor depositado em fl. 42 dos autos em apenso em favor da parte autora.P.R.I.C","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011197-10.2015.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba:1011197-10.2015.8.26.0001\nClasse  - Assunto Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador  - Duplicata\nRequerente : Chocodoce  Ltda.epp\nRequerido : Michael Lima de Souza  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lizianne   Marques   Curto\nVistos.\nCHOCOLATE  LTDA.-EPP  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  DECLARAT\u00d3RIA  \nDE  NULIDADE  DE  T\u00cdTULOS  C\/C  PERDAS  E  DANOS  e  a\u00e7\u00e3o  cautelar  de  susta\u00e7\u00e3o  de  \nprotesto  em  face  de  MICHAEL  LIMA  DE  SOUZA  e  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  alegando  que  \nfoi  intimada  pelos  citados  3\u00ba  e  9\u00ba  Tabelionatos  de  Protesto  de  Letras  e  T\u00edtulos  de  S\u00e3o  Paulo  \na  pagar  ou  apresentar  defesa  em  face  das  duplicadas  mercantis  e  de  servi\u00e7o  sem  aceite  \nemitidos  pelo  corr\u00e9u  Michael,  sendo  elas:  Duplicata  Mercantil  por  Indica\u00e7\u00e3o  (DMI)  n\u00ba  \n15151  (valor  de  R$  300,00);  Duplicada  de  Servi\u00e7o  por  indica\u00e7\u00e3o  (DSI)  n\u00ba  1518520  (valor  \nde  R$  300,00);  Duplicada  de  Servi\u00e7o  por  Indica\u00e7\u00e3o  (DSI)  n\u00ba  15125  (valor  de  R$  696,73);  \nDuplicada  de  Servi\u00e7o  por  Indica\u00e7\u00e3o  (DSI)  n\u00ba  51581  (valor  de  R$  989,30);  Duplicata  de  \nServi\u00e7o  por  Indica\u00e7\u00e3o  (DSI)  n\u00ba  15152  (valor  de  R$  671,42);  e  Duplicata  de  Servi\u00e7o  por  \nindica\u00e7\u00e3o  (DSI)  n\u00ba  51515  (valor  de  R$  858,94),   todas  emitidas  em  12\/03\/2015  com  \nvencimento  para  20\/03\/2015,  sendo  favorecido  Michael  Lima  de  Souza  e  apresentada  a  \nprotesto  pelo  Banco  Ita\u00fa  S\/A  em  25\/03\/2015.  Frisa  que  os  atos  de  protesto  das  duplicatas  \nmencionadas  iriam  findar  em  30\/03\/2015,  por\u00e9m  nunca  manteve  nenhum  neg\u00f3cio  \ncomercial  com  o  r\u00e9u,  desconhecendo-o  por  completo.  A  Autora  \u00e9  empresa  de  ramo  \naliment\u00edcio,  especificamente  em  doces,  que  s\u00e3o  mantidos  e  vendidos  congelados,  e \nterceiriza  parte  do  servi\u00e7o  de  entrega  e  para  isso  contrata  empresas  transportadoras,  assim  \ncomo  a  do  r\u00e9u,  e  por  tratar-se  de  alimento  e  haver  uma  legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  faz  um  \nminucioso  trabalho  de  verifica\u00e7\u00e3o  e  entrevistas  antes  do  cadastramento  de  seus  \ntransportadores  terceirizados.  Ressalta  que  registra  em  seus  arquivos  eletr\u00f4nicos  manuais  \ncom  todos  os  seus  prestadores  de  servi\u00e7o  e  o  r\u00e9u  n\u00e3o  est\u00e1  entre  eles.  Ademais,  o  t\u00edtulo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 48B1EF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 275\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011197-10.2015.8.26.0001 - lauda  2\nenviado\n a  protesto  pelo  segundo  r\u00e9u  s\u00e3o  Duplicatas  Mercantil\/Servi\u00e7o  por  Indica\u00e7\u00e3o,  e  o  \nprotesto  por  falta  de  pagamento  s\u00f3  pode  ocorrer  quando  a  duplicata  \u00e9  aceita  e  torna-se  \nl\u00edquida,  o  que  n\u00e3o  ocorreu.  Reitera  que  as  duplicatas  levadas  a  protesto  s\u00e3o  nulas  de  pleno  \ndireito,  eis  que  inexiste  rela\u00e7\u00e3o  comercial,  eivando  de  v\u00edcios  a  sua  emiss\u00e3o.  Requer  a \ndistribui\u00e7\u00e3o  por  depend\u00eancia  aos  autos  n\u00ba  1007961-50.2015  (A\u00e7\u00e3o  Cautelar  Inominada  de  \nSusta\u00e7\u00e3o  de  Protesto),  que  seja  julgada  procedente  a  presente  a\u00e7\u00e3o  principal  para  o  fim  de  \ndeclarar  inexig\u00edveis  as  duplicatas  mercantis  em  tela,  em  face  de  nulidade  que  as  envolve,  \ndeclarando  igualmente  a  inexist\u00eancia  de  qualquer  d\u00e9bito  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  r\u00e9us\n.   Requer,  \nainda,   a   condena\u00e7\u00e3o   do   r\u00e9u   por   danos   morais   em   valor   a   ser   arbitrado   pelo   Ju\u00edzo,   danos  \npatrimoniais   no   valor   de   R$   7.632,78,   equivalente   ao   dobro   do   valor   indevidamente  \nprotestado,  e  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  ao  pagamento  das  despesas,  taxas,  custas  judiciais  e  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  estilo  que  importa  em  R$  2.089,31.  Juntou  documentos  \n(fls.10\/30).\nA autora  emendou  a  inicial  (fls.33\/38  e  44\/45).\nCitado  o  r\u00e9u  Banco  Ita\u00fa  S\/A  (fls.58),  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.59\/63)  e  \njuntou  documentos  (fls.64\/108),  alegando  preliminarmente  ser  parte  ileg\u00edtima  para  \nresponder  a  presente  demanda,  uma  vez  que  atuou  como  mero  mandat\u00e1rio  de  cobran\u00e7a,  \nsem  extrapolar  os  poderes  que  lhe  foram  conferidos  em  contrato  de  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \nfirmado  com  o  corr\u00e9u  Michael.  Ressalta  que  a  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o  e  ao  protesto  \nn\u00e3o  \u00e9  de  sua  responsabilidade,  e  sim  do  mantenedor  do  cadastro  de  inadimplentes  e  do  \nTabeli\u00e3o  de  Protesto.  Frisa  que  a  responsabilidade  em  cancelar  o  protesto  no  cart\u00f3rio  \u00e9  do  \ndevedor,  quando  de  posse  do  t\u00edtulo  protestado  ou  da  carta  de  anu\u00eancia  entregue  pelo  \ncredor.  Requer  o  acolhimento  da  preliminar  arguida,  com  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  sem  \njulgamento  do  m\u00e9rito.  N\u00e3o  sendo  este  entendimento,  pede-se  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  \nda  inicial.  \nCitado  o  r\u00e9u  Michael  Lima  de  Souza  (fls.142)  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \n(fls.147\/154)  e  juntou  documentos  (fls.155\/169),  alegando  preliminarmente  que,  ao  \ncontr\u00e1rio  do  afirmado  pela  autora  na  inicial,  as  partes  j\u00e1  mantiveram  rela\u00e7\u00f5es  comerciais,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 48B1EF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 276\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011197-10.2015.8.26.0001 - lauda  3\nconforme\n demonstra  juntando  diversos  dep\u00f3sitos  em  sua  conta  corrente  realizados  pela  \nrequerente.  Impugna  o  pedido  de  danos  materiais  e  a  restitui\u00e7\u00e3o  dos  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  supostamente  contratados,  sendo  que  os  mesmos  importariam  em  \nenriquecimento  il\u00edcito  da  autora,  eis  que  exige  restitui\u00e7\u00e3o  de  despesas  que  n\u00e3o  comprova  \nter  suportado.  Aduz  que  a  autora  n\u00e3o  atua  com  a  dilig\u00eancia  necess\u00e1ria,  contratando  \nempresas  de  transporte  sem  elabora\u00e7\u00e3o  ou  exig\u00eancia  de  um  contrato.  Diante  do  exposto,  \npugna  para  que  sejam  conhecidos  de  plano  os  argumentos  preliminares  de  in\u00e9pcia  da  \ninicial,  extinguindo-se  o  feito  sem  julgamento  do  m\u00e9rito  e,  caso  sejam  superados  os  \nargumentos  de  in\u00e9pcia  da  inicial,  que  a  autora  seja  intimada  para  complementar  o  valor  da  \ncausa,  diante  do  erro  demonstrado,  pois  deixou  de  somar  o  valor  dado  \u00e0  causa  com  o  \nmontante  dos  danos  pretendidos.  No  m\u00e9rito,  requer  seja  recha\u00e7ada  a tese  da  autora  no  \nsentido  de  que  nunca  realizou  qualquer  rela\u00e7\u00e3o  comercial  com  o  r\u00e9u,  tendo  em  vista  a  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  pr\u00e9vias  de  pagamentos  e  dep\u00f3sitos  efetuados  em  sua  conta  corrente,  \ndevendo,  por  esse  motivo,  ser  julgada  totalmente  improcedente  a  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  \nnulidade  de  t\u00edtulos  e  fulminada  a  pretens\u00e3o  de  pagamento  de  perdas  e  danos  materiais  e  \nmorais,  com  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  sucumbencial  e  aplica\u00e7\u00e3o  de  litig\u00e2ncia  de  m\u00e1  f\u00e9.\nA  autora  apresentou  peti\u00e7\u00e3o  (fls.173\/175)  e  juntou  documentos  (fls.176\/183)  \nalegando  que,  se  o  requerido  fora  subcontratado,  chamado  de  \"quarterizado\",  sua  rela\u00e7\u00e3o  \njur\u00eddica  \u00e9  com  quem  lhe  contratou  para  prestar  servi\u00e7o,  sendo  que  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  autor  o  r\u00e9u  \nnada  comprovou  acerca  da  origem  e  legitimidade  dos  t\u00edtulos  protestados.\nAutora  (f.  190\/192),  o  r\u00e9u  Michael  (f.  193\/196)  e  o  r\u00e9u  Banco  Ita\u00fa  \n(fls.187\/189)  indicaram  provas,  sendo  que  o  r\u00e9u  anexou  novos  documentos  em  f.  197\/213.\nA  autora  se  manifestou  referente  aos  documentos  de  fls.197\/213  (fls.  \n216\/217)  e  juntou  documentos  (fls.218\/266).\nOs  r\u00e9us  Michael  (fls.270\/272)  e  Banco  Ita\u00fa  S\/A  (fls.273\/274)  se  \nmanifestaram  sobre  os  documentos  juntados  pela  autora.\nEm  apenso  consta  o  processo  n\u00ba  1007961-50.2015.8.26.0001,  onde  foi  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 48B1EF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 277\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011197-10.2015.8.26.0001 - lauda  4\ndeferida\n a  cautelar  para  sustar  liminarmente  o  protesto  dos  t\u00edtulos  mencionados  na  inicial,  \nsendo  expedidos  of\u00edcios  ao  3\u00ba  e  9\u00ba  Tabelionatos  de  Protesto  de  Letras  e  T\u00edtulos  da  Capital.\n\u00c9  o  breve  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nO  feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  355,  I,  do  CPC,  \npois  entendo  suficiente  a  prova  documental  produzida  e  o  feito  prescinde  da  produ\u00e7\u00e3o  de  \noutras  provas,  tendo  em  vista  a  natureza  da  a\u00e7\u00e3o  em  quest\u00e3o.\nPreliminarmente,  acolho  a  alega\u00e7\u00e3o  de  ilegitimidade  passiva  da  correquerida  \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira  tanto  para  figurar  na  a\u00e7\u00e3o  principal  quanto  na  cautelar  de  susta\u00e7\u00e3o  de  \nprotesto .  A  transfer\u00eancia  dos  t\u00edtulos  ao  banco  Ita\u00fa  ocorreu  por  endosso  mandato  (fls.  \n25\/30),  circunst\u00e2ncia  que  afasta  a  responsabilidade  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  pela  validade  e  \nregularidade  do  t\u00edtulo.  Isso  porque  o  banco  n\u00e3o  recebe  a  propriedade  do  t\u00edtulo,  ele  age  \nunicamente  sob  as  diretrizes  do  mandante,  realizando,  apenas,  a  cobran\u00e7a  do  cr\u00e9dito,  o  \nqual,  todavia,  n\u00e3o  lhe  \u00e9  transferido.  Pelas  alega\u00e7\u00f5es  do  autor,  n\u00e3o  se  presume  qualquer  \nind\u00edcio  de  que  o  banco  incorreu  em  ato  il\u00edcito  ou  extrapolou  os  limites  do  mandato  que  lhe  \nfora  confiado.  Ademais,  consubstanciado  o  entendimento  no  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \nS\u00famula  476  no  seguinte  sentido  \"O  endossat\u00e1rio  de  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  por  endosso  mandato  \ns\u00f3  responde  por  danos  decorrentes  de  protesto  indevido  se  extrapolar  os  poderes  de  \nmandat\u00e1rio\u201d.  Logo,  o  banco  n\u00e3o  possui  responsabilidade,  pois  agiu  como  mandat\u00e1rio  do  \ntitular  do  direito,  devendo  ser  reconhecida  sua  ilegitimidade  passiva  para  figurar  na  \ndemanda,  e  exclu\u00eddo  da  lide  nos  termos  do  art.  485,  VI  do  CPC.\nTamb\u00e9m  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  in\u00e9pcia  da  inicial,  visto  que  preenche  todos  \nos  requisitos  elencados  no  CPC.  Quanto  \u00e0s  demais  preliminares,  elas  se  confundem  com  o  \nm\u00e9rito  e  como  tal  ser\u00e3o  analisadas.\nNo  m\u00e9rito,  os  pedidos  s\u00e3o  parcialmente  procedentes.  \nInicialmente,  observo  que,  quanto  ao  \u00f4nus  da  prova,  imposs\u00edvel  que  o  autor  \ncomprovasse  fato  negativo,  ou  seja,  que  n\u00e3o  foi  prestado  nenhum  servi\u00e7o  pela  r\u00e9  \ncorrespondente  \u00e0s  duplicatas  mercantis  discutidas  nos  autos.  Assim,  de  todo  modo,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 48B1EF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 278\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011197-10.2015.8.26.0001 - lauda  5\nindependentemente\n do  diploma  aplic\u00e1vel,  cabia  \u00e0  r\u00e9  comprovar  a  realiza\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  \nprestados  em  favor  do  autor,  que  figura  como  devedor,  e  que  deram  lastro  \u00e0  mencionada  \nduplicata,  o  que,  no  caso,  n\u00e3o  foi  cumprido  com  \u00eaxito,  tendo  em  vista  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  trouxe  \nprova  documental  no  sentido  de  que  prestou  servi\u00e7os  \u00e0  parte  autora.  Anoto  que  os  \ndocumentos  trazidos  pela  r\u00e9  s\u00e3o  insuficientes  a  demonstrar  a  rela\u00e7\u00e3o  comercial  que,  \nalegadamente,  teria  mantido  com  a  autora.  Os  cheques  juntados  (f.  165\/167)  n\u00e3o  \ncorrespondem  aos  valores  das  duplicatas  levadas  a  protesto.  Ainda,  embora  traga  canhotos  \nde  entrega  (f.  197\/213),  n\u00e3o  traz  as  notas  fiscais  respectivas,  o  que  impossibilita  que  se  \naverigue  se  estas  notas  fiscais  d\u00e3o  lastro  aos  t\u00edtulos.  O  fato  de  as  partes  j\u00e1  terem  mantido  \nrela\u00e7\u00e3o  comercial  n\u00e3o  implica  a  autom\u00e1tica  conclus\u00e3o  de  que  entabularam  o neg\u00f3cio  \njur\u00eddico  que  deu  lastro  \u00e0s  duplicatas  discutidas  nessa  a\u00e7\u00e3o.\nEm  suma,  n\u00e3o  foram  comprovadas  as  presta\u00e7\u00f5es  de  servi\u00e7os  entre  as  partes  \nque  deram  origem  \u00e0s  duplicatas.  A  alega\u00e7\u00e3o  e  demonstra\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  de  que  autora  e  r\u00e9  j\u00e1  \nentabularam  negocia\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  a  dar  legitimidade  a  todo  e  qualquer  t\u00edtulo  \nemitido  em  desfavor  da  autora  pela  r\u00e9,  devendo  a  prova  ser  feita  de  maneira  espec\u00edfica  \nquanto  a  d\u00edvida  discutida  nesse  processo.\nAssim,  o  protesto  \u00e9  indevido,  uma  vez  que  a  duplicata  discutida  nos  autos  \nn\u00e3o  est\u00e1  lastreada  em  servi\u00e7o  ou  venda  de  mercadoria  realizado  em  favor  do  autor.  \nPortanto,  uma  vez  que  se  trata  de  d\u00edvida  inexig\u00edvel,  fruto  da  aus\u00eancia  de  contrata\u00e7\u00e3o  \nregular  do  servi\u00e7o,  a  baixa  dos  protestos  \u00e9  medida  de  rigor.  \nO  protesto  dos  t\u00edtulos  \u00e9  indevido,  no  entanto,  para  gerar  direito  \u00e0 \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  necess\u00e1ria  a  prova  da  publicidade  do  apontamento.  Ocorre  \nque,  em  raz\u00e3o  da  liminar  concedida  nos  apensos  (f.  39\/40  daqueles  autos ,  emitida  em  \n27.03.2015 ), conclui-se  que  o  protesto  n\u00e3o  chegou  a  produzir  efeitos,  j\u00e1  que  a  data  limite  \npara  pagamento  dos  boletos  emitidos  pelo  Tabelionato  era  de  30.03.2015  (f.  25\/30  destes  \nautos).  Deste  modo,  incab\u00edvel  a condena\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  pleiteados,  j\u00e1  que  n\u00e3o  \nhouve  protesto  efetivo.  Quanto  aos  danos  patrimoniais,  tampouco  comprovou  a  autora  que  \nrealizou  o  pagamento  dos  t\u00edtulos,  sendo  esta  condena\u00e7\u00e3o,  outrossim,  incab\u00edvel,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 48B1EF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 279\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011197-10.2015.8.26.0001 - lauda  6\nque\n se  falar  em  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito.  Por  fim,  quanto  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  em  perdas  e  danos  em  \nfun\u00e7\u00e3o  do  gasto  havido  pela  autora  com  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado,  tal  se  mostra  \ndescabido,  por  entendimento  consolidado  no  RESP  1.507.864\/RS,  cuja  ementa  segue:\nEMBARGOS  DE  DIVERG\u00caNCIA  EM  RECURSO  ESPECIAL.  HONOR\u00c1RIOS  \nADVOCAT\u00cdCIOS  CONTRATUAIS.  INCLUS\u00c3O  NO  VALOR  DA  INDENIZA\u00c7\u00c3O.  \nIMPOSSIBILIDADE.  AUS\u00caNCIA  DE  DANO  INDENIZ\u00c1VEL.  EMBARGOS  DE  \nDIVERG\u00caNCIA  REJEITADOS.  \n1.  \"  A  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogados  para  defesa  judicial  de  interesses  da  parte  \nn\u00e3o  enseja,  por  si  s\u00f3,  dano  material  pass\u00edvel  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  porque  inerente  ao  exerc\u00edcio  \nregular  dos  direitos  constitucionais  de  contradit\u00f3rio,  ampla  defesa  e  acesso  \u00e0  Justi\u00e7a  \"  \n(AgRg  no  AREsp  516277\/SP,  QUARTA  TURMA,  Relator  Ministro  MARCO  BUZZI,  DJe  de  \n04\/09\/2014).  \n2.  No  mesmo  sentido:  EREsp  1155527\/MS,  SEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  Rel.  Ministro  \nSIDNEI  BENETI,  DJe  de  28\/06\/2012;  AgRg  no  REsp  1.229.482\/RJ,  TERCEIRA  TURMA,  \nRel.  Ministro  PAULO  DE  TARSO  SANSEVERINO,  DJe  de  23\/11\/2012;  AgRg  no  AREsp  \n430399\/RS,  QUARTA  TURMA,  Rel.  Ministro  RAUL  ARA\u00daJO,  DJe  de  19\/12\/2014;  AgRg  \nno  AREsp  477296\/RS,  QUARTA  TURMA,  Rel.  Ministro  ANTONIO  CARLOS  FERREIRA,  \nDJe  de  02\/02\/2015;  e  AgRg  no  REsp  1481534\/SP,  QUARTA  TURMA,  Rel.  Ministra  MARIA  \nISABEL  GALLOTTI,  DJe  de  26\/08\/2015.  \n3.   A  Lei  n.\u00ba  8.9 06\n\/94 e  o  C\u00f3digo  de  \u00c9tica  e  Disciplina  da  OAB,  \nrespectivamente,  nos  arts.  2 2\n e  3 5\n,  \u00a7  1 .\u00ba\n,  prev\u00eaem  as  esp\u00e9cies  de  honor\u00e1rios  de  advogado:  \nos  honor\u00e1rios  contratuais\/convencionais  e  os  sucumbenciais.  \n4.  Cabe  ao  perdedor  da  a\u00e7\u00e3o  arcar  com  os  honor\u00e1rios  de  advogado  fixados  \npelo  Ju\u00edzo  em  decorr\u00eancia  da  sucumb\u00eancia  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil  de  1973,  art.  20,  e  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  art.  85),  e  n\u00e3o  os  honor\u00e1rios  decorrentes  de  contratos  \nfirmados pela  parte  contr\u00e1ria  e  seu  procurador,  em  circunst\u00e2ncias  particulares  \ntotalmente alheias  \u00e0  vontade  do  condenado\n. Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 48B1EF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 280\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011197-10.2015.8.26.0001 - lauda  7\n5.\n Embargos  de  diverg\u00eancia  rejeitados.  \nNo  caso,  n\u00e3o  h\u00e1  como  condenar  a  parte  contr\u00e1ria  ao  ressarcimento  pretendido,  \nj\u00e1  que  s\u00e3o  gastos  efetuados  pelos  autores  em  contrato  firmado  no  \u00e2mbito  das  rela\u00e7\u00f5es  \nprivadas,  sendo  o  r\u00e9u  terceiro  totalmente  alheio  a  essa  rela\u00e7\u00e3o.  \nAnte  o  exposto,  julgo  EXTINTO  o  feito  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  (a\u00e7\u00e3o  \nprincipal)  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  Banco  Ita\u00fa,  nos  termos  do  art.  485,  VI,  do  CPC.\nE  julgo  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  da  a\u00e7\u00e3o  principal,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  CPC,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  corr\u00e9u  Michael  Lima  \nde  Souza  para  declarar  a  inexigibilidade  das  duplicatas  mercantis  discutidas  nesses  autos  \n(totalizando  o  valor  de  R$  3.816,39) , em  que  figura  a  autora  como  sacada.\nE  julgo  EXTINTO  o  feito  sem  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  (a\u00e7\u00e3o  cautelar)  com  \nrela\u00e7\u00e3o  ao  Banco  Ita\u00fa,  nos  termos  do  art.  485,  VI,  do  CPC.\nE  julgo  PROCEDENTE  o  pedido  da  a\u00e7\u00e3o  a\u00e7\u00e3o  cautelar  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  \ncorr\u00e9u  Michael  Lima  de  Souza ,  e  confirmo  a  liminar  anteriormente  concedida,  para  \ndeclarar  a  susta\u00e7\u00e3o  definitiva  dos  protestos  das  duplicata s mercantis  discutidas  nesses  autos  \n(totalizando  o  valor  de  R$  3.816,39)  em  que  figura  a  autora  como  sacada.\nDiante  do  princ\u00edpio  da  causalidade,  a  autora  dever\u00e1  arcar  com  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  devidos  ao  patrono  do  corr\u00e9u  Banco  Itau  que  fixo  por  equidade  em  analogia  \nao  disposto  no  art.  85,  \u00a78\u00ba,  do  CPC,  em  R$  700,00.  \nDiante  da  sucumb\u00eancia  experimentada  em  ambas  as  a\u00e7\u00f5es,  tem-se  que  \nhouve  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca  (no  que  tange  \u00e0  autora  e  ao  corr\u00e9u  Michael) ,  de  modo  que  \ncada  uma  das  partes  ficar\u00e1  respons\u00e1vel  pelo  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais  a  \nque  deu  causa  e  pelo  pagamento  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  ao  patrono  da  parte  contr\u00e1ria,  \nque  fixo  por  equidade  em  analogia  ao  disposto  no  art.  85,  \u00a78\u00ba,  do  CPC,  em  R$  700,00.  \nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado ,  expe\u00e7a-se  of\u00edcio  aos  cart\u00f3rios  de  processo  \ninformando  a  susta\u00e7\u00e3o  definitiva  dos  protestos  cujas  duplicatas  est\u00e3o  sendo  discutidas  \nnestes  autos  (totalizando  o  valor  de  R$  3.816,39)  e  dou  por  levantada  a  cau\u00e7\u00e3o  prestada  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 48B1EF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 281\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011197-10.2015.8.26.0001 - lauda  8\npela\n autora  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  cautelar  como  contracautela  ao  deferimento  das  liminares,  \nexpedindo-se  guia  de  levantamento  do  valor  depositado  em  fl.  42  dos  autos  em  apenso  \nem  favor  da  parte  autora.\nP.R.I.C\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  setembro  de  2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 48B1EF9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LIZIANNE MARQUES CURTO, liberado nos autos em 03\/09\/2017 \u00e0s 18:04 . fls. 282"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70166050-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/06\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70159820-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2017 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2368 P\u00e1gina: 1750\/1760","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se a parte r\u00e9 a se manifestar sobre os documentos juntados a fls.218\/266, pelo autor, no prazo de 15 dias, ex vi do artigo 437, \u00a71\u00ba do NCPC, observando-se que n\u00e3o ser\u00e1 mais permitida a juntada de documentos, exceto se se tratarem de documentos novos.Intimem-se. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Eduardo Gon\u00e7alves (OAB 215716\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se a parte r\u00e9 a se manifestar sobre os documentos juntados a fls.218\/266, pelo autor, no prazo de 15 dias, ex vi do artigo 437, \u00a71\u00ba do NCPC, observando-se que n\u00e3o ser\u00e1 mais permitida a juntada de documentos, exceto se se tratarem de documentos novos.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nForo  Regional  I - Santana\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 \ne  209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O\nP rocesso  n\u00ba: 1011197-10.2015.8.26.0001\n - Anula\u00e7\u00e3o  e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador\nRequerente Chocodoce Ltda.epp\nRequerido Michael Lima de Souza  e outro\n                                      \n                                      \nVistos .\nIntime-se  a  parte  r\u00e9  a  se  manifestar  sobre  \nos  documentos  juntados  a  fls.218\/266,  pelo  autor,  no  prazo  de  15  dias,  ex  \nvi  do  artigo  437,  \u00a71\u00ba  do  NCPC ,  observando-se  que  n\u00e3o  ser\u00e1  mais  \npermitida  a  juntada  de  documentos,  exceto  se  se  tratarem  de  \ndocumentos  novos.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  9  de  junho  de  2017\n               ARIANE  DE F\u00c1TIMA  ALVES DIAS PAUKOSKI  SIMONI\n                   \n                                                                            JU\u00cdZA  DE DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 4190973. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARIANE DE FATIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI, liberado nos autos em 09\/06\/2017 \u00e0s 18:38 . fls. 267"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70101126-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/04\/2017 20:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322 P\u00e1gina: 1930\/1944","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se a parte autora a se manifestar sobre os documentos juntados a fls.197\/213, no prazo de 15 dias, ex vi do artigo 437, \u00a71\u00ba do NCPC.Intimem-se. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Intime-se a parte autora a se manifestar sobre os documentos juntados a fls.197\/213, no prazo de 15 dias, ex vi do artigo 437, \u00a71\u00ba do NCPC.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nForo  Regional  I - Santana\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 \ne  209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O\nP rocesso  n\u00ba: 1011197-10.2015.8.26.0001\n - Anula\u00e7\u00e3o  e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador\nRequerente Chocodoce Ltda.epp\nRequerido Michael Lima de Souza  e outro\n                                      \n                                      \nVistos .\nIntime-se  a  parte  autora  a  se  manifestar  \nsobre  os  documentos  juntados  a  fls.197\/213,  no  prazo  de  15  dias,  ex  vi  do  \nartigo  437,  \u00a71\u00ba  do  NCPC.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  31  de  mar\u00e7o  de  2017\n               ARIANE  DE F\u00c1TIMA  ALVES DIAS PAUKOSKI  SIMONI\n                   \n                                                                            JU\u00cdZA  DE DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 3B2E4EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARIANE DE FATIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI, liberado nos autos em 31\/03\/2017 \u00e0s 19:11 . fls. 214"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70060298-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/03\/2017 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70043868-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 01\/03\/2017 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70043486-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/03\/2017 13:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0050\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 1544\/1557","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0050\/2017 Teor do ato: Vistos.I) Intime-se a parte r\u00e9 a se manifestar sobre os documentos juntados a fls.176 \/183, no prazo de 15 dias, ex vi do artigo 437, \u00a71\u00ba do NCPC.II) Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, bem como sobre quais pontos da controv\u00e9rsia dever\u00e3o elas incidir, advertindo-se de que n\u00e3o ser\u00e1 aceita a indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de provas, e que o sil\u00eancio autorizar\u00e1 o reconhecimento de preclus\u00e3o, sem que se possa alegar cerceamento, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desist\u00eancia das provas porventura anteriormente requeridas genericamente, na peti\u00e7\u00e3o inicial e contesta\u00e7\u00e3o; ou se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 334 do CPC), devendo apresentar proposta concreta.Caso as partes desejem a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o apresentar o rol de testemunhas j\u00e1 na manifesta\u00e7\u00e3o sobre as provas que pretendem produzir, sob pena de preclus\u00e3o. Ap\u00f3s, eventuais preliminares e o requerimento de provas ser\u00e3o apreciados em despacho saneador.Intimem-se. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.I) Intime-se a parte r\u00e9 a se manifestar sobre os documentos juntados a fls.176 \/183, no prazo de 15 dias, ex vi do artigo 437, \u00a71\u00ba do NCPC.II) Sem preju\u00edzo, especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando sua pertin\u00eancia, bem como sobre quais pontos da controv\u00e9rsia dever\u00e3o elas incidir, advertindo-se de que n\u00e3o ser\u00e1 aceita a indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de provas, e que o sil\u00eancio autorizar\u00e1 o reconhecimento de preclus\u00e3o, sem que se possa alegar cerceamento, presumindo-se, no sil\u00eancio, a desist\u00eancia das provas porventura anteriormente requeridas genericamente, na peti\u00e7\u00e3o inicial e contesta\u00e7\u00e3o; ou se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 334 do CPC), devendo apresentar proposta concreta.Caso as partes desejem a produ\u00e7\u00e3o de prova testemunhal, dever\u00e3o apresentar o rol de testemunhas j\u00e1 na manifesta\u00e7\u00e3o sobre as provas que pretendem produzir, sob pena de preclus\u00e3o. Ap\u00f3s, eventuais preliminares e o requerimento de provas ser\u00e3o apreciados em despacho saneador.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nForo  Regional  I - Santana\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 \ne  209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O\nP rocesso  n\u00ba: 1011197-10.2015.8.26.0001\n - Anula\u00e7\u00e3o  e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador\nRequerente Chocodoce Ltda.epp\nRequerido Michael Lima de Souza  e outro\n                                      \n                                      \nVistos .\nI)  Intime-se  a  parte  r\u00e9  a  se  manifestar  sobre  \nos   documentos  juntados  a  fls.176  \/183,  no  prazo  de  15  dias,  ex  vi  do  artigo  \n437,  \u00a71\u00ba  do  NCPC.\nII) Sem  preju\u00edzo,  e specifiquem  as  partes  as  \nprovas  que  efetivamente  pretendem  produzir,  justificando  sua  pertin\u00eancia,  \nbem  como  sobre  quais  pontos  da  controv\u00e9rsia  dever\u00e3o  elas  incidir,  \nadvertindo-se  de  que  n\u00e3o  ser\u00e1  aceita  a  indica\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  de  provas,  e  que  \no  sil\u00eancio  autorizar\u00e1  o  reconhecimento  de  preclus\u00e3o,   sem  que  se  possa  \nalegar  cerceamento,  presumindo-se,  no  sil\u00eancio,  a  desist\u00eancia  das  provas  \nporventura  anteriormente  requeridas  genericamente,  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  \ncontesta\u00e7\u00e3o;  ou  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  (artigo  334  do  CPC),  devendo  apresentar  proposta  \nconcreta.\nCaso as  partes  desejem  a  produ\u00e7\u00e3o  de  \nprova  testemunhal,  dever\u00e3o  apresentar  o  rol  de  testemunhas  j\u00e1  na  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  sobre  as  provas  que  pretendem  produzir,  sob  pena  de  \npreclus\u00e3o.  \nAp\u00f3s, eventuais  preliminares  e  o \nrequerimento  de  provas  ser\u00e3o  apreciados  em  despacho  saneador.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 374393C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARIANE DE FATIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 184\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nForo  Regional  I - Santana\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 \ne  209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  16  de  fevereiro  de  2017\n               ARIANE  DE F\u00c1TIMA  ALVES DIAS PAUKOSKI  SIMONI\n                   \n                                                                            JU\u00cdZA  DE DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 374393C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARIANE DE FATIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 185"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70014774-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/01\/2017 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70286808-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/12\/2016 11:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0452\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2258 P\u00e1gina: 1395\/1402","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0452\/2016 Teor do ato: *Ci\u00eancia \u00e0s partes da juntada de documentos a fls. 160\/167. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Ci\u00eancia \u00e0s partes da juntada de documentos a fls. 160\/167.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70202671-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/09\/2016 15:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70200683-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/09\/2016 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0305\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2187 P\u00e1gina: 1872\/1876","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0305\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora sobre o AR negativo - p\u00e1gina 142. Prazo de 10 dias. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora sobre o AR negativo - p\u00e1gina 142. Prazo de 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2178 P\u00e1gina: 1545\/1545","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2016 Teor do ato: Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica - Certifico e dou f\u00e9 que expedi carta, conforme requerido as fls.136. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica - Certifico e dou f\u00e9 que expedi carta, conforme requerido as fls.136.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70103406-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 24\/05\/2016 09:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2118 P\u00e1gina: 1291\/1303","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia das respostas \u00e0 consulta Infojud, devendo manifestar-se em termos de prosseguimento. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia das respostas \u00e0 consulta Infojud, devendo manifestar-se em termos de prosseguimento. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2116 P\u00e1gina: 1838\/1845","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 128\/129: Proceda-se \u00e0 pesquisa de endere\u00e7os via Infojud.Intime-se. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 128\/129: Proceda-se \u00e0 pesquisa de endere\u00e7os via Infojud.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1011197-10.2015.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1011197-10.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador  - Duplicata\nRequerente : Chocodoce Ltda.epp\nRequerido : Michael Lima de Souza  e outro\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Ariane  de  F\u00e1tima  Alves  Dias  Paukoski  Simoni\nVistos.\nFls. 128\/129:  Proceda-se  \u00e0  pesquisa  de  endere\u00e7os  via  Infojud.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 12  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 246D265. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARIANE DE FATIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI, liberado nos autos em 12\/05\/2016 \u00e0s 14:49 . fls. 130"}},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70075806-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/04\/2016 10:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2094 P\u00e1gina: 1162\/1165","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora sobre a carta devolvida (negativa)-p\u00e1gina 123. Prazo de 10 dias. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora sobre a carta devolvida (negativa)-p\u00e1gina 123. Prazo de 10 dias. No sil\u00eancio, os autos ser\u00e3o extintos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/04\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR408234492TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Michael Lima de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 12\/04\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/12\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 11\/04\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70154359-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 08\/09\/2015 09:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1958 P\u00e1gina: 1314\/1319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 111\/116: Ap\u00f3s o recolhimento da dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a, expe\u00e7a-se mandado. Intime-se. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 111\/116: Ap\u00f3s o recolhimento da dilig\u00eancia do Oficial de Justi\u00e7a, expe\u00e7a-se mandado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Engenheiro   Caetano   \u00c1lvares,   594 ,   2\u00ba   andar   -   Avenida   \"A\"   -   salas  \n207   e   209   -   Casa   Verde\nCEP:   02546-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)-3951-2525   -   E-mail:   santana1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1011197-10.2015.8.26.0001  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1011197-10.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador  - Duplicata\nRequerente : Chocodoce Ltda.epp\nRequerido : Michael Lima de Souza  e outro\nCONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  agosto  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  \nMM.  Juiz(a)  de  Direito  Dr(a).  Ariane  de  F\u00e1tima  Alves  Dias  \nPaukoski  Simoni .  Eu,  Val\u00e9ria  Aparecida  Ladeira ,  Oficial  \nMaior .\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Ariane  de  F\u00e1tima  Alves  Dias  Paukoski  Simoni\nVistos.\nFls. 111\/116:  Ap\u00f3s  o  recolhimento  da  dilig\u00eancia  do  Oficial  de  Justi\u00e7a,  expe\u00e7a-se  \nmandado.\nIntime-se.\nS\u00e3o Paulo , 27  de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 1788B6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARIANE DE FATIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI, liberado nos autos em 27\/08\/2015 \u00e0s 15:17 . fls. 117"}},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70147202-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 27\/08\/2015 10:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2015","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR350206456TJ Situa\u00e7\u00e3o : Endere\u00e7o insuficiente Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Michael Lima de Souza","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70120277-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/07\/2015 14:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR350206080TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 01\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Gen\u00e9rica - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1898 P\u00e1gina: 1785\/1786","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2015 Teor do ato: Vistos. I) Fls. 44\/45. Recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda \u00e0 exordial. Retifique-se o valor dado \u00e0 causa para constar R$ 9.844,00. II) Fls. 46\/48. Deixo de receber o agravo retido tendo em vista que a parte cumpriu a emenda \u00e0 exordial, sendo incompat\u00edvel o cumprimento da decis\u00e3o e a interposi\u00e7\u00e3o do recurso em face da mesma decis\u00e3o j\u00e1 atendida pelo autor. III) Cite-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil, salvo se se tratar de direito indispon\u00edvel. Intimem-se. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. I) Fls. 44\/45. Recebo a peti\u00e7\u00e3o como emenda \u00e0 exordial. Retifique-se o valor dado \u00e0 causa para constar R$ 9.844,00. II) Fls. 46\/48. Deixo de receber o agravo retido tendo em vista que a parte cumpriu a emenda \u00e0 exordial, sendo incompat\u00edvel o cumprimento da decis\u00e3o e a interposi\u00e7\u00e3o do recurso em face da mesma decis\u00e3o j\u00e1 atendida pelo autor. III) Cite-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil, salvo se se tratar de direito indispon\u00edvel. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nForo  Regional  I - Santana\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 \ne  209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O\nP rocesso  n\u00ba: 1011197-10.2015.8.26.0001\n - Anula\u00e7\u00e3o  e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador\nRequerente Chocodoce Ltda.epp\nRequerido Michael Lima de Souza  e outro\n                                      \n                                      \nCONCLUS\u00c3O  \n \n                          Em   01\/06\/2015 , fa\u00e7o  estes   autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  \nDRA.  ARIANE  DE  F\u00c1TIMA  ALVES  DIAS  PAUKOSKI  SIMONI.  \nEu,__________(V\u00e2nia  de  Oliveira  Mathias)   Escr.  Subscr.  \nVistos .\nI)   Fls.  44\/45.  Re cebo  a  peti\u00e7\u00e3o  como  \nemenda  \u00e0  exordial.  Retifique-se  o  valor  dado  \u00e0  causa  para  constar  R$  \n9.844,00. II) Fls.  46\/48.  Deixo  de  receber  o  agravo  \nretido  tendo  em  vista  que  a  parte  cumpriu  a  emenda  \u00e0  exordial,  sendo  \nincompat\u00edvel  o  cumprimento  da  decis\u00e3o  e  a  interposi\u00e7\u00e3o  do  recurso  em  face  \nda  mesma  decis\u00e3o  j\u00e1  atendida  pelo  autor.\nIII)  Cite-se,  por  carta,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  \nadvertido(s)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  \nsob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  \ninicial,  nos  termos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  salvo  se  se  \ntratar  de  direito  indispon\u00edvel.\nIntimem-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 12EF4C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARIANE DE FATIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI, liberado nos autos em 01\/06\/2015 \u00e0s 17:49 . fls. 49\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nForo  Regional  I - Santana\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 \ne  209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nS\u00e3o Paulo,  1  de  junho  de  2015\n               ARIANE  DE F\u00c1TIMA  ALVES DIAS PAUKOSKI  SIMONI\n                   \n                                                                            JU\u00cdZA  DE DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 12EF4C1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARIANE DE FATIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI, liberado nos autos em 01\/06\/2015 \u00e0s 17:49 . fls. 50"}},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Agravo Retido Juntado   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70086736-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Agravo Retido Data: 31\/05\/2015 21:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70086735-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 31\/05\/2015 21:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1007961-50.2015.8.26.0001 - Classe: Protesto - Assunto principal: Liminar","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1889 P\u00e1gina: 1745\/1754","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2015 Teor do ato: Vistos. No derradeiro prazo de dez dias, cumpra o autor a decis\u00e3o de fls. 31, quantificando, em pec\u00fania, o valor pretendido a t\u00edtulo dano material e moral, e dando o valor correto \u00e0 causa que deve corresponder \u00e0 soma dos pedidos, recolhendo a diferen\u00e7a das custas, se o caso, sob pena de indeferimento da exordial e extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito . Intimem-se. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. No derradeiro prazo de dez dias, cumpra o autor a decis\u00e3o de fls. 31, quantificando, em pec\u00fania, o valor pretendido a t\u00edtulo dano material e moral, e dando o valor correto \u00e0 causa que deve corresponder \u00e0 soma dos pedidos, recolhendo a diferen\u00e7a das custas, se o caso, sob pena de indeferimento da exordial e extin\u00e7\u00e3o do processo sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito . Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nForo  Regional  I - Santana\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 \ne  209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O\nP rocesso  n\u00ba: 1011197-10.2015.8.26.0001\n - Anula\u00e7\u00e3o  e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador\nRequerente Chocodoce Ltda.epp\nRequerido Michael Lima de Souza  e outro\n                                      \n                                      \nCONCLUS\u00c3O  \n \n                          Em   19\/05\/2015 , fa\u00e7o  estes   autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  \nDRA.  ARIANE  DE  F\u00c1TIMA  ALVES  DIAS  PAUKOSKI  SIMONI.  \nEu,__________(V\u00e2nia  de  Oliveira  Mathias)   Escr.  Subscr.  \nVistos .\nNo  derradeiro  prazo  de  dez  dias,  cumpra  o  autor  \na  decis\u00e3o  de  fls.  31,  quantificando,  em  pec\u00fania,  o  valor  pretendido  a  t\u00edtulo  dano  \nmaterial  e  moral,  e  dando  o  valor  correto  \u00e0  causa  que  deve  corresponder  \u00e0  soma  dos  \npedidos,  recolhendo  a  diferen\u00e7a  das  custas,  se  o  caso,  sob  pena  de  indeferimento  da  \nexordial  e  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  . \nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  19  de  maio  de  2015\n               ARIANE  DE F\u00c1TIMA  ALVES DIAS PAUKOSKI  SIMONI\n                   \n                                                                            JU\u00cdZA  DE DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 126697F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARIANE DE FATIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI, liberado nos autos em 19\/05\/2015 \u00e0s 16:07 . fls. 42"}},{"data":"19\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70071985-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 10\/05\/2015 18:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0126\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1874 P\u00e1gina: 1710\/1713","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0126\/2015 Teor do ato: Vistos. Disp\u00f5e o artigo 286 caput do CPC, que o pedido deve ser certo e determinado. Assim, emende o autor a exordial, no prazo de dez dias, para estimar os danos materiais e morais e retificar o valor dado \u00e0 causa, ex vi do artigo 259, II do CPC, que prev\u00ea que o valor da causa em havendo cumula\u00e7\u00e3o de pedidos, deve corresponder \u00e0 soma dos valores de todos eles, bem como deve recolher as custas, taxa de mandato e despesas de cita\u00e7\u00e3o, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (artigo 257 do CPC), indeferimento da inicial, conforme artigo 295, I do CPC e extin\u00e7\u00e3o do processo sem julgamento do m\u00e9rito nos termos do artigo 267, I do CPC. Intimem-se. Advogados(s): Ana Lucia Mello Fonseca de Carvalho E Silva (OAB 126197\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Disp\u00f5e o artigo 286 caput do CPC, que o pedido deve ser certo e determinado. Assim, emende o autor a exordial, no prazo de dez dias, para estimar os danos materiais e morais e retificar o valor dado \u00e0 causa, ex vi do artigo 259, II do CPC, que prev\u00ea que o valor da causa em havendo cumula\u00e7\u00e3o de pedidos, deve corresponder \u00e0 soma dos valores de todos eles, bem como deve recolher as custas, taxa de mandato e despesas de cita\u00e7\u00e3o, sob pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (artigo 257 do CPC), indeferimento da inicial, conforme artigo 295, I do CPC e extin\u00e7\u00e3o do processo sem julgamento do m\u00e9rito nos termos do artigo 267, I do CPC. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nForo  Regional  I - Santana\n1\u00aa  Vara  C\u00edvel\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar  - Avenida  \"A\" - salas  207 \ne  209,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-\nmail:  santana1cv@tj.sp.gov.br\nDECIS\u00c3O\nP rocesso  n\u00ba: 1011197-10.2015.8.26.0001\n - Anula\u00e7\u00e3o  e Substitui\u00e7\u00e3o  de T\u00edtulos  Ao Portador\nRequerente Chocodoce Ltda.epp\nRequerido Michael Lima de Souza  e outro\n                                      \n                                      \nCONCLUS\u00c3O  \n \n                          Em   27\/04\/2015 , fa\u00e7o  estes   autos  conclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito  \nDRA.  ARIANE  DE  F\u00c1TIMA  ALVES  DIAS  PAUKOSKI  SIMONI.  \nEu,__________(V\u00e2nia  de  Oliveira  Mathias)   Escr.  Subscr.  \nVistos .\nDisp\u00f5e  o  artigo  286  caput  do  CPC,  que  o  pedido  \ndeve  ser  certo  e  determinado.  Assim,  emende  o  autor  a  exordial,  no  prazo  de  dez  \ndias,  para  estimar  os  danos  materiais  e  morais  e  retificar  o  valor  dado  \u00e0  causa,  ex  vi  \ndo  artigo  259,  II  do  CPC,  que  prev\u00ea  que  o  valor  da  causa  em  havendo  cumula\u00e7\u00e3o  de  \npedidos,  deve  corresponder  \u00e0  soma  dos  valores  de  todos  eles,  bem  como  deve  \nrecolher  as  custas,  taxa  de  mandato  e  despesas  de  cita\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  cancelamento  \nda  distribui\u00e7\u00e3o  (artigo  257  do  CPC),  indeferimento  da  inicial,  conforme  artigo  295,  I  \ndo  CPC  e  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  sem  julgamento  do  m\u00e9rito  nos  termos  do  artigo  267,  \nI  do  CPC.  \nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo,  27  de  abril  de  2015\n               ARIANE  DE F\u00c1TIMA  ALVES DIAS PAUKOSKI  SIMONI\n                   \n                                                                            JU\u00cdZA  DE DIREITOPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011197-10.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 104E752. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ARIANE DE FATIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI, liberado nos autos em 27\/04\/2015 \u00e0s 18:05 . fls. 31"}},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Prov. 02\/07.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/05\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"31\/05\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"31\/05\/2015","tipo":"Agravo Retido"},{"data":"21\/07\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/08\/2015","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"08\/09\/2015","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"19\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/05\/2016","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"12\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/09\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/03\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"16\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":87,"total_andamentos":87}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750489854","codPublicacaoOrigem":"1197224533","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011197-10.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011197-10.2015.8.26.0001 - Anula\u00e7\u00e3o e Substitui\u00e7\u00e3o de T\u00edtulos ao Portador - Duplicata - Chocodoce Ltda. epp - Michael Lima de Souza e outro - Ante o exposto, julgo EXTINTO o feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (a\u00e7\u00e3o principal) com rela\u00e7\u00e3o ao Banco Ita\u00fa, nos termos do art. 485, VI, do CPC.E julgo PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o principal, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito nos termos do art. 487, I, do CPC, em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Michael Lima de Souza para declarar a inexigibilidade das duplicatas mercantis discutidas nesses autos (totalizando o valor de R$ 3.816,39), em que figura a autora como sacada.E julgo EXTINTO o feito sem resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (a\u00e7\u00e3o cautelar) com rela\u00e7\u00e3o ao Banco Ita\u00fa, nos termos do art. 485, VI, do CPC.E julgo PROCEDENTE o pedido da a\u00e7\u00e3o a\u00e7\u00e3o cautelar em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Michael Lima de Souza, e confirmo a liminar anteriormente concedida, para declarar a susta\u00e7\u00e3o definitiva dos protestos das duplicatas mercantis discutidas nesses autos (totalizando o valor de R$ 3.816,39) em que figura a autora como sacada.Diante do princ\u00edpio da causalidade, a autora dever\u00e1 arcar com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios devidos ao patrono do corr\u00e9u Banco Itau que fixo por equidade em analogia ao disposto no art. 85, \u00a78\u00ba, do CPC, em R$ 700,00. Diante da sucumb\u00eancia experimentada em ambas as a\u00e7\u00f5es, tem-se que houve sucumb\u00eancia rec\u00edproca (no que tange \u00e0 autora e ao corr\u00e9u Michael), de modo que cada uma das partes ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelo pagamento das custas e despesas processuais a que deu causa e pelo pagamento de honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria, que fixo por equidade em analogia ao disposto no art. 85, \u00a78\u00ba, do CPC, em R$ 700,00. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, expe\u00e7a-se of\u00edcio aos cart\u00f3rios de processo informando a susta\u00e7\u00e3o definitiva dos protestos cujas duplicatas est\u00e3o sendo discutidas nestes autos (totalizando o valor de R$ 3.816,39) e dou por levantada a cau\u00e7\u00e3o prestada pela autora nos autos da a\u00e7\u00e3o cautelar como contracautela ao deferimento das liminares, expedindo-se guia de levantamento do valor depositado em fl. 42 dos autos em apenso em favor da parte autora.P.R.I.C - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), CARLOS EDUARDO GON\u00c7ALVES (OAB 215716\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), ANA LUCIA MELLO FONSECA DE CARVALHO E SILVA (OAB 126197\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ARIANE DE F\u00c1TIMA ALVES DIAS PAUKOSKI SIMONI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE LOUREN\u00c7O DA SILVA TOMACHEUSK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1836","paginaFinal":"1836","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:19:11:820AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011197-10.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011197-10.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}