{"numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","processos":[{"processo":"1011268-65.2016.8.26.0554","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"18\/05\/2016 \u00e0s 16:15 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Lu\u00eds Fernando Cardinale Opdebeeck","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 59.633,10","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Donisete Sassi"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Blanco"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1033\/2017 Teor do ato: Nota de Cart\u00f3rio: tendo em vista as apela\u00e7\u00f5es recebidas \u00e0s fls. 202\/214 (requerente) e fls. 215\/224 (requerido), em cumprimento ao art. 196, inciso XXVIII, das NSCGJ, fica a parte contr\u00e1ria intimada a apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a para o exerc\u00edcio do ju\u00edzo de admissibilidade. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70224729-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 10:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Nota de Cart\u00f3rio: tendo em vista as apela\u00e7\u00f5es recebidas \u00e0s fls. 202\/214 (requerente) e fls. 215\/224 (requerido), em cumprimento ao art. 196, inciso XXVIII, das NSCGJ, fica a parte contr\u00e1ria intimada a apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a para o exerc\u00edcio do ju\u00edzo de admissibilidade.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70224000-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 28\/09\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70210048-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/09\/2017 10:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0924\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0924\/2017 Teor do ato: Donisete Sassi prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o em face de Ita\u00fa Unibanco S.A., alegando, em resumo, que \u00e9 correntista do r\u00e9u, nele mantendo a conta n. 3094\/0005962-7.Afirma que desde 2011 est\u00e1 tentando resolver \"um s\u00e9rio problema de empr\u00e9stimos n\u00e3o autorizados\", ap\u00f3s o que esclareceu ter sido contra\u00eddo um empr\u00e9stimo, atrelado \u00e0 sua conta banc\u00e1ria, no valor de R$5.963,31, o qual n\u00e3o teria sido solicitado pelo autor, n\u00e3o tendo sido o referido valor disponibilizado em sua conta.Narra que mesmo ap\u00f3s as reclama\u00e7\u00f5es junto ao r\u00e9u teve o seu nome indevidamente inscrito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, o que a par do constrangimento teria gerado grande preocupa\u00e7\u00e3o no requerente, que \u00e0 \u00e9poca, encontrando-se desempregado, estava tentando se recolocar no mercado de trabalho. Invocando o benepl\u00e1cito do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e sustentando ter sido v\u00edtima de les\u00e3o moral, o autor requereu a concess\u00e3o de tutela antecipada em seu favor, com a determina\u00e7\u00e3o para imediata exclus\u00e3o do apontamento em seu nome lavrado, e, ao final, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, a par da restitui\u00e7\u00e3o em dobro do valor indevidamente cobrado, ao ressarcimento moral, cujo valor mensurou em R$59.633,10.A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada pelos documentos juntados as fls. 15\/27.O provimento de urg\u00eancia almejado foi deferido (fl. 28), tendo o r\u00e9u, citado pela via postal, ofertado contesta\u00e7\u00e3o (fls. 38\/45), nela defendendo a exist\u00eancia de vincula\u00e7\u00e3o contratual entre as partes, nesse contexto mencionando que em 05 de Abril de 2007 o autor firmou contrato de empr\u00e9stimo no valor de R$1.500,00, tendo sido o referido valor depositado em sua conta. Ocorre que o autor se tornou inadimplente, tendo ent\u00e3o optado pela renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, o que teria sido feito em 19 de Maio de 2011, nesta oportunidade tendo sido o valor pendente fixado em 5.763,31, que o autor se comprometeu a quitar em 48 parcelas de R$378,87 cada uma delas. Aduziu que o refinanciamento se operou por meio de campanha por sua iniciativa patrocinada, a qual consiste no envio de uma proposta aos devedores, decorrendo a aceita\u00e7\u00e3o dela do pagamento da primeira parcela. Negou eventual fraude ou falha nos servi\u00e7os prestados, aludindo a uma conversa telef\u00f4nica na qual o autor solicitou informa\u00e7\u00f5es a respeito de seus contratos. Sustentou ser leg\u00edtima a negativa\u00e7\u00e3o efetuada, obtemperando que o autor apenas teria adimplido a primeira das 48 parcelas da renegocia\u00e7\u00e3o. Real\u00e7ou a inexist\u00eancia de dano material indeniz\u00e1vel, ap\u00f3s o que defendeu a aus\u00eancia de les\u00e3o moral, ao final protestando, a par da improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, pelo acolhimento do pedido reconvencional, com a condena\u00e7\u00e3o do autor ao pagamento do valor correspondente a R$64.097,75. Juntou documentos (fls. 46\/108).O autor se manifestou em r\u00e9plica (fls. 114\/120), tendo ainda ofertado resposta ao pleito reconvencional (fls. 121\/132).Novo pronunciamento da institui\u00e7\u00e3o financeira as fls. 141\/143, a ele se seguindo o saneamento do processo, oportunidade em que foi especificado o ponto controvertido pendente entre as partes, tendo sido deferida a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em desfavor do r\u00e9u, determinando-se a exibi\u00e7\u00e3o do contrato que deu origem ao apontamento e, ainda, do CD contendo a grava\u00e7\u00e3o que teria ocorrido entre as partes (fls. 150\/151).O banco informou n\u00e3o mais dispor do contrato de empr\u00e9stimo origin\u00e1rio, trazendo aos autos, por\u00e9m, a m\u00eddia contendo a grava\u00e7\u00e3o da conversa telef\u00f4nica (fls. 153\/154 e 156), sobre o conte\u00fado dela tendo o autor se manifestado as fls. 163\/165.Foi proclamado o encerramento da fase instrut\u00f3ria (fl. 175), tendo as partes ent\u00e3o apresentado seus memoriais finais escritos (fls. 176\/186 e 188\/192).\u00c9 o relato do essencial.Decido.N\u00e3o h\u00e1 falar em revelia do r\u00e9u. Com efeito, o AR comprovando a cita\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira foi juntado aos autos em 07 de Junho de 2016, tendo se iniciado no primeiro dia \u00fatil seguinte o prazo, de 15 dias \u00fateis (artigos 219, caput, 231, I e 335, III, todos do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor), para o eventual oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, o qual findou em 27 de Junho de 2016, exatamente a data na qual a contesta\u00e7\u00e3o foi protocolizada. No mais, cumpre primeiramente anotar que o contrato de empr\u00e9stimo\/m\u00fatuo pode se aperfei\u00e7oar inclusive de forma verbal, n\u00e3o se exigindo sempre, para formaliza\u00e7\u00e3o dele, a exist\u00eancia de instrumento escrito.Cumpre observar, por outro lado, que a lavratura de apontamentos desabonadores por iniciativa do r\u00e9u em desfavor do autor restou suficientemente comprovada a fl. 26, \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira incumbindo, por for\u00e7a da interpreta\u00e7\u00e3o conjunta do artigo 373, II, do C\u00f3digo de Processo Civil e do artigo 43 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, o \u00faltimo aqui aplic\u00e1vel \u00e0 luz da orienta\u00e7\u00e3o consagrada na S\u00famula 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a demonstra\u00e7\u00e3o inequ\u00edvoca da exist\u00eancia de fundamento leg\u00edtimo\/lastro subjacente no mundo fenom\u00eanico para a abertura do(s) cadastro(s) restritivo(s).Fincadas tais premissas, verifico que o r\u00e9u logrou comprovar, por meio da exibi\u00e7\u00e3o de extratos, o creditamento, na conta aberta em nome do autor, do valor correspondente a R$1.500,00, import\u00e2ncia em seu favor depositada, sob a rubrica CREDI\u00c1RIO AUTOM 676131, em 05 de Abril de 2007 (fl. 65).E de acordo com a conversa cujo teor foi reproduzido nos autos por meio da exibi\u00e7\u00e3o de m\u00eddia (CD), o qual n\u00e3o foi objeto de s\u00f3lida e espec\u00edfica impugna\u00e7\u00e3o, o autor, embora tenha negado inicialmente a contrata\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimo no valor originariamente mencionado, confirmou ter solicitado o parcelamento de um \u00fanico contrato, reconhecendo a sua celebra\u00e7\u00e3o, nesse contexto mencionando que as parcelas do referido contrato corresponderiam a cento e poucos reais.\u00c0 vista desse panorama, ainda que n\u00e3o comprovada de forma inequ\u00edvoca a pend\u00eancia do valor apontado como devido, for\u00e7oso \u00e9 concluir que restou demonstrada a exist\u00eancia de um contrato entre as partes, inexistindo nos autos, de outra banda, prova documental de que as respectivas parcelas tenham sido integralmente liquidadas pelo autor, o que a ele incumbia eventualmente demonstrar (artigo 373, I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Em consequ\u00eancia, ainda que por valor distinto, inferior \u00e0quele comunicado aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o h\u00e1 como ser afastada a legitimidade da abertura de um cadastro restritivo em nome do autor, procedimento acobertado pelo artigo 188, I, do C\u00f3digo Civil, sendo a diverg\u00eancia\/desconformidade do valor insuficiente para gerar a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar, que est\u00e1 ancorada, em hip\u00f3teses como a dos autos, no abalo de cr\u00e9dito gerado pela negativa\u00e7\u00e3o, o qual deriva da exist\u00eancia do apontamento em si e n\u00e3o do seu valor, influenciando este apenas no arbitramento da eventual indeniza\u00e7\u00e3o moral devida.Sobreleva notar, de todo modo, que o r\u00e9u n\u00e3o comprovou de forma id\u00f4nea a formaliza\u00e7\u00e3o, em Maio de 2011, da aventada renegocia\u00e7\u00e3o, esta no valor de R$5.763,31, a ser pago em 48 parcelas de R$376,87, o que a ele competia \u00e0 luz do disposto no j\u00e1 citado artigo 373, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Como corol\u00e1rio, apenas \u00e9 poss\u00edvel atribuir ao autor a obriga\u00e7\u00e3o de adimplir o saldo remanescente do empr\u00e9stimo originariamente contra\u00eddo.E considerando os par\u00e2metros discriminados a fl. 62, vinculados ao empr\u00e9stimo cuja exist\u00eancia restou confirmada nos autos, \u00e9 inarred\u00e1vel concluir que pendem de quita\u00e7\u00e3o 36 parcelas (inexistindo nos autos prova documental em contr\u00e1rio), cada uma delas no valor origin\u00e1rio de R$58,95, o que representa, sem o acr\u00e9scimo dos encargos morat\u00f3rios e remunerat\u00f3rios pertinentes, um saldo devedor de R$2.122,20. Este, sendo ainda indefinido o valor atual devido, o montante pass\u00edvel de inclus\u00e3o junto ao rol de inadimplentes, sendo oportuno destacar que embora o autor tenha reivindicado a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de d\u00e9bito em seu nome, com a exclus\u00e3o dos apontamentos em seu desfavor lavrados, nada impede seja ordenada, eis que se trata de provid\u00eancia implicitamente compreendida no pedido, mais amplo, a retifica\u00e7\u00e3o do valor do apontamento, com a exclus\u00e3o dos demais lan\u00e7ados por aus\u00eancia de prova id\u00f4nea da real exist\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o inadimplida apta a lhes conferir respaldo.Sobre o valor anteriormente especificado, \u00e0 m\u00edngua de pactua\u00e7\u00e3o expressa, mas considerando o disposto no 591 do C\u00f3digo Civil, os preceitos do Decreto n. 22.626\/33 e o artigo 4\u00ba, IX, da Lei 4.595\/64, al\u00e9m da S\u00famula 382 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, devem ser computados juros remunerat\u00f3rios de acordo com a taxa m\u00e9dia de mercado \u00e0 \u00e9poca (Abril de 2007) em vigor (para apura\u00e7\u00e3o dela bastando consulta aos informes divulgados pelo Banco Central do Brasil em seu s\u00edtio eletr\u00f4nico) para opera\u00e7\u00f5es de empr\u00e9stimo pessoal em favor de pessoa f\u00edsica, procedendo-se ainda \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o do valor, expediente que visa apenas proporcionar a recomposi\u00e7\u00e3o do poder aquisitivo da moeda, corro\u00eddo pela infla\u00e7\u00e3o, esta tendo como base os referenciais contidos na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e ao c\u00f4mputo de juros morat\u00f3rios, estes exig\u00edveis por for\u00e7a do disposto nos artigos 389, 395, 397, caput e 407, todos do C\u00f3digo Civil, \u00e0 raz\u00e3o, por m\u00eas, de 1% (artigo 406 do CC e artigo 161, \u00a71\u00ba, do CTN).Fica registrado, malgrado se trate de contrato celebrado posteriormente ao advento da Medida Provis\u00f3ria n. 1963-17\/00, reeditada sob o n. 2.170-36\/01, que n\u00e3o consta dos autos prova acerca da pactua\u00e7\u00e3o expressa, vazada em termos claros e perfeitamente intelig\u00edveis, da eventual cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios capitalizados de forma composta, sendo esta, portanto, vedada na hip\u00f3tese em debate. A respeito do tema, colhe trazer \u00e0 baila precedente do Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\"RECURSO ESPECIAL REPRESENTATIVO DE CONTROV\u00c9RSIA - ARTIGO 1036 E SEGUINTES DO CPC\/2015 - A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CONTRATOS BANC\u00c1RIOS - PROCED\u00caNCIA DA DEMANDA ANTE A ABUSIVIDADE DE COBRAN\u00c7A DE ENCARGOS - INSURG\u00caNCIA DA CASA BANC\u00c1RIA VOLTADA \u00c0 PRETENS\u00c3O DE COBRAN\u00c7A DA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS 1. Para fins dos arts. 1036 e seguintes do CPC\/2015. 1.1 A cobran\u00e7a de juros capitalizados nos contratos de m\u00fatuo \u00e9 permitida quando houver expressa pactua\u00e7\u00e3o. 2. Caso concreto: 2.1 Quanto aos contratos exibidos, a invers\u00e3o da premissa firmada no ac\u00f3rd\u00e3o atacado acerca da aus\u00eancia de pactua\u00e7\u00e3o do encargo capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em qualquer periodicidade demandaria a rean\u00e1lise de mat\u00e9ria f\u00e1tica e dos termos dos contratos, provid\u00eancias vedadas nesta esfera recursal extraordin\u00e1ria, em virtude dos \u00f3bices contidos nos Enunciados 5 e 7 da S\u00famula do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. 2.2 Relativamente aos pactos n\u00e3o exibidos, verifica-se ter o Tribunal a quo determinado a sua apresenta\u00e7\u00e3o, tendo o banco-r\u00e9u, ora insurgente, deixado de colacionar aos autos os contratos, motivo pelo qual lhe foi aplicada a penalidade constante do artigo 359 do CPC\/73 (atual 400 do NCPC), sendo tido como verdadeiros os fatos que a autora pretendia provar com a referida documenta\u00e7\u00e3o, qual seja, n\u00e3o pactua\u00e7\u00e3o dos encargos cobrados. 2.3 Segundo a jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, \u00e9 poss\u00edvel tanto a compensa\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos quanto a devolu\u00e7\u00e3o da quantia paga indevidamente, independentemente de comprova\u00e7\u00e3o de erro no pagamento, em obedi\u00eancia ao princ\u00edpio que veda o enriquecimento il\u00edcito. Intelig\u00eancia da S\u00famula 322\/STJ. 2.4 Embargos de declara\u00e7\u00e3o manifestados com not\u00f3rio prop\u00f3sito de prequestionamento n\u00e3o tem car\u00e1ter protelat\u00f3rio. Intelig\u00eancia da s\u00famula 98\/STJ. 2.5 Recurso especial parcialmente provido apenas ara afastar a multa imposta pelo Tribunal a quo\" (REsp 1388972 \/ SC - 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o - Rel. Min. Marco Buzzi - j. 08\/02\/17).Ante todo o exposto, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o, o que fa\u00e7o para tornar definitivo, em menos dimens\u00e3o, a tutela de urg\u00eancia deferida, determinando sejam exclu\u00eddos os apontamentos lan\u00e7ados em nome do autor por iniciativa do r\u00e9u, autorizada apenas a manuten\u00e7\u00e3o de um deles, correlacionado ao contrato de empr\u00e9stimo datado de 05 de Abril de 2007, no valor origin\u00e1rio de R$2.122,20. No mais, julgo parcialmente procedente a reconven\u00e7\u00e3o, condenando o autor ao pagamento de 36 parcelas, cada uma delas no valor de R$58,95, atualizado monetariamente, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde os respectivos vencimentos e acrescido de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas e contados tamb\u00e9m do vencimento de cada presta\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de juros remunerat\u00f3rios, a serem capitalizados de forma simples, respeitada a taxa m\u00e9dia de mercado \u00e0 \u00e9poca em vigor para opera\u00e7\u00f5es assemelhadas.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia preponderante na a\u00e7\u00e3o qualific\u00e1vel como principal, caber\u00e1 ao autor, respeitada a suspensividade inerente \u00e0 gratuidade de que \u00e9 benefici\u00e1rio, arcar com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados em 10% do valor atualizado da causa (R$59.633,10), patamar compat\u00edvel com a complexidade do debate e com o trabalho desenvolvido.No tocante \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o, dada a sucumb\u00eancia preponderante na qual incorreu, caber\u00e1 ao banco reconvinte arcar com as custas e despesas a ela (a\u00e7\u00e3o incidental) correlacionadas, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo, respeitados os mesmos crit\u00e9rios anteriormente declinados, em 10% do valor atualizado da causa (R$64.097,75).P.R.I. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgado Improcedentes o Pedido e Procedente em Parte a Reconven\u00e7\u00e3o    Donisete Sassi prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o em face de Ita\u00fa Unibanco S.A., alegando, em resumo, que \u00e9 correntista do r\u00e9u, nele mantendo a conta n. 3094\/0005962-7.Afirma que desde 2011 est\u00e1 tentando resolver \"um s\u00e9rio problema de empr\u00e9stimos n\u00e3o autorizados\", ap\u00f3s o que esclareceu ter sido contra\u00eddo um empr\u00e9stimo, atrelado \u00e0 sua conta banc\u00e1ria, no valor de R$5.963,31, o qual n\u00e3o teria sido solicitado pelo autor, n\u00e3o tendo sido o referido valor disponibilizado em sua conta.Narra que mesmo ap\u00f3s as reclama\u00e7\u00f5es junto ao r\u00e9u teve o seu nome indevidamente inscrito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, o que a par do constrangimento teria gerado grande preocupa\u00e7\u00e3o no requerente, que \u00e0 \u00e9poca, encontrando-se desempregado, estava tentando se recolocar no mercado de trabalho. Invocando o benepl\u00e1cito do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e sustentando ter sido v\u00edtima de les\u00e3o moral, o autor requereu a concess\u00e3o de tutela antecipada em seu favor, com a determina\u00e7\u00e3o para imediata exclus\u00e3o do apontamento em seu nome lavrado, e, ao final, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, a par da restitui\u00e7\u00e3o em dobro do valor indevidamente cobrado, ao ressarcimento moral, cujo valor mensurou em R$59.633,10.A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada pelos documentos juntados as fls. 15\/27.O provimento de urg\u00eancia almejado foi deferido (fl. 28), tendo o r\u00e9u, citado pela via postal, ofertado contesta\u00e7\u00e3o (fls. 38\/45), nela defendendo a exist\u00eancia de vincula\u00e7\u00e3o contratual entre as partes, nesse contexto mencionando que em 05 de Abril de 2007 o autor firmou contrato de empr\u00e9stimo no valor de R$1.500,00, tendo sido o referido valor depositado em sua conta. Ocorre que o autor se tornou inadimplente, tendo ent\u00e3o optado pela renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, o que teria sido feito em 19 de Maio de 2011, nesta oportunidade tendo sido o valor pendente fixado em 5.763,31, que o autor se comprometeu a quitar em 48 parcelas de R$378,87 cada uma delas. Aduziu que o refinanciamento se operou por meio de campanha por sua iniciativa patrocinada, a qual consiste no envio de uma proposta aos devedores, decorrendo a aceita\u00e7\u00e3o dela do pagamento da primeira parcela. Negou eventual fraude ou falha nos servi\u00e7os prestados, aludindo a uma conversa telef\u00f4nica na qual o autor solicitou informa\u00e7\u00f5es a respeito de seus contratos. Sustentou ser leg\u00edtima a negativa\u00e7\u00e3o efetuada, obtemperando que o autor apenas teria adimplido a primeira das 48 parcelas da renegocia\u00e7\u00e3o. Real\u00e7ou a inexist\u00eancia de dano material indeniz\u00e1vel, ap\u00f3s o que defendeu a aus\u00eancia de les\u00e3o moral, ao final protestando, a par da improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, pelo acolhimento do pedido reconvencional, com a condena\u00e7\u00e3o do autor ao pagamento do valor correspondente a R$64.097,75. Juntou documentos (fls. 46\/108).O autor se manifestou em r\u00e9plica (fls. 114\/120), tendo ainda ofertado resposta ao pleito reconvencional (fls. 121\/132).Novo pronunciamento da institui\u00e7\u00e3o financeira as fls. 141\/143, a ele se seguindo o saneamento do processo, oportunidade em que foi especificado o ponto controvertido pendente entre as partes, tendo sido deferida a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em desfavor do r\u00e9u, determinando-se a exibi\u00e7\u00e3o do contrato que deu origem ao apontamento e, ainda, do CD contendo a grava\u00e7\u00e3o que teria ocorrido entre as partes (fls. 150\/151).O banco informou n\u00e3o mais dispor do contrato de empr\u00e9stimo origin\u00e1rio, trazendo aos autos, por\u00e9m, a m\u00eddia contendo a grava\u00e7\u00e3o da conversa telef\u00f4nica (fls. 153\/154 e 156), sobre o conte\u00fado dela tendo o autor se manifestado as fls. 163\/165.Foi proclamado o encerramento da fase instrut\u00f3ria (fl. 175), tendo as partes ent\u00e3o apresentado seus memoriais finais escritos (fls. 176\/186 e 188\/192).\u00c9 o relato do essencial.Decido.N\u00e3o h\u00e1 falar em revelia do r\u00e9u. Com efeito, o AR comprovando a cita\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira foi juntado aos autos em 07 de Junho de 2016, tendo se iniciado no primeiro dia \u00fatil seguinte o prazo, de 15 dias \u00fateis (artigos 219, caput, 231, I e 335, III, todos do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor), para o eventual oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, o qual findou em 27 de Junho de 2016, exatamente a data na qual a contesta\u00e7\u00e3o foi protocolizada. No mais, cumpre primeiramente anotar que o contrato de empr\u00e9stimo\/m\u00fatuo pode se aperfei\u00e7oar inclusive de forma verbal, n\u00e3o se exigindo sempre, para formaliza\u00e7\u00e3o dele, a exist\u00eancia de instrumento escrito.Cumpre observar, por outro lado, que a lavratura de apontamentos desabonadores por iniciativa do r\u00e9u em desfavor do autor restou suficientemente comprovada a fl. 26, \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira incumbindo, por for\u00e7a da interpreta\u00e7\u00e3o conjunta do artigo 373, II, do C\u00f3digo de Processo Civil e do artigo 43 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, o \u00faltimo aqui aplic\u00e1vel \u00e0 luz da orienta\u00e7\u00e3o consagrada na S\u00famula 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a demonstra\u00e7\u00e3o inequ\u00edvoca da exist\u00eancia de fundamento leg\u00edtimo\/lastro subjacente no mundo fenom\u00eanico para a abertura do(s) cadastro(s) restritivo(s).Fincadas tais premissas, verifico que o r\u00e9u logrou comprovar, por meio da exibi\u00e7\u00e3o de extratos, o creditamento, na conta aberta em nome do autor, do valor correspondente a R$1.500,00, import\u00e2ncia em seu favor depositada, sob a rubrica CREDI\u00c1RIO AUTOM 676131, em 05 de Abril de 2007 (fl. 65).E de acordo com a conversa cujo teor foi reproduzido nos autos por meio da exibi\u00e7\u00e3o de m\u00eddia (CD), o qual n\u00e3o foi objeto de s\u00f3lida e espec\u00edfica impugna\u00e7\u00e3o, o autor, embora tenha negado inicialmente a contrata\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimo no valor originariamente mencionado, confirmou ter solicitado o parcelamento de um \u00fanico contrato, reconhecendo a sua celebra\u00e7\u00e3o, nesse contexto mencionando que as parcelas do referido contrato corresponderiam a cento e poucos reais.\u00c0 vista desse panorama, ainda que n\u00e3o comprovada de forma inequ\u00edvoca a pend\u00eancia do valor apontado como devido, for\u00e7oso \u00e9 concluir que restou demonstrada a exist\u00eancia de um contrato entre as partes, inexistindo nos autos, de outra banda, prova documental de que as respectivas parcelas tenham sido integralmente liquidadas pelo autor, o que a ele incumbia eventualmente demonstrar (artigo 373, I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Em consequ\u00eancia, ainda que por valor distinto, inferior \u00e0quele comunicado aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o h\u00e1 como ser afastada a legitimidade da abertura de um cadastro restritivo em nome do autor, procedimento acobertado pelo artigo 188, I, do C\u00f3digo Civil, sendo a diverg\u00eancia\/desconformidade do valor insuficiente para gerar a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar, que est\u00e1 ancorada, em hip\u00f3teses como a dos autos, no abalo de cr\u00e9dito gerado pela negativa\u00e7\u00e3o, o qual deriva da exist\u00eancia do apontamento em si e n\u00e3o do seu valor, influenciando este apenas no arbitramento da eventual indeniza\u00e7\u00e3o moral devida.Sobreleva notar, de todo modo, que o r\u00e9u n\u00e3o comprovou de forma id\u00f4nea a formaliza\u00e7\u00e3o, em Maio de 2011, da aventada renegocia\u00e7\u00e3o, esta no valor de R$5.763,31, a ser pago em 48 parcelas de R$376,87, o que a ele competia \u00e0 luz do disposto no j\u00e1 citado artigo 373, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Como corol\u00e1rio, apenas \u00e9 poss\u00edvel atribuir ao autor a obriga\u00e7\u00e3o de adimplir o saldo remanescente do empr\u00e9stimo originariamente contra\u00eddo.E considerando os par\u00e2metros discriminados a fl. 62, vinculados ao empr\u00e9stimo cuja exist\u00eancia restou confirmada nos autos, \u00e9 inarred\u00e1vel concluir que pendem de quita\u00e7\u00e3o 36 parcelas (inexistindo nos autos prova documental em contr\u00e1rio), cada uma delas no valor origin\u00e1rio de R$58,95, o que representa, sem o acr\u00e9scimo dos encargos morat\u00f3rios e remunerat\u00f3rios pertinentes, um saldo devedor de R$2.122,20. Este, sendo ainda indefinido o valor atual devido, o montante pass\u00edvel de inclus\u00e3o junto ao rol de inadimplentes, sendo oportuno destacar que embora o autor tenha reivindicado a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de d\u00e9bito em seu nome, com a exclus\u00e3o dos apontamentos em seu desfavor lavrados, nada impede seja ordenada, eis que se trata de provid\u00eancia implicitamente compreendida no pedido, mais amplo, a retifica\u00e7\u00e3o do valor do apontamento, com a exclus\u00e3o dos demais lan\u00e7ados por aus\u00eancia de prova id\u00f4nea da real exist\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o inadimplida apta a lhes conferir respaldo.Sobre o valor anteriormente especificado, \u00e0 m\u00edngua de pactua\u00e7\u00e3o expressa, mas considerando o disposto no 591 do C\u00f3digo Civil, os preceitos do Decreto n. 22.626\/33 e o artigo 4\u00ba, IX, da Lei 4.595\/64, al\u00e9m da S\u00famula 382 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, devem ser computados juros remunerat\u00f3rios de acordo com a taxa m\u00e9dia de mercado \u00e0 \u00e9poca (Abril de 2007) em vigor (para apura\u00e7\u00e3o dela bastando consulta aos informes divulgados pelo Banco Central do Brasil em seu s\u00edtio eletr\u00f4nico) para opera\u00e7\u00f5es de empr\u00e9stimo pessoal em favor de pessoa f\u00edsica, procedendo-se ainda \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o do valor, expediente que visa apenas proporcionar a recomposi\u00e7\u00e3o do poder aquisitivo da moeda, corro\u00eddo pela infla\u00e7\u00e3o, esta tendo como base os referenciais contidos na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e ao c\u00f4mputo de juros morat\u00f3rios, estes exig\u00edveis por for\u00e7a do disposto nos artigos 389, 395, 397, caput e 407, todos do C\u00f3digo Civil, \u00e0 raz\u00e3o, por m\u00eas, de 1% (artigo 406 do CC e artigo 161, \u00a71\u00ba, do CTN).Fica registrado, malgrado se trate de contrato celebrado posteriormente ao advento da Medida Provis\u00f3ria n. 1963-17\/00, reeditada sob o n. 2.170-36\/01, que n\u00e3o consta dos autos prova acerca da pactua\u00e7\u00e3o expressa, vazada em termos claros e perfeitamente intelig\u00edveis, da eventual cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios capitalizados de forma composta, sendo esta, portanto, vedada na hip\u00f3tese em debate. A respeito do tema, colhe trazer \u00e0 baila precedente do Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\"RECURSO ESPECIAL REPRESENTATIVO DE CONTROV\u00c9RSIA - ARTIGO 1036 E SEGUINTES DO CPC\/2015 - A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CONTRATOS BANC\u00c1RIOS - PROCED\u00caNCIA DA DEMANDA ANTE A ABUSIVIDADE DE COBRAN\u00c7A DE ENCARGOS - INSURG\u00caNCIA DA CASA BANC\u00c1RIA VOLTADA \u00c0 PRETENS\u00c3O DE COBRAN\u00c7A DA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS 1. Para fins dos arts. 1036 e seguintes do CPC\/2015. 1.1 A cobran\u00e7a de juros capitalizados nos contratos de m\u00fatuo \u00e9 permitida quando houver expressa pactua\u00e7\u00e3o. 2. Caso concreto: 2.1 Quanto aos contratos exibidos, a invers\u00e3o da premissa firmada no ac\u00f3rd\u00e3o atacado acerca da aus\u00eancia de pactua\u00e7\u00e3o do encargo capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em qualquer periodicidade demandaria a rean\u00e1lise de mat\u00e9ria f\u00e1tica e dos termos dos contratos, provid\u00eancias vedadas nesta esfera recursal extraordin\u00e1ria, em virtude dos \u00f3bices contidos nos Enunciados 5 e 7 da S\u00famula do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. 2.2 Relativamente aos pactos n\u00e3o exibidos, verifica-se ter o Tribunal a quo determinado a sua apresenta\u00e7\u00e3o, tendo o banco-r\u00e9u, ora insurgente, deixado de colacionar aos autos os contratos, motivo pelo qual lhe foi aplicada a penalidade constante do artigo 359 do CPC\/73 (atual 400 do NCPC), sendo tido como verdadeiros os fatos que a autora pretendia provar com a referida documenta\u00e7\u00e3o, qual seja, n\u00e3o pactua\u00e7\u00e3o dos encargos cobrados. 2.3 Segundo a jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, \u00e9 poss\u00edvel tanto a compensa\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos quanto a devolu\u00e7\u00e3o da quantia paga indevidamente, independentemente de comprova\u00e7\u00e3o de erro no pagamento, em obedi\u00eancia ao princ\u00edpio que veda o enriquecimento il\u00edcito. Intelig\u00eancia da S\u00famula 322\/STJ. 2.4 Embargos de declara\u00e7\u00e3o manifestados com not\u00f3rio prop\u00f3sito de prequestionamento n\u00e3o tem car\u00e1ter protelat\u00f3rio. Intelig\u00eancia da s\u00famula 98\/STJ. 2.5 Recurso especial parcialmente provido apenas ara afastar a multa imposta pelo Tribunal a quo\" (REsp 1388972 \/ SC - 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o - Rel. Min. Marco Buzzi - j. 08\/02\/17).Ante todo o exposto, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o, o que fa\u00e7o para tornar definitivo, em menos dimens\u00e3o, a tutela de urg\u00eancia deferida, determinando sejam exclu\u00eddos os apontamentos lan\u00e7ados em nome do autor por iniciativa do r\u00e9u, autorizada apenas a manuten\u00e7\u00e3o de um deles, correlacionado ao contrato de empr\u00e9stimo datado de 05 de Abril de 2007, no valor origin\u00e1rio de R$2.122,20. No mais, julgo parcialmente procedente a reconven\u00e7\u00e3o, condenando o autor ao pagamento de 36 parcelas, cada uma delas no valor de R$58,95, atualizado monetariamente, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde os respectivos vencimentos e acrescido de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas e contados tamb\u00e9m do vencimento de cada presta\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de juros remunerat\u00f3rios, a serem capitalizados de forma simples, respeitada a taxa m\u00e9dia de mercado \u00e0 \u00e9poca em vigor para opera\u00e7\u00f5es assemelhadas.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia preponderante na a\u00e7\u00e3o qualific\u00e1vel como principal, caber\u00e1 ao autor, respeitada a suspensividade inerente \u00e0 gratuidade de que \u00e9 benefici\u00e1rio, arcar com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados em 10% do valor atualizado da causa (R$59.633,10), patamar compat\u00edvel com a complexidade do debate e com o trabalho desenvolvido.No tocante \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o, dada a sucumb\u00eancia preponderante na qual incorreu, caber\u00e1 ao banco reconvinte arcar com as custas e despesas a ela (a\u00e7\u00e3o incidental) correlacionadas, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo, respeitados os mesmos crit\u00e9rios anteriormente declinados, em 10% do valor atualizado da causa (R$64.097,75).P.R.I.","anexo":{"label":"Julgado Improcedentes o Pedido e Procedente em Parte a Reconven\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011268-65.2016.8.26.0554 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011268-65.2016.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Donisete Sassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Sampaio   Correia\nVistos.\nDonisete  Sassi  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  Ita\u00fa  Unibanco  \nS.A.,  alegando,  em  resumo,  que  \u00e9  correntista  do  r\u00e9u,  nele  mantendo  a  conta  n.  \n3094\/0005962-7.\nAfirma que  desde  2011  est\u00e1  tentando  resolver  \"um  s\u00e9rio  \nproblema  de  empr\u00e9stimos  n\u00e3o  autorizados\",  ap\u00f3s  o  que  esclareceu  ter  sido  contra\u00eddo  \num  empr\u00e9stimo,  atrelado  \u00e0  sua  conta  banc\u00e1ria,  no  valor  de  R$5.963,31,  o  qual  n\u00e3o  \nteria  sido  solicitado  pelo  autor,  n\u00e3o  tendo  sido  o  referido  valor  disponibilizado  em  \nsua  conta.\nNarra que  mesmo  ap\u00f3s  as  reclama\u00e7\u00f5es  junto  ao  r\u00e9u  teve  \no  seu  nome  indevidamente  inscrito  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  o  que  a  par  do  \nconstrangimento  teria  gerado  grande  preocupa\u00e7\u00e3o  no  requerente,  que  \u00e0  \u00e9poca,  \nencontrando-se  desempregado,  estava  tentando  se  recolocar  no  mercado  de  trabalho.  \nInvocando  o  benepl\u00e1cito  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  e  sustentando  ter  sido  v\u00edtima  de  les\u00e3o  moral,  o  autor  requereu  a \nconcess\u00e3o  de  tutela  antecipada  em  seu  favor,  com  a  determina\u00e7\u00e3o  para  imediata  \nexclus\u00e3o  do  apontamento  em  seu  nome  lavrado,  e,  ao  final,  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  \ncom  a  declara\u00e7\u00e3o  da  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  e  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u,  a  par  da  \nrestitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  do  valor  indevidamente  cobrado,  ao  ressarcimento  moral,  cujo  \nvalor  mensurou  em  R$59.633,10.\nA peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  acompanhada  pelos  documentos  \njuntados  as  fls.  15\/27.\nO provimento  de  urg\u00eancia  almejado  foi  deferido  (fl.  28),  \ntendo  o  r\u00e9u,  citado  pela  via  postal,  ofertado  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  38\/45),  nela  \ndefendendo  a exist\u00eancia  de  vincula\u00e7\u00e3o  contratual  entre  as  partes,  nesse  contexto  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E5475B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 193\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011268-65.2016.8.26.0554 - lauda  2\nmencionando\n que  em  05  de  Abril  de  2007  o  autor  firmou  contrato  de  empr\u00e9stimo  no  \nvalor  de  R$1.500,00,  tendo  sido  o  referido  valor  depositado  em  sua  conta.  Ocorre  \nque  o  autor  se  tornou  inadimplente,  tendo  ent\u00e3o  optado  pela  renegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  \no  que  teria  sido  feito  em  19  de  Maio  de  2011,  nesta  oportunidade  tendo  sido  o  valor  \npendente  fixado  em  5.763,31,  que  o  autor  se  comprometeu  a  quitar  em  48  parcelas  \nde  R$378,87  cada  uma  delas.  Aduziu  que  o  refinanciamento  se  operou  por  meio  de  \ncampanha  por  sua  iniciativa  patrocinada,  a  qual  consiste  no  envio  de  uma  proposta  \naos  devedores,  decorrendo  a  aceita\u00e7\u00e3o  dela  do  pagamento  da  primeira  parcela.  \nNegou  eventual  fraude  ou  falha  nos  servi\u00e7os  prestados,  aludindo  a  uma  conversa  \ntelef\u00f4nica  na  qual  o  autor  solicitou  informa\u00e7\u00f5es  a  respeito  de  seus  contratos.  \nSustentou  ser  leg\u00edtima  a  negativa\u00e7\u00e3o  efetuada,  obtemperando  que  o  autor  apenas  \nteria  adimplido  a  primeira  das  48  parcelas  da  renegocia\u00e7\u00e3o.  Real\u00e7ou  a  inexist\u00eancia  \nde  dano  material  indeniz\u00e1vel,  ap\u00f3s  o  que  defendeu  a  aus\u00eancia  de  les\u00e3o  moral,  ao  \nfinal  protestando,  a  par  da  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  pelo  acolhimento  do  pedido  \nreconvencional,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  do  autor  ao  pagamento  do  valor  correspondente  \na  R$64.097,75.  Juntou  documentos  (fls.  46\/108).\nO  autor  se  manifestou  em  r\u00e9plica  (fls.  114\/120),  tendo  \nainda  ofertado  resposta  ao  pleito  reconvencional  (fls.  121\/132).\nNovo  pronunciamento  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira  as  fls.  \n141\/143,  a ele  se  seguindo  o  saneamento  do  processo,  oportunidade  em  que  foi  \nespecificado  o  ponto  controvertido  pendente  entre  as  partes,  tendo  sido  deferida  a  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  em  desfavor  do  r\u00e9u,  determinando-se  a  exibi\u00e7\u00e3o  do  \ncontrato  que  deu  origem  ao  apontamento  e,  ainda,  do  CD  contendo  a  grava\u00e7\u00e3o  que  \nteria  ocorrido  entre  as  partes  (fls.  150\/151).\nO  banco  informou  n\u00e3o  mais  dispor  do  contrato  de  \nempr\u00e9stimo  origin\u00e1rio,  trazendo  aos  autos,  por\u00e9m,  a  m\u00eddia  contendo  a  grava\u00e7\u00e3o  da  \nconversa  telef\u00f4nica  (fls.  153\/154  e  156),  sobre  o  conte\u00fado  dela  tendo  o  autor  se  \nmanifestado  as  fls.  163\/165.\nFoi proclamado  o  encerramento  da  fase  instrut\u00f3ria  (fl.  \n175),  tendo  as  partes  ent\u00e3o  apresentado  seus  memoriais  finais  escritos  (fls.  176\/186  \ne  188\/192).\n\u00c9 o  relato  do  essencial.\nDecido.\nN\u00e3o  h\u00e1  falar  em  revelia  do  r\u00e9u.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E5475B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 194\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011268-65.2016.8.26.0554 - lauda  3\nCom\n efeito,  o  AR  comprovando  a  cita\u00e7\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira  foi  juntado  aos  autos  em  07  de  Junho  de  2016,  tendo  se  iniciado  no  \nprimeiro  dia  \u00fatil  seguinte  o  prazo,  de  15  dias  \u00fateis  (artigos  219,  caput,  231,  I  e  335,  \nIII,  todos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  em  vigor),  para  o  eventual  oferecimento  de  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  o  qual  findou  em  27  de  Junho  de  2016,  exatamente  a  data  na  qual  a  \ncontesta\u00e7\u00e3o  foi  protocolizada.  \nNo  mais,  cumpre  primeiramente  anotar  que  o  contrato  \nde  empr\u00e9stimo\/m\u00fatuo  pode  se  aperfei\u00e7oar  inclusive  de  forma  verbal,  n\u00e3o  se  \nexigindo  sempre,  para  formaliza\u00e7\u00e3o  dele,  a  exist\u00eancia  de  instrumento  escrito.\nCumpre  observar,  por  outro  lado,  que  a  lavratura  de  \napontamentos  desabonadores  por  iniciativa  do  r\u00e9u  em  desfavor  do  autor  restou  \nsuficientemente  comprovada  a  fl.  26,  \u00e0  institui\u00e7\u00e3o  financeira  incumbindo,  por  for\u00e7a  \nda  interpreta\u00e7\u00e3o  conjunta  do  artigo  373,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  do  artigo  \n43  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  o  \u00faltimo  aqui  aplic\u00e1vel  \u00e0  luz  da  orienta\u00e7\u00e3o  \nconsagrada  na  S\u00famula  297  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  demonstra\u00e7\u00e3o  \ninequ\u00edvoca  da  exist\u00eancia  de  fundamento  leg\u00edtimo\/lastro  subjacente  no  mundo  \nfenom\u00eanico  para  a  abertura  do(s)  cadastro(s)  restritivo(s).\nFincadas  tais  premissas,  verifico  que  o  r\u00e9u  logrou  \ncomprovar,  por  meio  da  exibi\u00e7\u00e3o  de  extratos,  o  creditamento,  na  conta  aberta  em  \nnome  do  autor,  do  valor  correspondente  a  R$1.500,00,  import\u00e2ncia  em  seu  favor  \ndepositada,  sob  a  rubrica  CREDI\u00c1RIO  AUTOM  676131,  em  05  de  Abril  de  2007  \n(fl.  65).\nE de  acordo  com  a  conversa  cujo  teor  foi  reproduzido  \nnos  autos  por  meio  da  exibi\u00e7\u00e3o  de  m\u00eddia  (CD),  o  qual  n\u00e3o  foi  objeto  de  s\u00f3lida  e  \nespec\u00edfica  impugna\u00e7\u00e3o,  o  autor,  embora  tenha  negado  inicialmente  a  contrata\u00e7\u00e3o  de  \nempr\u00e9stimo  no  valor  originariamente  mencionado,  confirmou  ter  solicitado  o \nparcelamento  de  um  \u00fanico  contrato,  reconhecendo  a  sua  celebra\u00e7\u00e3o,  nesse  contexto  \nmencionando  que  as  parcelas  do  referido  contrato  corresponderiam  a  cento  e  poucos  \nreais.\n\u00c0 vista  desse  panorama,  ainda  que  n\u00e3o  comprovada  de  \nforma  inequ\u00edvoca  a  pend\u00eancia  do  valor  apontado  como  devido,  for\u00e7oso  \u00e9  concluir  \nque  restou  demonstrada  a  exist\u00eancia  de  um  contrato  entre  as  partes,  inexistindo  nos  \nautos,  de  outra  banda,  prova  documental  de  que  as  respectivas  parcelas  tenham  sido  \nintegralmente  liquidadas  pelo  autor,  o  que  a  ele  incumbia  eventualmente  demonstrar  \n(artigo  373,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nEm  consequ\u00eancia,  ainda  que  por  valor  distinto,  inferior  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E5475B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 195\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011268-65.2016.8.26.0554 - lauda  4\n\u00e0quele\n comunicado  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  h\u00e1  como  ser  afastada  a  \nlegitimidade  da  abertura  de  um  cadastro  restritivo  em  nome  do  autor,  procedimento  \nacobertado  pelo  artigo  188,  I,  do  C\u00f3digo  Civil,  sendo  a \ndiverg\u00eancia\/desconformidade  do  valor  insuficiente  para  gerar  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nindenizar,  que  est\u00e1  ancorada,  em  hip\u00f3teses  como  a  dos  autos,  no  abalo  de  cr\u00e9dito  \ngerado  pela  negativa\u00e7\u00e3o,  o  qual  deriva  da  exist\u00eancia  do  apontamento  em  si  e  n\u00e3o  do  \nseu  valor,  influenciando  este  apenas  no  arbitramento  da  eventual  indeniza\u00e7\u00e3o  moral  \ndevida.\nSobreleva notar,  de  todo  modo,  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  \ncomprovou  de  forma  id\u00f4nea  a  formaliza\u00e7\u00e3o,  em  Maio  de  2011,  da  aventada  \nrenegocia\u00e7\u00e3o,  esta  no  valor  de  R$5.763,31,  a  ser  pago  em  48  parcelas  de  R$376,87,  \no  que  a  ele  competia  \u00e0  luz  do  disposto  no  j\u00e1  citado  artigo  373,  II,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  Como  corol\u00e1rio,  apenas  \u00e9  poss\u00edvel  atribuir  ao  autor  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nadimplir  o  saldo  remanescente  do  empr\u00e9stimo  originariamente  contra\u00eddo.\nE  considerando  os  par\u00e2metros  discriminados  a  fl.  62,  \nvinculados  ao  empr\u00e9stimo  cuja  exist\u00eancia  restou  confirmada  nos  autos,  \u00e9  inarred\u00e1vel  \nconcluir  que  pendem  de  quita\u00e7\u00e3o  36  parcelas  (inexistindo  nos  autos  prova  \ndocumental  em  contr\u00e1rio),  cada  uma  delas  no  valor  origin\u00e1rio  de  R$58,95,  o  que  \nrepresenta,  sem  o  acr\u00e9scimo  dos  encargos  morat\u00f3rios  e  remunerat\u00f3rios  pertinentes,  \num  saldo  devedor  de  R$2.122,20.  Este,  sendo  ainda  indefinido  o  valor  atual  devido,  \no  montante  pass\u00edvel  de  inclus\u00e3o  junto  ao  rol  de  inadimplentes,  sendo  oportuno  \ndestacar  que  embora  o  autor  tenha  reivindicado  a  declara\u00e7\u00e3o  da  inexist\u00eancia  de  \nd\u00e9bito  em  seu  nome,  com  a  exclus\u00e3o  dos  apontamentos  em  seu  desfavor  lavrados,  \nnada  impede  seja  ordenada,  eis  que  se  trata  de  provid\u00eancia  implicitamente  \ncompreendida  no  pedido,  mais  amplo,  a  retifica\u00e7\u00e3o  do  valor  do  apontamento,  com  a  \nexclus\u00e3o  dos  demais  lan\u00e7ados  por  aus\u00eancia  de  prova  id\u00f4nea  da  real  exist\u00eancia  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  inadimplida  apta  a  lhes  conferir  respaldo.\nSobre  o  valor  anteriormente  especificado,  \u00e0  m\u00edngua  de  \npactua\u00e7\u00e3o  expressa,  mas  considerando  o  disposto  no  591  do  C\u00f3digo  Civil,  os  \npreceitos  do  Decreto  n.  22.626\/33  e  o  artigo  4\u00ba,  IX,  da  Lei  4.595\/64,  al\u00e9m  da  \nS\u00famula  382  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  devem  ser  computados  juros  \nremunerat\u00f3rios  de  acordo  com  a  taxa  m\u00e9dia  de  mercado  \u00e0  \u00e9poca  (Abril  de  2007)  em  \nvigor  (para  apura\u00e7\u00e3o  dela  bastando  consulta  aos  informes  divulgados  pelo  Banco  \nCentral  do  Brasil  em  seu  s\u00edtio  eletr\u00f4nico)  para  opera\u00e7\u00f5es  de  empr\u00e9stimo  pessoal  em  \nfavor  de  pessoa  f\u00edsica,  procedendo-se  ainda  \u00e0  atualiza\u00e7\u00e3o  do  valor,  expediente  que  \nvisa  apenas  proporcionar  a  recomposi\u00e7\u00e3o  do  poder  aquisitivo  da  moeda,  corro\u00eddo  \npela  infla\u00e7\u00e3o,  esta  tendo  como  base  os  referenciais  contidos  na  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  e  ao  c\u00f4mputo  de  juros  morat\u00f3rios,  estes  exig\u00edveis  \npor  for\u00e7a  do  disposto  nos  artigos  389,  395,  397,  caput  e  407,  todos  do  C\u00f3digo  Civil,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E5475B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011268-65.2016.8.26.0554 - lauda  5\n\u00e0\n raz\u00e3o,  por  m\u00eas,  de  1%  (artigo  406  do  CC  e  artigo  161,  \u00a71\u00ba,  do  CTN).\nFica  registrado,  malgrado  se  trate  de  contrato  celebrado  \nposteriormente  ao  advento  da  Medida  Provis\u00f3ria  n.  1963-17\/00,  reeditada  sob  o  n.  \n2.170-36\/01,  que  n\u00e3o  consta  dos  autos  prova  acerca  da  pactua\u00e7\u00e3o  expressa,  vazada  \nem  termos  claros  e  perfeitamente  intelig\u00edveis,  da  eventual  cobran\u00e7a  de  juros  \nremunerat\u00f3rios  capitalizados  de  forma  composta,  sendo  esta,  portanto,  vedada  na  \nhip\u00f3tese  em  debate.  A  respeito  do  tema,  colhe  trazer  \u00e0  baila  precedente  do  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a:\n\"RECURSO  ESPECIAL   REPRESENTATIVO   DE   \nCONTROV\u00c9RSIA   -  ARTIGO  1036  E  SEGUINTES   DO   CPC\/2015   -   A\u00c7\u00c3O  \nREVISIONAL  DE  CONTRATOS  BANC\u00c1RIOS  -  PROCED\u00caNCIA   DA  \nDEMANDA  ANTE  A  ABUSIVIDADE  DE  COBRAN\u00c7A  DE  ENCARGOS  - \nINSURG\u00caNCIA   DA   CASA   BANC\u00c1RIA   VOLTADA   \u00c0  PRETENS\u00c3O  DE  \nCOBRAN\u00c7A  DA  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O   DE   JUROS   1.  Para  fins  dos  arts.  1036  e  \nseguintes  do  CPC\/2015.  1.1   A   cobran\u00e7a   de   juros   capitalizados   nos  contratos  de  \nm\u00fatuo  \u00e9  permitida  quando  houver  expressa  pactua\u00e7\u00e3o.  2.   Caso   concreto:  2.1  \nQuanto  aos  contratos  exibidos,  a  invers\u00e3o  da  premissa   firmada  no  ac\u00f3rd\u00e3o  atacado  \nacerca  da  aus\u00eancia  de  pactua\u00e7\u00e3o  do    encargo    capitaliza\u00e7\u00e3o   de   juros   em   qualquer   \nperiodicidade  demandaria  a  rean\u00e1lise  de  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  e  dos  termos  dos  contratos,  \nprovid\u00eancias    vedadas   nesta   esfera   recursal   extraordin\u00e1ria,   em  virtude   dos   \n\u00f3bices   contidos   nos   Enunciados   5   e  7  da  S\u00famula  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \n2.2   Relativamente   aos   pactos   n\u00e3o   exibidos,   verifica-se   ter   o  Tribunal   a   quo   \ndeterminado  a  sua  apresenta\u00e7\u00e3o,  tendo  o  banco-r\u00e9u,  ora  insurgente,  deixado  de  \ncolacionar  aos  autos  os  contratos,  motivo  pelo   qual   lhe  foi  aplicada  a  penalidade  \nconstante  do  artigo  359  do  CPC\/73  (atual  400  do  NCPC),  sendo  tido  como  \nverdadeiros  os  fatos  que  a   autora   pretendia   provar  com  a  referida  documenta\u00e7\u00e3o,  \nqual  seja,  n\u00e3o  pactua\u00e7\u00e3o  dos  encargos  cobrados.  2.3   Segundo   a   jurisprud\u00eancia   do   \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \u00e9  poss\u00edvel   tanto   a   compensa\u00e7\u00e3o   de   cr\u00e9ditos   quanto  \na  devolu\u00e7\u00e3o  da  quantia  paga  indevidamente,  independentemente  de  comprova\u00e7\u00e3o  de  \nerro  no   pagamento,   em  obedi\u00eancia  ao  princ\u00edpio  que  veda  o  enriquecimento  il\u00edcito.  \nIntelig\u00eancia  da  S\u00famula  322\/STJ.  2.4   Embargos   de   declara\u00e7\u00e3o   manifestados  com  \nnot\u00f3rio  prop\u00f3sito  de  prequestionamento   n\u00e3o   tem   car\u00e1ter   protelat\u00f3rio.   Intelig\u00eancia  \nda  s\u00famula  98\/STJ.  2.5  Recurso  especial  parcialmente  provido  apenas  ara  afastar  a  \nmulta  imposta  pelo  Tribunal  a  quo\"  (REsp  1388972  \/  SC  \u2013  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o  \u2013  Rel.  Min.  \nMarco  Buzzi  \u2013  j.  08\/02\/17).\nAnte todo  o  exposto,  julgo  parcialmente  procedente  a \na\u00e7\u00e3o,  o  que  fa\u00e7o  para  tornar  definitivo,  em  menos  dimens\u00e3o,  a  tutela  de  urg\u00eancia  \ndeferida,  determinando  sejam  exclu\u00eddos  os  apontamentos  lan\u00e7ados  em  nome  do  \nautor  por  iniciativa  do  r\u00e9u,  autorizada  apenas  a  manuten\u00e7\u00e3o  de  um  deles,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E5475B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 197\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9  - SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011268-65.2016.8.26.0554 - lauda  6\ncorrelacionado\n ao  contrato  de  empr\u00e9stimo  datado  de  05  de  Abril  de  2007,  no  valor  \norigin\u00e1rio  de  R$2.122,20.  No  mais,  julgo  parcialmente  procedente  a  reconven\u00e7\u00e3o,  \ncondenando  o  autor  ao  pagamento  de  36  parcelas,  cada  uma  delas  no  valor  de  \nR$58,95,  atualizado  monetariamente,  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  desde  os  respectivos  vencimentos  e  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  \u00e0  raz\u00e3o  de  \n1%  ao  m\u00eas  e  contados  tamb\u00e9m  do  vencimento  de  cada  presta\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  de  juros  \nremunerat\u00f3rios,  a  serem  capitalizados  de  forma  simples,  respeitada  a  taxa  m\u00e9dia  de  \nmercado  \u00e0  \u00e9poca  em  vigor  para  opera\u00e7\u00f5es  assemelhadas.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  preponderante  na  a\u00e7\u00e3o  \nqualific\u00e1vel  como  principal,  caber\u00e1  ao  autor,  respeitada  a  suspensividade  inerente  \u00e0  \ngratuidade  de  que  \u00e9  benefici\u00e1rio,  arcar  com  as  custas  e  despesas  processuais,  al\u00e9m  \nde  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  em  10%  do  valor  atualizado  da  causa  \n(R$59.633,10),  patamar  compat\u00edvel  com  a  complexidade  do  debate  e  com  o  trabalho  \ndesenvolvido.\nNo tocante  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o,  dada  a  sucumb\u00eancia  \npreponderante  na  qual  incorreu,  caber\u00e1  ao  banco  reconvinte  arcar  com  as  custas  e  \ndespesas  a  ela  (a\u00e7\u00e3o  incidental)  correlacionadas,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  \nque  fixo,  respeitados  os  mesmos  crit\u00e9rios  anteriormente  declinados,  em  10%  do  \nvalor  atualizado  da  causa  (R$64.097,75).\nP.R.I.\nSanto  Andr\u00e9 , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E5475B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO SAMPAIO CORREIA, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 198"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70107531-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2017 16:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0432\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0432\/2017 Teor do ato: Ante o noticiado \u00e0s fls. 153\/154 quanto \u00e0 n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do contrato firmado com a parte autora conforme deferido em saneador (fls. 150, item 5), encerro a instru\u00e7\u00e3o.Defiro \u00e0s partes o prazo de 10(dez) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para delibera\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70087860-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 02\/05\/2017 15:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Ante o noticiado \u00e0s fls. 153\/154 quanto \u00e0 n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do contrato firmado com a parte autora conforme deferido em saneador (fls. 150, item 5), encerro a instru\u00e7\u00e3o.Defiro \u00e0s partes o prazo de 10(dez) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para delibera\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6805  -  E-mail:   stoandre2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011268-65.2016.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1011268-65.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Donisete Sassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nC  O  N C L U  S \u00c3  O:\nEm   27  de  abril  de 2017  , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos   ao  M.M\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Fernando   Cardinale   Opdebeeck\nVistos.\nAnte  o  noticiado  \u00e0s  fls.  153\/154  quanto  \u00e0  n\u00e3o  localiza\u00e7\u00e3o  do  contrato  firmado  \ncom  a  parte  autora  conforme  deferido  em  saneador  (fls.  150,  item  5),  encerro  a  instru\u00e7\u00e3o.\nDefiro  \u00e0s  partes  o  prazo  de  10(dez)  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  memoriais.\nAp\u00f3s,  tornem  os  autos  conclusos  para  delibera\u00e7\u00e3o.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 27  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 24602D6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK, liberado nos autos em 01\/05\/2017 \u00e0s 13:30 . fls. 175"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0339\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0339\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 168\/180: Manifeste-se o requerente, ap\u00f3s tornem conclusos.Intimem-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70071526-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/04\/2017 13:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 168\/180: Manifeste-se o requerente, ap\u00f3s tornem conclusos.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6805  -  E-mail:   stoandre2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011268-65.2016.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1011268-65.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Donisete Sassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Fernando   Cardinale   Opdebeeck\nVistos.\nFls.  168\/180:  Manifeste-se  o  requerente,  ap\u00f3s  tornem  conclusos.\nIntimem-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 29  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 224C43B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK, liberado nos autos em 09\/04\/2017 \u00e0s 22:02 . fls. 171"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70049273-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/03\/2017 17:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0128\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0128\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 163\/165: manifeste-se o banco-requerido em quinze (15) dias.Intimem-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 163\/165: manifeste-se o banco-requerido em quinze (15) dias.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6805  -  E-mail:   stoandre2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011268-65.2016.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1011268-65.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Donisete Sassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Fernando   Cardinale   Opdebeeck\nVistos.\nFls.  163\/165:  manifeste-se  o  banco-requerido  em  quinze  (15)  dias.\nIntimem-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 31  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 1E9B480. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK, liberado nos autos em 10\/02\/2017 \u00e0s 01:01 . fls. 166"}},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70011365-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/01\/2017 14:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Termo Expedido    Termo - Retirada de Chaves - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Nota de Cart\u00f3rio: conforme disposto em ordem de servi\u00e7o e no Comunicado n\u00ba 1307\/07, remetam-se os autos para o devido cumprimento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria da disponibiliza\u00e7\u00e3o do \"cd\" de grava\u00e7\u00e3o em Cart\u00f3rio.Intimem-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria da disponibiliza\u00e7\u00e3o do \"cd\" de grava\u00e7\u00e3o em Cart\u00f3rio.Intimem-se.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6805  -  E-mail:   stoandre2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011268-65.2016.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1011268-65.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Donisete Sassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Fernando   Cardinale   Opdebeeck\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  da  disponibiliza\u00e7\u00e3o  do  \"cd\"  de  grava\u00e7\u00e3o  em  \nCart\u00f3rio. Intimem-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 15  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 1D4B363. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK, liberado nos autos em 19\/12\/2016 \u00e0s 14:48 . fls. 158"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Termo Expedido    Termo - Exibi\u00e7\u00e3o e Dep\u00f3sito de Chaves - C\u00edvel","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Nota de Cart\u00f3rio: conforme disposto em ordem de servi\u00e7o e no Comunicado n\u00ba 1307\/07, remetam-se os autos para o devido cumprimento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70219563-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/12\/2016 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1174\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1174\/2016 Teor do ato: Vistos. 1. Encontram-se presentes os pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento v\u00e1lido e regular do processo, bem como as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. 2. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas, n\u00e3o havendo outras irregularidades a serem sanadas, de modo que declaro saneado o feito. 3. O ponto controvertido diz respeito \u00e0 efetiva contrata\u00e7\u00e3o pela autora do empr\u00e9stimo mencionado na inicial.4. Consigno, desde logo, que a rela\u00e7\u00e3o existente entre as partes \u00e9 tipicamente de consumo, sendo irrelevante que a empresa r\u00e9 tenha natureza jur\u00eddica de institui\u00e7\u00e3o financeira, pois tal circunst\u00e2ncia n\u00e3o obsta a incid\u00eancia da legisla\u00e7\u00e3o consumeirista diante da amplitude do artigo 3\u00ba, caput, da Lei 8.078\/90. E uma vez reconhecida a aplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e0 esp\u00e9cie, importa analisar o cabimento da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova na hip\u00f3tese em debate. De acordo com o artigo 6\u00ba, VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, admite-se a invers\u00e3o desde que, a crit\u00e9rio do juiz, sejam veross\u00edmeis as alega\u00e7\u00f5es ou hipossuficiente o consumidor. No caso em apre\u00e7o, \u00e9 for\u00e7oso reconhecer a verossimilhan\u00e7a da tese esposada na prefacial, pois \u00e9 imposs\u00edvel exigir da consumidora a prova de que n\u00e3o foi ela a respons\u00e1vel pela opera\u00e7\u00e3o questionada. \u00c0 vista desse panorama, inverto o \u00f4nus probandi, carreando ao r\u00e9u o \u00f4nus de demonstrar por meio id\u00f4neo que a transa\u00e7\u00e3o foi realizada diretamente pela postulante, com sua anu\u00eancia. 5. Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova documental, devendo o r\u00e9u trazer aos autos, no prazo de quinze (15) dias, o contrato que deu origem \u00e0 cobran\u00e7a ora discutida sob n\u00ba 30248-000000488676131 e que, segundo alega o requerido, foi objeto de renegocia\u00e7\u00e3o via Central de Atendimento que originou o contrato n\u00ba 30386-000000361376528.6. Defiro, ainda, a juntada do cd de grava\u00e7\u00e3o, cabendo consignar que dever\u00e3o ser apresentadas tantas c\u00f3pias da m\u00eddia quantas forem as partes do processo a fim de que tais c\u00f3pias lhes sejam disponibilizadas para consulta, nos termos do artigo 1259 do Tomo I, Cap\u00edtulo XI, Se\u00e7\u00e3o VI, Subse\u00e7\u00e3o X das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.7. Oportunamente, tornem conclusos.Intime-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Encontram-se presentes os pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento v\u00e1lido e regular do processo, bem como as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. 2. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas, n\u00e3o havendo outras irregularidades a serem sanadas, de modo que declaro saneado o feito. 3. O ponto controvertido diz respeito \u00e0 efetiva contrata\u00e7\u00e3o pela autora do empr\u00e9stimo mencionado na inicial.4. Consigno, desde logo, que a rela\u00e7\u00e3o existente entre as partes \u00e9 tipicamente de consumo, sendo irrelevante que a empresa r\u00e9 tenha natureza jur\u00eddica de institui\u00e7\u00e3o financeira, pois tal circunst\u00e2ncia n\u00e3o obsta a incid\u00eancia da legisla\u00e7\u00e3o consumeirista diante da amplitude do artigo 3\u00ba, caput, da Lei 8.078\/90. E uma vez reconhecida a aplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e0 esp\u00e9cie, importa analisar o cabimento da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova na hip\u00f3tese em debate. De acordo com o artigo 6\u00ba, VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, admite-se a invers\u00e3o desde que, a crit\u00e9rio do juiz, sejam veross\u00edmeis as alega\u00e7\u00f5es ou hipossuficiente o consumidor. No caso em apre\u00e7o, \u00e9 for\u00e7oso reconhecer a verossimilhan\u00e7a da tese esposada na prefacial, pois \u00e9 imposs\u00edvel exigir da consumidora a prova de que n\u00e3o foi ela a respons\u00e1vel pela opera\u00e7\u00e3o questionada. \u00c0 vista desse panorama, inverto o \u00f4nus probandi, carreando ao r\u00e9u o \u00f4nus de demonstrar por meio id\u00f4neo que a transa\u00e7\u00e3o foi realizada diretamente pela postulante, com sua anu\u00eancia. 5. Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova documental, devendo o r\u00e9u trazer aos autos, no prazo de quinze (15) dias, o contrato que deu origem \u00e0 cobran\u00e7a ora discutida sob n\u00ba 30248-000000488676131 e que, segundo alega o requerido, foi objeto de renegocia\u00e7\u00e3o via Central de Atendimento que originou o contrato n\u00ba 30386-000000361376528.6. Defiro, ainda, a juntada do cd de grava\u00e7\u00e3o, cabendo consignar que dever\u00e3o ser apresentadas tantas c\u00f3pias da m\u00eddia quantas forem as partes do processo a fim de que tais c\u00f3pias lhes sejam disponibilizadas para consulta, nos termos do artigo 1259 do Tomo I, Cap\u00edtulo XI, Se\u00e7\u00e3o VI, Subse\u00e7\u00e3o X das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.7. Oportunamente, tornem conclusos.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1011268-65.2016.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum -  Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Donisete Sassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Fernando   Cardinale   Opdebeeck\nVistos.  \n1.  Encontram-se  presentes  os  pressupostos  de  constitui\u00e7\u00e3o  e \ndesenvolvimento v\u00e1lido  e  regular  do  processo,  bem  como  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o.  \n2. As  partes  s\u00e3o  leg\u00edtimas  e  est\u00e3o  bem  representadas,  n\u00e3o  \nhavendo outras  irregularidades  a  serem  sanadas,  de  modo  que  declaro  saneado  o  feito.  \n3. O  ponto  controvertido  diz  respeito  \u00e0  efetiva  contrata\u00e7\u00e3o  pela  \nautora do  empr\u00e9stimo  mencionado  na  inicial.\n4. Consigno,  desde  logo,  que  a  rela\u00e7\u00e3o  existente  entre  as  partes  \u00e9  \ntipicamente de  consumo,  sendo  irrelevante  que  a empresa  r\u00e9  tenha  natureza  jur\u00eddica  de  \ninstitui\u00e7\u00e3o financeira,  pois  tal  circunst\u00e2ncia  n\u00e3o  obsta  a  incid\u00eancia  da  legisla\u00e7\u00e3o  \nconsumeirista  diante  da  amplitude  do  artigo  3\u00ba,  caput,  da  Lei  8.078\/90.  E  uma  vez  \nreconhecida  a  aplicabilidade  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e0  esp\u00e9cie,  importa  \nanalisar o  cabimento  da  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  na  hip\u00f3tese  em  debate .  De  acordo  com  o  \nartigo 6\u00ba,  VIII,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  admite-se  a  invers\u00e3o  desde  que,  a  \ncrit\u00e9rio  do  juiz,  sejam  veross\u00edmeis  as  alega\u00e7\u00f5es  ou  hipossuficiente  o  consumidor.  No  caso  \nem apre\u00e7o,  \u00e9  for\u00e7oso  reconhecer  a  verossimilhan\u00e7a  da  tese  esposada  na  prefacial,  pois  \u00e9  \nimposs\u00edvel exigir  da  consumidora  a  prova  de  que  n\u00e3o  foi  ela  a  respons\u00e1vel  pela  opera\u00e7\u00e3o  \nquestionada. \u00c0  vista  desse  panorama,  inverto  o  \u00f4nus  probandi ,  carreando  ao  r\u00e9 u o  \u00f4nus  de  \ndemonstrar por  meio  id\u00f4neo  que  a  transa\u00e7\u00e3o  foi  realizada  diretamente  pela  postulante,  com  \nsua anu\u00eancia.  \n5. Defiro  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  documental,  devendo  o  r\u00e9u  trazer  \naos autos,  no  prazo  de  quinze  (15)  dias,  o  contrato  que  deu  origem  \u00e0  cobran\u00e7a  ora  discutida  \nsob n\u00ba  30248-000000488676131  e  que,  segundo  alega  o  requerido,  foi  objeto  de  \nrenegocia\u00e7\u00e3o via  Central  de  Atendimento  que  originou  o  contrato  n\u00ba \n30386-000000361376528.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 1AED2AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK, liberado nos autos em 04\/11\/2016 \u00e0s 05:07 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n6. Defiro,  ainda,  a  juntada  do  cd  de  grava\u00e7\u00e3o,  cabendo  consignar  \nque dever\u00e3o  ser  apresentadas  tantas  c\u00f3pias  da  m\u00eddia  quantas  forem  as  partes  do  processo  a  \nfim de  que  tais  c\u00f3pias  lhes  sejam  disponibilizadas  para  consulta,  nos  termos  do  artigo  1259  \ndo Tomo  I,  Cap\u00edtulo  XI,  Se\u00e7\u00e3o  VI,  Subse\u00e7\u00e3o  X  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  \nGeral da  Justi\u00e7a.\n7. Oportunamente,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 ,  31  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 1AED2AC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK, liberado nos autos em 04\/11\/2016 \u00e0s 05:07 . fls. 151"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70179852-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/10\/2016 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70171386-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2016 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0978\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0978\/2016 Teor do ato: Vistos.Faculto \u00e0s partes, no prazo comum de 15 (quinze) dias:1. Especificarem as provas que desejam produzir, justificando a sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e preclus\u00e3o; 2. Manifestarem se t\u00eam interesse na concilia\u00e7\u00e3o ou na autocomposi\u00e7\u00e3o, neste caso, dever\u00e3o trazer aos autos peti\u00e7\u00e3o de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial.Int. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Faculto \u00e0s partes, no prazo comum de 15 (quinze) dias:1. Especificarem as provas que desejam produzir, justificando a sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e preclus\u00e3o; 2. Manifestarem se t\u00eam interesse na concilia\u00e7\u00e3o ou na autocomposi\u00e7\u00e3o, neste caso, dever\u00e3o trazer aos autos peti\u00e7\u00e3o de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6805  -  E-mail:   stoandre2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011268-65.2016.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1011268-65.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Donisete Sassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Fernando   Cardinale   Opdebeeck\nVistos.\nFaculto  \u00e0s partes,  no prazo  comum  de 15  (quinze)  dias:\n1.  Especificarem  as provas  que desejam  produzir,  justificando  a sua  \npertin\u00eancia,  sob pena  de indeferimento  e preclus\u00e3o;  \n2.  Manifestarem  se t\u00eam  interesse  na concilia\u00e7\u00e3o  ou na autocomposi\u00e7\u00e3o,  \nneste  caso,  dever\u00e3o  trazer aos autos  peti\u00e7\u00e3o  de acordo  para homologa\u00e7\u00e3o  judicial.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 22  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 190B2F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK, liberado nos autos em 26\/09\/2016 \u00e0s 19:21 . fls. 144"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70146155-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/08\/2016 09:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0801\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0801\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se o requerido, no prazo de quinze (15) dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o de fls. 121\/132.Intimem-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente    Vistos.Manifeste-se o requerido, no prazo de quinze (15) dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o de fls. 121\/132.Intimem-se.","anexo":{"label":"Determinada a Manifesta\u00e7\u00e3o do Requerente\/Exequente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  IV CENTEN\u00c1RIO,  03, Santo  Andr\u00e9 -SP  - CEP  09015-080\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011268-65.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Donisete Sassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Fernando   Cardinale   Opdebeeck\nVistos.\nManifeste-se  o  requerido ,  no  prazo  de  quinze  (15)  dias,  acerca  da  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0  \nreconven\u00e7\u00e3o  de  fls.  121\/132.\nIntimem-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 01  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 1681791. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK, liberado nos autos em 04\/08\/2016 \u00e0s 20:24 . fls. 139"}},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70108472-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/07\/2016 17:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70108449-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/07\/2016 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0653\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0653\/2016 Teor do ato: Vistos.A parte requerida prop\u00f4s reconven\u00e7\u00e3o visando pretens\u00e3o pr\u00f3pria, conforme se verifica da contesta\u00e7\u00e3o ofertada \u00e0s fls. 38\/45.Assim, em atendimento ao disposto no artigo 343, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o(a) requerente para, no prazo de quinze (15) dias, apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intimem-se. Advogados(s): Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.A parte requerida prop\u00f4s reconven\u00e7\u00e3o visando pretens\u00e3o pr\u00f3pria, conforme se verifica da contesta\u00e7\u00e3o ofertada \u00e0s fls. 38\/45.Assim, em atendimento ao disposto no artigo 343, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o(a) requerente para, no prazo de quinze (15) dias, apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  03 ,   .  -   Centro\nCEP:   09015-080  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6805  -  E-mail:   stoandre2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011268-65.2016.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1011268-65.2016.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Donisete Sassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Fernando   Cardinale   Opdebeeck\nVistos.\nA  parte  requerida  prop\u00f4s  reconven\u00e7\u00e3o  visando  pretens\u00e3o  pr\u00f3pria,  conforme  \nse  verifica  da  contesta\u00e7\u00e3o  ofertada  \u00e0s  fls.  38\/4 5.\nAssim,  em  atendimento  ao  disposto  no  artigo  343,  \u00a7  1\u00ba  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  intime-se  o(a)  requerente  para,  no  prazo  de  quinze  (15)  dias,  apresentar  \nresposta  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 28  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 14AD650. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK, liberado nos autos em 28\/06\/2016 \u00e0s 20:17 . fls. 112"}},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70099751-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/06\/2016 14:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR486644607TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 31\/05\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0501\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0501\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0501\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio recebido do SCPC. Advogados(s): Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0501\/2016 Teor do ato: Vistos.1.Defiro a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita em favor do autor.2.Existem evid\u00eancias da probabilidade do direito, sendo que o requerente n\u00e3o est\u00e1 obrigado a demonstrar fato negativo, ou seja, que n\u00e3o manteve neg\u00f3cio com o r\u00e9u, e \u00e9 ineg\u00e1vel o perigo de dano, vez que a manuten\u00e7\u00e3o de anota\u00e7\u00e3o negativa em cadastro de inadimplentes por certo abalar\u00e1 o cr\u00e9dito e o conceito do autor na pra\u00e7a.Assim, estando presentes os requisitos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, defiro a tutela de urg\u00eancia para determinar a exclus\u00e3o da anota\u00e7\u00e3o mencionada na vestibular (somente aquela referente ao contrato n\u00ba 000 36137652-8, no valor de R$ 5.963,31) do banco de dados do SPC e Serasa, expedindo-se of\u00edcios.3.Esta decis\u00e3o, desde que eletronicamente assinada e acompanhada de c\u00f3pia da vestibular, fica servindo de mandado ou de of\u00edcio, conforme o caso.4.No mais, n\u00e3o havendo pedido de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, cite-se a institui\u00e7\u00e3o financeira com as advert\u00eancias legais.Intime-se. Advogados(s): Guilherme Blanco (OAB 288531\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do of\u00edcio recebido do SCPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SERASA - Exclus\u00e3o de Dados Cadastrais","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1.Defiro a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita em favor do autor.2.Existem evid\u00eancias da probabilidade do direito, sendo que o requerente n\u00e3o est\u00e1 obrigado a demonstrar fato negativo, ou seja, que n\u00e3o manteve neg\u00f3cio com o r\u00e9u, e \u00e9 ineg\u00e1vel o perigo de dano, vez que a manuten\u00e7\u00e3o de anota\u00e7\u00e3o negativa em cadastro de inadimplentes por certo abalar\u00e1 o cr\u00e9dito e o conceito do autor na pra\u00e7a.Assim, estando presentes os requisitos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, defiro a tutela de urg\u00eancia para determinar a exclus\u00e3o da anota\u00e7\u00e3o mencionada na vestibular (somente aquela referente ao contrato n\u00ba 000 36137652-8, no valor de R$ 5.963,31) do banco de dados do SPC e Serasa, expedindo-se of\u00edcios.3.Esta decis\u00e3o, desde que eletronicamente assinada e acompanhada de c\u00f3pia da vestibular, fica servindo de mandado ou de of\u00edcio, conforme o caso.4.No mais, n\u00e3o havendo pedido de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, cite-se a institui\u00e7\u00e3o financeira com as advert\u00eancias legais.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV Centen\u00e1rio,  03, ., Centro  - CEP  09015-080,  Fone: (11) \n4435-6805,  Santo Andr\u00e9-SP  - E-mail:  stoandre2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011268-65.2016.8.26.0554\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Donisete Sassi\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nEm  19  de  maio  de  2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Juiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Lu\u00eds  \nFernando  Cardinale  Opdebeeck\nVistos.\n1.Defiro a  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  em  favor  do  \nautor. 2.Existem  evid\u00eancias  da  probabilidade  do  direito,  sendo  \nque  o  requerente  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  a  demonstrar  fato  negativo,  ou  seja,  que  n\u00e3o  manteve  \nneg\u00f3cio  com  o  r\u00e9u,  e  \u00e9  ineg\u00e1vel  o  perigo  de  dano,  vez  que  a  manuten\u00e7\u00e3o  de  anota\u00e7\u00e3o  \nnegativa  em  cadastro  de  inadimplentes  por  certo  abalar\u00e1  o  cr\u00e9dito  e  o  conceito  do  autor  na   \npra\u00e7a. Assim, estando  presentes  os  requisitos  do  artigo  300  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  defiro  a  tutela  de  urg\u00eancia  para  determinar  a  exclus\u00e3o  da  \nanota\u00e7\u00e3o  mencionada  na  vestibular  (somente  aquela  referente  ao  contrato  n\u00ba  000  \n36137652-8,  no  valor  de  R$  5.963,31)  do  banco  de  dados  do  SPC  e  Serasa,  expedindo-se  \nof\u00edcios. 3.Esta decis\u00e3o,  desde  que  eletronicamente  assinada  e \nacompanhada  de  c\u00f3pia  da  vestibular,  fica  servindo  de  mandado  ou  de  of\u00edcio,  conforme  o  \ncaso. 4.No mais,  n\u00e3o  havendo  pedido  de  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  cite-se  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  com  as  advert\u00eancias  \nlegais. Intime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 19  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011268-65.2016.8.26.0554 e c\u00f3digo 12E6219. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK, liberado nos autos em 19\/05\/2016 \u00e0s 12:07 . fls. 28"}},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/07\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":77,"total_andamentos":77}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"484053537","codPublicacaoOrigem":"874510241","dataDivulgacao":"May 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2122","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1011268-65.2016.8.26.0554 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Donisete Sassi ADVOGADO : 288531\/SP - Guilherme Blanco REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTO ANDR\u00c9 EM 18\/05\/2016","paginaInicial":"660","paginaFinal":"660","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"680297","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13232219","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"May 24 2016 07:43:34:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":"288531","numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554|288531","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"489395970","codPublicacaoOrigem":"879376799","dataDivulgacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2128","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.1.Defiro a assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita em favor do autor.2.Existem evid\u00eancias da probabilidade do direito, sendo que o requerente n\u00e3o est\u00e1 obrigado a demonstrar fato negativo, ou seja, que n\u00e3o manteve neg\u00f3cio com o r\u00e9u, e \u00e9 ineg\u00e1vel o perigo de dano, vez que a manuten\u00e7\u00e3o de anota\u00e7\u00e3o negativa em cadastro de inadimplentes por certo abalar\u00e1 o cr\u00e9dito e o conceito do autor na pra\u00e7a.Assim, estando presentes os requisitos do artigo 300 do C\u00f3digo de Processo Civil, defiro a tutela de urg\u00eancia para determinar a exclus\u00e3o da anota\u00e7\u00e3o mencionada na vestibular (somente aquela referente ao contrato n\u00ba 000 36137652-8, no valor de R$ 5.963,31) do banco de dados do SPC e Serasa, expedindo-se of\u00edcios.3.Esta decis\u00e3o, desde que eletronicamente assinada e acompanhada de c\u00f3pia da vestibular, fica servindo de mandado ou de of\u00edcio, conforme o caso.4.No mais, n\u00e3o havendo pedido de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, cite-se a institui\u00e7\u00e3o financeira com as advert\u00eancias legais.Intime-se. - ADV: GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"561","paginaFinal":"561","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"684448","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13456420","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  2 2016 10:12:40:343PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":"36137652","numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554|36137652","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"489395971","codPublicacaoOrigem":"879376800","dataDivulgacao":"Jun  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2128","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ci\u00eancia do of\u00edcio recebido do SCPC. - ADV: GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"561","paginaFinal":"561","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"684448","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13456420","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  2 2016 10:12:40:343PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"525920322","codPublicacaoOrigem":"930769449","dataDivulgacao":"Aug 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2178","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Manifeste-se o requerido, no prazo de quinze (15) dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o de fls. 121\/132.Intimem-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0801\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"609","paginaFinal":"609","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"724745","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14968940","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 11 2016 09:36:50:753PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613557147","codPublicacaoOrigem":"1079948183","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria da disponibiliza\u00e7\u00e3o do \"cd\" de grava\u00e7\u00e3o em Cart\u00f3rio.Intimem-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0018\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"951","paginaFinal":"951","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"829514","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19323307","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 04:27:17:263PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661784879","codPublicacaoOrigem":"1130731370","dataDivulgacao":"Apr 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2328","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 168\/180: Manifeste-se o requerente, ap\u00f3s tornem conclusos.Intimem-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0339\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"806","paginaFinal":"806","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"861763","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21735186","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 10:34:28:020PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"505139921","codPublicacaoOrigem":"895601718","dataDivulgacao":"Jul  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2149","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.A parte requerida prop\u00f4s reconven\u00e7\u00e3o visando pretens\u00e3o pr\u00f3pria, conforme se verifica da contesta\u00e7\u00e3o ofertada \u00e0s fls. 38\/45.Assim, em atendimento ao disposto no artigo 343, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, intimese o(a) requerente para, no prazo de quinze (15) dias, apresentar resposta \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o.Intimem-se. - ADV: GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0653\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"574","paginaFinal":"574","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"699531","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14111633","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Jul  4 2016 07:09:35:740AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"588722853","codPublicacaoOrigem":"1026181292","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. 1. Encontram-se presentes os pressupostos de constitui\u00e7\u00e3o e desenvolvimento v\u00e1lido e regular do processo, bem como as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o. 2. As partes s\u00e3o leg\u00edtimas e est\u00e3o bem representadas, n\u00e3o havendo outras irregularidades a serem sanadas, de modo que declaro saneado o feito. 3. O ponto controvertido diz respeito \u00e0 efetiva contrata\u00e7\u00e3o pela autora do empr\u00e9stimo mencionado na inicial.4. Consigno, desde logo, que a rela\u00e7\u00e3o existente entre as partes \u00e9 tipicamente de consumo, sendo irrelevante que a empresa r\u00e9 tenha natureza jur\u00eddica de institui\u00e7\u00e3o financeira, pois tal circunst\u00e2ncia n\u00e3o obsta a incid\u00eancia da legisla\u00e7\u00e3o consumeirista diante da amplitude do artigo 3\u00ba, caput, da Lei 8.078\/90. E uma vez reconhecida a aplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e0 esp\u00e9cie, importa analisar o cabimento da invers\u00e3o do \u00f4nus da prova na hip\u00f3tese em debate. De acordo com o artigo 6\u00ba, VIII, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, admite-se a invers\u00e3o desde que, a crit\u00e9rio do juiz, sejam veross\u00edmeis as alega\u00e7\u00f5es ou hipossuficiente o consumidor. No caso em apre\u00e7o, \u00e9 for\u00e7oso reconhecer a verossimilhan\u00e7a da tese esposada na prefacial, pois \u00e9 imposs\u00edvel exigir da consumidora a prova de que n\u00e3o foi ela a respons\u00e1vel pela opera\u00e7\u00e3o questionada. \u00c0 vista desse panorama, inverto o \u00f4nus probandi, carreando ao r\u00e9u o \u00f4nus de demonstrar por meio id\u00f4neo que a transa\u00e7\u00e3o foi realizada diretamente pela postulante, com sua anu\u00eancia. 5. Defiro a produ\u00e7\u00e3o de prova documental, devendo o r\u00e9u trazer aos autos, no prazo de quinze (15) dias, o contrato que deu origem \u00e0 cobran\u00e7a ora discutida sob n\u00ba 30248-000000488676131 e que, segundo alega o requerido, foi objeto de renegocia\u00e7\u00e3o via Central de Atendimento que originou o contrato n\u00ba 30386-000000361376528.6. Defiro, ainda, a juntada do cd de grava\u00e7\u00e3o, cabendo consignar que dever\u00e3o ser apresentadas tantas c\u00f3pias da m\u00eddia quantas forem as partes do processo a fim de que tais c\u00f3pias lhes sejam disponibilizadas para consulta, nos termos do artigo 1259 do Tomo I, Cap\u00edtulo XI, Se\u00e7\u00e3o VI, Subse\u00e7\u00e3o X das Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.7. Oportunamente, tornem conclusos.Intime-se. - ADV: GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1174\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"734","paginaFinal":"734","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"785010","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17537581","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 17 2016 11:00:50:000PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":"30248-000000488676131","numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554|30248-000000488676131|30386-000000361376528.6.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"558737535","codPublicacaoOrigem":"981771931","dataDivulgacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2212","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Faculto \u00e0s partes, no prazo comum de 15 (quinze) dias:1. Especificarem as provas que desejam produzir, justificando a sua pertin\u00eancia, sob pena de indeferimento e preclus\u00e3o; 2. Manifestarem se t\u00eam interesse na concilia\u00e7\u00e3o ou na autocomposi\u00e7\u00e3o, neste caso, dever\u00e3o trazer aos autos peti\u00e7\u00e3o de acordo para homologa\u00e7\u00e3o judicial.Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0978\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"548","paginaFinal":"548","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"750830","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16330226","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 29 2016 10:25:29:443PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749344956","codPublicacaoOrigem":"1196511043","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Donisete Sassi prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o em face de Ita\u00fa Unibanco S.A., alegando, em resumo, que \u00e9 correntista do r\u00e9u, nele mantendo a conta n. 3094\/0005962-7.Afirma que desde 2011 est\u00e1 tentando resolver \"um s\u00e9rio problema de empr\u00e9stimos n\u00e3o autorizados\", ap\u00f3s o que esclareceu ter sido contra\u00eddo um empr\u00e9stimo, atrelado \u00e0 sua conta banc\u00e1ria, no valor de R$5.963,31, o qual n\u00e3o teria sido solicitado pelo autor, n\u00e3o tendo sido o referido valor disponibilizado em sua conta.Narra que mesmo ap\u00f3s as reclama\u00e7\u00f5es junto ao r\u00e9u teve o seu nome indevidamente inscrito nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, o que a par do constrangimento teria gerado grande preocupa\u00e7\u00e3o no requerente, que \u00e0 \u00e9poca, encontrando-se desempregado, estava tentando se recolocar no mercado de trabalho. Invocando o benepl\u00e1cito do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor e sustentando ter sido v\u00edtima de les\u00e3o moral, o autor requereu a concess\u00e3o de tutela antecipada em seu favor, com a determina\u00e7\u00e3o para imediata exclus\u00e3o do apontamento em seu nome lavrado, e, ao final, a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de d\u00e9bito e a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u, a par da restitui\u00e7\u00e3o em dobro do valor indevidamente cobrado, ao ressarcimento moral, cujo valor mensurou em R$59.633,10.A peti\u00e7\u00e3o inicial veio acompanhada pelos documentos juntados as fls. 15\/27.O provimento de urg\u00eancia almejado foi deferido (fl. 28), tendo o r\u00e9u, citado pela via postal, ofertado contesta\u00e7\u00e3o (fls. 38\/45), nela defendendo a exist\u00eancia de vincula\u00e7\u00e3o contratual entre as partes, nesse contexto mencionando que em 05 de Abril de 2007 o autor firmou contrato de empr\u00e9stimo no valor de R$1.500,00, tendo sido o referido valor depositado em sua conta. Ocorre que o autor se tornou inadimplente, tendo ent\u00e3o optado pela renegocia\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, o que teria sido feito em 19 de Maio de 2011, nesta oportunidade tendo sido o valor pendente fixado em 5.763,31, que o autor se comprometeu a quitar em 48 parcelas de R$378,87 cada uma delas. Aduziu que o refinanciamento se operou por meio de campanha por sua iniciativa patrocinada, a qual consiste no envio de uma proposta aos devedores, decorrendo a aceita\u00e7\u00e3o dela do pagamento da primeira parcela. Negou eventual fraude ou falha nos servi\u00e7os prestados, aludindo a uma conversa telef\u00f4nica na qual o autor solicitou informa\u00e7\u00f5es a respeito de seus contratos. Sustentou ser leg\u00edtima a negativa\u00e7\u00e3o efetuada, obtemperando que o autor apenas teria adimplido a primeira das 48 parcelas da renegocia\u00e7\u00e3o. Real\u00e7ou a inexist\u00eancia de dano material indeniz\u00e1vel, ap\u00f3s o que defendeu a aus\u00eancia de les\u00e3o moral, ao final protestando, a par da improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, pelo acolhimento do pedido reconvencional, com a condena\u00e7\u00e3o do autor ao pagamento do valor correspondente a R$64.097,75. Juntou documentos (fls. 46\/108).O autor se manifestou em r\u00e9plica (fls. 114\/120), tendo ainda ofertado resposta ao pleito reconvencional (fls. 121\/132).Novo pronunciamento da institui\u00e7\u00e3o financeira as fls. 141\/143, a ele se seguindo o saneamento do processo, oportunidade em que foi especificado o ponto controvertido pendente entre as partes, tendo sido deferida a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova em desfavor do r\u00e9u, determinando-se a exibi\u00e7\u00e3o do contrato que deu origem ao apontamento e, ainda, do CD contendo a grava\u00e7\u00e3o que teria ocorrido entre as partes (fls. 150\/151).O banco informou n\u00e3o mais dispor do contrato de empr\u00e9stimo origin\u00e1rio, trazendo aos autos, por\u00e9m, a m\u00eddia contendo a grava\u00e7\u00e3o da conversa telef\u00f4nica (fls. 153\/154 e 156), sobre o conte\u00fado dela tendo o autor se manifestado as fls. 163\/165.Foi proclamado o encerramento da fase instrut\u00f3ria (fl. 175), tendo as partes ent\u00e3o apresentado seus memoriais finais escritos (fls. 176\/186 e 188\/192).\u00c9 o relato do essencial.Decido.N\u00e3o h\u00e1 falar em revelia do r\u00e9u. Com efeito, o AR comprovando a cita\u00e7\u00e3o da institui\u00e7\u00e3o financeira foi juntado aos autos em 07 de Junho de 2016, tendo se iniciado no primeiro dia \u00fatil seguinte o prazo, de 15 dias \u00fateis (artigos 219, caput, 231, I e 335, III, todos do C\u00f3digo de Processo Civil em vigor), para o eventual oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o, o qual findou em 27 de Junho de 2016, exatamente a data na qual a contesta\u00e7\u00e3o foi protocolizada. No mais, cumpre primeiramente anotar que o contrato de empr\u00e9stimo\/m\u00fatuo pode se aperfei\u00e7oar inclusive de forma verbal, n\u00e3o se exigindo sempre, para formaliza\u00e7\u00e3o dele, a exist\u00eancia de instrumento escrito.Cumpre observar, por outro lado, que a lavratura de apontamentos desabonadores por iniciativa do r\u00e9u em desfavor do autor restou suficientemente comprovada a fl. 26, \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira incumbindo, por for\u00e7a da interpreta\u00e7\u00e3o conjunta do artigo 373, II, do C\u00f3digo de Processo Civil e do artigo 43 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, o \u00faltimo aqui aplic\u00e1vel \u00e0 luz da orienta\u00e7\u00e3o consagrada na S\u00famula 297 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, a demonstra\u00e7\u00e3o inequ\u00edvoca da exist\u00eancia de fundamento leg\u00edtimo\/lastro subjacente no mundo fenom\u00eanico para a abertura do(s) cadastro(s) restritivo(s).Fincadas tais premissas, verifico que o r\u00e9u logrou comprovar, por meio da exibi\u00e7\u00e3o de extratos, o creditamento, na conta aberta em nome do autor, do valor correspondente a R$1.500,00, import\u00e2ncia em seu favor depositada, sob a rubrica CREDI\u00c1RIO AUTOM 676131, em 05 de Abril de 2007 (fl. 65).E de acordo com a conversa cujo teor foi reproduzido nos autos por meio da exibi\u00e7\u00e3o de m\u00eddia (CD), o qual n\u00e3o foi objeto de s\u00f3lida e espec\u00edfica impugna\u00e7\u00e3o, o autor, embora tenha negado inicialmente a contrata\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimo no valor originariamente mencionado, confirmou ter solicitado o parcelamento de um \u00fanico contrato, reconhecendo a sua celebra\u00e7\u00e3o, nesse contexto mencionando que as parcelas do referido contrato corresponderiam a cento e poucos reais.\u00c0 vista desse panorama, ainda que n\u00e3o comprovada de forma inequ\u00edvoca a pend\u00eancia do valor apontado como devido, for\u00e7oso \u00e9 concluir que restou demonstrada a exist\u00eancia de um contrato entre as partes, inexistindo nos autos, de outra banda, prova documental de que as respectivas parcelas tenham sido integralmente liquidadas pelo autor, o que a ele incumbia eventualmente demonstrar (artigo 373, I, do C\u00f3digo de Processo Civil).Em consequ\u00eancia, ainda que por valor distinto, inferior \u00e0quele comunicado aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o h\u00e1 como ser afastada a legitimidade da abertura de um cadastro restritivo em nome do autor, procedimento acobertado pelo artigo 188, I, do C\u00f3digo Civil, sendo a diverg\u00eancia\/desconformidade do valor insuficiente para gerar a obriga\u00e7\u00e3o de indenizar, que est\u00e1 ancorada, em hip\u00f3teses como a dos autos, no abalo de cr\u00e9dito gerado pela negativa\u00e7\u00e3o, o qual deriva da exist\u00eancia do apontamento em si e n\u00e3o do seu valor, influenciando este apenas no arbitramento da eventual indeniza\u00e7\u00e3o moral devida. Sobreleva notar, de todo modo, que o r\u00e9u n\u00e3o comprovou de forma id\u00f4nea a formaliza\u00e7\u00e3o, em Maio de 2011, da aventada renegocia\u00e7\u00e3o, esta no valor de R$5.763,31, a ser pago em 48 parcelas de R$376,87, o que a ele competia \u00e0 luz do disposto no j\u00e1 citado artigo 373, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Como corol\u00e1rio, apenas \u00e9 poss\u00edvel atribuir ao autor a obriga\u00e7\u00e3o de adimplir o saldo remanescente do empr\u00e9stimo originariamente contra\u00eddo.E considerando os par\u00e2metros discriminados a fl. 62, vinculados ao empr\u00e9stimo cuja exist\u00eancia restou confirmada nos autos, \u00e9 inarred\u00e1vel concluir que pendem de quita\u00e7\u00e3o 36 parcelas (inexistindo nos autos prova documental em contr\u00e1rio), cada uma delas no valor origin\u00e1rio de R$58,95, o que representa, sem o acr\u00e9scimo dos encargos morat\u00f3rios e remunerat\u00f3rios pertinentes, um saldo devedor de R$2.122,20. Este, sendo ainda indefinido o valor atual devido, o montante pass\u00edvel de inclus\u00e3o junto ao rol de inadimplentes, sendo oportuno destacar que embora o autor tenha reivindicado a declara\u00e7\u00e3o da inexist\u00eancia de d\u00e9bito em seu nome, com a exclus\u00e3o dos apontamentos em seu desfavor lavrados, nada impede seja ordenada, eis que se trata de provid\u00eancia implicitamente compreendida no pedido, mais amplo, a retifica\u00e7\u00e3o do valor do apontamento, com a exclus\u00e3o dos demais lan\u00e7ados por aus\u00eancia de prova id\u00f4nea da real exist\u00eancia de obriga\u00e7\u00e3o inadimplida apta a lhes conferir respaldo.Sobre o valor anteriormente especificado, \u00e0 m\u00edngua de pactua\u00e7\u00e3o expressa, mas considerando o disposto no 591 do C\u00f3digo Civil, os preceitos do Decreto n. 22.626\/33 e o artigo 4\u00ba, IX, da Lei 4.595\/64, al\u00e9m da S\u00famula 382 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, devem ser computados juros remunerat\u00f3rios de acordo com a taxa m\u00e9dia de mercado \u00e0 \u00e9poca (Abril de 2007) em vigor (para apura\u00e7\u00e3o dela bastando consulta aos informes divulgados pelo Banco Central do Brasil em seu s\u00edtio eletr\u00f4nico) para opera\u00e7\u00f5es de empr\u00e9stimo pessoal em favor de pessoa f\u00edsica, procedendo-se ainda \u00e0 atualiza\u00e7\u00e3o do valor, expediente que visa apenas proporcionar a recomposi\u00e7\u00e3o do poder aquisitivo da moeda, corro\u00eddo pela infla\u00e7\u00e3o, esta tendo como base os referenciais contidos na Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e ao c\u00f4mputo de juros morat\u00f3rios, estes exig\u00edveis por for\u00e7a do disposto nos artigos 389, 395, 397, caput e 407, todos do C\u00f3digo Civil, \u00e0 raz\u00e3o, por m\u00eas, de 1% (artigo 406 do CC e artigo 161, \u00a71\u00ba, do CTN).Fica registrado, malgrado se trate de contrato celebrado posteriormente ao advento da Medida Provis\u00f3ria n. 1963-17\/00, reeditada sob o n. 2.170-36\/01, que n\u00e3o consta dos autos prova acerca da pactua\u00e7\u00e3o expressa, vazada em termos claros e perfeitamente intelig\u00edveis, da eventual cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios capitalizados de forma composta, sendo esta, portanto, vedada na hip\u00f3tese em debate. A respeito do tema, colhe trazer \u00e0 baila precedente do Superior Tribunal de Justi\u00e7a:\"RECURSO ESPECIAL REPRESENTATIVO DE CONTROV\u00c9RSIA - ARTIGO 1036 E SEGUINTES DO CPC\/2015 - A\u00c7\u00c3O REVISIONAL DE CONTRATOS BANC\u00c1RIOS - PROCED\u00caNCIA DA DEMANDA ANTE A ABUSIVIDADE DE COBRAN\u00c7A DE ENCARGOS - INSURG\u00caNCIA DA CASA BANC\u00c1RIA VOLTADA \u00c0 PRETENS\u00c3O DE COBRAN\u00c7A DA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O DE JUROS 1. Para fins dos arts. 1036 e seguintes do CPC\/2015. 1.1 A cobran\u00e7a de juros capitalizados nos contratos de m\u00fatuo \u00e9 permitida quando houver expressa pactua\u00e7\u00e3o. 2. Caso concreto: 2.1 Quanto aos contratos exibidos, a invers\u00e3o da premissa firmada no ac\u00f3rd\u00e3o atacado acerca da aus\u00eancia de pactua\u00e7\u00e3o do encargo capitaliza\u00e7\u00e3o de juros em qualquer periodicidade demandaria a rean\u00e1lise de mat\u00e9ria f\u00e1tica e dos termos dos contratos, provid\u00eancias vedadas nesta esfera recursal extraordin\u00e1ria, em virtude dos \u00f3bices contidos nos Enunciados 5 e 7 da S\u00famula do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. 2.2 Relativamente aos pactos n\u00e3o exibidos, verifica-se ter o Tribunal a quo determinado a sua apresenta\u00e7\u00e3o, tendo o banco-r\u00e9u, ora insurgente, deixado de colacionar aos autos os contratos, motivo pelo qual lhe foi aplicada a penalidade constante do artigo 359 do CPC\/73 (atual 400 do NCPC), sendo tido como verdadeiros os fatos que a autora pretendia provar com a referida documenta\u00e7\u00e3o, qual seja, n\u00e3o pactua\u00e7\u00e3o dos encargos cobrados. 2.3 Segundo a jurisprud\u00eancia do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, \u00e9 poss\u00edvel tanto a compensa\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos quanto a devolu\u00e7\u00e3o da quantia paga indevidamente, independentemente de comprova\u00e7\u00e3o de erro no pagamento, em obedi\u00eancia ao princ\u00edpio que veda o enriquecimento il\u00edcito. Intelig\u00eancia da S\u00famula 322\/STJ. 2.4 Embargos de declara\u00e7\u00e3o manifestados com not\u00f3rio prop\u00f3sito de prequestionamento n\u00e3o tem car\u00e1ter protelat\u00f3rio. Intelig\u00eancia da s\u00famula 98\/STJ. 2.5 Recurso especial parcialmente provido apenas ara afastar a multa imposta pelo Tribunal a quo\" (REsp 1388972\/SC - 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o - Rel. Min. Marco Buzzi - j. 08\/02\/17).Ante todo o exposto, julgo parcialmente procedente a a\u00e7\u00e3o, o que fa\u00e7o para tornar definitivo, em menos dimens\u00e3o, a tutela de urg\u00eancia deferida, determinando sejam exclu\u00eddos os apontamentos lan\u00e7ados em nome do autor por iniciativa do r\u00e9u, autorizada apenas a manuten\u00e7\u00e3o de um deles, correlacionado ao contrato de empr\u00e9stimo datado de 05 de Abril de 2007, no valor origin\u00e1rio de R$2.122,20. No mais, julgo parcialmente procedente a reconven\u00e7\u00e3o, condenando o autor ao pagamento de 36 parcelas, cada uma delas no valor de R$58,95, atualizado monetariamente, pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde os respectivos vencimentos e acrescido de juros morat\u00f3rios \u00e0 raz\u00e3o de 1% ao m\u00eas e contados tamb\u00e9m do vencimento de cada presta\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de juros remunerat\u00f3rios, a serem capitalizados de forma simples, respeitada a taxa m\u00e9dia de mercado \u00e0 \u00e9poca em vigor para opera\u00e7\u00f5es assemelhadas.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia preponderante na a\u00e7\u00e3o qualific\u00e1vel como principal, caber\u00e1 ao autor, respeitada a suspensividade inerente \u00e0 gratuidade de que \u00e9 benefici\u00e1rio, arcar com as custas e despesas processuais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados em 10% do valor atualizado da causa (R$59.633,10), patamar compat\u00edvel com a complexidade do debate e com o trabalho desenvolvido.No tocante \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o, dada a sucumb\u00eancia preponderante na qual incorreu, caber\u00e1 ao banco reconvinte arcar com as custas e despesas a ela (a\u00e7\u00e3o incidental) correlacionadas, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo, respeitados os mesmos crit\u00e9rios anteriormente declinados, em 10% do valor atualizado da causa (R$64.097,75).P.R.I. - ADV: GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0924\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1476","paginaFinal":"1476","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921877","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25991655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:25:57:467AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":"3094\/0005962","numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554|3094\/0005962|163\/165|676131|626\/33|1963-17\/00|1388972","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769231052","codPublicacaoOrigem":"1209224567","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Nota de Cart\u00f3rio: tendo em vista as apela\u00e7\u00f5es recebidas \u00e0s fls. 202\/214 (requerente) e fls. 215\/224 (requerido), em cumprimento ao art. 196, inciso XXVIII, das NSCGJ, fica a parte contr\u00e1ria intimada a apresentar contrarraz\u00f5es, no prazo de 15 (quinze) dias. Ap\u00f3s, com ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, os autos ser\u00e3o remetidos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a para o exerc\u00edcio do ju\u00edzo de admissibilidade. - ADV: GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1033\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"783","paginaFinal":"783","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"933540","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26853165","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 11:51:10:523PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"673821195","codPublicacaoOrigem":"1140200685","dataDivulgacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2342","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o noticiado \u00e0s fls. 153\/154 quanto \u00e0 n\u00e3o localiza\u00e7\u00e3o do contrato firmado com a parte autora conforme deferido em saneador (fls. 150, item 5), encerro a instru\u00e7\u00e3o.Defiro \u00e0s partes o prazo de 10(dez) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de memoriais.Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos para delibera\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0432\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"799","paginaFinal":"799","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"870389","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22288565","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May  8 2017 10:38:25:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629026673","codPublicacaoOrigem":"1095869650","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011268-65.2016.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011268-65.2016.8.26.0554 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Donisete Sassi - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 163\/165: manifeste-se o banco-requerido em quinze (15) dias.Intimem-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), GUILHERME BLANCO (OAB 288531\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0128\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS FERNANDO CARDINALE OPDEBEECK ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MEIRE CARNELOS SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"933","paginaFinal":"933","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"839683","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19999383","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 08:21:50:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011268-65.2016.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}