{"numero":"1011205-79.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"1011205-79.2017.8.26.0562    Extinto","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"20\/04\/2017 \u00e0s 14:03 - Livre\n3\u00aa Vara de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro de Santos","juiz":"Mariella Amorim Nunes Rivau Alvarez","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Fernando Toshikatsu Ono"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Vilma Nakai Ono"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Mendonca Falcao"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0395\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2451 P\u00e1gina: 1161\/1170","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0395\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia da expedi\u00e7\u00e3o do Alvar\u00e1. Dispon\u00edvel no sistema SAJ para impress\u00e3o pela parte interessada. Advogados(s): Renato Mendonca Falcao (OAB 141354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia da expedi\u00e7\u00e3o do Alvar\u00e1. Dispon\u00edvel no sistema SAJ para impress\u00e3o pela parte interessada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Alvar\u00e1 Expedido    Alvar\u00e1 - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Alvar\u00e1 Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0374\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 1071\/1085","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0374\/2017 Teor do ato: Vistos. Homologo a desist\u00eancia ao prazo recursal.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s cumpra-se a senten\u00e7a de fl. 40.Intime-se Advogados(s): Renato Mendonca Falcao (OAB 141354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Homologo a desist\u00eancia ao prazo recursal.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado, ap\u00f3s cumpra-se a senten\u00e7a de fl. 40.Intime-se","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nPra\u00e7a  Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio,  s\/n\u00ba, 1\u00ba Andar,  Sala 125,  Centro  - CEP  11013-910,  \nFone:  ., Santos-SP  - E-mail:  santos3fam@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011205-79.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Luiz Fernando  Toshikatsu  Ono\nRequerido : Vilma Nakai  Ono\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mariella   Amorim   Nunes   Rivau   Alvarez\nVistos.  \nHomologo  a  desist\u00eancia  ao  prazo  recursal.\nCertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  ap\u00f3s  cumpra-se  a  senten\u00e7a  de  \nfl.  40.\nIntime-se \nSantos , 13  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-79.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1865138. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 12:40 . fls. 43"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70281186-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 05\/09\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1809\/1814","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista os documentos trazidos aos autos, notadamente certid\u00e3o de dependente previdenci\u00e1rio habilitado (fl. 22), DEFIRO o requerimento inicial para o fim de determinar a expedi\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1, com prazo de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, autorizando o requerente, a levantar os cr\u00e9ditos relativos \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o de imposto de renda, de titularidade da falecida, Vilma Nakai Ono, junto \u00e0 Receita Federal, ou ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0245, caso ali depositado. Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO este feito, com fundamento no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Certificado o transito em julgado, expe\u00e7a-se alvar\u00e1.Oportunamente, remetam-se os autos ao arquivo. P.R.I.C. Advogados(s): Renato Mendonca Falcao (OAB 141354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Tendo em vista os documentos trazidos aos autos, notadamente certid\u00e3o de dependente previdenci\u00e1rio habilitado (fl. 22), DEFIRO o requerimento inicial para o fim de determinar a expedi\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1, com prazo de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, autorizando o requerente, a levantar os cr\u00e9ditos relativos \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o de imposto de renda, de titularidade da falecida, Vilma Nakai Ono, junto \u00e0 Receita Federal, ou ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0245, caso ali depositado. Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO este feito, com fundamento no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Certificado o transito em julgado, expe\u00e7a-se alvar\u00e1.Oportunamente, remetam-se os autos ao arquivo. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nPra\u00e7a   Jos\u00e9   Bonif\u00e1cio,   s\/n\u00ba ,   1\u00ba   Andar,   Sala   125   -   Centro\nCEP:   11013-910   -   Santos   -   SP\nTelefone:   .   -   E-mail:   santos3fam@tjsp.jus.br      \n1011205-79.2017.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1011205-79.2017.8.26.0562\nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Luiz Fernando  Toshikatsu  Ono\nRequerido : Vilma Nakai  Ono\nVistos.\nTendo  em  vista  os  documentos  trazidos  aos  autos,  \nnotadamente  certid\u00e3o  de  dependente  previdenci\u00e1rio  habilitado  (fl.  22),  DEFIRO  o \nrequerimento  inicial  para  o  fim  de  determinar  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  alvar\u00e1,  com  prazo  de  365  \n(trezentos  e  sessenta  e  cinco)  dias,  autorizando  o  requerente,  a  levantar  os  cr\u00e9ditos  relativos  \n\u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda,  de  titularidade  da  falecida,  Vilma  Nakai  Ono ,  junto  \u00e0  \nReceita  Federal,  ou  ao  Banco  Ita\u00fa,  ag\u00eancia  0245,  caso  ali  depositado.   \nPor  consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  este  feito,  com  \nfundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nCertificado  o  transito  em  julgado,  expe\u00e7a-se  alvar\u00e1.\nOportunamente,  remetam-se  os  autos  ao  arquivo.  \nP.R.I.C.\nSantos , 3 1 de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-79.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 17F5146. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:03 . fls. 40"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70262023-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o do MP Data: 21\/08\/2017 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 1162\/1178","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fl 32 como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.D\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e tornem conclusos.Int. Advogados(s): Renato Mendonca Falcao (OAB 141354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fl 32 como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.D\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico e tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nPRA\u00c7A  JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO,  S\/N\u00ba, Santos -SP  - CEP  11013-910\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011205-79.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Luiz Fernando  Toshikatsu  Ono\nRequerido : Vilma Nakai  Ono\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Mariella   Amorim   Nunes   Rivau   Alvarez\nVistos.\nRecebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fl  32  como  emenda  \u00e0  inicial.  Anote-se.\nD\u00ea-se  vista  ao  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  e  tornem  conclusos.\nInt.\nSantos , 28  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-79.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 152A954. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 09:07 . fls. 34"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70180694-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/06\/2017 14:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0231\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2371 P\u00e1gina: 1030\/1037","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2017 Teor do ato: Vistos.Os documentos de fl 29 n\u00e3o podem ser aceitos pelo Ju\u00edzo, tendo em vista n\u00e3o ser poss\u00edvel a visualiza\u00e7\u00e3o de todos os seus dados.Sendo assim, cumpra o requerente o determinado no despacho de fl 26, no prazo de 05 (cinco) dias.Int. Advogados(s): Renato Mendonca Falcao (OAB 141354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Os documentos de fl 29 n\u00e3o podem ser aceitos pelo Ju\u00edzo, tendo em vista n\u00e3o ser poss\u00edvel a visualiza\u00e7\u00e3o de todos os seus dados.Sendo assim, cumpra o requerente o determinado no despacho de fl 26, no prazo de 05 (cinco) dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nPRA\u00c7A  JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO,  S\/N\u00ba, Santos -SP  - CEP  11013-910\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011205-79.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Luiz Fernando  Toshikatsu  Ono\nRequerido : Vilma Nakai  Ono\nJu \u00edza   de   Direito:   Dra.   Mariella   Amorim   Nunes   Rivau   Alvarez\nVistos.\nOs  documentos  de  fl  29  n\u00e3o  podem  ser  aceitos  pelo  Ju\u00edzo,  tendo  em  vista  n\u00e3o  ser  \nposs\u00edvel  a  visualiza\u00e7\u00e3o  de  todos  os  seus  dados.\nSendo  assim,  cumpra  o  requerente  o  determinado  no  despacho  de  fl  26,  no  prazo  \nde  05  (cinco)  dias.\nInt.\nSantos , 13  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-79.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1472E44. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 10:57 . fls. 30"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70172303-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 12\/06\/2017 14:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2361 P\u00e1gina: 1139\/1146","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fl 17 como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.Cumpra o requerente o determinado na primeira parte do item \"a\" do despacho de fl 15, no prazo de 15 (quinze) dias.Int. Advogados(s): Renato Mendonca Falcao (OAB 141354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o de fl 17 como emenda \u00e0 inicial. Anote-se.Cumpra o requerente o determinado na primeira parte do item \"a\" do despacho de fl 15, no prazo de 15 (quinze) dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nPRA\u00c7A  JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO,  S\/N\u00ba, Santos -SP  - CEP  11013-910\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011205-79.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Luiz Fernando  Toshikatsu  Ono\nRequerido : Vilma Nakai  Ono\nJu \u00edza   de   Direito:   Dra.   Mariella   Amorim   Nunes   Rivau   Alvarez\nVistos.\nRecebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fl  17  como  emenda  \u00e0  inicial.  Anote-se.\nCumpra  o  requerente  o  determinado  na  primeira  parte  do  item  \"a\"  do  despacho  de  \nfl  15,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nInt.\nSantos , 01  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-79.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 13F7528. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 11:04 . fls. 26"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70141517-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/05\/2017 09:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 993\/999","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 Teor do ato: Vistos.Emende o autor a inicial, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de seu indeferimento, para: a) juntar c\u00f3pia de seu RG e CPF, bem como da \"de cujus\";b) juntar certid\u00e3o atualizada de dependentes da \"de cujus\" junto ao INSS;c) retificar o valor da causa, que deve corresponder ao valor do imposto a ser restitu\u00eddo, indicado no documento de fl. 13;d) recolher as custas processuais.Com o cumprimento, tornem conclusos.Int. Advogados(s): Renato Mendonca Falcao (OAB 141354\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Emende o autor a inicial, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de seu indeferimento, para: a) juntar c\u00f3pia de seu RG e CPF, bem como da \"de cujus\";b) juntar certid\u00e3o atualizada de dependentes da \"de cujus\" junto ao INSS;c) retificar o valor da causa, que deve corresponder ao valor do imposto a ser restitu\u00eddo, indicado no documento de fl. 13;d) recolher as custas processuais.Com o cumprimento, tornem conclusos.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n3\u00aa  VARA  DE FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nPRA\u00c7A  JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO,  S\/N\u00ba, Santos -SP  - CEP  11013-910\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011205-79.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Luiz Fernando  Toshikatsu  Ono\nRequerido : Vilma Nakai  Ono\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Mariella   Amorim   Nunes   Rivau   Alvarez\nVistos.\nEmende  o  autor  a  inicial,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  seu  \nindeferimento,  para:  \na)  juntar  c\u00f3pia  de  seu  RG  e  CPF,  bem  como  da  \"de  cujus\";\nb)  juntar  certid\u00e3o  atualizada  de  dependentes  da  \"de  cujus\"  junto  ao  INSS;\nc)  retificar  o  valor  da  causa,  que  deve  corresponder  ao  valor  do  imposto  a  ser  \nrestitu\u00eddo,  indicado  no  documento  de  fl.  13;\nd)  recolher  as  custas  processuais.\nCom  o  cumprimento,  tornem  conclusos.\nInt.\nSantos , 03  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011205-79.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 12EE55A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 09:16 . fls. 15"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o do MP"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749345341","codPublicacaoOrigem":"1196514190","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011205-79.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","conteudo":"Processo 1011205-79.2017.8.26.0562 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Luiz Fernando Toshikatsu Ono - Vilma Nakai Ono - Vistos.Tendo em vista os documentos trazidos aos autos, notadamente certid\u00e3o de dependente previdenci\u00e1rio habilitado (fl. 22), DEFIRO o requerimento inicial para o fim de determinar a expedi\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1, com prazo de 365 (trezentos e sessenta e cinco) dias, autorizando o requerente, a levantar os cr\u00e9ditos relativos \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o de imposto de renda, de titularidade da falecida, Vilma Nakai Ono, junto \u00e0 Receita Federal, ou ao Banco Ita\u00fa, ag\u00eancia 0245, caso ali depositado. Por consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO este feito, com fundamento no artigo 487, inciso I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. Certificado o transito em julgado, expe\u00e7a-se alvar\u00e1.Oportunamente, remetam-se os autos ao arquivo. P.R.I.C. - ADV: RENATO MENDONCA FALCAO (OAB 141354\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO MARIELLA AMORIM NUNES RIVAU ALVAREZ ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SULIANE MESCHINI DO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1811","paginaFinal":"1811","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921877","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25991655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:25:57:557AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011205-79.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011205-79.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}