{"numero":"1011938-97.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"1011938-97.2017.8.26.0577","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Juros de Mora - Legais \/ Contratuais","outros_assuntos":"Estabelecimentos de Ensino","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/05\/2017 \u00e0s 14:32 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Marcos Alexandre Bronzatto Pagan","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 2.361,65","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Apotec - Apoio T\u00e9cnico Em Educa\u00e7\u00e3o Ltda"},{"tipo":"Reqda","nome":"K\u00e1tia Regina Minari"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Fabiane Fernandes de Souza Bustamante"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 37\/38 transitou em julgado em 04\/09\/2017. Nada Mais. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, 06 de setembro de 2017. Eu, Elizete Ferreira da Silva, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    TERMO DE SESS\u00c3O DE CONCILIA\u00c7\u00c3O Processo Digital n\u00ba:1011938-97.2017.8.26.0577Classe - AssuntoProcedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Juros de Mora - Legais \/ ContratuaisRequerente:APOTEC - APOIO T\u00c9CNICO EM EDUCA\u00c7\u00c3O LTDA, CNPJ 04.823.751\/0001-69Requerido:K\u00c1TIA REGINA MINARI, CPF 159.497.128-54Data da audi\u00eancia:04\/09\/2017 \u00e0s 14:30hAos 04\/09\/2017 \u00e0s 14:30h, na sala de audi\u00eancias do Anexo UNIP da 2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel, do Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Estado de S\u00e3o Paulo, na presen\u00e7a Sra. Ros\u00e2ngela Mota Belculfin\u00e9 - Conciliadora e da Sra. Alessandra Vicente de Souza Mel\u00f4nio, estagi\u00e1ria de Co-concilia\u00e7\u00e3o deste Juizado e comigo Escrevente abaixo assinado, foi aberta a Sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o no processo entre as partes supramencionadas. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, constatou-se a presen\u00e7a da requerente, APOTEC - APOIO T\u00c9CNICO EM EDUCA\u00c7\u00c3O LTDA, neste ato representada pelo s\u00f3cio propriet\u00e1rio Jefferson Rocha Dalprat Sousa, acompanhado pela advogada Dra. Fabiane Fernandes de Souza Bustamante, OAB\/SP 387566 e da requerida, K\u00c1TIA REGINA MINARI. Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, restou esta frut\u00edfera nos seguintes termos: 1. A r\u00e9 pagar\u00e1 \u00e0 autora a import\u00e2ncia de R$ 3.300,00 (tr\u00eas mil e trezentos reais) em 22 (vinte e duas) parcelas mensais, iguais e consecutivas; 2. o pagamento ser\u00e1 feito todo dia 06, sendo o primeiro no dia 06\/12\/2017 e os demais no mesmo dia dos meses subseq\u00fcentes, mediante dep\u00f3sito no Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia 1529 c\/c n\u00ba 66377-3, em nome da requerente (CNPJ 04.823.751\/0001-69) e o comprovante de dep\u00f3sito valer\u00e1 como recibo; 3. o n\u00e3o-pagamento de qualquer presta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 o vencimento antecipado das demais, sobre os quais incidir\u00e1 multa penal de 10% (dez por cento); 4. com o presente acordo, as partes d\u00e3o por satisfeitas as pretens\u00f5es processuais, bem como por resolvidas as obriga\u00e7\u00f5es contratuais, para nada mais reclamarem. O MM Juiz sentenciou: \"Relat\u00f3rio dispensado (art. 38, da Lei 9.099\/95). HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo celebrado, nos termos supramencionados, bem como a ren\u00fancia das partes ao direito de recorrer da presente senten\u00e7a e JULGO EXTINTO o processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 487, inc. III, al\u00ednea b, do CPC\/15). Processo isento de custas (art. 54, da Lei 9.099\/95). Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registre-se e, oportunamente, arquive-se\". NADA MAIS. Lido e achado conforme vai devidamente assinado Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei e subscrevi.CERTID\u00c3OCertifico e dou f\u00e9 que os presentes \u00e0 audi\u00eancia, leram o termo e concordaram com o seu teor, independentemente de t\u00ea-lo assinado. S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, . Eu, Silvana Rocha Silva Martins, digitei.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Pesquisa eletr\u00f4nica de endere\u00e7o (p\u00e1gs. 35): defiro, proceda-se. Positiva, expe\u00e7a-se carta de cita\u00e7\u00e3o ou, designe-se data para audi\u00eancia, se o caso.Negativa, intime-se a parte autora para que se manifeste, no prazo de cinco dias, sob pena extin\u00e7\u00e3o do processo, nos termos de lei.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Salmao,  678 ,   sala  14  -   Jd.  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   (12)3878-7124  -  E-mail:   SJCAMPOS2JEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1011938-97.2017.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1011938-97.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Juros  de Mora  - Legais  \/ Contratuais\nRequerente : Apotec - Apoio  T\u00e9cnico  Em Educa\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : K\u00e1tia Regina  Minari\n2017\/001342\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Alexandre   Bronzatto   Pagan\nVistos.\nPesquisa  eletr\u00f4nica  de  endere\u00e7o  (p\u00e1gs.  35 ): defiro,  proceda-se.  Positiva,  expe\u00e7a-se  \ncarta  de  cita\u00e7\u00e3o  ou,  designe -se  data  para  audi\u00eancia,  se  o  caso.\nNegativa,  intime-se  a  parte  autora  para  que  se  manifeste,  no  prazo  de  cinco  dias,  \nsob  pena  extin\u00e7\u00e3o  do  processo,  nos  termos  de  lei.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 29  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011938-97.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E05D61. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:03 . fls. 36"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70207115-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2017 16:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0047\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 2126\/2137","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0047\/2017 Teor do ato: Fica o(a) procurador(a) do(a) autor(a) intimado(a) para indicar, no prazo legal, o atual endere\u00e7o da parte-r\u00e9, tendo em vista o Aviso de Recebimento negativo juntado aos autos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Fabiane Fernandes de Souza Bustamante (OAB 387566\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica o(a) procurador(a) do(a) autor(a) intimado(a) para indicar, no prazo legal, o atual endere\u00e7o da parte-r\u00e9, tendo em vista o Aviso de Recebimento negativo juntado aos autos, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR703745957TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : K\u00e1tia Regina Minari","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Tendo em vista a informa\u00e7\u00e3o na peti\u00e7\u00e3o\/requerimento juntado aos autos, de indica\u00e7\u00e3o de novo endere\u00e7o, expedi carta de cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o da parte-r\u00e9.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70177940-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 21\/07\/2017 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR697341179TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : K\u00e1tia Regina Minari","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 1844\/1864","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95, foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos, a ser realizada no Anexo Unip, na Avenida Francisco Jos\u00e9 Longo, 1320, Vila Bet\u00e2nia, em frente ao Hospital Prontil, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP. Advogados(s): Fabiane Fernandes de Souza Bustamante (OAB 387566\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao artigo 16 da Lei 9.099\/95, foi designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos, a ser realizada no Anexo Unip, na Avenida Francisco Jos\u00e9 Longo, 1320, Vila Bet\u00e2nia, em frente ao Hospital Prontil, S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 Hora 14:30 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o - Anexo UNIP Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Peti\u00e7\u00e3o (p\u00e1gs. 18\/22): recebo o aditamento \u00e0 inicial para que surta seus jur\u00eddicos efeitos. Anote-se.No mais, designe-se a serventia Sess\u00e3o de Concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se e intime-se a parte-r\u00e9.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Salmao,  678 ,   sala  14  -   Jd.  Aquarius\nCEP:   12246-260  -   S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos  -   SP\nTelefone:   (12)3878-7124  -  E-mail:   SJCAMPOS2JEC@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1011938-97.2017.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1011938-97.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Juros  de Mora  - Legais  \/ Contratuais\nRequerente : Apotec - Apoio  T\u00e9cnico  Em Educa\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : K\u00e1tia Regina  Minari\n2017\/001342\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Alexandre   Bronzatto   Pagan\nPeti\u00e7\u00e3o  (p\u00e1gs.  18\/22 ): recebo  o  aditamento  \u00e0  inicial  para  que  surta  seus  jur\u00eddicos  \nefeitos.  Anote-se.\nNo mais,  designe-se  a  serventia  Sess\u00e3o  de  Concilia\u00e7\u00e3o.\nCite-se  e  intime-se  a  parte-r\u00e9.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 19  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011938-97.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 28A379A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 19:14 . fls. 24"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2366 P\u00e1gina: 1005\/1012","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: Sob pena de indeferimento da inicial, emende-a, no prazo de (15) quinze dias, para que comprove sua condi\u00e7\u00e3o de ME ou empresa equiparada, juntando aos autos sua qualifica\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria com a op\u00e7\u00e3o pelo SIMPLES, bem como a c\u00f3pia do \u00faltimo pagamento efetivado \u00e0 Receita Federal - Guia DAS (grifei).Observo que a aus\u00eancia de recolhimento do tributo devido pela empresa acarreta na perda da qualidade de EPP e ME e, por conseguinte, a capacidade de ser parte e estar no Juizado Especial C\u00edvel.Nesse sentido: \"ENUNCIADO 135 (substitui o Enunciado 47) - O acesso da microempresa ou empresa de pequeno porte no sistema dos juizados especiais depende da comprova\u00e7\u00e3o de sua qualifica\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria atualizada e documento fiscal referente ao neg\u00f3cio jur\u00eddico objeto da demanda. (XXVII Encontro - Palmas\/TO)\". Advogados(s): Fabiane Fernandes de Souza Bustamante (OAB 387566\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70125200-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 31\/05\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Sob pena de indeferimento da inicial, emende-a, no prazo de (15) quinze dias, para que comprove sua condi\u00e7\u00e3o de ME ou empresa equiparada, juntando aos autos sua qualifica\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria com a op\u00e7\u00e3o pelo SIMPLES, bem como a c\u00f3pia do \u00faltimo pagamento efetivado \u00e0 Receita Federal - Guia DAS (grifei).Observo que a aus\u00eancia de recolhimento do tributo devido pela empresa acarreta na perda da qualidade de EPP e ME e, por conseguinte, a capacidade de ser parte e estar no Juizado Especial C\u00edvel.Nesse sentido: \"ENUNCIADO 135 (substitui o Enunciado 47) - O acesso da microempresa ou empresa de pequeno porte no sistema dos juizados especiais depende da comprova\u00e7\u00e3o de sua qualifica\u00e7\u00e3o tribut\u00e1ria atualizada e documento fiscal referente ao neg\u00f3cio jur\u00eddico objeto da demanda. (XXVII Encontro - Palmas\/TO)\".","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Salm\u00e3o,  678, T\u00e9rreo  - Sala   14,  Jardim  Aquarius  - CEP  \n12246-260,  Fone: (12)-3878-7100,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcamposjec@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011938-97.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Juros  de Mora  - Legais  \/ \nContratuais\nRequerente : Apotec - Apoio  T\u00e9cnico  Em Educa\u00e7\u00e3o  Ltda\nRequerido : K\u00e1tia Regina  Minari\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcos   Alexandre   Bronzatto   Pagan\nSob pena  de  indeferimento  da  inicial,  emende-a,  no  prazo  de  (15)  quinze  dias,  para  \nque  comprove  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  ME  ou  empresa  equiparada,  juntando  aos  autos  sua  qualifica\u00e7\u00e3o  \ntribut\u00e1ria  com  a  op\u00e7\u00e3o  pelo  SIMPLES,  bem  como  a  c\u00f3pia  do  \u00faltimo  pagamento  efetivado  \u00e0  Receita  \nFederal  \u2013  Guia  DAS  (grifei).\nObservo  que  a  aus\u00eancia  de  recolhimento  do  tributo  devido  pela  empresa  acarreta  na  \nperda  da  qualidade  de  EPP  e  ME  e,  por  conseguinte,  a  capacidade  de  ser  parte  e  estar  no  Juizado  \nEspecial  C\u00edvel.\nNesse sentido:  \"ENUNCIADO  135  (substitui  o Enunciado  47)  \u2013 O  acesso  da  \nmicroempresa  ou  empresa  de  pequeno  porte  no  sistema  dos  juizados  especiais  depende  da  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  sua  qualifica\u00e7\u00e3o  tribut\u00e1ria  atualizada  e  documento  fiscal  referente  ao  neg\u00f3cio  \njur\u00eddico  objeto  da  demanda.  (XXVII  Encontro  \u2013  Palmas\/TO)\".\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 16  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011938-97.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 25F6036. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCOS ALEXANDRE BRONZATTO PAGAN, liberado nos autos em 31\/05\/2017 \u00e0s 12:50 . fls. 17"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"21\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"18\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":26,"total_andamentos":26}],"publicacoes":[]}