{"numero":"1011162-73.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1011162-73.2017.8.26.0100","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nulidade \/ Inexigibilidade do T\u00edtulo","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/02\/2017 \u00e0s 15:24 - Depend\u00eancia (1114326-88.2016.8.26.0100)\n36\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Swarai Cervone de Oliveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 225.997,22","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"Master & Master Com\u00e9rcio de Vidros Ltda"},{"tipo":"Embargdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Diogo Manfrin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Milton Habib"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Zuquim"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0234\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 698\/719","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0234\/2017 Teor do ato: Vistos.M\u00c1STER & M\u00c1STER COM\u00c9RCIO DE VIDROS LTDA. e \u00c9STER MEDICI opuseram embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o que lhes move ITA\u00da UNIBANCO S\/A (processo n\u00ba 1011162-73), alegando excesso de execu\u00e7\u00e3o, haja vista a indevida capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Requer a limita\u00e7\u00e3o dos juros \u00e0 taxa m\u00e9dia divulgada pelo Banco Central, assim como a retirada da comiss\u00e3o de perman\u00eancia, IOF, e multas.Citado, o banco ofereceu impugna\u00e7\u00e3o alegando, em s\u00edntese, legalidade das cobran\u00e7as realizadas, cabendo a observa\u00e7\u00e3o do pacta sunt servanda.Apresentada r\u00e9plica.Nenhuma das partes manifestou interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou na produ\u00e7\u00e3o de provas.Havendo conex\u00e3o entre essa demanda e a\u00e7\u00e3o revisional proposta pela embargante (1.116.665-20.2016), em Ju\u00edzo diverso, determinou-se a redistribui\u00e7\u00e3o do processo a esse Ju\u00edzo, o que foi cumprido.Na a\u00e7\u00e3o revisional, ajuizada pela embargante em face do embargado, foram opostas as mesmas mat\u00e9rias, requerendo-se, ainda, o reconhecimento de rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes.Houve contesta\u00e7\u00e3o e foi apresentada r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Passo ao julgamento conjunto e antecipado dos feitos (processos 1011162-73.2016 e 1116665-20.2016), nos termos do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Os contratos banc\u00e1rios celebrados pelas partes s\u00e3o regidos pela Lei n\u00ba 4.595\/64 e pelas normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, n\u00e3o se aplicando os preceitos da denominada Lei de Usura (Decreto n\u00ba 22.626\/33), especialmente a norma do art. 1\u00ba, que veda a estipula\u00e7\u00e3o de taxas de juros superiores ao dobro da taxa legal.A quest\u00e3o \u00e9 pac\u00edfica e ainda prevalece o teor da S\u00famula n\u00ba 596 do STF: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto n. 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\".Al\u00e9m disso, desde a Emenda Constitucional n\u00ba 40, de 29\/05\/03, j\u00e1 n\u00e3o incide a norma do art. 192, \u00a7 3\u00ba, da CF\/88, que limitava os juros reais a 12% ao ano.De qualquer modo, antes mesmo da EC n\u00ba 40\/03, j\u00e1 era pac\u00edfico o entendimento de que aquela norma n\u00e3o era auto-aplic\u00e1vel, dependendo a sua incid\u00eancia de lei complementar que regulamentasse o sistema financeiro nacional.Consolidando o entendimento jurisprudencial o E. Supremo Tribunal Federal editou a S\u00famula n\u00ba 648, com o seguinte enunciado: \"A norma do \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela EC 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\".Observe-se, outrossim, mesmo sendo conhecida a possibilidade de revis\u00e3o contratual, a limita\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios somente \u00e9 poss\u00edvel se restar comprovada que a taxa contratada destoa da taxa m\u00e9dia de mercado (STJ, Resp n. 1.061.530). Conforme elucida a Ministra F\u00e1tima Nancy Andrighi no Resp 1.061.530-RS a jurisprud\u00eancia do STJ, tem considerado abusivas taxas superiores a uma vez e meia (voto proferido pelo Min. Ari Pargendler no REsp 271.214\/RS, Rel. p. Ac\u00f3rd\u00e3o Min. Menezes Direito, DJ de 04.08.2003), ao dobro (Resp 1.036.818, Terceira Turma, DJE de 20.06.2008) ou ao triplo (REsp 971.853\/RS, Quarta Turma, Min. P\u00e1dua Ribeiro, DJ de 24.09.2007) da taxa m\u00e9dia de mercado. No caso, a parte sequer fez referida refer\u00eancia a fim de possibilitar a consta\u00e7\u00e3o sobre em que patamar estariam os juros contratados com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa m\u00e9dia do BACEN, n\u00e3o havendo, dessa forma, que se falar em qualquer abusividade, j\u00e1 que n\u00e3o comprovada.Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 que se falar em il\u00edcita capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, haja vista o REsp 973.827, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, julgado na forma do art. 543-C do CPC, em 24\/09\/2012, entendeu-se pela possibilidade da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, inclusive, em periodicidade inferior \u00e0 anual: \"A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada\". No mesmo sentido o REsp n\u00ba 1251331\/RS, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, julgado na forma do art. 543-C do CPC, em 28\/08\/2013.No caso, est\u00e1 expressamente consignado junto ao contrato que os juros anuais s\u00e3o maiores que o duod\u00e9cuplo do mensal.Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, em que pese haja possibilidade da cobran\u00e7a deste encargo, desde que n\u00e3o seja cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros remunerat\u00f3rios, e multa contratual, nos termos das s\u00famulas 30, 294, 296 e 472 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o consta do contrato pactuado sua cobran\u00e7a, nem demonstraram as autoras que ela foi, de qualquer forma, cobrada (veja-se a cl\u00e1usula 5.4 do contrato).Sendo assim, resta prejudicada a an\u00e1lise no caso concreto.Conforme entendimento proferido no julgamento do REsp 1.251.331 (DJe 24\/10\/2013), julgado em sede de recurso repetitivo, \u00e9 poss\u00edvel o financiamento do IOF, salvo se demonstrada cabalmente a abusividade sustentada pelo mutu\u00e1rio, o que n\u00e3o \u00e9 o caso.N\u00e3o h\u00e1, ainda, qualquer raz\u00e3o para a exclus\u00e3o da estipula\u00e7\u00e3o de multa contratual em caso de atraso no pagamento de eventual parcela, j\u00e1 que devidamente estipulado junto \u00e0 cl\u00e1usula 5.4 do contrato entabulado entre as partes.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES OS EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O e a A\u00c7\u00c3O REVISIONAL.Diante da sucumb\u00eancia, condeno os embargantes ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria no importe de 20% do valor atualizado das causas, haja vista que est\u00e3o sendo julgadas duas a\u00e7\u00f5es por meio da senten\u00e7a ora proferida.Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para os autos da execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, devendo dar-se continuidade \u00e0 execu\u00e7\u00e3o.P.I.C. Advogados(s): Milton Habib (OAB 195427\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP), Diogo Manfrin (OAB 324118\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos.M\u00c1STER & M\u00c1STER COM\u00c9RCIO DE VIDROS LTDA. e \u00c9STER MEDICI opuseram embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o que lhes move ITA\u00da UNIBANCO S\/A (processo n\u00ba 1011162-73), alegando excesso de execu\u00e7\u00e3o, haja vista a indevida capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Requer a limita\u00e7\u00e3o dos juros \u00e0 taxa m\u00e9dia divulgada pelo Banco Central, assim como a retirada da comiss\u00e3o de perman\u00eancia, IOF, e multas.Citado, o banco ofereceu impugna\u00e7\u00e3o alegando, em s\u00edntese, legalidade das cobran\u00e7as realizadas, cabendo a observa\u00e7\u00e3o do pacta sunt servanda.Apresentada r\u00e9plica.Nenhuma das partes manifestou interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou na produ\u00e7\u00e3o de provas.Havendo conex\u00e3o entre essa demanda e a\u00e7\u00e3o revisional proposta pela embargante (1.116.665-20.2016), em Ju\u00edzo diverso, determinou-se a redistribui\u00e7\u00e3o do processo a esse Ju\u00edzo, o que foi cumprido.Na a\u00e7\u00e3o revisional, ajuizada pela embargante em face do embargado, foram opostas as mesmas mat\u00e9rias, requerendo-se, ainda, o reconhecimento de rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes.Houve contesta\u00e7\u00e3o e foi apresentada r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Passo ao julgamento conjunto e antecipado dos feitos (processos 1011162-73.2016 e 1116665-20.2016), nos termos do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Os contratos banc\u00e1rios celebrados pelas partes s\u00e3o regidos pela Lei n\u00ba 4.595\/64 e pelas normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, n\u00e3o se aplicando os preceitos da denominada Lei de Usura (Decreto n\u00ba 22.626\/33), especialmente a norma do art. 1\u00ba, que veda a estipula\u00e7\u00e3o de taxas de juros superiores ao dobro da taxa legal.A quest\u00e3o \u00e9 pac\u00edfica e ainda prevalece o teor da S\u00famula n\u00ba 596 do STF: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto n. 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\".Al\u00e9m disso, desde a Emenda Constitucional n\u00ba 40, de 29\/05\/03, j\u00e1 n\u00e3o incide a norma do art. 192, \u00a7 3\u00ba, da CF\/88, que limitava os juros reais a 12% ao ano.De qualquer modo, antes mesmo da EC n\u00ba 40\/03, j\u00e1 era pac\u00edfico o entendimento de que aquela norma n\u00e3o era auto-aplic\u00e1vel, dependendo a sua incid\u00eancia de lei complementar que regulamentasse o sistema financeiro nacional.Consolidando o entendimento jurisprudencial o E. Supremo Tribunal Federal editou a S\u00famula n\u00ba 648, com o seguinte enunciado: \"A norma do \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela EC 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\".Observe-se, outrossim, mesmo sendo conhecida a possibilidade de revis\u00e3o contratual, a limita\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios somente \u00e9 poss\u00edvel se restar comprovada que a taxa contratada destoa da taxa m\u00e9dia de mercado (STJ, Resp n. 1.061.530). Conforme elucida a Ministra F\u00e1tima Nancy Andrighi no Resp 1.061.530-RS a jurisprud\u00eancia do STJ, tem considerado abusivas taxas superiores a uma vez e meia (voto proferido pelo Min. Ari Pargendler no REsp 271.214\/RS, Rel. p. Ac\u00f3rd\u00e3o Min. Menezes Direito, DJ de 04.08.2003), ao dobro (Resp 1.036.818, Terceira Turma, DJE de 20.06.2008) ou ao triplo (REsp 971.853\/RS, Quarta Turma, Min. P\u00e1dua Ribeiro, DJ de 24.09.2007) da taxa m\u00e9dia de mercado. No caso, a parte sequer fez referida refer\u00eancia a fim de possibilitar a consta\u00e7\u00e3o sobre em que patamar estariam os juros contratados com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa m\u00e9dia do BACEN, n\u00e3o havendo, dessa forma, que se falar em qualquer abusividade, j\u00e1 que n\u00e3o comprovada.Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 que se falar em il\u00edcita capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, haja vista o REsp 973.827, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, julgado na forma do art. 543-C do CPC, em 24\/09\/2012, entendeu-se pela possibilidade da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, inclusive, em periodicidade inferior \u00e0 anual: \"A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada\". No mesmo sentido o REsp n\u00ba 1251331\/RS, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, julgado na forma do art. 543-C do CPC, em 28\/08\/2013.No caso, est\u00e1 expressamente consignado junto ao contrato que os juros anuais s\u00e3o maiores que o duod\u00e9cuplo do mensal.Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, em que pese haja possibilidade da cobran\u00e7a deste encargo, desde que n\u00e3o seja cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros remunerat\u00f3rios, e multa contratual, nos termos das s\u00famulas 30, 294, 296 e 472 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o consta do contrato pactuado sua cobran\u00e7a, nem demonstraram as autoras que ela foi, de qualquer forma, cobrada (veja-se a cl\u00e1usula 5.4 do contrato).Sendo assim, resta prejudicada a an\u00e1lise no caso concreto.Conforme entendimento proferido no julgamento do REsp 1.251.331 (DJe 24\/10\/2013), julgado em sede de recurso repetitivo, \u00e9 poss\u00edvel o financiamento do IOF, salvo se demonstrada cabalmente a abusividade sustentada pelo mutu\u00e1rio, o que n\u00e3o \u00e9 o caso.N\u00e3o h\u00e1, ainda, qualquer raz\u00e3o para a exclus\u00e3o da estipula\u00e7\u00e3o de multa contratual em caso de atraso no pagamento de eventual parcela, j\u00e1 que devidamente estipulado junto \u00e0 cl\u00e1usula 5.4 do contrato entabulado entre as partes.Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES OS EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O e a A\u00c7\u00c3O REVISIONAL.Diante da sucumb\u00eancia, condeno os embargantes ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria no importe de 20% do valor atualizado das causas, haja vista que est\u00e3o sendo julgadas duas a\u00e7\u00f5es por meio da senten\u00e7a ora proferida.Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para os autos da execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, devendo dar-se continuidade \u00e0 execu\u00e7\u00e3o.P.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011162-73.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011162-73.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante : Master & Master  Com\u00e9rcio  de Vidros  Ltda\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Swarai   Cervone   de   Oliveira\nVistos. M\u00c1STER  &  M\u00c1STER  COM\u00c9RCIO  DE  VIDROS  LTDA.  e  \u00c9STER  \nMEDICI  opuseram  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  que  lhes  move  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  (processo  n\u00ba  \n1011162-73) ,  alegando  excesso  de  execu\u00e7\u00e3o ,  haja  vista  a  indevida  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Requer  a  \nlimita\u00e7\u00e3o  dos  juros  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  divulgada  pelo  Banco  Central,  assim  como  a  retirada  da  comiss\u00e3o  \nde  perman\u00eancia,  IOF,  e  multas.\nCitado,  o  banco  ofereceu  impugna\u00e7\u00e3o  alegando,  em  s\u00edntese,  legalidade  das  \ncobran\u00e7as  realizadas,  cabendo  a  observa\u00e7\u00e3o  do  pacta  sunt  servanda.\nApresentada  r\u00e9plica.\nNenhuma  das  partes  manifestou  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  ou  na  produ\u00e7\u00e3o  de  provas.\nHavendo  conex\u00e3o  entre  essa  demanda  e  a\u00e7\u00e3o  revisional  proposta  pela  \nembargante  (1.116.665-20.2016),  em  Ju\u00edzo  diverso,  determinou-se  a  redistribui\u00e7\u00e3o  do  processo  a  \nesse  Ju\u00edzo,  o  que  foi  cumprido.\nNa  a\u00e7\u00e3o  revisional,  ajuizada  pela  embargante  em  face  do  embargado,  foram  \nopostas  as  mesmas  mat\u00e9rias,  requerendo-se,  ainda,  o  reconhecimento  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  entre  \nas  partes.\nHouve contesta\u00e7\u00e3o  e  foi  apresentada  r\u00e9plica.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nPasso  ao  julgamento  conjunto  e  antecipado  dos  feitos  (processos  \n1011162-73.2016  e  1116665-20.2016),  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.\nOs contratos  banc\u00e1rios  celebrados  pelas  partes  s\u00e3o  regidos  pela  Lei  n\u00ba  \n4.595\/64  e  pelas  normas  editadas  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  pelo  Banco  Central  do  \nBrasil,  n\u00e3o  se  aplicando  os  preceitos  da  denominada  Lei  de  Usura  (Decreto  n\u00ba  22.626\/33),  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011162-73.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36DBAC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:52 . fls. 299\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011162-73.2017.8.26.0100 - lauda  2\nespecialmente\n a  norma  do  art.  1\u00ba,  que  veda  a  estipula\u00e7\u00e3o  de  taxas  de  juros  superiores  ao  dobro  da  \ntaxa  legal.\nA quest\u00e3o  \u00e9  pac\u00edfica  e  ainda  prevalece  o  teor  da  S\u00famula  n\u00ba  596  do  STF:  \u201cAs  \ndisposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  n.  22.626\/33  n\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  \ncobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  institui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  o  sistema  \nfinanceiro  nacional\u201d .\nAl\u00e9m  disso,  desde  a  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40,  de  29\/05\/03,  j\u00e1  n\u00e3o  \nincide  a  norma  do  art.  192,  \u00a7  3\u00ba,  da  CF\/88,  que  limitava  os  juros  reais  a  12%  ao  ano.\nDe  qualquer  modo,  antes  mesmo  da  EC  n\u00ba  40\/03,  j\u00e1  era  pac\u00edfico  o \nentendimento  de  que  aquela  norma  n\u00e3o  era  auto-aplic\u00e1vel,  dependendo  a  sua  incid\u00eancia  de  lei  \ncomplementar  que  regulamentasse  o  sistema  financeiro  nacional.\nConsolidando  o  entendimento  jurisprudencial  o  E.  Supremo  Tribunal  \nFederal  editou  a  S\u00famula  n\u00ba  648,  com  o  seguinte  enunciado:  \u201cA  norma  do  \u00a7  3\u00ba  do  art.  192  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o,  revogada  pela  EC  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  \nsua  aplicabilidade  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar\u201d .\nObserve-se,   outrossim,   mesmo   sendo   conhecida   a   possibilidade   de   revis\u00e3o  \ncontratual,   a   limita\u00e7\u00e3o   dos   juros   remunerat\u00f3rios   somente   \u00e9   poss\u00edvel   se   restar   comprovada   que   a  \ntaxa   contratada   destoa   da   taxa   m\u00e9dia   de   mercado   (STJ,   Resp   n.   1.061.530).   Conforme   elucida   a  \nMinistra   F\u00e1tima   Nancy   Andrighi   no   Resp   1.061.530-RS   a   jurisprud\u00eancia   do   STJ,   tem   considerado  \nabusivas   taxas   superiores   a   uma   vez   e   meia   (voto   proferido   pelo   Min.   Ari   Pargendler   no   REsp  \n271.214\/RS,   Rel.   p.   Ac\u00f3rd\u00e3o   Min.   Menezes   Direito,   DJ   de   04.08.2003),   ao   dobro   (Resp   1.036.818,  \nTerceira   Turma,   DJE   de   20.06.2008)   ou   ao   triplo   (REsp   971.853\/RS,   Quarta   Turma,   Min.   P\u00e1dua  \nRibeiro,   DJ   de   24.09.2007)   da   taxa   m\u00e9dia   de   mercado.  \nNo   caso,   a   parte   sequer   fez   referida   refer\u00eancia   a   fim   de   possibilitar   a  \nconsta\u00e7\u00e3o   sobre   em   que   patamar   estariam   os   juros   contratados   com   rela\u00e7\u00e3o   \u00e0   taxa   m\u00e9dia   do  \nBACEN,   n\u00e3o   havendo,   dessa   forma,   que   se   falar   em   qualquer   abusividade,   j\u00e1   que   n\u00e3o   comprovada.\nTamb\u00e9m   n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  il\u00edcita  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros ,  haja  vista  o  \nREsp  973.827,  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  julgado  na  forma  do  art.  543-C  do  CPC,  em  24\/09\/2012,  entendeu-se  pela  \npossibilidade  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  inclusive,  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual:  \"A  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  de  forma  expressa  e  \nclara.  A  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \n\u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  efetiva  anual  contratada\".  No  mesmo  sentido  o  \nREsp  n\u00ba  1251331\/RS,  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  julgado  na  forma  do  art.  543-C  do  CPC,  em  28\/08\/2013.\nNo  caso,  est\u00e1  expressamente  consignado  junto  ao  contrato  que  os  juros  \nanuais  s\u00e3o  maiores  que  o  duod\u00e9cuplo  do  mensal.\nCom  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  em  que  pese  haja  possibilidade  da  \ncobran\u00e7a  deste  encargo,  desde  que  n\u00e3o  seja  cumulada  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  juros  \nremunerat\u00f3rios,  e  multa  contratual,  nos  termos  das  s\u00famulas  30,  294,  296  e  472  do  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a,  n\u00e3o  consta  do  contrato  pactuado  sua  cobran\u00e7a,  nem  demonstraram  as  autoras  \nque  ela  foi,  de  qualquer  forma,  cobrada  (veja-se  a  cl\u00e1usula  5.4  do  contrato).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011162-73.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36DBAC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:52 . fls. 300\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1011162-73.2017.8.26.0100 - lauda  3\nSendo\n assim,  resta  prejudicada  a  an\u00e1lise  no  caso  concreto.\nConforme  entendimento  proferido  no  julgamento  do  REsp  1.251.331  (DJe  \n24\/10\/2013),  julgado  em  sede  de  recurso  repetitivo,  \u00e9  poss\u00edvel  o  financiamento  do  IOF,  salvo  se  \ndemonstrada  cabalmente  a  abusividade  sustentada  pelo  mutu\u00e1rio,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  o  caso.\nN\u00e3o  h\u00e1,  ainda,  qualquer  raz\u00e3o  para  a  exclus\u00e3o  da  estipula\u00e7\u00e3o  de  multa  \ncontratual  em  caso  de  atraso  no  pagamento  de  eventual  parcela,  j\u00e1  que  devidamente  estipulado  \njunto  \u00e0  cl\u00e1usula  5.4  do  contrato  entabulado  entre  as  partes.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  OS  EMBARGOS  \u00c0 \nEXECU\u00c7\u00c3O  e  a  A\u00c7\u00c3O  REVISIONAL.\nD ia n te  d a s u cu m b\u00ean cia ,  c o nden o o s e m barg an te s a o  p ag am en to  d as c u sta s \ne   ho no r\u00e1 rio s  ad v ocat\u00edc io s  ao   patr o no   da  parte   co ntr \u00e1 ria   no   im porte   de \n20 %\n  do\n  valo r\n \natu aliz ad o\n  das\n  ca u sa s,\n  haja\n  vis ta\n  que\n  est\u00e3 o\n  se n do\n  ju lg ad as\n  du as\n  a\u00e7\u00f5 es\n  por\n  meio\n  da\n  se n te n \u00e7a\n \nora\n  pro fe rid a.\nTraslade-se  c\u00f3pia  desta  senten\u00e7a  para  os  autos  da  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  \nextrajudicial,  devendo  dar-se  continuidade  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o.\nP.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011162-73.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 36DBAC9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 19:52 . fls. 301"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1116665-20.2016.8.26.0100 - Classe: Procedimento Comum - Assunto principal: Contratos Banc\u00e1rios","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0139\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 682\/714","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0139\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista que estes embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o foram opostos em virtude da propositura de execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, e observando que as teses apresentadas nos embargos relacionam-se com as firmadas pela embargante na a\u00e7\u00e3o revisional (processo n\u00ba 1116665-20.2016, em tr\u00e2mite perante a 5\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Central), \u00e9 o caso de conex\u00e3o, conforme o art. 55, \u00a72\u00ba, I, do CPC.O processo de execu\u00e7\u00e3o, que originou os presentes embargos, foi distribu\u00eddo perante este Ju\u00edzo em 18\/10\/2016, enquanto a a\u00e7\u00e3o revisional apenas o foi em 25\/10\/2016. Assim, o Ju\u00edzo da 36\u00aa Vara \u00e9 prevento, de acordo com os arts. 58 e 59 do CPC.Sendo assim, determino que se oficie ao Ju\u00edzo da 5\u00aa Vara C\u00edvel, a fim de que encaminhe aqueles autos a este Ju\u00edzo, para julgamento conjunto, diante da conex\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Milton Habib (OAB 195427\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP), Diogo Manfrin (OAB 324118\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Tendo em vista que estes embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o foram opostos em virtude da propositura de execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, e observando que as teses apresentadas nos embargos relacionam-se com as firmadas pela embargante na a\u00e7\u00e3o revisional (processo n\u00ba 1116665-20.2016, em tr\u00e2mite perante a 5\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Central), \u00e9 o caso de conex\u00e3o, conforme o art. 55, \u00a72\u00ba, I, do CPC.O processo de execu\u00e7\u00e3o, que originou os presentes embargos, foi distribu\u00eddo perante este Ju\u00edzo em 18\/10\/2016, enquanto a a\u00e7\u00e3o revisional apenas o foi em 25\/10\/2016. Assim, o Ju\u00edzo da 36\u00aa Vara \u00e9 prevento, de acordo com os arts. 58 e 59 do CPC.Sendo assim, determino que se oficie ao Ju\u00edzo da 5\u00aa Vara C\u00edvel, a fim de que encaminhe aqueles autos a este Ju\u00edzo, para julgamento conjunto, diante da conex\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011162-73.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante : Master & Master  Com\u00e9rcio  de Vidros  Ltda\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Swarai   Cervone   de   Oliveira\nVistos.\nTendo   em   vista   que   estes   embargos   \u00e0   execu\u00e7\u00e3o   foram   opostos   em   virtude   da  \nproposit u ra   de   execu\u00e7\u00e3o   de   t\u00edtulo   extrajudicial,   e   observando   que   as   teses   apresentadas   nos  \nembargos   relacionam-se   com   as   firmadas   p ela   embargante   na   a\u00e7\u00e3o   revisional   ( processo   n\u00ba  \n1116665-20.2016,   em   tr\u00e2mite   perante   a   5\u00aa   Vara   C\u00edvel   deste   Foro   Central ) ,   \u00e9   o   caso   de   conex\u00e3o ,  \nconforme   o   art.   55,   \u00a72\u00ba,   I,   do   CPC.\nO processo  de  execu\u00e7\u00e3o ,  que  originou  os  presentes  embargos ,  foi  distribu\u00eddo  \nperante  este  Ju\u00edzo  em  18\/10\/2016,  enquanto  a  a\u00e7\u00e3o  revisional  apenas  o  fo i  em  25\/10\/2016 .  Assim,  \no  Ju\u00edzo  da  36\u00aa  Vara  \u00e9  prevento , de  acordo  com  os  arts.  58  e  59  do  CPC.\nSendo  assim,  determino  que  se  oficie  ao  Ju\u00edzo  da  5\u00aa  Vara  C\u00edvel ,  a  fim  de  que  \nencaminhe aqueles  autos  a  este  Ju\u00edzo,  para  julgamento  conjunto,  diante  da  conex\u00e3o .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011162-73.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 316D4EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 18:52 . fls. 293"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40485021-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/05\/2017 10:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40434121-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/04\/2017 11:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0102\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina: 704\/723","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0102\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Manifeste-se a parte autora sobre a impugna\u00e7\u00e3o aos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o - fls. 265\/279.2. Sem preju\u00edzo, digam as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3. Ainda, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide.Int. Advogados(s): Milton Habib (OAB 195427\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP), Diogo Manfrin (OAB 324118\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1. Manifeste-se a parte autora sobre a impugna\u00e7\u00e3o aos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o - fls. 265\/279.2. Sem preju\u00edzo, digam as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3. Ainda, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   12\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  1211\/1213  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6243  -  E-mail:   sp36cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1011162-73.2017.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1011162-73.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Embargos\n \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante :Master & Master  Com\u00e9rcio  de Vidros  Ltda\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Swarai   Cervone   de   Oliveira\nVistos.\n1.  Manifeste-se  a  parte  autora  sobre  a  impugna\u00e7\u00e3o  aos  embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  -  \nfls.  265\/279.\n2. Sem  preju\u00edzo,  digam  as  partes  se  h\u00e1  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\n3. Ainda,  especifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando  a \nnecessidade  e  pertin\u00eancia.  Ou,  se  o  caso,  digam  sobre  eventual  julgamento  antecipado  da  \nlide. Int. \nS\u00e3o  Paulo , 17  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011162-73.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2F6C156. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 17\/04\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 280"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40227710-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/03\/2017 11:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0040\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2288 P\u00e1gina: 756\/772","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0040\/2017 Teor do ato: Vistos.01. Deixo de conceder efeito suspensivo aos embargos diante do fato da execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o se encontrar garantida, nos termos do art. 919, \u00a71\u00ba, do CPC.02. Intime-se o embargado para manifesta\u00e7\u00e3o do prazo de 15 dias.Intime-se. Advogados(s): Milton Habib (OAB 195427\/SP), Marcos Zuquim (OAB 81498\/SP), Diogo Manfrin (OAB 324118\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o    Vistos.01. Deixo de conceder efeito suspensivo aos embargos diante do fato da execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o se encontrar garantida, nos termos do art. 919, \u00a71\u00ba, do CPC.02. Intime-se o embargado para manifesta\u00e7\u00e3o do prazo de 15 dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebidos os Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Sem suspens\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n36\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1211\/1213,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 2171-6243,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp36cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1011162-73.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nEmbargante : Master & Master  Com\u00e9rcio  de Vidros  Ltda\nEmbargado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Bertier   Benedito\nVistos.\n01 .   Deixo   de   conceder   efeito   suspensivo   aos   embargos   diante   do   fato   da   execu\u00e7\u00e3o  \nn\u00e3o   se   encontrar   garantida,   nos   termos   do   art.   919,   \u00a71\u00ba,   do   CPC.\n02.   Intime-se   o   embargado   para   manifesta\u00e7\u00e3o   do   prazo   de   15   dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1011162-73.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C25CDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA BERTIER BENEDITO, liberado nos autos em 10\/02\/2017 \u00e0s 22:55 . fls. 261"}},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1114326-88.2016.8.26.0100 - Classe: Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial - Assunto principal: Contratos Banc\u00e1rios","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Art. 914, \u00a7 1\u00ba, do CPC.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625687201","codPublicacaoOrigem":"1092477122","dataDivulgacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011162-73.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2288","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011162-73.2017.8.26.0100 (apensado ao processo 1114326-88.2016.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Master & Master Com\u00e9rcio de Vidros Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.01. Deixo de conceder efeito suspensivo aos embargos diante do fato da execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o se encontrar garantida, nos termos do art. 919, \u00a71\u00ba, do CPC.02. Intime-se o embargado para manifesta\u00e7\u00e3o do prazo de 15 dias.Intime-se. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/ SP), DIOGO MANFRIN (OAB 324118\/SP), MILTON HABIB (OAB 195427\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0040\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"759","paginaFinal":"759","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"837482","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19856240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 08:49:16:517AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011162-73.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011162-73.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"686101393","codPublicacaoOrigem":"1151013116","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011162-73.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011162-73.2017.8.26.0100 (apensado ao processo 1114326-88.2016.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Master & Master Com\u00e9rcio de Vidros Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Tendo em vista que estes embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o foram opostos em virtude da propositura de execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, e observando que as teses apresentadas nos embargos relacionam-se com as firmadas pela embargante na a\u00e7\u00e3o revisional (processo n\u00ba 1116665-20.2016, em tr\u00e2mite perante a 5\u00aa Vara C\u00edvel deste Foro Central), \u00e9 o caso de conex\u00e3o, conforme o art. 55, \u00a72\u00ba, I, do CPC.O processo de execu\u00e7\u00e3o, que originou os presentes embargos, foi distribu\u00eddo perante este Ju\u00edzo em 18\/10\/2016, enquanto a a\u00e7\u00e3o revisional apenas o foi em 25\/10\/2016. Assim, o Ju\u00edzo da 36\u00aa Vara \u00e9 prevento, de acordo com os arts. 58 e 59 do CPC. Sendo assim, determino que se oficie ao Ju\u00edzo da 5\u00aa Vara C\u00edvel, a fim de que encaminhe aqueles autos a este Ju\u00edzo, para julgamento conjunto, diante da conex\u00e3o.Intime-se. - ADV: DIOGO MANFRIN (OAB 324118\/SP), MILTON HABIB (OAB 195427\/ SP), MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0139\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"696","paginaFinal":"696","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879755","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22926055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 29 2017 09:50:19:400AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011162-73.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"1116665-20.2016","numeroUnificado":"1011162-73.2017.8.26.0100|1116665-20.2016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663714680","codPublicacaoOrigem":"1132350133","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011162-73.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011162-73.2017.8.26.0100 (apensado ao processo 1114326-88.2016.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Master & Master Com\u00e9rcio de Vidros Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.1. Manifeste-se a parte autora sobre a impugna\u00e7\u00e3o aos embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o - fls. 265\/279.2. Sem preju\u00edzo, digam as partes se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.3. Ainda, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Ou, se o caso, digam sobre eventual julgamento antecipado da lide.Int. - ADV: MILTON HABIB (OAB 195427\/SP), MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP), DIOGO MANFRIN (OAB 324118\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0102\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO STEF\u00c2NIA COSTA AMORIM REQUENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"706","paginaFinal":"706","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"863126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21812734","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 12:00:55:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011162-73.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011162-73.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746224125","codPublicacaoOrigem":"1194567934","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011162-73.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"36\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1011162-73.2017.8.26.0100 (apensado ao processo 1114326-88.2016.8.26.0100) - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Master & Master Com\u00e9rcio de Vidros Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.M\u00c1STER M\u00c1STER COM\u00c9RCIO DE VIDROS LTDA. e \u00c9STER MEDICI opuseram embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o que lhes move ITA\u00da UNIBANCO S\/A (processo n\u00ba 1011162-73), alegando excesso de execu\u00e7\u00e3o, haja vista a indevida capitaliza\u00e7\u00e3o de juros. Requer a limita\u00e7\u00e3o dos juros \u00e0 taxa m\u00e9dia divulgada pelo Banco Central, assim como a retirada da comiss\u00e3o de perman\u00eancia, IOF, e multas.Citado, o banco ofereceu impugna\u00e7\u00e3o alegando, em s\u00edntese, legalidade das cobran\u00e7as realizadas, cabendo a observa\u00e7\u00e3o do pacta sunt servanda.Apresentada r\u00e9plica.Nenhuma das partes manifestou interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou na produ\u00e7\u00e3o de provas.Havendo conex\u00e3o entre essa demanda e a\u00e7\u00e3o revisional proposta pela embargante (1.116.665-20.2016), em Ju\u00edzo diverso, determinou-se a redistribui\u00e7\u00e3o do processo a esse Ju\u00edzo, o que foi cumprido.Na a\u00e7\u00e3o revisional, ajuizada pela embargante em face do embargado, foram opostas as mesmas mat\u00e9rias, requerendo-se, ainda, o reconhecimento de rela\u00e7\u00e3o de consumo entre as partes.Houve contesta\u00e7\u00e3o e foi apresentada r\u00e9plica.\u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Passo ao julgamento conjunto e antecipado dos feitos (processos 1011162-73.2016 e 1116665-20.2016), nos termos do art. 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Os contratos banc\u00e1rios celebrados pelas partes s\u00e3o regidos pela Lei n\u00ba 4.595\/64 e pelas normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, n\u00e3o se aplicando os preceitos da denominada Lei de Usura (Decreto n\u00ba 22.626\/33), especialmente a norma do art. 1\u00ba, que veda a estipula\u00e7\u00e3o de taxas de juros superiores ao dobro da taxa legal.A quest\u00e3o \u00e9 pac\u00edfica e ainda prevalece o teor da S\u00famula n\u00ba 596 do STF: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto n. 22.626\/33 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\".Al\u00e9m disso, desde a Emenda Constitucional n\u00ba 40, de 29\/05\/03, j\u00e1 n\u00e3o incide a norma do art. 192, \u00a7 3\u00ba, da CF\/88, que limitava os juros reais a 12% ao ano.De qualquer modo, antes mesmo da EC n\u00ba 40\/03, j\u00e1 era pac\u00edfico o entendimento de que aquela norma n\u00e3o era auto-aplic\u00e1vel, dependendo a sua incid\u00eancia de lei complementar que regulamentasse o sistema financeiro nacional.Consolidando o entendimento jurisprudencial o E. Supremo Tribunal Federal editou a S\u00famula n\u00ba 648, com o seguinte enunciado: \"A norma do \u00a7 3\u00ba do art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela EC 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\".Observe-se, outrossim, mesmo sendo conhecida a possibilidade de revis\u00e3o contratual, a limita\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios somente \u00e9 poss\u00edvel se restar comprovada que a taxa contratada destoa da taxa m\u00e9dia de mercado (STJ, Resp n. 1.061.530). Conforme elucida a Ministra F\u00e1tima Nancy Andrighi no Resp 1.061.530-RS a jurisprud\u00eancia do STJ, tem considerado abusivas taxas superiores a uma vez e meia (voto proferido pelo Min. Ari Pargendler no REsp 271.214\/RS, Rel. p. Ac\u00f3rd\u00e3o Min. Menezes Direito, DJ de 04.08.2003), ao dobro (Resp 1.036.818, Terceira Turma, DJE de 20.06.2008) ou ao triplo (REsp 971.853\/RS, Quarta Turma, Min. P\u00e1dua Ribeiro, DJ de 24.09.2007) da taxa m\u00e9dia de mercado. No caso, a parte sequer fez referida refer\u00eancia a fim de possibilitar a consta\u00e7\u00e3o sobre em que patamar estariam os juros contratados com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa m\u00e9dia do BACEN, n\u00e3o havendo, dessa forma, que se falar em qualquer abusividade, j\u00e1 que n\u00e3o comprovada.Tamb\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 que se falar em il\u00edcita capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, haja vista o REsp 973.827, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, julgado na forma do art. 543-C do CPC, em 24\/09\/2012, entendeu-se pela possibilidade da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, inclusive, em periodicidade inferior \u00e0 anual: \"A capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros em periodicidade inferior \u00e0 anual deve vir pactuada de forma expressa e clara. A previs\u00e3o no contrato banc\u00e1rio de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada\". No mesmo sentido o REsp n\u00ba 1251331\/RS, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, julgado na forma do art. 543-C do CPC, em 28\/08\/2013.No caso, est\u00e1 expressamente consignado junto ao contrato que os juros anuais s\u00e3o maiores que o duod\u00e9cuplo do mensal.Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, em que pese haja possibilidade da cobran\u00e7a deste encargo, desde que n\u00e3o seja cumulada com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, juros remunerat\u00f3rios, e multa contratual, nos termos das s\u00famulas 30, 294, 296 e 472 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, n\u00e3o consta do contrato pactuado sua cobran\u00e7a, nem demonstraram as autoras que ela foi, de qualquer forma, cobrada (veja-se a cl\u00e1usula 5.4 do contrato).Sendo assim, resta prejudicada a an\u00e1lise no caso concreto.Conforme entendimento proferido no julgamento do REsp 1.251.331 (DJe 24\/10\/2013), julgado em sede de recurso repetitivo, \u00e9 poss\u00edvel o financiamento do IOF, salvo se demonstrada cabalmente a abusividade sustentada pelo mutu\u00e1rio, o que n\u00e3o \u00e9 o caso.N\u00e3o h\u00e1, ainda, qualquer raz\u00e3o para a exclus\u00e3o da estipula\u00e7\u00e3o de multa contratual em caso de atraso no pagamento de eventual parcela, j\u00e1 que devidamente estipulado junto \u00e0 cl\u00e1usula 5.4 do contrato entabulado entre as partes. Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES OS EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O e a A\u00c7\u00c3O REVISIONAL.Diante da sucumb\u00eancia, condeno os embargantes ao pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ao patrono da parte contr\u00e1ria no importe de 20% do valor atualizado das causas, haja vista que est\u00e3o sendo julgadas duas a\u00e7\u00f5es por meio da senten\u00e7a ora proferida.Traslade-se c\u00f3pia desta senten\u00e7a para os autos da execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, devendo dar-se continuidade \u00e0 execu\u00e7\u00e3o.P.I.C. - ADV: MARCOS ZUQUIM (OAB 81498\/SP), MILTON HABIB (OAB 195427\/SP), DIOGO MANFRIN (OAB 324118\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0234\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 36\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SWARAI CERVONE DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANO DOS SANTOS MONTERO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"701","paginaFinal":"701","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011162-73.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"1011162-73","numeroUnificado":"1011162-73.2017.8.26.0100|1011162-73|1.116.665-20.2016|1011162-73.2016|26\/33|22.626\/33|1.061.530|1.061.530-|271.214|1.036.818|973.827|1.251.331","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"625686657","codPublicacaoOrigem":"1092470454","dataDivulgacao":"Feb 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1011162-73.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2288","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1011162-73.2017.8.26.0100 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : Master & Master Com\u00e9rcio de Vidros Ltda ADVOGADO : 324118\/SP - Diogo Manfrin EMBARGDO : ITAU UNIBANCO S.A. ADVOGADO : 81498\/SP - Marcos Zuquim VARA :36\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 09\/02\/2017","paginaInicial":"32","paginaFinal":"32","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"837482","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19856240","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 08:49:16:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1011162-73.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1011162-73.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}