{"numero":"1012878-41.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1012878-41.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/03\/2017 \u00e0s 16:32 - Livre\n14\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Alexandre Batista Alves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 28.742,41","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqda","nome":"Renata Assump\u00e7\u00e3o Siqueira Matheus"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"},{"tipo":"Advogada","nome":"Larissa Nunes de Souza"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Luisa Vaz de Almeida Andrade"},{"tipo":"Advogada","nome":"Isabel Moraes Barros Thompson"}],"andamentos":[{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0311\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2442 P\u00e1gina: 2425\/2440","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0311\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao E. Tribunal de Justi\u00e7a. Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Isabel Moraes Barros Thompson (OAB 179570\/SP), Maria Luisa Vaz de Almeida Andrade (OAB 97702\/SP), Larissa Nunes de Souza (OAB 377066\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao E. Tribunal de Justi\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012878-41.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renata Assump\u00e7\u00e3o  Siqueira Matheus\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Batista   Alves\nVistos.\n\u00c0s  contrarraz\u00f5es  no  prazo  legal.  \nAp\u00f3s,  remetam-se  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012878-41.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4B661AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 28\/09\/2017 \u00e0s 12:42 . fls. 216"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70468924-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/09\/2017 23:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0290\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2306\/2321","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0290\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, I, do CPC, para condenar a r\u00e9 ao pagamento do d\u00e9bito em aberto junto ao banco autor, relativo ao contrato de empr\u00e9stimo celebrado entre as partes (fls. 33), no valor de R$33.701,52 (valor apurado em 31\/07\/2017), a ser atualizado monetariamente e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas. Vencida a r\u00e9, arcar\u00e1 com o pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor da causa.P.R.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Isabel Moraes Barros Thompson (OAB 179570\/SP), Maria Luisa Vaz de Almeida Andrade (OAB 97702\/SP), Larissa Nunes de Souza (OAB 377066\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, I, do CPC, para condenar a r\u00e9 ao pagamento do d\u00e9bito em aberto junto ao banco autor, relativo ao contrato de empr\u00e9stimo celebrado entre as partes (fls. 33), no valor de R$33.701,52 (valor apurado em 31\/07\/2017), a ser atualizado monetariamente e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas. Vencida a r\u00e9, arcar\u00e1 com o pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor da causa.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012878-41.2017.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012878-41.2017.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renata Assump\u00e7\u00e3o  Siqueira Matheus\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Batista   Alves\nVistos.\nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  move  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  contra  RENATA  \nASSUMP\u00c7\u00c3O  SIQUEIRA  MATHEUS  alegando,  em  resumo,  que:  a)  a  r\u00e9  contraiu  \nempr\u00e9stimo  credi\u00e1rio  Ita\u00fa  no  valor  de  R$30.840,00;  b)  a  r\u00e9  deixou  de  realizar  o  pagamento  \ndas  parcelas,  perfazendo  o  d\u00e9bito  atualizado  de  R$28.742,41.\nPor  tais  raz\u00f5es,  pleiteia  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  do  d\u00e9bito  \nem  aberto.  Juntou  documentos  (fls.  5\/46).\nCitada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  51\/54)  alegando,  basicamente,  \nque  realizou  o  pagamento  de  17  parcelas  do  empr\u00e9stimo,  totalizando  R$25.783,39,  raz\u00e3o  \npela  qual  impugna  os  valores  indicados  pelo  banco  autor  como  devidos.  A  r\u00e9  apresentou  \nreconven\u00e7\u00e3o  pretendendo  a  condena\u00e7\u00e3o  do  autor-reconvindo  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  debitado  \nde  sua  conta  corrente  pessoal.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  161\/176).\nA  r\u00e9  manifestou  interesse  na  desist\u00eancia  do  pedido  reconvencional  \n(fls.  183),  o  que  foi  homologado  pelo  presente  ju\u00edzo  (fls.  184).\nPor  fim,  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  restou  infrut\u00edfera  (fls.  188\/189).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.\nA  mat\u00e9ria  debatida  nos  autos  \u00e9  somente  de  direito  e  de  fato  \ncomprov\u00e1vel  por  meio  de  prova  documental,  autorizado  o  julgamento  antecipado  da  lide,  \nnos  termos  do  art.  355,  I,  do  CPC.\n\u00c9  incontroverso  nos  autos  que  as  partes  celebraram  contrato  de  \nempr\u00e9stimo  por  meio  do  caixa  eletr\u00f4nico  ao  autor  e  sistema  biom\u00e9trico,  no  valor  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012878-41.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4909C90. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012878-41.2017.8.26.0002 - lauda  2\nR$30.840,00\n (fls.  33).  \u00c9  incontroverso,  ainda,  que  o  referido  valor  foi  creditado  na  conta  \ncorrente  da  r\u00e9  em  12\/02\/2015,  conforme  extrato  banc\u00e1rio  de  fls.  35.\nAlega  a  requerida  que  deixou  de  adimplir  as  parcelas  do  referido  \nempr\u00e9stimo  em  raz\u00e3o  de  constri\u00e7\u00e3o  indevida  realizada  pelo  banco  autor  em  sua  conta  \ncorrente,  em  raz\u00e3o  de  d\u00edvidas  contra\u00eddas  pela  empresa  Reino  M\u00e1gico  Buffet  Ltda.,  da  qual  \na  r\u00e9  foi  s\u00f3cia.\nRaz\u00e3o n\u00e3o  lhe  assiste,  contudo.\nAs  alega\u00e7\u00f5es  da  r\u00e9  em  sede  de  contesta\u00e7\u00e3o  referem-se  a  mat\u00e9ria  \ndiversa  da  discutida  na  presente  demanda,  pois  dizem  respeito  a  empr\u00e9stimos  contra\u00eddos  \npela  empresa  Reino  M\u00e1gico  Buffet  Ltda.\nAssim,  muito  embora  a  requerida  justifique  a  sua  inadimpl\u00eancia  em  \nraz\u00e3o  da  alegada  constri\u00e7\u00e3o  indevida  de  sua  conta  corrente  pelo  banco  autor,  invi\u00e1vel  a  \naprecia\u00e7\u00e3o  de  tais  alega\u00e7\u00f5es  na  presente  demanda,  que  versa  sobre  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  diversa.\nO  objeto  da  presente  a\u00e7\u00e3o  limita-se  \u00e0  cobran\u00e7a  de  d\u00e9bito  relativo  ao  \nempr\u00e9stimo  contra\u00eddo  pela  r\u00e9,  pessoa  f\u00edsica,  junto  ao  banco  autor,  que  \u00e9  incontroverso  nos  \nautos.  \nVale salientar  que  \u00e9  igualmente  incontroversa  a  mora  da  r\u00e9  quanto  ao  \nadimplemento  das  parcelas,  nos  termos  da  contesta\u00e7\u00e3o.\nAs  partes  divergem,  contudo,  quanto  ao  valor  devido  pela  r\u00e9,  visto  que  \na  requerida  afirma  ter  realizado  o  pagamento  de  17  parcelas  no  valor  de  R$1.516,67  cada,  \ntotalizando  o  pagamento  do  importe  de  R$25.783,39.\nIntimado  a  apresentar  planilha  de  c\u00e1lculos  contendo  os  valores  pagos  \npela  r\u00e9  a  t\u00edtulo  do  empr\u00e9stimo  bem  como  a  evolu\u00e7\u00e3o  completa  do  saldo  devedor,  o  banco  \nautor  colacionou  aos  autos  o  laudo  pericial  e  respectiva  planilha  de  c\u00e1lculos  de  fls.  \n193\/197.\nA despeito  da  impugna\u00e7\u00e3o  pela  r\u00e9  (fls.  200),  o  referido  documento  \nindica  detalhadamente  a  evolu\u00e7\u00e3o  do  saldo  devedor,  corroborando,  assim,  com  a  tese  \ndefensiva  de  que  foram  pagas  18  presta\u00e7\u00f5es  pela  requerida.  \nDesse  modo,  restaram  demonstrados  nos  autos  os  valores  cobrados  \npelo  banco  autor  relativos  ao  saldo  devedor.  \nFrise-se,  por  fim,  que  a  presente  demanda  n\u00e3o  \u00e9  a  via  adequada  para  a  \nimpugna\u00e7\u00e3o  dos  encargos  morat\u00f3rios  aplicados  pelo  banco  autor  e  previstos  no  contrato  \n(fls.  33),  o que,  em  tese,  pode  ser  feito  mediante  o  ajuizamento  da  competente  a\u00e7\u00e3o  \nrevisional  pela  requerida.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012878-41.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4909C90. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 202\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012878-41.2017.8.26.0002 - lauda  3\nNesse\n contexto,  n\u00e3o  tendo  a  r\u00e9  apresentado  raz\u00f5es  aptas  a  impedir,  \nmodificar  ou  extinguir  o  direito  do  autor,  \u00f4nus  que  lhe  incumbia  (art.  373,  II,  CPC),  a  \nproced\u00eancia  do  pedido  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  com  fundamento  \nno  art.  487,  I,  do  CPC,  para  condenar  a  r\u00e9  ao  pagamento  do  d\u00e9bito  em  aberto  junto  ao  \nbanco  autor,  relativo  ao  contrato  de  empr\u00e9stimo  celebrado  entre  as  partes  (fls.  33),  no  valor  \nde  R$33.701,52  (valor  apurado  em  31\/07\/2017),  a  ser  atualizado  monetariamente  e \nacrescido  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas.  \nVencida  a  r\u00e9,  arcar\u00e1  com  o  pagamento  de  custas,  despesas  processuais  \ne  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  estes  em  10%  do  valor  da  causa.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012878-41.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4909C90. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 13:42 . fls. 203"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70413850-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 20:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 2359\/2370","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerida da apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos de fls. 193\/197.Prazo: 10 (dez) dias.Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Isabel Moraes Barros Thompson (OAB 179570\/SP), Maria Luisa Vaz de Almeida Andrade (OAB 97702\/SP), Larissa Nunes de Souza (OAB 377066\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerida da apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos de fls. 193\/197.Prazo: 10 (dez) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-  8184, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012878-41.2017.8.26.0002  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renata Assump\u00e7\u00e3o  Siqueira Matheus\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Alexandre  Batista  Alves\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0 requerida  da apresenta\u00e7\u00e3o  dos documentos  de fls.  193\/197.\nPrazo:  10 (dez)  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012878-41.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 474FF01. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 10\/08\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 198"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70374155-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/08\/2017 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 2252\/2261","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2017 Teor do ato: Vistos.Antes de analisar eventual pertin\u00eancia do pedido de prova pericial cont\u00e1bil requerido pela r\u00e9, apresente o autor, em 15 (quinze) dias, planilha contendo:a) os valores pagos pela r\u00e9 a t\u00edtulo de empr\u00e9stimo; eb) a evolu\u00e7\u00e3o completa do saldo devedor.Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Isabel Moraes Barros Thompson (OAB 179570\/SP), Maria Luisa Vaz de Almeida Andrade (OAB 97702\/SP), Larissa Nunes de Souza (OAB 377066\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Antes de analisar eventual pertin\u00eancia do pedido de prova pericial cont\u00e1bil requerido pela r\u00e9, apresente o autor, em 15 (quinze) dias, planilha contendo:a) os valores pagos pela r\u00e9 a t\u00edtulo de empr\u00e9stimo; eb) a evolu\u00e7\u00e3o completa do saldo devedor.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012878-41.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renata Assump\u00e7\u00e3o  Siqueira Matheus\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Batista   Alves\nVistos.\nAntes  de  analisar  eventual  pertin\u00eancia  do  pedido  de  prova  pericial  cont\u00e1bil  \nrequerido  pela  r\u00e9,  apresente  o  autor,  em  15  (quinze)  dias,  planilha  contendo:\na)  os  valores  pagos  pela  r\u00e9  a  t\u00edtulo  de  empr\u00e9stimo;  e\nb)  a  evolu\u00e7\u00e3o  completa  do  saldo  devedor.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012878-41.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 45509E3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 18:43 . fls. 190"}},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    INICIADOS OS TRABALHOS, proposta a concilia\u00e7\u00e3o, restou infrut\u00edfera.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70319197-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 14:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0176\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 1829\/1846","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0176\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo pedido de desist\u00eancia do pedido reconvencional. No mais, aguarde-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, forma salutar de solu\u00e7\u00e3o de conflitos. Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Isabel Moraes Barros Thompson (OAB 179570\/SP), Maria Luisa Vaz de Almeida Andrade (OAB 97702\/SP), Larissa Nunes de Souza (OAB 377066\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Homologo pedido de desist\u00eancia do pedido reconvencional. No mais, aguarde-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, forma salutar de solu\u00e7\u00e3o de conflitos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-  8184, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012878-41.2017.8.26.0002  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renata Assump\u00e7\u00e3o  Siqueira Matheus\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Alexandre  Batista  Alves\nVistos.\nHomologo  pedido  de  desist\u00eancia  do  pedido  reconvencional.  \nNo  mais,  aguarde-se  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  designada,  forma  salutar  de  \nsolu\u00e7\u00e3o  de  conflitos.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012878-41.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4167925. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 12:24 . fls. 184"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70252637-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/06\/2017 18:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2362 P\u00e1gina: 2179\/2192","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14 de julho de 2017, \u00e0s 14h00min, a ser realizada no setor de concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Regional de Santo Amaro, situado na Avenida Adolfo Pinheiro, 1992, 3\u00ba andar, Sto Amaro, nesta Capital. As partes dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia munidas de propostas firmes e concretas para viabilizar a concilia\u00e7\u00e3o. Nada impede (e tudo aconselha) que os contatos entre as partes sejam feitos at\u00e9 mesmo antes da audi\u00eancia (recomenda-se que sendo a parte pessoa jur\u00eddica, compare\u00e7a \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o representante legal com poderes para transigir).Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Isabel Moraes Barros Thompson (OAB 179570\/SP), Maria Luisa Vaz de Almeida Andrade (OAB 97702\/SP), Larissa Nunes de Souza (OAB 377066\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14 de julho de 2017, \u00e0s 14h00min, a ser realizada no setor de concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Regional de Santo Amaro, situado na Avenida Adolfo Pinheiro, 1992, 3\u00ba andar, Sto Amaro, nesta Capital. As partes dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia munidas de propostas firmes e concretas para viabilizar a concilia\u00e7\u00e3o. Nada impede (e tudo aconselha) que os contatos entre as partes sejam feitos at\u00e9 mesmo antes da audi\u00eancia (recomenda-se que sendo a parte pessoa jur\u00eddica, compare\u00e7a \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o representante legal com poderes para transigir).Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012878-41.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renata Assump\u00e7\u00e3o  Siqueira Matheus\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Batista   Alves\nVistos.\nDesigno  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  14  de  julho  de  2017,  \u00e0s  \n14h00min,  a  ser  realizada  no  setor  de  concilia\u00e7\u00e3o  do  F\u00f3rum  Regional  de  Santo  Amaro,  \nsituado  na  Avenida  Adolfo  Pinheiro,  1992,  3\u00ba  andar,  Sto  Amaro,  nesta  Capital\n. \nAs  partes  dever\u00e3o  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  munidas  de  propostas  firmes  e  \nconcretas  para  viabilizar  a  concilia\u00e7\u00e3o.  Nada  impede  (e  tudo  aconselha)  que  os  contatos  \nentre  as  partes  sejam  feitos  at\u00e9  mesmo  antes  da  audi\u00eancia  (recomenda-se  que  sendo  a  parte  \npessoa  jur\u00eddica,  compare\u00e7a  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  representante  legal  com  poderes  para  \ntransigir).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012878-41.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 40E44C3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 15:25 . fls. 181"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 14\/07\/2017 Hora 14:00 Local: Sala de Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70232840-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/05\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1021785-05.2017.8.26.0002 - Classe: Procedimento Comum - Assunto principal: Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70225334-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/05\/2017 19:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70225325-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/05\/2017 19:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0117\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 2128\/2142","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0117\/2017 Teor do ato: Vistos.Em 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o, manifeste(m)-se o(s) requerente(s) sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s) e eventuais documentos que a instruem. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a oportunidade e pertin\u00eancia. Em pretendendo a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, ainda sob pena de preclus\u00e3o, devem os litigantes apresentar rol de testemunhas indicando o endere\u00e7o das pessoas que pretendem sejam inquiridas. Por fim, digam se t\u00eam interesse em comparecer em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Com as manifesta\u00e7\u00f5es ou o decurso do prazo, voltem conclusos para ado\u00e7\u00e3o das medidas cab\u00edveis ao seguimento do feito. Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Isabel Moraes Barros Thompson (OAB 179570\/SP), Maria Luisa Vaz de Almeida Andrade (OAB 97702\/SP), Larissa Nunes de Souza (OAB 377066\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o, manifeste(m)-se o(s) requerente(s) sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s) e eventuais documentos que a instruem. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a oportunidade e pertin\u00eancia. Em pretendendo a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, ainda sob pena de preclus\u00e3o, devem os litigantes apresentar rol de testemunhas indicando o endere\u00e7o das pessoas que pretendem sejam inquiridas. Por fim, digam se t\u00eam interesse em comparecer em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Com as manifesta\u00e7\u00f5es ou o decurso do prazo, voltem conclusos para ado\u00e7\u00e3o das medidas cab\u00edveis ao seguimento do feito. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-  8184, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012878-41.2017.8.26.0002  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renata Assump\u00e7\u00e3o  Siqueira Matheus\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Alexandre  Batista  Alves\nVistos.\nEm  15  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  manifeste(m)-se  o(s)  requerente(s)  \nsobre  a(s)  contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es)  apresentada(s)  e  eventuais  documentos  que  a  instruem.  \nSem  preju\u00edzo,  no  mesmo  prazo,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  \npretendem  produzir,  justificando  a  oportunidade  e  pertin\u00eancia.  Em  pretendendo  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  ainda  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  devem  os  litigantes  apresentar  rol  de  \ntestemunhas  indicando  o  endere\u00e7o  das  pessoas  que  pretendem  sejam  inquiridas.  Por  fim,  \ndigam  se  t\u00eam  interesse  em  comparecer  em  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nCom  as  manifesta\u00e7\u00f5es  ou  o  decurso  do  prazo,  voltem  conclusos  para  \nado\u00e7\u00e3o  das  medidas  cab\u00edveis  ao  seguimento  do  feito.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  maio  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012878-41.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3DF0B02. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 03\/05\/2017 \u00e0s 13:04 . fls. 157"}},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70183321-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/05\/2017 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70183202-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/05\/2017 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645177551TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Renata Assump\u00e7\u00e3o Siqueira Matheus Dilig\u00eancia : 30\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0068\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2311 P\u00e1gina: 1967\/1983","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0068\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite(m)-se e intime(m)-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Larissa Nunes de Souza (OAB 377066\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite(m)-se e intime(m)-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-  8184, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012878-41.2017.8.26.0002  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : Renata Assump\u00e7\u00e3o  Siqueira Matheus\nDiego  de Castilho,  150, Apartamento  302, Jardim  Fonte do Morumbi  - \nCEP  05704-070,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Alexandre  Batista  Alves\nVistos.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \n\u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se,  por  carta ,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  \npresumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  344  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  \nCPC.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012878-41.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 39BE6B1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 17:36 . fls. 47"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"29\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 4"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747294927","codPublicacaoOrigem":"1195185151","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012878-41.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012878-41.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renata Assump\u00e7\u00e3o Siqueira Matheus - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, com fundamento no art. 487, I, do CPC, para condenar a r\u00e9 ao pagamento do d\u00e9bito em aberto junto ao banco autor, relativo ao contrato de empr\u00e9stimo celebrado entre as partes (fls. 33), no valor de R$33.701,52 (valor apurado em 31\/07\/2017), a ser atualizado monetariamente e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas. Vencida a r\u00e9, arcar\u00e1 com o pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor da causa.P.R.I. - ADV: ISABEL MORAES BARROS THOMPSON (OAB 179570\/SP), MARIA LUISA VAZ DE ALMEIDA ANDRADE (OAB 97702\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), LARISSA NUNES DE SOUZA (OAB 377066\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2017 14\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BATISTA ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2309","paginaFinal":"2309","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:27:59:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691744131","codPublicacaoOrigem":"1155151581","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012878-41.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012878-41.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renata Assump\u00e7\u00e3o Siqueira Matheus - Vistos.Designo sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14 de julho de 2017, \u00e0s 14h00min, a ser realizada no setor de concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Regional de Santo Amaro, situado na Avenida Adolfo Pinheiro, 1992, 3\u00ba andar, Sto Amaro, nesta Capital. As partes dever\u00e3o comparecer \u00e0 audi\u00eancia munidas de propostas firmes e concretas para viabilizar a concilia\u00e7\u00e3o. Nada impede (e tudo aconselha) que os contatos entre as partes sejam feitos at\u00e9 mesmo antes da audi\u00eancia (recomenda-se que sendo a parte pessoa jur\u00eddica, compare\u00e7a \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o representante legal com poderes para transigir).Intime-se. - ADV: ISABEL MORAES BARROS THOMPSON (OAB 179570\/SP), MARIA LUISA VAZ DE ALMEIDA ANDRADE (OAB 97702\/SP), LARISSA NUNES DE SOUZA (OAB 377066\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2017 14\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BATISTA ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2182","paginaFinal":"2182","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"883680","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23187735","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 08:31:14:483AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"717833414","codPublicacaoOrigem":"1175651951","dataDivulgacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012878-41.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2392","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012878-41.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renata Assump\u00e7\u00e3o Siqueira Matheus - Vistos.Antes de analisar eventual pertin\u00eancia do pedido de prova pericial cont\u00e1bil requerido pela r\u00e9, apresente o autor, em 15 (quinze) dias, planilha contendo:a) os valores pagos pela r\u00e9 a t\u00edtulo de empr\u00e9stimo; eb) a evolu\u00e7\u00e3o completa do saldo devedor.Intime-se. - ADV: LARISSA NUNES DE SOUZA (OAB 377066\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), ISABEL MORAES BARROS THOMPSON (OAB 179570\/SP), MARIA LUISA VAZ DE ALMEIDA ANDRADE (OAB 97702\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2017 14\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BATISTA ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2253","paginaFinal":"2253","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"902945","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24387679","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 19 2017 11:25:26:900PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733435198","codPublicacaoOrigem":"1186047242","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012878-41.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012878-41.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renata Assump\u00e7\u00e3o Siqueira Matheus - Vistos.Ci\u00eancia \u00e0 requerida da apresenta\u00e7\u00e3o dos documentos de fls. 193\/197.Prazo: 10 (dez) dias.Intime-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), ISABEL MORAES BARROS THOMPSON (OAB 179570\/SP), MARIA LUISA VAZ DE ALMEIDA ANDRADE (OAB 97702\/SP), LARISSA NUNES DE SOUZA (OAB 377066\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2017 14\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BATISTA ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2361","paginaFinal":"2361","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912517","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25278409","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 07:42:48:210AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646083256","codPublicacaoOrigem":"1114267650","dataDivulgacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012878-41.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2311","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012878-41.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renata Assump\u00e7\u00e3o Siqueira Matheus - Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite(m)-se e intime(m)-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int. - ADV: LARISSA NUNES DE SOUZA (OAB 377066\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0068\/2017 14\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BATISTA ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1975","paginaFinal":"1975","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851230","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20882535","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 12:12:12:300AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"647880619","codPublicacaoOrigem":"1115999938","dataDivulgacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012878-41.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2313","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1012878-41.2017.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 103587\/SP - Jose Quagliotti Salamone REQDA : Renata Assump\u00e7\u00e3o Siqueira Matheus VARA :14\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 17\/03\/2017","paginaInicial":"2624","paginaFinal":"2624","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"852616","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20976895","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Mar 23 2017 12:11:18:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694115140","codPublicacaoOrigem":"1157246247","dataDivulgacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012878-41.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2365","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012878-41.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renata Assump\u00e7\u00e3o Siqueira Matheus - Vistos.Homologo pedido de desist\u00eancia do pedido reconvencional. No mais, aguarde-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada, forma salutar de solu\u00e7\u00e3o de conflitos. Intime-se. - ADV: ISABEL MORAES BARROS THOMPSON (OAB 179570\/SP), LARISSA NUNES DE SOUZA (OAB 377066\/SP), MARIA LUISA VAZ DE ALMEIDA ANDRADE (OAB 97702\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0176\/2017 14\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BATISTA ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1833","paginaFinal":"1833","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"885519","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23324665","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun  8 2017 10:41:52:777PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766831567","codPublicacaoOrigem":"1207690534","dataDivulgacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012878-41.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2442","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012878-41.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renata Assump\u00e7\u00e3o Siqueira Matheus - Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao E. Tribunal de Justi\u00e7a. Int. - ADV: LARISSA NUNES DE SOUZA (OAB 377066\/SP), ISABEL MORAES BARROS THOMPSON (OAB 179570\/SP), MARIA LUISA VAZ DE ALMEIDA ANDRADE (OAB 97702\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0311\/2017 14\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BATISTA ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2428","paginaFinal":"2428","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"932158","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26751896","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  2 2017 07:21:20:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672262746","codPublicacaoOrigem":"1138646306","dataDivulgacao":"May  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012878-41.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2340","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012878-41.2017.8.26.0002 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Renata Assump\u00e7\u00e3o Siqueira Matheus - Vistos.Em 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o, manifeste(m)-se o(s) requerente(s) sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s) e eventuais documentos que a instruem. Sem preju\u00edzo, no mesmo prazo, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando a oportunidade e pertin\u00eancia. Em pretendendo a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, ainda sob pena de preclus\u00e3o, devem os litigantes apresentar rol de testemunhas indicando o endere\u00e7o das pessoas que pretendem sejam inquiridas. Por fim, digam se t\u00eam interesse em comparecer em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Com as manifesta\u00e7\u00f5es ou o decurso do prazo, voltem conclusos para ado\u00e7\u00e3o das medidas cab\u00edveis ao seguimento do feito. Intime-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), ISABEL MORAES BARROS THOMPSON (OAB 179570\/SP), MARIA LUISA VAZ DE ALMEIDA ANDRADE (OAB 97702\/SP), LARISSA NUNES DE SOUZA (OAB 377066\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0117\/2017 14\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 14\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BATISTA ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIA CRISTINA DA SILVA JORD\u00c3O GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2132","paginaFinal":"2132","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"869081","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22213546","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May  5 2017 12:21:24:467AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012878-41.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}