{"numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","processos":[{"processo":"1012051-20.2014.8.26.0007    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"16\/06\/2014 \u00e0s 15:53 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Jurandir de Abreu J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 80.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"ELAINE REGINA DA SILVA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Renato Melo de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Jose Petraroli Neto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0290\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2440 P\u00e1gina: 2875\/2887","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0290\/2017 Teor do ato: Providencie a autora a retirada, em cart\u00f3rio, da nova guia de levantamento expedida em seu favor. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Providencie a autora a retirada, em cart\u00f3rio, da nova guia de levantamento expedida em seu favor.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0285\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2767 P\u00e1gina: 2770","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0285\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento judicial em favor da parte requerente, devendo ela comparecer em cart\u00f3rio para retirada. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento judicial em favor da parte requerente, devendo ela comparecer em cart\u00f3rio para retirada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 325 transitou em julgado em 05.09.2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2860","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 324: ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o feito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente (fls. 321).Desde logo, autorizo o levantamento de eventuais dilig\u00eancias do oficial n\u00e3o utilizadas, caso requerido.Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Comunique-se e arquivem-se.P.R.I. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 324: ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o feito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente (fls. 321).Desde logo, autorizo o levantamento de eventuais dilig\u00eancias do oficial n\u00e3o utilizadas, caso requerido.Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Comunique-se e arquivem-se.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005\nCONCLUS\u00c3O\nEm  25\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JURANDIR  \nDE  ABREU  J\u00daNIOR .  Eu,  (Helio  A .  Horie),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1012051-20.2014.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : ELAINE REGINA  DA SILVA\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nM819216\nVistos.Fls.  324:  ante  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTO  \no  feito,  nos  termos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nExpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  \nexequente  (fls.  321).\nDesde  logo,  autorizo  o  levantamento  de eventuais  \ndilig\u00eancias  do  oficial  n\u00e3o  utilizadas,  caso  requerido.\nDiante  da  preclus\u00e3o  l\u00f3gica,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  \njulgado.  Comunique-se  e  arquivem-se.\nP.R.I.  \nS\u00e3o  Paulo , 25  de  agosto  de  2017 .\nJURANDIR  DE  ABREU  J\u00daNIOR\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 48AD564. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 18:25 . fls. 325"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70165837-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0255\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2417 P\u00e1gina: 2748","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0255\/2017 Teor do ato: * Fls. 317\/321: ci\u00eancia \u00e0 exequente. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    * Fls. 317\/321: ci\u00eancia \u00e0 exequente.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70159131-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2017 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 2632","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a import\u00e2ncia de R$ 20.000,00, correspondente \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o prevista no seguro de vida mantido pelo de cujus Claudemir Silva. A indeniza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser atualizada monetariamente a partir da morte do segurado e sobre ela incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios, de 1% ao m\u00eas, contados da data da cita\u00e7\u00e3o. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Como houve preliminares arguidas e rejeitadas, e levando em conta o fato de que a autora n\u00e3o conseguiu toda a indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada, 50% dos honor\u00e1rios \u00e9 devida ao patrono da autora e 50% ao patrono da r\u00e9. A mesma propor\u00e7\u00e3o acima indicada ser\u00e1 utilizada para o pagamento das custas e despesas processuais, que ser\u00e3o atualizadas a partir da data do desembolso. A cobran\u00e7a de tais verbas, contudo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora, dever\u00e1 obedecer ao disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois \u00e9 ela benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita (fls. 84).P. I. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a import\u00e2ncia de R$ 20.000,00, correspondente \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o prevista no seguro de vida mantido pelo de cujus Claudemir Silva. A indeniza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser atualizada monetariamente a partir da morte do segurado e sobre ela incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios, de 1% ao m\u00eas, contados da data da cita\u00e7\u00e3o. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Como houve preliminares arguidas e rejeitadas, e levando em conta o fato de que a autora n\u00e3o conseguiu toda a indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada, 50% dos honor\u00e1rios \u00e9 devida ao patrono da autora e 50% ao patrono da r\u00e9. A mesma propor\u00e7\u00e3o acima indicada ser\u00e1 utilizada para o pagamento das custas e despesas processuais, que ser\u00e3o atualizadas a partir da data do desembolso. A cobran\u00e7a de tais verbas, contudo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora, dever\u00e1 obedecer ao disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois \u00e9 ela benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita (fls. 84).P. I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1012051-20.2014.8.26.0007  \n      \n 1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  19\/07\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  \nJURANDIR  DE  ABREU  J\u00daNIOR .  Eu,  ________  ( Francisco  Wylneyk  Sullivan  de  \nOliveira ), Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1012051-20.2014.8.26.0007  -  Procedimento  Comum\nRequerente :ELAINE  REGINA  DA SILVA\nRequerido :Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos  etc.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  proposta  por  ELAINE  \nREGINA  DA  SILVA  em  face  de  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A.  Alega  que  \u00e9  \nsucessora  legal  de  CLAUDEMIR  SILVA,  falecido  no  dia  23.06.2013,  \nque  havia  deixado  seguro  de  vida  a  cuja  indeniza\u00e7\u00e3o  ela  tem  direito.  \nInformou  que  em  seu  registro  de  nascimento  n\u00e3o  constava  o  nome  do  \nfalecido  como  seu  genitor  e  que,  para  receber  o  valor  correspondente  ao  \nseguro,  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  de  investiga\u00e7\u00e3o  de  paternidade  (proc.  \n1003419-05.2014.8.26.0007  \u2013  2\u00aa  Vara  da  Fam\u00edlia  e  Sucess\u00f5es  de  \nItaquera).  Pediu  a  suspens\u00e3o  da  presente  demanda  at\u00e9  o  julgamento  da  \na\u00e7\u00e3o  de  investiga\u00e7\u00e3o  de  paternidade  e  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  no  \npagamento  da  quantia  de  R$  80.000,00,  correspondente  ao  valor  total  \ndo  seguro.\nA Seguradora  r\u00e9  foi  citada  (fls.  59\/60)  e  \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  61\/75).  Alegou,  em  preliminar,  car\u00eancia  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 4575985. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 17:50 . fls. 310\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1012051-20.2014.8.26.0007  \n      \n 2\na\u00e7\u00e3o,\n por  falta  de  interesse  processual,  porque  n\u00e3o  houve  indeferimento  \ndo  pedido  na  \u00f3rbita  administrativa,  mas,  t\u00e3o  somente,  a  determina\u00e7\u00e3o  \npara  que  fossem  apresentados  documentos.  Tamb\u00e9m  pediu  a \ninterven\u00e7\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico.  No  m\u00e9rito,  alegou  que  a  autora  n\u00e3o  \ncomprovou  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  sucessora  do  falecido.  Disse  que  o  seguro  \ncontratado  \u00e9  da  modalidade  \"capital  global\",  prevista  no  artigo  5\u00ba,  inciso  \nXXXIX,  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CNSP  n\u00ba  117\/04,  que  tem  por  caracter\u00edstica  a  \ndivis\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  entre  todos  os  funcion\u00e1rios  e  s\u00f3cios  da  empresa  \nexistentes  no  m\u00eas  anterior  ao  sinistro,  segundo  dados  constantes  na  \nGuia  de  Recolhimento  do  FGTS.  De  qualquer  forma,  se  era  quatro  o  \nn\u00famero  total  de  s\u00f3cios  e  funcion\u00e1rios,  o  capital  individual  \u00e9  de  R$  \n20.000,00,  que  \u00e9  o  valor  devido  \u00e0  autora  em  caso  de  acolhimento  do  \npedido.  \nR\u00e9plica a  fls.  105\/106.\nA   decis\u00e3o  de  fls.  113\/114  analisou  as  \npreliminares  vindas  com  a  contesta\u00e7\u00e3o,  indeferindo  a  interven\u00e7\u00e3o  do  \nMinist\u00e9rio  P\u00fablico  e  a  tamb\u00e9m  a  preliminar  de  car\u00eancia  de  a\u00e7\u00e3o,  por  falta  \nde  interesse  processual.  Deferiu  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcios  ao  INSS,  Receita  \nFederal  e  Minist\u00e9rio  do  Trabalho,  para  obter  informa\u00e7\u00f5es  acerca  do  \nn\u00famero  de  empregados  da  empresa,  provid\u00eancia  que  foi  infrut\u00edfera,  nos  \ntermos  das  respostas  de  fls.  118,  125  e  139\/142.\nO  feito  foi  suspenso  pela  decis\u00e3o  de  fls.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 4575985. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 17:50 . fls. 311\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1012051-20.2014.8.26.0007  \n      \n 3\n147\n at\u00e9  o  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o  de  investiga\u00e7\u00e3o  de  paternidade  ajuizada  \npela  autora.\nEm preparo  ao  saneador  (fls.  300)  foram  \nsolicitados  esclarecimentos  acerca  do  sinistro  n\u00ba  9.32.93.029734.1.01,  \nmencionado  a  fls.  18,  quem  o  solicitou  e  se  houve  o  pagamento  \ncorrespondente.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nO   processo  comporta  julgamento  \nantecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.  Ademais,  \nnenhuma  das  partes  demonstrou  interesse  na  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nO  pedido  \u00e9  parcialmente  procedente.\nPrimeiramente,  anoto  que  a  falta  de  \ncomunica\u00e7\u00e3o  do  n\u00famero  de  funcion\u00e1rios  ao  FGTS  (GFIP)  n\u00e3o  acarreta  \npreju\u00edzo  ao  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o,  devendo  ser  considerados  como  \nfuncion\u00e1rios  ativos,  para  o  c\u00e1lculo  a  ser  realizado  para  o  pagamento  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 4575985. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 17:50 . fls. 312\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1012051-20.2014.8.26.0007  \n      \n 4\nindeniza\u00e7\u00e3o,\n o documento  de  fls.  102,  juntado  pela  pr\u00f3pria  r\u00e9,  que  \ncomprova  a  exist\u00eancia  de  4  segurados  no  momento  da  contrata\u00e7\u00e3o,  \nsendo  o  pai  da  autora  um  dos  s\u00f3cios.  \nO  obst\u00e1culo  ao  direito  da  autora,  que  era  \no  de  comprovar  ser  herdeira  legal  do  de  cujus ,  foi  solucionado,  porque  \nno  processo  que  teve  curso  perante  a  2\u00aa  Vara  da  Fam\u00edlia  e  Sucess\u00f5es  \nlocal  (processo  1003419-05.2014.8.26.0007)  foi  reconhecido  que  \nClaudemir  Silva  era  o  pai  dela.  A  paternidade  foi  confirmada  por  laudo  \nhematol\u00f3gico  feito  pelo  sistema  de  DNA  (fls.  291\/296).\nResta,  apenas,  a  an\u00e1lise  do  valor  a  que  a  \nautora  tem  direito  de  ser  indenizada.  E,  nesta  an\u00e1lise,  se  constata  que  o  \nvalor  \u00e9  o  de  R$  20.000,00.  Este  c\u00e1lculo  tem  por  base  o  capital  segurado  \nglobal,  qual  seja,  R$  80.000,00,  dividido  pelo  n\u00famero  de  segurados,  que  \n\u00e9  de  4  pessoas.  As  cl\u00e1usulas  7.2  e  7.3  do  contrato  encartado  a  fls.  93  \nesclarecem  a  quest\u00e3o.\nEm situa\u00e7\u00e3o  an\u00e1loga  j\u00e1  decidiu  o  TJSP:\nAPELA\u00c7\u00c3O  -  COBRAN\u00c7A  DE \nSEGURO  -  CONTRATO  DE  SEGURO  \nDE  VIDA  EM  GRUPO  -  Interesse  de  agir  \nPr\u00e9vio  esgotamento  ou  exerc\u00edcio  das  \nprerrogativas  junto  \u00e0  atividade  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 4575985. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 17:50 . fls. 313\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1012051-20.2014.8.26.0007  \n      \n 5\nadministrativa\n para  o  ingresso  da  a\u00e7\u00e3o  \njudicial  -  Desnecessidade  -  Preliminar  \nafastada  -  Juros  morat\u00f3rios  -  Incidem  a \npartir  da  cita\u00e7\u00e3o  -  Artigo  405  do  C\u00f3digo  \nCivil  -  C\u00e1lculo  da  indeniza\u00e7\u00e3o  -  Capital  \nglobal  que  deve  ser  dividido  pela  \nquantidade  real  e  efetiva  de  funcion\u00e1rios  \nsegurados  -  Aus\u00eancia  de  indica\u00e7\u00e3o  de  \nbenefici\u00e1rio  -  Art.  792  do  C\u00f3digo  Civil  -  \nCompanheira  -  Tratamento  ison\u00f4mico  - \nArt.  226,  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  -  Metade  \nda  indeniza\u00e7\u00e3o  devida  para  cada  autora  -  \nRecursos  parcialmente  providos.  (TJ-SP  -  \nAPL:   0015525-77.2010.8.26.0032,  \nRelator:  Mario  Chiuvite  J\u00fanior,  Data  de  \nJulgamento:  09\/04\/2014,  26\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Data  de  Publica\u00e7\u00e3o:  \n09\/04\/2014).\nAnte   o  exposto,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido,  e  o  fa\u00e7o  para  condenar  \na  r\u00e9  a  pagar  \u00e0  autora  a  import\u00e2ncia  de  R$  20.000,00,  correspondente  \u00e0  \nindeniza\u00e7\u00e3o  prevista  no  seguro  de  vida  mantido  pelo  de  cujus  \nClaudemir  Silva.  A  indeniza\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  ser  atualizada  monetariamente  a  \npartir  da  morte  do  segurado  e  sobre  ela  incidir\u00e3o  juros  morat\u00f3rios,  de  \n1%  ao  m\u00eas,  contados  da  data  da  cita\u00e7\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 4575985. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 17:50 . fls. 314\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  PIRES DO RIO,  3915 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  08240-005  \n1012051-20.2014.8.26.0007  \n      \n 6\nFixo\n os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  10%  \ndo  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (artigo  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil).  Como  houve  preliminares  arguidas  e  rejeitadas,  e  levando  em  \nconta  o  fato  de  que  a  autora  n\u00e3o  conseguiu  toda  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pleiteada,  \n50%  dos  honor\u00e1rios  \u00e9  devida  ao  patrono  da  autora  e  50%  ao  patrono  da  \nr\u00e9.  A  mesma  propor\u00e7\u00e3o  acima  indicada  ser\u00e1  utilizada  para  o  pagamento  \ndas  custas  e  despesas  processuais,  que  ser\u00e3o  atualizadas  a  partir  da  data  \ndo  desembolso.  A  cobran\u00e7a  de  tais  verbas,  contudo,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0 \nautora,  dever\u00e1  obedecer  ao  disposto  no  artigo  98,  par\u00e1grafo  3\u00ba,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  \u00e9  ela  benefici\u00e1ria  da  Justi\u00e7a  Gratuita  (fls.  \n84).\nP. I.\nS\u00e3o  Paulo,  19  de  julho  de  2017 .\nJURANDIR  DE ABREU  J\u00daNIOR\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 4575985. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 17:50 . fls. 315"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70073600-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/04\/2017 10:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2332 P\u00e1gina: 2973\/2983","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2017 Teor do ato: Vistos.Em preparo ao saneador ou ao julgamento antecipado, esclare\u00e7am as partes, no prazo de quinze dias, a que se refere o sinistro n\u00ba 9.32.93.029734.1.01, mencionado no \u00faltimo par\u00e1grafo do requerimento de fls. 18, informando, se o caso, por quem foi formulado o pedido e se houve o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Em preparo ao saneador ou ao julgamento antecipado, esclare\u00e7am as partes, no prazo de quinze dias, a que se refere o sinistro n\u00ba 9.32.93.029734.1.01, mencionado no \u00faltimo par\u00e1grafo do requerimento de fls. 18, informando, se o caso, por quem foi formulado o pedido e se houve o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  01 \/03\/2017,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JURANDIR  \nDE  ABREU  J\u00daNIOR .  Eu,  ________  (Silvia  Marques  de  Ara\u00fajo ),  Assistente  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012051-20.2014.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : ELAINE REGINA  DA SILVA\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nM352751\nVistos.\nEm  preparo  ao  saneador  ou  ao  julgamento  antecipado,  esclare\u00e7am  as  \npartes,  no  prazo  de  quinze  dias,  a  que  se  refere  o  sinistro  n\u00ba  9.32.93.029734.1.01,  \nmencionado  no  \u00faltimo  par\u00e1grafo  do  requerimento  de  fls.  18,  informando,  se  o  caso,  \npor  quem  foi  formulado  o  pedido  e  se  houve  o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  abril  de  2017 .\nJURANDIR  DE  ABREU  J\u00daNIOR\n     Juiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 3C9615C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 18\/04\/2017 \u00e0s 16:47 . fls. 300"}},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70031058-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/02\/2017 11:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2292 P\u00e1gina: 2940","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2017 Teor do ato: Fls. 290\/296: ao r\u00e9u. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 290\/296: ao r\u00e9u.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70021620-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/02\/2017 10:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2285 P\u00e1gina: 2695","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 278: defiro a suspens\u00e3o do feito, por mais noventa dias.Ap\u00f3s, manifeste-se a autora.Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 278: defiro a suspens\u00e3o do feito, por mais noventa dias.Ap\u00f3s, manifeste-se a autora.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012051-20.2014.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : ELAINE REGINA  DA SILVA\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nFls.  278:  defiro  a  suspens\u00e3o  do  feito,  por  mais  noventa  dias.\nAp\u00f3s,  manifeste-se  a  autora.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  fevereiro  de  2017 .\nJURANDIR  DE ABREU  J\u00daNIOR\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 360BD0C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 02\/02\/2017 \u00e0s 17:52 . fls. 288"}},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70000226-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prazo Data: 09\/01\/2017 11:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 149: n\u00e3o havendo o julgamento da a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade, suspendo o andamento do processo, por mais seis meses, nos termos da decis\u00e3o de fls. 147.Decorrido o prazo, manifeste-se a autora.Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 149: n\u00e3o havendo o julgamento da a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade, suspendo o andamento do processo, por mais seis meses, nos termos da decis\u00e3o de fls. 147.Decorrido o prazo, manifeste-se a autora.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012051-20.2014.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : ELAINE REGINA  DA SILVA\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nFls.  149:  n\u00e3o  havendo  o  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o  de  investiga\u00e7\u00e3o  \nde  paternidade,  suspen do o  andamento  do  processo,  por  mais  seis  meses,  \nnos  termos  da  decis\u00e3o  de  fls.  147.\nDecorrido  o  prazo,  manifeste-se  a  autora.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  junho  de  2016 .\nJURANDIR  DE ABREU  J\u00daNIOR\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 270444E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 17\/06\/2016 \u00e0s 16:02 . fls. 276"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Pedido de Suspens\u00e3o do Processo por 360 Dias Juntado   N\u00ba Protocolo: WITA.16.70087049-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Suspens\u00e3o de Processo por 360 dias Data: 15\/06\/2016 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0445\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0445\/2015 Teor do ato: Vistos. Suspendo o andamento do processo, com fundamento no artigo 265, inciso IV, al\u00ednea \"a\", do CPC, pelo prazo de seis meses ou at\u00e9 o julgamento da a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade ajuizada pela autora, o que dever\u00e1 ser comunicado a este Ju\u00edzo. Decorrido o prazo, manifeste-se a autora. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Suspendo o andamento do processo, com fundamento no artigo 265, inciso IV, al\u00ednea \"a\", do CPC, pelo prazo de seis meses ou at\u00e9 o julgamento da a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade ajuizada pela autora, o que dever\u00e1 ser comunicado a este Ju\u00edzo. Decorrido o prazo, manifeste-se a autora. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  14 \/10\/2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JURANDIR  \nDE  ABREU  J\u00daNIOR .  Eu,  ________  (Silvia  Marques  de  Ara\u00fajo ),  Assistente  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012051-20.2014.8.26.0007  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : ELAINE REGINA  DA SILVA\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nM352751\nVistos.\nSuspendo  o  andamento  do  processo,  com  fundamento  no  \nartigo  265,  inciso  IV,  al\u00ednea  \"a\",  do  CPC,  pelo  prazo  de  seis  meses  ou  \nat\u00e9  o  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o  de  investiga\u00e7\u00e3o  de  paternidade  ajuizada  pela  \nautora,  o  que  dever\u00e1  ser  comunicado  a  este  Ju\u00edzo.\nDecorrido  o  prazo,  manifeste-se  a  autora.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  novembro  de  2015 .\nJURANDIR  DE  ABREU  J\u00daNIOR\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 1C2A1DF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 07\/12\/2015 \u00e0s 17:37 . fls. 147"}},{"data":"14\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o da autora.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70117101-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/09\/2015 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0316\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0316\/2015 Teor do ato: Fls. 139\/142: ci\u00eancia \u00e0s partes. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 139\/142: ci\u00eancia \u00e0s partes.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/08\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/07\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0228\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1919 P\u00e1gina: 1980\/1990","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0228\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 131\/132: oficie-se ao Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego, para que remeta a este Ju\u00edzo c\u00f3pia da Rela\u00e7\u00e3o Anual de Informa\u00e7\u00f5es - RAIS, relativa ao ano de 2013. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 131\/132: oficie-se ao Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego, para que remeta a este Ju\u00edzo c\u00f3pia da Rela\u00e7\u00e3o Anual de Informa\u00e7\u00f5es - RAIS, relativa ao ano de 2013. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  10 \/06\/2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JURANDIR  \nDE  ABREU  J\u00daNIOR .  Eu,  ________  (Silvia  Marques  de  Ara\u00fajo ),  Assistente  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012051-20.2014.8.26.0007  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : ELAINE REGINA  DA SILVA\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nM352751\nVistos.\nFls.  131\/132:  oficie-se  ao  Minist\u00e9rio  do  Trabalho  e \nEmprego,  para  que  remeta  a  este  Ju\u00edzo  c\u00f3pia  da  Rela\u00e7\u00e3o  Anual  de  \nInforma\u00e7\u00f5es  \u2013  RAIS,  relativa  ao  ano  de  2013.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  julho  de  2015 .\nJURANDIR  DE  ABREU  J\u00daNIOR\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 150C8C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 02\/07\/2015 \u00e0s 16:45 . fls. 134"}},{"data":"02\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70061792-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/05\/2015 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70058817-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio Data: 25\/05\/2015 11:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) Fls. 128: defiro o prazo de quinze dias. 2) Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime(m)-se o(s) autor(es) a dar(em) andamento ao feito, em 48:00 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267, \u00a7 1\u00ba, do CPC). Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Fls. 128: defiro o prazo de quinze dias. 2) Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime(m)-se o(s) autor(es) a dar(em) andamento ao feito, em 48:00 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267, \u00a7 1\u00ba, do CPC). Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  16\/04\/2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  JURANDIR  \nDE  ABREU  J\u00daNIOR .  Eu,  ________  (Giuliano  Rolim  Sim\u00e3o ), Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012051-20.2014.8.26.0007  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : ELAINE REGINA  DA SILVA\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nM359969\nVistos.\n1)  Fls.  128 : defiro  o  prazo  de  quinze  dias.  \n2)  Decorrido  o  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  intime(m)-se  o(s)  \nautor(es)  a  dar(em)  andamento  ao  feito,  em  48:00  horas,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o  (art.  267,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  abril  de 2015 .\nJURANDIR  DE ABREU  J\u00daNIOR\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 10045B2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 01\/05\/2015 \u00e0s 17:47 . fls. 129"}},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2015","descricao":"Pedido de Prazo Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70036951-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Prazo Data: 06\/04\/2015 18:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0103\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0103\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia do of\u00edcio \u00e0s fls. 125. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia do of\u00edcio \u00e0s fls. 125.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.15.70017851-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/02\/2015 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0047\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1828 P\u00e1gina: 1836\/1847","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0047\/2015 Teor do ato: \"Fls. 118: ci\u00eancia \u00e0s partes da resposta do INSS\" Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Fls. 118: ci\u00eancia \u00e0s partes da resposta do INSS\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0010\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0010\/2015 Teor do ato: Vistos. 1. Observo, como j\u00e1 fiz constar no item 2 da decis\u00e3o de fls. 56, que este processo, oportunamente, dever\u00e1 ser suspenso at\u00e9 o julgamento da a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade movida pela autora. Todavia, para a agiliza\u00e7\u00e3o do feito, analiso, desde j\u00e1, as preliminares vindas com a contesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9. O pedido de interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico neste feito deve ser indeferido, por aus\u00eancia de previs\u00e3o legal. Esta a\u00e7\u00e3o versa sobre direitos patrimoniais de pessoa capaz e a quest\u00e3o relativa ao estado da autora \u00e9 objeto de a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma (investiga\u00e7\u00e3o de paternidade), na qual poder\u00e1 ocorrer a assist\u00eancia daquele \u00f3rg\u00e3o. A preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, por falta de interesse processual, tamb\u00e9m dever\u00e1 ser rejeitada. Em primeiro lugar, porque n\u00e3o h\u00e1 necessidade de que a parte esgote a via administrativa antes de ingressar em ju\u00edzo. Em segundo lugar, porque a autora n\u00e3o disp\u00f5e de documento essencial ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, que \u00e9 o reconhecimento da paternidade. Assim, caso aguardasse o desfecho da a\u00e7\u00e3o investigat\u00f3ria, seu eventual direito teria sido alcan\u00e7ado pela prescri\u00e7\u00e3o. 2. Oficie-se ao INSS para que encaminhe a este Ju\u00edzo, no prazo de vinte dias, c\u00f3pia da guia GFIP, referente ao m\u00eas de maio de 2013, enviada pela empresa individual indicada a fls. 30. Com a resposta, intime-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o. 3. Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 empresa estipulante, como requerido a fls. 112, uma vez que, em se tratando de empreendedor individual (fls. 30), ela se extinguiu com a morte do segurado. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Observo, como j\u00e1 fiz constar no item 2 da decis\u00e3o de fls. 56, que este processo, oportunamente, dever\u00e1 ser suspenso at\u00e9 o julgamento da a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade movida pela autora. Todavia, para a agiliza\u00e7\u00e3o do feito, analiso, desde j\u00e1, as preliminares vindas com a contesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9. O pedido de interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico neste feito deve ser indeferido, por aus\u00eancia de previs\u00e3o legal. Esta a\u00e7\u00e3o versa sobre direitos patrimoniais de pessoa capaz e a quest\u00e3o relativa ao estado da autora \u00e9 objeto de a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma (investiga\u00e7\u00e3o de paternidade), na qual poder\u00e1 ocorrer a assist\u00eancia daquele \u00f3rg\u00e3o. A preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, por falta de interesse processual, tamb\u00e9m dever\u00e1 ser rejeitada. Em primeiro lugar, porque n\u00e3o h\u00e1 necessidade de que a parte esgote a via administrativa antes de ingressar em ju\u00edzo. Em segundo lugar, porque a autora n\u00e3o disp\u00f5e de documento essencial ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, que \u00e9 o reconhecimento da paternidade. Assim, caso aguardasse o desfecho da a\u00e7\u00e3o investigat\u00f3ria, seu eventual direito teria sido alcan\u00e7ado pela prescri\u00e7\u00e3o. 2. Oficie-se ao INSS para que encaminhe a este Ju\u00edzo, no prazo de vinte dias, c\u00f3pia da guia GFIP, referente ao m\u00eas de maio de 2013, enviada pela empresa individual indicada a fls. 30. Com a resposta, intime-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o. 3. Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 empresa estipulante, como requerido a fls. 112, uma vez que, em se tratando de empreendedor individual (fls. 30), ela se extinguiu com a morte do segurado. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  27\/10\/2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  JURANDIR  \nDE  ABREU  J\u00daNIOR .  Eu,  ________  (Silvia  Marques  de  Ara\u00fajo ),  Assistente  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012051-20.2014.8.26.0007  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : ELAINE REGINA  DA SILVA\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nM352751\nVistos.  \n1.  Observo,  como  j\u00e1  fiz  constar  no  item  2  da  decis\u00e3o  de  fls.  56,  que  este  \nprocesso,  oportunamente,  dever\u00e1  ser  suspenso  at\u00e9  o  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o  de  \ninvestiga\u00e7\u00e3o  de  paternidade  movida  pela  autora.  Todavia,  para  a  agiliza\u00e7\u00e3o  do  feito,  \nanaliso,  desde  j\u00e1,  as  preliminares  vindas  com  a  contesta\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.\nO  pedido  de  interven\u00e7\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  neste  feito  deve  ser  \nindeferido,  por  aus\u00eancia  de  previs\u00e3o  legal.  Esta  a\u00e7\u00e3o  versa  sobre  direitos  patrimoniais  \nde  pessoa  capaz  e  a  quest\u00e3o  relativa  ao  estado  da  autora  \u00e9  objeto  de  a\u00e7\u00e3o  aut\u00f4noma  \n(investiga\u00e7\u00e3o  de  paternidade),  na  qual  poder\u00e1  ocorrer  a  assist\u00eancia  daquele  \u00f3rg\u00e3o.\nA  preliminar  de  car\u00eancia  de  a\u00e7\u00e3o ,  por  falta  de  interesse  processual , \ntamb\u00e9m  dever\u00e1  ser  rejeitada .  Em  primeiro  lugar,  porque  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  que  a  \nparte  esgote  a  via  administrativa  antes  de  ingressar  em  ju\u00edzo.  Em  segundo  lugar,  \npo rque  a  autora  n\u00e3o  disp\u00f5e  de  documento  essencial  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  que  \u00e9  o  \nreconhecimento  da  paternidade.  Assim,  caso  aguardasse  o  desfecho  da  a\u00e7\u00e3o  \ninvestigat\u00f3ria,  seu  eventual  direito  teria  sido  alcan\u00e7ado  pela  prescri\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo AEA810. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 19\/12\/2014 \u00e0s 19:29 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\n2. Oficie-se  ao  INSS  para  que  encaminhe  a  este  Ju\u00edzo,  no  prazo  de  \nvinte  dias,  c\u00f3pia  da  guia  GFIP,  referente  ao  m\u00eas  de  maio  de  2013,  enviada  pela  \nempresa  individual  indicada  a  fls.  30.\nCom  a  resposta,  intime-se  as  partes  para  manifesta\u00e7\u00e3o.\n3.  Indefiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  \u00e0  empresa  estipulante,  como  requerido  \na  fls.  112 ,  uma  vez  que,  em  se  tratando  de  empreendedor  individual  (fls.  30),  ela  se  \nextinguiu  com  a  morte  do  segurado.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  outubro  de  2014 .\nJURANDIR  DE ABREU  J\u00daNIOR\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo AEA810. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 19\/12\/2014 \u00e0s 19:29 . fls. 114"}},{"data":"27\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.14.40072784-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 14\/10\/2014 17:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.14.40071826-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 11\/10\/2014 07:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0321\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1751 P\u00e1gina: 2473\/2486","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0321\/2014 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, e digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 331, do CPC). O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como pedido de julgamento antecipado. Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, e digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art. 331, do CPC). O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como pedido de julgamento antecipado. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  0 7\/10\/2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  JURANDIR  \nDE  ABREU  J\u00daNIOR .  Eu,  (Helio  A.  Horie),  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , \nsubscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012051-20.2014.8.26.0007  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : ELAINE REGINA  DA SILVA\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nM819216\nVistos.\nEspecifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando-as,  e  digam  se  t\u00eam  interesse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \n(art.  331,  do  CPC).\nO  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  pedido  de  julgamento  \nantecipado. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  outubro  de  2014.\nJURANDIR  DE ABREU  J\u00daNIOR\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo A40528. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 07\/10\/2014 \u00e0s 17:42 . fls. 107"}},{"data":"06\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2014","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.14.40067546-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/10\/2014 10:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2014 Teor do ato: \"fls. 61\/75: manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada\" Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP), Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP), Victor Jose Petraroli Neto (OAB 31464\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"fls. 61\/75: manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.14.40065698-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2014 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 16 de setembro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR268273572TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1012051-20.2014.8.26.0007-0001, emitido para Ita\u00fa Seguros S\/A. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 16 de setembro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR268273572TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1012051-20.2014.8.26.0007-0001, emitido para Ita\u00fa Seguros S\/A. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0267\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0267\/2014 Teor do ato: Vistos. 1. Concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. 2. Realmente, como pleiteado pela autora, \u00e9 caso de suspens\u00e3o do processo, at\u00e9 que seja apreciada em definitivo sua condi\u00e7\u00e3o de filha do de cujus na a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade j\u00e1 ajuizada. Tal entendimento vem amparando pelo artigo 265, inciso IV, al\u00ednea \"a\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Todavia, antes da suspens\u00e3o, determino que seja feita a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 para oferecimento de resposta, no prazo de quinze dias. Int. Advogados(s): Renato Melo de Oliveira (OAB 240516\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se. 2. Realmente, como pleiteado pela autora, \u00e9 caso de suspens\u00e3o do processo, at\u00e9 que seja apreciada em definitivo sua condi\u00e7\u00e3o de filha do de cujus na a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade j\u00e1 ajuizada. Tal entendimento vem amparando pelo artigo 265, inciso IV, al\u00ednea \"a\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Todavia, antes da suspens\u00e3o, determino que seja feita a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 para oferecimento de resposta, no prazo de quinze dias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 2, Itaquera  - CEP  08240-005,  Fone: \n(11)  2051-8680,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  14\/08\/2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Dr.  JURANDIR  \nDE  ABREU  J\u00daNIOR .  Eu,  ________  (Nadia  Regina  de  Paula ), Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio , subscrevi.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012051-20.2014.8.26.0007  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente : ELAINE REGINA  DA SILVA\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nM816505\nVistos.\n1.  Concedo  \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita.  Anote-\nse.\n2. Realmente,  como  pleiteado  pela  autora,  \u00e9  caso  de  \nsuspens\u00e3o  do  processo,  at\u00e9  que  seja  apreciada  em  definitivo  sua  \ncondi\u00e7\u00e3o  de  filha  do  de  cujus  na  a\u00e7\u00e3o  de  investiga\u00e7\u00e3o  de  paternidade  j\u00e1  \najuizada.  Tal  entendimento  vem  amparando  pelo  artigo  265,  inciso  IV,  \nal\u00ednea  \"a\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Todavia,  antes  da  suspens\u00e3o,  \ndetermino  que  seja  feita  a  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  para  oferecimento  de  resposta,  \nno  prazo  de  quinze  dias.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  14  de  agosto  de  2014.\nJURANDIR  DE ABREU  J\u00daNIOR\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012051-20.2014.8.26.0007 e c\u00f3digo 8B37EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JURANDIR DE ABREU JUNIOR, liberado nos autos em 27\/08\/2014 \u00e0s 17:53 . fls. 56"}},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/09\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/10\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/10\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"14\/10\/2014","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"23\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/04\/2015","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"25\/05\/2015","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Of\u00edcio"},{"data":"29\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/06\/2016","tipo":"Pedido de Suspens\u00e3o de Processo por 360 dias"},{"data":"09\/01\/2017","tipo":"Pedido de Prazo"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":110,"total_andamentos":110}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"377210991","codPublicacaoOrigem":"699044094","dataDivulgacao":"Sep  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1963","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Fls. 139\/142: ci\u00eancia \u00e0s partes. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0316\/2015 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2477","paginaFinal":"2477","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"529294","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9219676","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  8 2015 10:34:37:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"255403456","codPublicacaoOrigem":"571874239","dataDivulgacao":"Sep  1 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2014 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1723","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007- Procedimento Ordin\u00e1rio-Seguro-ELAINE REGINA DA SILVA-Ita\u00fa Seguros S\/A -Vistos.1.Concedo \u00e0 autora os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita.Anote-se.2.Realmente, como pleiteado pela autora, \u00e9 caso de suspens\u00e3o do processo, at\u00e9 que seja apreciada em definitivo sua condi\u00e7\u00e3o de filha do de cujus na a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade j\u00e1 ajuizada.Tal entendimento vem amparando pelo artigo 265, inciso IV, al\u00ednea \"a\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Todavia, antes da suspens\u00e3o, determino que seja feita a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 para oferecimento de resposta, no prazo de quinze dias. Int.-ADV: RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2377","paginaFinal":"2377","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"432403","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3673354","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug 31 2014 05:01:16:097PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":"240516","numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007|240516","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629481692","codPublicacaoOrigem":"1096111051","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Comum - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Fls. 290\/296: ao r\u00e9u. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/ SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0041\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2947","paginaFinal":"2947","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"839786","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20007587","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 11:31:05:173AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720926707","codPublicacaoOrigem":"1177908126","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Comum - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ante o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido, e o fa\u00e7o para condenar a r\u00e9 a pagar \u00e0 autora a import\u00e2ncia de R$ 20.000,00, correspondente \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o prevista no seguro de vida mantido pelo de cujus Claudemir Silva. A indeniza\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser atualizada monetariamente a partir da morte do segurado e sobre ela incidir\u00e3o juros morat\u00f3rios, de 1% ao m\u00eas, contados da data da cita\u00e7\u00e3o. Fixo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil). Como houve preliminares arguidas e rejeitadas, e levando em conta o fato de que a autora n\u00e3o conseguiu toda a indeniza\u00e7\u00e3o pleiteada, 50% dos honor\u00e1rios \u00e9 devida ao patrono da autora e 50% ao patrono da r\u00e9. A mesma propor\u00e7\u00e3o acima indicada ser\u00e1 utilizada para o pagamento das custas e despesas processuais, que ser\u00e3o atualizadas a partir da data do desembolso. A cobran\u00e7a de tais verbas, contudo, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 autora, dever\u00e1 obedecer ao disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, pois \u00e9 ela benefici\u00e1ria da Justi\u00e7a Gratuita (fls. 84).P. I. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0220\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2637","paginaFinal":"2637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"905231","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24551164","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 08:33:09:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"294787357","codPublicacaoOrigem":"626972420","dataDivulgacao":"Feb 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1828","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007- Procedimento Ordin\u00e1rio-Seguro-ELAINE REGINA DA SILVA-Ita\u00fa Seguros S\/A -\"Fls. 118: ci\u00eancia \u00e0s partes da resposta do INSS\"-ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0047\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1841","paginaFinal":"1841","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"472802","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4718981","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 15 2015 09:22:36:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749516172","codPublicacaoOrigem":"1196594735","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Comum - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 324: ante a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTO o feito, nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do exequente (fls. 321).Desde logo, autorizo o levantamento de eventuais dilig\u00eancias do oficial n\u00e3o utilizadas, caso requerido.Diante da preclus\u00e3o l\u00f3gica, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado. Comunique-se e arquivem-se.P.R.I. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0267\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2864","paginaFinal":"2864","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921905","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25994037","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:47:56:583AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"240011493","codPublicacaoOrigem":"547341713","dataDivulgacao":"Jun 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 20 2014 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1673","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1012051-20.2014.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : ELAINE REGINA DA SILVA ADVOGADO : 240516\/SP-Renato Melo de Oliveira REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nC\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII-ITAQUERA EM 16\/06\/2014","paginaInicial":"2468","paginaFinal":"2468","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"413836","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3300617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Jun 18 2014 08:46:13:977AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":"240516","numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007|240516","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"261808369","codPublicacaoOrigem":"582047189","dataDivulgacao":"Sep 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1743","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007- Procedimento Ordin\u00e1rio-Seguro-ELAINE REGINA DA SILVA-Ita\u00fa Seguros S\/A -\"fls.61\/75: manifeste-se a autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada\"-ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/ SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2436","paginaFinal":"2436","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"439824","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3834695","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 28 2014 11:40:33:940AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":"61\/75","numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007|61\/75","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"264336492","codPublicacaoOrigem":"586082665","dataDivulgacao":"Oct  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2014 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1751","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007- Procedimento Ordin\u00e1rio-Seguro-ELAINE REGINA DA SILVA-Ita\u00fa Seguros S\/A- Vistos.Especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, e digam se t\u00eam interesse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (art.331, do CPC).O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como pedido de julgamento antecipado.Int.-ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/ SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0321\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2476","paginaFinal":"2476","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"442827","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3892080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  8 2014 10:34:16:107PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"313550754","codPublicacaoOrigem":"642840503","dataDivulgacao":"Mar 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1857","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007- Procedimento Ordin\u00e1rio-Seguro-ELAINE REGINA DA SILVA-Ita\u00fa Seguros S\/A- Ci\u00eancia do of\u00edcio \u00e0s fls. 125.-ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0103\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3367","paginaFinal":"3367","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"483854","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5815736","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Mar 30 2015 11:18:19:730PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":"240516","numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007|240516","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"740875658","codPublicacaoOrigem":"1191210570","dataDivulgacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2417","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Comum - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - * Fls. 317\/321: ci\u00eancia \u00e0 exequente. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0255\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2752","paginaFinal":"2752","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"917178","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25647187","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 24 2017 07:04:42:823AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"325603552","codPublicacaoOrigem":"653880720","dataDivulgacao":"May  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1877","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. 1) Fls. 128: defiro o prazo de quinze dias. 2) Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, intime(m)-se o(s) autor(es) a dar(em) andamento ao feito, em 48:00 horas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 267, \u00a7 1\u00ba, do CPC). Int. - ADV: RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0143\/2015 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2583","paginaFinal":"2583","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"491771","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6675368","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"May  4 2015 10:34:00:150PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"351635650","codPublicacaoOrigem":"676480833","dataDivulgacao":"Jul  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1919","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Fls. 131\/132: oficie-se ao Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego, para que remeta a este Ju\u00edzo c\u00f3pia da Rela\u00e7\u00e3o Anual de Informa\u00e7\u00f5es - RAIS, relativa ao ano de 2013. Int. - ADV: RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0228\/2015 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1985","paginaFinal":"1985","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"509041","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8162532","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jul  5 2015 10:00:20:430AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"623342464","codPublicacaoOrigem":"1089757526","dataDivulgacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2285","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Comum - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 278: defiro a suspens\u00e3o do feito, por mais noventa dias.Ap\u00f3s, manifeste-se a autora.Int. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0030\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2703","paginaFinal":"2703","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"835809","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19755055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Feb  9 2017 09:21:07:300AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761753178","codPublicacaoOrigem":"1204433291","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Comum - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento judicial em favor da parte requerente, devendo ela comparecer em cart\u00f3rio para retirada. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/ SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0285\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2775","paginaFinal":"2775","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"929174","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26512711","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 08:46:02:913AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"765026787","codPublicacaoOrigem":"1206486293","dataDivulgacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2440","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Comum - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Providencie a autora a retirada, em cart\u00f3rio, da nova guia de levantamento expedida em seu favor. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0290\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2880","paginaFinal":"2880","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931065","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26673167","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 28 2017 07:47:43:493AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"283385328","codPublicacaoOrigem":"614746124","dataDivulgacao":"Jan 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1809","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007- Procedimento Ordin\u00e1rio-Seguro-ELAINE REGINA DA SILVA-Ita\u00fa Seguros S\/A- Vistos.1.Observo, como j\u00e1 fiz constar no item 2 da decis\u00e3o de fls.56, que este processo, oportunamente, dever\u00e1 ser suspenso at\u00e9 o julgamento da a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade movida pela autora.Todavia, para a agiliza\u00e7\u00e3o do feito, analiso, desde j\u00e1, as preliminares vindas com a contesta\u00e7\u00e3o da r\u00e9.O pedido de interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico neste feito deve ser indeferido, por aus\u00eancia de previs\u00e3o legal.Esta a\u00e7\u00e3o versa sobre direitos patrimoniais de pessoa capaz e a quest\u00e3o relativa ao estado da autora \u00e9 objeto de a\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma (investiga\u00e7\u00e3o de paternidade), na qual poder\u00e1 ocorrer a assist\u00eancia daquele \u00f3rg\u00e3o. A preliminar de car\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, por falta de interesse processual, tamb\u00e9m dever\u00e1 ser rejeitada.Em primeiro lugar, porque n\u00e3o h\u00e1 necessidade de que a parte esgote a via administrativa antes de ingressar em ju\u00edzo.Em segundo lugar, porque a autora n\u00e3o disp\u00f5e de documento essencial ao pedido de indeniza\u00e7\u00e3o, que \u00e9 o reconhecimento da paternidade.Assim, caso aguardasse o desfecho da a\u00e7\u00e3o investigat\u00f3ria, seu eventual direito teria sido alcan\u00e7ado pela prescri\u00e7\u00e3o.2.Oficie-se ao INSS para que encaminhe a este Ju\u00edzo, no prazo de vinte dias, c\u00f3pia da guia GFIP, referente ao m\u00eas de maio de 2013, enviada pela empresa individual indicada a fls.30.Com a resposta, intime-se as partes para manifesta\u00e7\u00e3o.3.Indefiro a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0 empresa estipulante, como requerido a fls.112, uma vez que, em se tratando de empreendedor individual (fls.30), ela se extinguiu com a morte do segurado.Int.-ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP)","despacho":"VII-Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3257","paginaFinal":"3257","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"465211","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4450141","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 19 2015 11:26:07:790PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":"130291","numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007|130291","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"420309456","codPublicacaoOrigem":"752038761","dataDivulgacao":"Dec 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2027","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Suspendo o andamento do processo, com fundamento no artigo 265, inciso IV, al\u00ednea \u0093a\u0094, do CPC, pelo prazo de seis meses ou at\u00e9 o julgamento da a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade ajuizada pela autora, o que dever\u00e1 ser comunicado a este Ju\u00edzo. Decorrido o prazo, manifeste-se a autora. Int. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0445\/2015 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2292","paginaFinal":"2292","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"584556","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10547502","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 14 2015 10:05:04:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500959026","codPublicacaoOrigem":"892024099","dataDivulgacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2143","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Comum - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Fls. 149: n\u00e3o havendo o julgamento da a\u00e7\u00e3o de investiga\u00e7\u00e3o de paternidade, suspendo o andamento do processo, por mais seis meses, nos termos da decis\u00e3o de fls. 147.Decorrido o prazo, manifeste-se a autora.Int. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0258\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2425","paginaFinal":"2425","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"696634","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13942356","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 24 2016 12:01:45:317AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"665343748","codPublicacaoOrigem":"1133487005","dataDivulgacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012051-20.2014.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2332","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012051-20.2014.8.26.0007 - Procedimento Comum - Seguro - ELAINE REGINA DA SILVA - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos.Em preparo ao saneador ou ao julgamento antecipado, esclare\u00e7am as partes, no prazo de quinze dias, a que se refere o sinistro n\u00ba 9.32.93.029734.1.01, mencionado no \u00faltimo par\u00e1grafo do requerimento de fls. 18, informando, se o caso, por quem foi formulado o pedido e se houve o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: VICTOR JOSE PETRAROLI NETO (OAB 31464\/SP), RENATO MELO DE OLIVEIRA (OAB 240516\/SP), ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0121\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS ALEXANDRE BOTTCHER ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIA APARECIDA CAMARGO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2979","paginaFinal":"2979","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"864344","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21899867","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 20 2017 11:49:27:543PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012051-20.2014.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012051-20.2014.8.26.0007|32.93.029734.1.01","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}