{"numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","processos":[{"processo":"1012749-04.2015.8.26.0003","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Medida Cautelar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/08\/2015 \u00e0s 14:32 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Alberto Gibin Villela","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alan Dario Benetti"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Anderson Hernandes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2658\/2668","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante do dep\u00f3sito efetuado pelo executado (fl. 183) e a concord\u00e2ncia da parte credora (fls. 184), JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, II do NCPC.Transitada em julgado, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da parte credora.Oportunamente, arquivem-se os autos com a devida \"baixa\" no distribuidor.P.R.I. Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante do dep\u00f3sito efetuado pelo executado (fl. 183) e a concord\u00e2ncia da parte credora (fls. 184), JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, II do NCPC.Transitada em julgado, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da parte credora.Oportunamente, arquivem-se os autos com a devida \"baixa\" no distribuidor.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012749-04.2015.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012749-04.2015.8.26.0003\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Alan Dario  Benetti\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\nDiante  do  dep\u00f3sito  efetuado  pelo  executado  (fl.  183 )  e  a  concord\u00e2ncia  da  parte  \ncredora  (fls.  184),  JULGO  EXTINTA  a  presente  execu\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  art.  924,  II  do  NCPC.\nTransitada  em  julgado,  expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  da  parte  \ncredora. Oportunamente,  arquivem-se  os  autos  com  a  devida  \u201cbaixa\u201d  no  distribuidor.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012749-04.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 4960322. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 19:41 . fls. 185"}},{"data":"03\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70137606-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 28\/08\/2017 10:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70123388-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0244\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 2093\/2127","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0244\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Aguarde-se pelo prazo de 30 dias o requerimento da parte credora\/vencedora, nos termos do art. 513, par\u00e1grafo 1o do C.P.C.Somente ser\u00e1 recebida manifesta\u00e7\u00e3o pela via digital, cadastrada como PETI\u00c7\u00c3O INTERMEDI\u00c1RIA DE 1o GRAU; categoria: Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a; classe: 156 ou 157 acompanhada dos seguintes documentos:1 - c\u00f3pia Senten\u00e7a e Ac\u00f3rd\u00e3o; 2- certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado;3 - demonstrativo do d\u00e9bito atualizado;4 - documentos pessoais e instrumento de mandato (de todas as partes, observado item \"5\"), para regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual no incidente processual que deve tramitar obrigatoriamente pela via digital; 5 - prova do pagamento das custas para intima\u00e7\u00e3o do devedor n\u00e3o representado por advogado. OUminuta para intima\u00e7\u00e3o por edital, com as medidas necess\u00e1rias para a sua publica\u00e7\u00e3o, inclusive prova de pagamento das respectivas custas no caso de a parte vencida ter sido citada por edital.Decorrido o prazo, arquivem-se independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Cumpra-se o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Aguarde-se pelo prazo de 30 dias o requerimento da parte credora\/vencedora, nos termos do art. 513, par\u00e1grafo 1o do C.P.C.Somente ser\u00e1 recebida manifesta\u00e7\u00e3o pela via digital, cadastrada como PETI\u00c7\u00c3O INTERMEDI\u00c1RIA DE 1o GRAU; categoria: Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a; classe: 156 ou 157 acompanhada dos seguintes documentos:1 - c\u00f3pia Senten\u00e7a e Ac\u00f3rd\u00e3o; 2- certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado;3 - demonstrativo do d\u00e9bito atualizado;4 - documentos pessoais e instrumento de mandato (de todas as partes, observado item \"5\"), para regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual no incidente processual que deve tramitar obrigatoriamente pela via digital; 5 - prova do pagamento das custas para intima\u00e7\u00e3o do devedor n\u00e3o representado por advogado. OUminuta para intima\u00e7\u00e3o por edital, com as medidas necess\u00e1rias para a sua publica\u00e7\u00e3o, inclusive prova de pagamento das respectivas custas no caso de a parte vencida ter sido citada por edital.Decorrido o prazo, arquivem-se independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012749-04.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Alan Dario  Benetti\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\nCumpra-se o  v.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nAguarde-se pelo  prazo  de  30  dias  o  requerimento  da  parte  \ncredora\/vencedora, nos  termos  do  art.  513,  par\u00e1grafo  1o  do  C.P.C.\nSomente  ser\u00e1  recebida  manifesta\u00e7\u00e3o  pela  via  digital\n,    cadastrada  como  \nPETI\u00c7\u00c3O  INTERMEDI\u00c1RIA  DE  1o  GRAU;  categoria:  Execu\u00e7\u00e3o  de  Senten\u00e7a;  \nclasse: 156  ou  157  acompanhada  dos  seguintes  documentos:\n1 -  c\u00f3pia  Senten\u00e7a  e  Ac\u00f3rd\u00e3o;  \n2-  certid\u00e3o  do  tr\u00e2nsito  em  julgado;\n3  -  demonstrativo  do  d\u00e9bito  atualizado;\n4  -  documentos  pessoais  e instrumento  de  mandato  (de  todas  as  partes , \nobservado  item  \"5\"),  para  regulariza\u00e7\u00e3o  da  representa\u00e7\u00e3o  processual  no  incidente  \nprocessual  que  deve  tramitar  obrigatoriamente  pela  via  digital;  \n5   -  prova  do  pagamento  das  custas  para  intima\u00e7\u00e3o  do  devedor  n\u00e3o  \nrepresentado  por  advogado .\n  OU\nminuta para  intima\u00e7\u00e3o  por  edital,  com  as  medidas  necess\u00e1rias  para  a  sua  \npublica\u00e7\u00e3o,  inclusive  prova  de  pagamento  das  respectivas  custas  no  caso  de  a  parte  \nvencida  ter  sido  citada  por  edital .\nDecorrido o  prazo,  arquivem-se  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012749-04.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 449E1CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 14:15 . fls. 179"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70113767-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 14:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 29\/05\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Virgilio de Oliveira Junior","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0278\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2176 P\u00e1gina: 2011","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0278\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 143\/148: Intime-se o autor para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Intime-se. Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 143\/148: Intime-se o autor para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012749-04.2015.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  08\/08\/2016  14:58  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara,  Dr(a).   Jose  Otavio  Ramos  \nBarion .  Eu,    Edilane  AGM  Barreto,  matr.  813.474,  Escrevente.                       \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1012749-04.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Alan Dario  Benetti\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jose   Otavio   Ramos   Barion\nVistos.\nFls.  143\/148:  Intime-se  o  autor  para  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  dias.\nOportunamente, remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  \nPaulo. \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012749-04.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 2B10815. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE OTAVIO RAMOS BARION, liberado nos autos em 08\/08\/2016 \u00e0s 19:06 . fls. 149"}},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70092029-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 12\/07\/2016 18:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0210\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2143 P\u00e1gina: 1967","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0210\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 136\/139: n\u00e3o vislumbro qualquer v\u00edcio a ser sanado na senten\u00e7a de fls. 122\/123 e 132\/133. Em verdade, o embargante n\u00e3o pretende integrar ou esclarecer a decis\u00e3o, mas exclusivamente reform\u00e1-la, o que \u00e9 inadmiss\u00edvel por meio de embargos de declara\u00e7\u00e3o (artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil).Ante o exposto, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Fls. 136\/139: n\u00e3o vislumbro qualquer v\u00edcio a ser sanado na senten\u00e7a de fls. 122\/123 e 132\/133. Em verdade, o embargante n\u00e3o pretende integrar ou esclarecer a decis\u00e3o, mas exclusivamente reform\u00e1-la, o que \u00e9 inadmiss\u00edvel por meio de embargos de declara\u00e7\u00e3o (artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil).Ante o exposto, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012749-04.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Alan Dario  Benetti\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marina   Balester   Mello   de   Godoy\nVistos.\nFls.  136\/139:  n\u00e3o  vislumbro  qualquer  v\u00edcio  a  ser  sanado  na  senten\u00e7a  de  fls.  \n122\/123  e  132\/133.\n Em  verdade,  o  embargante  n\u00e3o  pretende  integrar  ou  esclarecer  a  decis\u00e3o,  \nmas  exclusivamente  reform\u00e1-la,  o  que  \u00e9  inadmiss\u00edvel  por  meio  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  (artigo  \n1.022  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nAnte  o  exposto,  REJEITO  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012749-04.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 2764209. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARINA BALESTER MELLO DE GODOY, liberado nos autos em 22\/06\/2016 \u00e0s 13:46 . fls. 140"}},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70078182-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 20\/06\/2016 17:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2135 P\u00e1gina: 2102","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2016 Teor do ato: Vistos.Ap\u00f3s verificar as raz\u00f5es apresentadas pela embargante, verifico que suas irresigna\u00e7\u00f5es procedem, pois houve omiss\u00e3o quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o sobre a pr\u00e9via propositura da a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria perante o Juizado Especial C\u00edvel do Foro Regional do Tatuap\u00e9. Dessa forma, conhe\u00e7o dos embargos e os ACOLHO, para suprir a omiss\u00e3o no seguinte sentido: \"A propositura de a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria (fl.57) n\u00e3o comprova a entrega dos contratos ora pleiteados. Isso porque a senten\u00e7a daquele processo (fl.85) apenas declara que houve a juntada de diversos documentos, que comprovam a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, mas n\u00e3o especifica se os documentos juntados s\u00e3o os mesmos pleiteados nesta a\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o, sendo, ainda, que aquele processo foi extinto sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito justamente pela necessidade de uma an\u00e1lise mais aprofundada de tais documentos, que, em tese, fundamentariam as inscri\u00e7\u00f5es perante o cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito\"No mais, persiste a senten\u00e7a tal como lan\u00e7ada, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade.Retifique-se o registro de senten\u00e7a. Intime-se. Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ap\u00f3s verificar as raz\u00f5es apresentadas pela embargante, verifico que suas irresigna\u00e7\u00f5es procedem, pois houve omiss\u00e3o quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o sobre a pr\u00e9via propositura da a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria perante o Juizado Especial C\u00edvel do Foro Regional do Tatuap\u00e9. Dessa forma, conhe\u00e7o dos embargos e os ACOLHO, para suprir a omiss\u00e3o no seguinte sentido: \"A propositura de a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria (fl.57) n\u00e3o comprova a entrega dos contratos ora pleiteados. Isso porque a senten\u00e7a daquele processo (fl.85) apenas declara que houve a juntada de diversos documentos, que comprovam a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, mas n\u00e3o especifica se os documentos juntados s\u00e3o os mesmos pleiteados nesta a\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o, sendo, ainda, que aquele processo foi extinto sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito justamente pela necessidade de uma an\u00e1lise mais aprofundada de tais documentos, que, em tese, fundamentariam as inscri\u00e7\u00f5es perante o cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito\"No mais, persiste a senten\u00e7a tal como lan\u00e7ada, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade.Retifique-se o registro de senten\u00e7a. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012749-04.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Alan Dario  Benetti\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristiane   Vieira\nVistos.\nAp\u00f3s verificar  as  raz\u00f5es  apresentadas  pela  embargante,  verifico  que  suas  \nirresigna\u00e7\u00f5es procedem,  pois  houve  omiss\u00e3o  quanto  \u00e0  alega\u00e7\u00e3o  sobre  a  pr\u00e9via  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  \nindenizat\u00f3ria perante  o  Juizado  Especial  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Tatuap\u00e9.\n   \nDessa  forma,  conhe\u00e7o  dos  embargos  e os  ACOLHO ,  para  suprir  a omiss\u00e3o  no  \nseguinte  sentido:  \n\"A  propositura  de  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria  (fl.57)  n\u00e3o  comprova  a  entrega  dos  contratos  \nora  pleiteados.  Isso  porque  a  senten\u00e7a  daquele  processo  (fl.85)  apenas  declara  que  houve  a  \njuntada  de  diversos  documentos,  que  comprovam  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes,  \nmas  n\u00e3o  especifica  se  os  documentos  juntados  s\u00e3o  os  mesmos  pleiteados  nesta  a\u00e7\u00e3o  de  exibi\u00e7\u00e3o,  \nsendo,  ainda,  que  aquele  processo  foi  extinto  sem  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  justamente  pela  necessidade  \nde  uma  an\u00e1lise  mais  aprofundada  de  tais  documentos,  que,  em  tese,  fundamentariam  as  inscri\u00e7\u00f5es  \nperante  o  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito\"\nNo  mais,  persiste  a  senten\u00e7a  tal  como  lan\u00e7ada,  uma  vez  que  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  \nomiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  obscuridade.\nRetifique-se  o  registro  de  senten\u00e7a.\n \nIntime-se.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012749-04.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 2670169. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 10\/06\/2016 \u00e0s 17:22 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nS\u00e3o Paulo , 09  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012749-04.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 2670169. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 10\/06\/2016 \u00e0s 17:22 . fls. 133"}},{"data":"07\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70061945-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/05\/2016 18:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2115 P\u00e1gina: 1857","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2115 P\u00e1gina: 1857","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2016 Teor do ato: Valor a ser recolhido em caso de apela\u00e7\u00e3o: R$126,35 Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2016 Teor do ato: POSTO ISSO e elo mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido para determinar que a r\u00e9 proceda \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o de todos dos documentos que fundamentam a negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora.Em face da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 500,00, nos termos do par\u00e1grafo quarto do artigo 85, \u00a78\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Valor a ser recolhido em caso de apela\u00e7\u00e3o: R$126,35","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    POSTO ISSO e elo mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido para determinar que a r\u00e9 proceda \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o de todos dos documentos que fundamentam a negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora.Em face da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 500,00, nos termos do par\u00e1grafo quarto do artigo 85, \u00a78\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012749-04.2015.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012749-04.2015.8.26.0003\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Alan Dario  Benetti\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristiane   Vieira\nVistos.\nALAN  DARIO  BENETTI.  ajuizou  a  presente  demanda  em  face  de  \nBANCO  ITAUCARD  S.A.,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  foi  surpreendido  com  a  inscri\u00e7\u00e3o  de  seu  \nnome  no  cadasatro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9idito.  Pelo  exposto,  pleiteia  a  exibi\u00e7\u00e3o  do  documento  \nrelacionados  \u00e0  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome.  A  inicial  veio  acompanhada  de  documentos.\nCitada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  a  fls.  40\/45,  alegando,  \npreliminarmente,  falta  de  interesse  de  agir,  uma  vez  que  n\u00e3o  houve  realiza\u00e7\u00e3o  de  pedido  \nadministrativo  v\u00e1lido  anterior  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o.  Ressaltou  diversas  maneiras  de  obter  os  \ndocumentos  pleiteados,  inclusive  pela  internet.  No  mais,  apresentou  os  documentos  solicitados.  \nPugnou  pela  improced\u00eancia  da  demanda.\nR\u00e9plica  (fls.111\/117).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nEm  condi\u00e7\u00f5es  o  feito  para  receber  o  julgamento  antecipado,  nos  \ntermos  do  artigo  355,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  uma  vez  que  a  mat\u00e9ria  tratada  nos  \nautos  \u00e9  exclusivamente  de  direito,  sendo  desnecess\u00e1ria  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\nAs  preliminares  se  confundem  com  o  m\u00e9rito.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012749-04.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 245FDF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANE VIEIRA, liberado nos autos em 11\/05\/2016 \u00e0s 18:24 . fls. 122\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012749-04.2015.8.26.0003 - lauda  2\nNo\n m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nCom  efeito,  a  autora  comprovou  a  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  realizada  \n\u00e0  r\u00e9,  na  qual  solicitou  a  exibi\u00e7\u00e3o  do  referido  contrato  (fls.32\/34).\nDessa  forma,  \u00e9  direito  da  parte  autora  a  exibi\u00e7\u00e3o  dos  documentos  que  \nfundamentam  sua  inscri\u00e7\u00e3o  nos  cadastros  da  d\u00edvida  ativa.\nPOSTO  ISSO  e  elo  mais  que  dos  autos  consta,  julgo  PROCEDENTE  \no  pedido  para  determinar  que  a  r\u00e9  proceda  \u00e0  exibi\u00e7\u00e3o  de  todos  dos  documentos  que  fundamentam  \na  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora.\nEm  face  da  sucumb\u00eancia  experimentada,  arcar\u00e1  a  r\u00e9  com  o \npagamento  das  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  R$  5 00,00,  nos  termos  do  par\u00e1grafo  \nquarto  do  artigo  85,  \u00a78\u00ba   do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  maio  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012749-04.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 245FDF7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANE VIEIRA, liberado nos autos em 11\/05\/2016 \u00e0s 18:24 . fls. 123"}},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que o presente processo est\u00e1 sendo encaminhado \u00e0 conclus\u00e3o apenas nesta data, tendo em vista a enorme quantidade de feitos que entram diariamente nas diferentes filas para a se\u00e7\u00e3o de minuta (ag. an\u00e1lise de cart\u00f3rio\/gabinete; ag. an\u00e1lise inicial; ag. an\u00e1lise urgente), frente ao n\u00famero ex\u00edguo de somente duas funcion\u00e1rias executando a tarefa de minuta digital, o que tem gerado d\u00e9ficits di\u00e1rios e, por conseguinte, ac\u00famulo de processos nas filas apontadas, al\u00e9m do fato de que ambas as funcion\u00e1rias est\u00e3o gozando f\u00e9rias de 15 dias cada em per\u00edodos consecutivos, e finalmente, com a entrada em vigor do Novo CPC, mais cuidado e aten\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios tem sido exigido ao minutar e, dos demais, em trabalhar de modo geral com todos os processos, at\u00e9 que se sedimente tais mudan\u00e7as.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70047854-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/04\/2016 17:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70047849-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/04\/2016 17:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0101\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2088 P\u00e1gina: 1998","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0101\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70030240-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/03\/2016 18:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR464770268TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 07\/03\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0019\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2043 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0019\/2016 Teor do ato: Vistos Defiro a liminar para exibi\u00e7\u00e3o dos documentos pleiteados, no prazo de 05 dias. Cite-se e intime-se, com as advert\u00eancias legais. Int. Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos Defiro a liminar para exibi\u00e7\u00e3o dos documentos pleiteados, no prazo de 05 dias. Cite-se e intime-se, com as advert\u00eancias legais. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012749-04.2015.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  20\/01\/2016  16:50  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  Dr(a).   Cristiane  Vieira .   A(O)  \nEscrevente  Sandra                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1012749-04.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Alan Dario  Benetti\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cristiane   Vieira\nVistos\n                          Defiro  a liminar  para exibi\u00e7\u00e3o  dos documentos  pleiteados, no prazo  de 05  dias.\n                          Cite-se  e  intime-se,  com as advert\u00eancias  legais.\n                          Int.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  janeiro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012749-04.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 1E0EA25. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANE VIEIRA, liberado nos autos em 20\/01\/2016 \u00e0s 17:29 . fls. 35"}},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70116147-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 26\/10\/2015 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0357\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1994 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0357\/2015 Teor do ato: Comprove a parte autora, no prazo de 10 (dez) dias, a realiza\u00e7\u00e3o de pr\u00e9vio pedido \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira, n\u00e3o atendido em prazo razo\u00e1vel, dos documentos ora pretendidos, sob pena de indeferimento. Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Comprove a parte autora, no prazo de 10 (dez) dias, a realiza\u00e7\u00e3o de pr\u00e9vio pedido \u00e0 institui\u00e7\u00e3o financeira, n\u00e3o atendido em prazo razo\u00e1vel, dos documentos ora pretendidos, sob pena de indeferimento.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012749-04.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Alan Dario  Benetti\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Camila   Sani   Pereira   Quinzani\nVistos.\nComprove a parte  autora,  no prazo  de 10  (dez)  dias, a realiza\u00e7\u00e3o  de pr\u00e9vio  pedido  \u00e0 \ninstitui\u00e7\u00e3o  financeira,  n\u00e3o atendido  em prazo  razo\u00e1vel,  dos documentos  ora pretendidos,  sob pena  \nde  indeferimento.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012749-04.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 1A3F69C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CAMILA SANI PEREIRA QUINZANI, liberado nos autos em 21\/10\/2015 \u00e0s 16:05 . fls. 28"}},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70090326-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 31\/08\/2015 10:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0279\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1955 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0279\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: (X) recolher, em 05 dias, a taxa para expedi\u00e7\u00e3o de Carta AR, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 267, IV do CPC). Valor R$ 15,00, na guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a - FEDTJ - c\u00f3digo 120-1. Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: (X) recolher, em 05 dias, a taxa para expedi\u00e7\u00e3o de Carta AR, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 267, IV do CPC). Valor R$ 15,00, na guia do Fundo Especial de Despesa do Tribunal de Justi\u00e7a - FEDTJ - c\u00f3digo 120-1.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70085739-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/08\/2015 19:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1939 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2015 Teor do ato: Vistos. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de justi\u00e7a gratuita dever\u00e1 o autor, em 10 dias, juntar aos autos suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda ou outros documentos id\u00f4neos e recentes, tais como holerites, extratos banc\u00e1rios, etc, sob pena de indeferimento ou, em igual prazo, recolher as custas iniciais, nos termos da Lei Estadual 11.608\/2003, sob pena de cancelamento\/extin\u00e7\u00e3o (CPC, 257 c\/c 267 IV). Intime-se. Advogados(s): Anderson Hernandes (OAB 170341\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de justi\u00e7a gratuita dever\u00e1 o autor, em 10 dias, juntar aos autos suas duas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda ou outros documentos id\u00f4neos e recentes, tais como holerites, extratos banc\u00e1rios, etc, sob pena de indeferimento ou, em igual prazo, recolher as custas iniciais, nos termos da Lei Estadual 11.608\/2003, sob pena de cancelamento\/extin\u00e7\u00e3o (CPC, 257 c\/c 267 IV). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012749-04.2015.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  04\/08\/2015  09:42  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  Dr(a).   Vanessa  Miranda  Tavares  \nde  Lima .  A(O)  Escrevente  Sandra                    \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1012749-04.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Medida  Cautelar\nRequerente : Alan Dario  Benetti\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vanessa   Miranda   Tavares   de   Lima\n                  \n                                       Vistos.\nPara aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita  dever\u00e1  o  autor,  em  10  \ndias,  juntar  aos  autos  suas  duas  \u00faltimas  declara\u00e7\u00f5es  de  imposto  de  renda  ou  outros  \ndocumentos  id\u00f4neos  e  recentes,  tais  como  holerites,  extratos  banc\u00e1rios,  etc,  sob  pena  de  \nindeferimento  ou,  em  igual  prazo,  recolher  as  custas  iniciais,  nos  termos  da  Lei  Estadual  \n11.608\/2003,  sob  pena  de  cancelamento\/extin\u00e7\u00e3o  (CPC,  257  c\/c  267  IV).\nIntime-se.\n                        \nS\u00e3o  Paulo , 04  de  agosto  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012749-04.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 16625EA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES, liberado nos autos em 04\/08\/2015 \u00e0s 11:40 . fls. 14"}},{"data":"04\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"31\/08\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"26\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/03\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/05\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/06\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/07\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":67,"total_andamentos":67}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"494734264","codPublicacaoOrigem":"885846815","dataDivulgacao":"Jun 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2135","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012749-04.2015.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Alan Dario Benetti - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Ap\u00f3s verificar as raz\u00f5es apresentadas pela embargante, verifico que suas irresigna\u00e7\u00f5es procedem, pois houve omiss\u00e3o quanto \u00e0 alega\u00e7\u00e3o sobre a pr\u00e9via propositura da a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria perante o Juizado Especial C\u00edvel do Foro Regional do Tatuap\u00e9. Dessa forma, conhe\u00e7o dos embargos e os ACOLHO, para suprir a omiss\u00e3o no seguinte sentido: \"A propositura de a\u00e7\u00e3o indenizat\u00f3ria (fl.57) n\u00e3o comprova a entrega dos contratos ora pleiteados. Isso porque a senten\u00e7a daquele processo (fl.85) apenas declara que houve a juntada de diversos documentos, que comprovam a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, mas n\u00e3o especifica se os documentos juntados s\u00e3o os mesmos pleiteados nesta a\u00e7\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o, sendo, ainda, que aquele processo foi extinto sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito justamente pela necessidade de uma an\u00e1lise mais aprofundada de tais documentos, que, em tese, fundamentariam as inscri\u00e7\u00f5es perante o cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito\"No mais, persiste a senten\u00e7a tal como lan\u00e7ada, uma vez que n\u00e3o h\u00e1 qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade.Retifique-se o registro de senten\u00e7a. Intime-se. - ADV: ANDERSON HERNANDES (OAB 170341\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2111","paginaFinal":"2111","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"690163","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13696654","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jun 13 2016 11:33:14:740PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"680030114","codPublicacaoOrigem":"1145287365","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"26 - 1012749-04.2015.8.26.0003 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Virgilio de Oliveira Junior - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Alan Dario Benetti - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 55) - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) (Fls: 55) - Advogado: Anderson Hernandes (OAB: 170341\/SP) (Fls: 06)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107 RETIFICA\u00c7\u00c3O\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 622 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 21\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 22 DE MAIO DE 2017 (SEGUNDA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 622, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. CANCELADA A SESS\u00c3O DE JULGAMENTO, RESTANDO EXCLU\u00cdDOS DE PAUTA OS PROCESSOS ABAIXO RELACIONADOS.","paginaInicial":"1475","paginaFinal":"1475","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"875164","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22598410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 18 2017 07:39:02:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"680030121","codPublicacaoOrigem":"1145287424","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"25 - 1012749-04.2015.8.26.0003 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Virgilio de Oliveira Junior - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Alan Dario Benetti - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 55) - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) (Fls: 55) - Advogado: Anderson Hernandes (OAB: 170341\/SP) (Fls: 06)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107 RETIFICA\u00c7\u00c3O\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 622 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 21\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 29 DE MAIO DE 2017 (SEGUNDA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 622, COM INICIO \u00c0S 14:00 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1479","paginaFinal":"1479","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"875164","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22598410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 18 2017 07:39:02:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"458134733","codPublicacaoOrigem":"835399981","dataDivulgacao":"Apr  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2088","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012749-04.2015.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Alan Dario Benetti - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), ANDERSON HERNANDES (OAB 170341\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0101\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2006","paginaFinal":"2006","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"656235","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12228530","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Apr  3 2016 11:01:26:797AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601086694","codPublicacaoOrigem":"1055562021","dataDivulgacao":"Dec  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2256","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1012749-04.2015.8.26.0003; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 1\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Exibi\u00e7\u00e3o; N\u00ba origem: 1012749-04.2015.8.26.0003; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP); Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP); Apelado: Alan Dario Benetti; Advogado: Anderson Hernandes (OAB: 170341\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 02\/12\/2016","paginaInicial":"343","paginaFinal":"343","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"810320","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18271954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Dec  8 2016 07:43:09:147AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003|551\/2011|1012749-04.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728694814","codPublicacaoOrigem":"1182439634","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012749-04.2015.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Alan Dario Benetti - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Cumprase o v. Ac\u00f3rd\u00e3o.Aguarde-se pelo prazo de 30 dias o requerimento da parte credora\/vencedora, nos termos do art. 513, par\u00e1grafo 1o do C.P.C.Somente ser\u00e1 recebida manifesta\u00e7\u00e3o pela via digital, cadastrada como PETI\u00c7\u00c3O INTERMEDI\u00c1RIA DE 1o GRAU; categoria: Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a; classe: 156 ou 157 acompanhada dos seguintes documentos:1 - c\u00f3pia Senten\u00e7a e Ac\u00f3rd\u00e3o; 2- certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado;3 - demonstrativo do d\u00e9bito atualizado;4 - documentos pessoais e instrumento de mandato (de todas as partes, observado item \"5\"), para regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual no incidente processual que deve tramitar obrigatoriamente pela via digital; 5 - prova do pagamento das custas para intima\u00e7\u00e3o do devedor n\u00e3o representado por advogado. OUminuta para intima\u00e7\u00e3o por edital, com as medidas necess\u00e1rias para a sua publica\u00e7\u00e3o, inclusive prova de pagamento das respectivas custas no caso de a parte vencida ter sido citada por edital.Decorrido o prazo, arquivem-se independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: ANDERSON HERNANDES (OAB 170341\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0244\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2117","paginaFinal":"2117","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"909242","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24949023","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 12:42:50:767AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"675769724","codPublicacaoOrigem":"1141626837","dataDivulgacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2344","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"26 - 1012749-04.2015.8.26.0003 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Virgilio de Oliveira Junior - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Alan Dario Benetti - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 55) - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) (Fls: 55) - Advogado: Anderson Hernandes (OAB: 170341\/SP) (Fls: 06)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 622 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 21\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 22 DE MAIO DE 2017 (SEGUNDA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 622, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1524","paginaFinal":"1524","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"871718","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22378513","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 10 2017 11:38:25:270PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"363082245","codPublicacaoOrigem":"686898957","dataDivulgacao":"Aug  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1939","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1012749-04.2015.8.26.0003 CLASSE :EXIBI\u00c7\u00c3O REQTE : Alan Dario Benetti ADVOGADO : 170341\/SP - Anderson Hernandes REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais                  Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 03\/08\/2015","paginaInicial":"2075","paginaFinal":"2075","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"519272","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8759341","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug  4 2015 11:34:18:770PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632921201","codPublicacaoOrigem":"1099405093","dataDivulgacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2296","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012749-04.2015.8.26.0003 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Alan Dario Benetti - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJe de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. - Magistrado(a) Virgilio de Oliveira Junior - Advs: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/ SP) - Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Anderson Hernandes (OAB: 170341\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 107","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107 REPUBLICADOS POR TEREM SA\u00cdDO COM INCORRE\u00c7\u00c3O\r\nDESPACHO","paginaInicial":"1074","paginaFinal":"1074","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"842185","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20203889","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 11:08:22:480PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003|551\/2011|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980226","codPublicacaoOrigem":"1198902919","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012749-04.2015.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Alan Dario Benetti - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Diante do dep\u00f3sito efetuado pelo executado (fl. 183) e a concord\u00e2ncia da parte credora (fls. 184), JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o nos termos do art. 924, II do NCPC.Transitada em julgado, expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor da parte credora.Oportunamente, arquivem-se os autos com a devida \u0093baixa\u0094 no distribuidor.P.R.I. - ADV: ANDERSON HERNANDES (OAB 170341\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2664","paginaFinal":"2664","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:957AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696883465","codPublicacaoOrigem":"1159370534","dataDivulgacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2368","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012749-04.2015.8.26.0003 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Alan Dario Benetti - Magistrado(a) Virgilio de Oliveira Junior - Negaram provimento ao recurso. V. U. - EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTOS BANC\u00c1RIOS. SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. APELO DO BANCO. ALEGA\u00c7\u00c3O DE AJUIZAMENTO DE A\u00c7\u00c3O ANTERIOR EM QUE SE EXIBIRAM OS DOCUMENTOS. N\u00c3O ACOLHIMENTO. DOCUMENTOS FORAM JUNTADOS EM A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA E APENAS VISAM A COMPROVAR SUPOSTA RELA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA. CONDI\u00c7\u00d5ES DA A\u00c7\u00c3O. INTERESSE DE AGIR. CONFORME TESE FIXADA EM SEDE DE RECURSO REPETITIVO [ART. 543-C, CPC], A CAUTELAR DE EXIBI\u00c7\u00c3O DE DOCUMENTO BANC\u00c1RIO \u00c9 CAB\u00cdVEL SE DEMONSTRADO: (I) A EXIST\u00caNCIA DE RELA\u00c7\u00c3O JUR\u00cdDICA ENTRE O BANCO E O DEMANDANTE; (II) O PR\u00c9VIO PEDIDO \u00c0 INSTITUI\u00c7\u00c3O FINANCEIRA N\u00c3O ATENDIDO EM PRAZO RAZO\u00c1VEL; E (III) O PAGAMENTO DO CUSTO DO SERVI\u00c7O CONFORME O AJUSTE E A NORMATIZA\u00c7\u00c3O DA AUTORIDADE MONET\u00c1RIA. REQUISITOS PRESENTES. SUCUMB\u00caNCIA PELO R\u00c9U. PRINC\u00cdPIO DA CAUSALIDADE. SENTEN\u00c7A MANTIDA. RECURSO DESPROVIDO. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www. stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) - Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) - Anderson Hernandes (OAB: 170341\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 107","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1987","paginaFinal":"1987","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"887511","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23444458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 11:51:46:143PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"478869892","codPublicacaoOrigem":"866557676","dataDivulgacao":"May 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2115","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012749-04.2015.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Alan Dario Benetti - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - POSTO ISSO e elo mais que dos autos consta, julgo PROCEDENTE o pedido para determinar que a r\u00e9 proceda \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o de todos dos documentos que fundamentam a negativa\u00e7\u00e3o do nome da autora.Em face da sucumb\u00eancia experimentada, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 500,00, nos termos do par\u00e1grafo quarto do artigo 85, \u00a78\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: ANDERSON HERNANDES (OAB 170341\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1862","paginaFinal":"1862","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"675560","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13016073","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 12 2016 11:35:40:437PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"478869893","codPublicacaoOrigem":"866557677","dataDivulgacao":"May 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2115","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012749-04.2015.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Alan Dario Benetti - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Valor a ser recolhido em caso de apela\u00e7\u00e3o: R$126,35 - ADV: ANDERSON HERNANDES (OAB 170341\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1862","paginaFinal":"1862","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"675560","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13016073","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 12 2016 11:35:40:437PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500920503","codPublicacaoOrigem":"892010263","dataDivulgacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2143","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012749-04.2015.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Alan Dario Benetti - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Fls. 136\/139: n\u00e3o vislumbro qualquer v\u00edcio a ser sanado na senten\u00e7a de fls. 122\/123 e 132\/133. Em verdade, o embargante n\u00e3o pretende integrar ou esclarecer a decis\u00e3o, mas exclusivamente reform\u00e1-la, o que \u00e9 inadmiss\u00edvel por meio de embargos de declara\u00e7\u00e3o (artigo 1.022 do C\u00f3digo de Processo Civil).Ante o exposto, REJEITO os embargos de declara\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: ANDERSON HERNANDES (OAB 170341\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0210\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1978","paginaFinal":"1978","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696632","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13942088","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Jun 23 2016 11:51:29:807PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"690301332","codPublicacaoOrigem":"1154171944","dataDivulgacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2361","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1012749-04.2015.8.26.0003 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator: Des.: Virgilio de Oliveira Junior - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Alan Dario Benetti - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP) (Fls: 55) - Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP) (Fls: 55) - Advogado: Anderson Hernandes (OAB: 170341\/SP) (Fls: 06)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 21\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 29 DE MAIO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. VIRGILIO DE OLIVEIRA JUNIOR, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) LEANDRO MATEUS DOS SANTOS ROSA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. SILVEIRA PAULILO, ITAMAR GAINO, MAIA DA ROCHA e GILSON DELGADO MIRANDA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1571","paginaFinal":"1571","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"882855","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23130744","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun  5 2017 07:33:15:343AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"524812525","codPublicacaoOrigem":"929390850","dataDivulgacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012749-04.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2176","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012749-04.2015.8.26.0003 - Exibi\u00e7\u00e3o - Medida Cautelar - Alan Dario Benetti - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 143\/148: Intime-se o autor para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias.Oportunamente, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo. Intime-se. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), ANDERSON HERNANDES (OAB 170341\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0278\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2019","paginaFinal":"2019","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"723827","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14925693","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 10 2016 12:20:56:950AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012749-04.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}