{"numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","processos":[{"processo":"1012421-93.2014.8.26.0008    Extinto","classe":"Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Efeito Suspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Extin\u00e7\u00e3o da Execu\u00e7\u00e3o","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/09\/2014 \u00e0s 16:17 - Depend\u00eancia (0017027-26.2010.8.26.0008)\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Cl\u00e1udio Pereira Fran\u00e7a","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 355.228,44","partes":[{"tipo":"Embargte","nome":"MARGRAN INFORMATICA LTDA ME"},{"tipo":"Embargte","nome":"SUELI APARECIDA DE FARIAS"},{"tipo":"Embargdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Simone Costa Garcia"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   Anotada a extin\u00e7\u00e3o, nos termos do Comunicado CG 1789\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina: 3325\/3331","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2017 Teor do ato: Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, prossiga-se nos autos de cumprimento de senten\u00e7a 1012421-93.2014\/1, encaminhando-se o presente para a fila respectiva.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 19 de abril de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, prossiga-se nos autos de cumprimento de senten\u00e7a 1012421-93.2014\/1, encaminhando-se o presente para a fila respectiva.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 19 de abril de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012421-93.2014.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nCertificado   o   tr\u00e2nsito   em   julgado,   prossiga-se   nos   autos   de   cumprimento   de  \nsenten\u00e7a   1012421-93.2014\/1,   encaminhando-se   o   presente   para   a   fila   respectiva.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 3CD87E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 20\/04\/2017 \u00e0s 09:15 . fls. 220"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0163\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 2785\/2790","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0163\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o apresentados por MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA e SUELI APARECIDA DE FARIAS contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. As vencidas arcar\u00e3o com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em R$ 2.000,00.P.R.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o apresentados por MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA e SUELI APARECIDA DE FARIAS contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. As vencidas arcar\u00e3o com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em R$ 2.000,00.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nV  I  S  T  O  S .\nMARGRAN  INFORM\u00c1TICA  LTDA  e  SUELI  \nAPARECIDA  DE  FARIAS ,  qualificados  nos  autos,  apresentaram  embargos  a  execu\u00e7\u00e3o  \nque  lhes  move  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  que  a  execu\u00e7\u00e3o  visa  o  \nrecebimento  da  import\u00e2ncia  de  R$  355.228,44,  decorrente  de  inadimplemento  de  d\u00e9bito  \nreferente  a  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u2013  Confiss\u00e3o  de  D\u00edvida  Devedor  Solid\u00e1rio.\nDisseram,  em  preliminar,  que  os  Advogados  que  \nsubscreveram  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  foram  nomeados  pelo  exequente.\nNo  m\u00e9rito,  defenderam  a  aus\u00eancia  de  liquidez  do  t\u00edtulo;  \ncumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  juros  remunerat\u00f3rios  e  multa.\nAo  final,  pediram  a  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  e,  no  m\u00e9rito,  \na  proced\u00eancia  dos  embargos  para  o  afastamento  da  cumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \ncom  outros  encargos.\nA peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  instruida  com  documentos.\nEm  sede  de  defesa,  o  embargado  regularizou  a \nrepresenta\u00e7\u00e3o  processual.\nSustentou que  a  cobran\u00e7a  de  juros  remunerat\u00f3rios  \nobserva  os  requisitos  estabelecidos  pelo  STJ;  que  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  e  que  a  C\u00e9dula  \nde  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial.\nAfirmou  que  n\u00e3o  houve  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia. Por fim,  pugnou  pela  improced\u00eancia  dos  embargos.\nA  a\u00e7\u00e3o  foi  julgada  improcedente.\nFoi  dado  provimento  ao  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  para  anular  \na   senten\u00e7a  com  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido   de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  formulado  pelos  \nembargantes. Em cumprimento  ao  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o,  foi  determinado  a \njuntada  dos  contratos.\nOs documentos  foram  juntados  pelo  Banco  a  fls.  \n183\/202. Os embargantes  foram  intimados  da  juntada  dos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 38464B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 13:03 . fls. 212\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  2\ndocumentos,\n bem  como  para  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas,  quedando-se  inertes,  conforme  \ncertid\u00e3o de  fls.  211.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O .\nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  lide  porque  os  \ndocumentos  trazidos  para  os  autos  d\u00e3o  suporte  para  an\u00e1lise  e  decis\u00e3o  das  quest\u00f5es  \napresentadas  pelas  partes,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral.\nNos  termos  do  art.  130,  do  CPC,  \u201cCaber\u00e1  ao  juiz,  de  \nof\u00edcio  ou  a  requerimento  da  parte,  determinar  as  provas  necess\u00e1rias  \u00e0  instru\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso,  indeferindo  as  dilig\u00eancias  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\u201d ,  sendo  que  j\u00e1  \ndecidiu  o  Egr\u00e9gio  Supremo  Tribunal  Federal  que  a  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  h\u00e1  de  \nficar  evidenciada  para  que  o  julgamento  antecipado  da  lide  implique  em  cerceamento  de  \ndefesa.  A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  se  os  aspectos  decisivos  est\u00e3o  suficientemente  l\u00edquidos  \npara  embasar  o  convencimento  do  Magistrado  (RE  101.171-8-SP).\nEm  suma,  \u00e9  incumb\u00eancia  do  juiz  da  causa  analisar  o  \ncabimento  da  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  deferindo  ou  n\u00e3o  a  sua  produ\u00e7\u00e3o,  consoante  princ\u00edpio  da  \npersuas\u00e3o  racional  (CPC,  arts.  131  e  330),  devendo,  se  for  o  caso,  possibilitar  aos  litigantes  \na   produ\u00e7\u00e3o  das  provas  requeridas,  quando  o  exija  a  natureza  das  alega\u00e7\u00f5es  postas  em  \nconfronto  pelos  envolvidos,  sob  pena  de  cerceamento  de  defesa  (CPC,  arts.  331  e  333)  e  \ndever\u00e1,  ainda,  em  obedi\u00eancia  ao  disposto  no  art.  130  do  CPC  indeferir  a produ\u00e7\u00e3o  de  \nquaisquer  outras  provas  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\nNesse  sentido:  \u201cA  quest\u00e3o  ou  n\u00e3o  do  deferimento  de  \numa  determinada  prova  (testemunha  referida)  depende  de  avalia\u00e7\u00e3o  do  juiz,  dentro  do  \nquadro  probat\u00f3rio  existente,  da  necessidade  dessa  prova.  Por  isso,  a  possibilidade  de  \nindeferimento  das  dilig\u00eancia  in\u00fateis  e  protelat\u00f3rias,  prevista  na  parte  final  do  CPC  130  \n(STJ,  Ag  56995-0-SP,  rel.  Min.  Assis  Toledo,  j.  5.4.1995,  DJU  10.4.1995,  p.  9322).\u201d  \n(Nelson  Nery  Junior,  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Comentado,  10\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  Editora  Revista  \ndos  Tribunais,  2007,  p.  389).\nPleiteiam as  embargantes  a  proced\u00eancia  dos  embargos  \npara  o  afastamento  da  cumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  outros  encargos.\nA  preliminar  restou  superada  com  a regulariza\u00e7\u00e3o  da  \nrepresenta\u00e7\u00e3o  processual.\nNo m\u00e9rito ,  desnecess\u00e1ria  a  elabora\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  \nvisto  que  o  debate  resume-se  a  quest\u00f5es  de  direito.\u201cSe  a  parte  discute  teses  de  direito,  \nafastadas  pela  decis\u00e3o  judicial,  desnecess\u00e1ria  per\u00edcia  cont\u00e1bil\u201d.(LEX  - JTACSP  - Volume  \n179  -  P\u00e1gina  399).\nQuanto \u00e0  executividade  do  t\u00edtulo ,  \u00e9  indiscut\u00edvel  que  o  \nart.  28  da  Lei  10.931\/04  disp\u00f4s  acerca  da  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  representando  d\u00edvida  \nem  dinheiro,  certa,  l\u00edquida  e  exig\u00edvel.  \nN\u00e3o  \u00e9  caso  de  iliquidez  do  t\u00edtulo,  pois,  \u201ca  n\u00e3o  fixa\u00e7\u00e3o  \nda  quantia  exata  no  t\u00edtulo  executivo  n\u00e3o  retira  sua  liquidez  e  certeza  contratualmente  \nreconhecidas  e  apur\u00e1veis  mediante  simples  opera\u00e7\u00e3o  aritm\u00e9tica\u201d  (RT  614\/115).\nA  jurisprud\u00eancia  n\u00e3o  discrepa:  \n\u201cEXECU\u00c7\u00c3O  C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  de \nAbertura  de  Cr\u00e9dito  em  Conta  Corrente  Documento  acompanhado  de  planilha  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 38464B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 13:03 . fls. 213\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  3\nc\u00e1lculo\n T\u00edtulo  executivo  extrajudicial  por  defini\u00e7\u00e3o  legal  (Medida  Provis\u00f3ria  n\u00b0  2.160\/01  \ne   art.  28  da  Lei  n\u00b0  10.931\/04)  Recurso  provido  para  se  afastar  o  indeferimento  da  \ninicial\u201d  (cf.  Ap.  7.075.178-1,  REL.  DES.  CYRO  BONILHA,  j.  01.08.06).\nNeste  sentido,  ainda,  \u201cAgravo  de  Instrumento  \nExecu\u00e7\u00e3o  de  T\u00edtulo  Extrajudicial  Decis\u00e3o  que  rejeitou  exce\u00e7\u00e3o  de  pr\u00e9-executividade  \narguida  pelo  recorrente  \u201cA  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial\u201d  \n(grifei)  (...)  Decis\u00e3o  mantida  Recurso  negado\u201d  (TJ\/SP  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  \n7361076900  Comarca:  S\u00e3o  Paulo  20\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  Relator:  FRANCISCO  \nGIAQUINTO  Data  do  Julgamento:  06\/07\/2009  Data  do  Registro:  04\/08\/2009).\nAinda,  para  colocar  uma  p\u00e1  de  cal  sobre  o  assunto,  a  \nS\u00famula  n\u00b0  14  deste  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  tamb\u00e9m,  disp\u00f5e  \nque  \"a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  regida  pela  Lei  n\u00b0  10.931\/04  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  \nextrajudicial\" .\nCom rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  propalada  inconstitucionalidade  da  \nnorma  permissiva  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  j\u00e1  se  pronunciou  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\u201cEm  que  pesem  os  argumentos  esposados  pela  autora,  \nn\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  no  reconhecimento  da  inconstitucionalidade  da  Medida  Provis\u00f3ria  \n1.963-17\/00,  e  de  sua  posterior  reedi\u00e7\u00e3o,  assim  como  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04.  Com  efeito,  o  \nartigo  97  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  assegura  que  'somente  pelo  voto  da  maioria  absoluta  \nde  seus  membros  ou  dos  membros  do  respectivo  \u00f3rg\u00e3o  especial  poder\u00e3o  os  tribunais  \ndeclarar  a  inconstitucionalidade  de  lei  ou  ato  normativo  do  Poder  P\u00fablico'.  Evidente,  \nportanto,  a  incompet\u00eancia  deste  \u00f3rg\u00e3o  julgador  para  o  reconhecimento  da  \ninconstitucionalidade  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17\/00,  reeditada  sob  o  n\u00ba  \n2.170-36\/01,  bem  como  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04,  normas  que  se  presumem  v\u00e1lidas  at\u00e9  o  \njulgamento  da  ADI  n\u00ba  2.316\/DF  pelo  Supremo  Tribunal  Federal.\u201d  (14\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  apela\u00e7\u00e3o  0030346,74.2013.8.26.0196,  rel.  M\u00e1rcia  Dalla  D\u00e9a  Barone).\nAssim,  n\u00e3o  se  sustenta  a  tese  de  inconstitucionalidade  \ndefendida  pelo  apelante.  A  an\u00e1lise  dos  autos  permite  verificar  que  as  partes  firmaram  \nC\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  sendo  que  a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \nbanc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  criado  por  diploma  que,  expressamente,  permite  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nmensal  de  juros  (Lei  10.931  de  02  de  agosto  de  2004)  o  que  implica  que  a  possibilidade  de  \npactua\u00e7\u00e3o  de  juros  capitalizados  est\u00e1  expressamente  prevista  no  inciso  I  do  par\u00e1grafo  1\u00ba  do  \nart.28  da  referida  lei:  \u201c\u00a7  1o  Na  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  poder\u00e3o  ser  pactuados:  I  -  os  \njuros  sobre  a  d\u00edvida,  capitalizados  ou  n\u00e3o,  os  crit\u00e9rios  de  sua  incid\u00eancia  e,  se  for  o  caso,  \na   periodicidade  de  sua  capitaliza\u00e7\u00e3o,  bem  como  as  despesas  e  os  demais  encargos  \ndecorrentes  da  obriga\u00e7\u00e3o;\u201d.\nDA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O :\nAssim,  a  partir  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  ali\u00e1s,  o  pr\u00f3prio  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  passou  a  admitir  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  nos  contratos  de  m\u00fatuo  \nbanc\u00e1rio,  com  fundamento  na  Medida  Provis\u00f3ria  n.  1.963-17\/2000,  reeditada  sob  o  n\u00b0  \n2.170-36\/2001,  diploma  que,  sem  nada  inovar,  sedimentou  o  entendimento  de  que  a \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  \u00e9  pr\u00e1tica  de  absoluta  normalidade  que  regula  o  mercado  financeiro,  porque  \njuros  absorvidos  nada  mais  s\u00e3o  do  que  capital.\nN\u00e3o  se diga  que  a  medida  provis\u00f3ria  caducou,  \nconquanto  n\u00e3o  convertida  oportunamente  em  lei.  Com  a  promulga\u00e7\u00e3o  da  Emenda  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 38464B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 13:03 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  4\nConstitucional\n n.  32,  de  12  de  setembro  de  2001,  os  diplomas  dessa  natureza  se  \nperenizaram  n\u00e3o  por  for\u00e7a  da  legisla\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria,  mas  por  for\u00e7a  da  Carta  Magna.  Confira-\nse: Art. 2\u00ba  :  As  medidas  provis\u00f3rias  editadas  em  data  \nanterior  \u00e0  da  publica\u00e7\u00e3o  desta  emenda  continuam  em  vigor  at\u00e9  qu\u00eas  medida  provis\u00f3ria  \nulterior  as  revogue  explicitamente  ou  at\u00e9  delibera\u00e7\u00e3o  definitiva  do  Congresso  Nacional.\nNo  caso,  nada  tendo  deliberado  o  congresso  sobre  a \nmat\u00e9ria,  s\u00e3o  in\u00fameras  as  decis\u00f5es  do  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  admitindo  a \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  a  partir  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000:\nCIVIL.  MUTUO.  INSTITUI\u00c7\u00c3O  BANC\u00c1RIA.  \nSISTEMA  FINANCEIRO  NACIONAL.  JUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS.  LIMITA\u00c7\u00c3O.  \n12%.  AO  ANO.  IMPOSSIBILIDADE.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O.  PERIODICIDADE  \nMENSAL.  MEDIDA  PROVIS\u00d3RIA  N\u00b0  2.170-36\/2001.  INCID\u00caNCIA.\n1   -  0  STJ,  quanto  aos  juros  remunerat\u00f3rios,  tem  \nentendimento  assente  no  sentido  de  que,  com  a  edi\u00e7\u00e3o  da  Lei  4.595\/64,  n\u00e3o  se  aplicam  as  \nlimita\u00e7\u00f5es  fixadas  pelo  Decreto  22.626\/33-  12%  ao  ano,  aos  contratos  celebrados  com  \ninstitui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional,  S\u00famula  596\/STF,  salvo  nas  \nhip\u00f3teses  previstas  em  legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica.\n2 -  Aos  contratos  de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio,  celebrados  a  partir  \nde  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  data  da  primitiva  publica\u00e7\u00e3o  do  art.  5o  da  MP  n\u00b0  1.963-  17\/2000,  \natualmente  reeditada  sob  o  n\u00b0  2.170-  36\/2001,  incide  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal,  desde  que  \npactuada.  A  pereniza\u00e7ao  da  sua  vig\u00eancia  deve-se  ao  art.  2\u00b0  da  Emenda  Constitucional  n\u00b0  \n32,  de  12  de  setembro  de  2001.\n3 -  Recurso  especial  n\u00e3o  conhecido  (RESP  629487\/RS,  \nRecurso  Especial  2004\/0022103-8,  Relator  o  Eminente  Ministro  FERNANDO  \nGON\u00c7ALVES,  DJ  02.08.2004,  p.  412  e  RSTJ  Vol.  186,  p.  447).  No  mesmo  sentido,  AgRg  \nno  Ag  511316,  AgRg  no  REsp  723778,  AgRg  no  Ag  671904,  AgRg  nos  EDcl  no  REsp  \n763730,  AgRg  no  REsp  774599,  AGRESP  730262,  AgRg  no  REsp  563090,  AgRg  no  \nREsp  748174,  AgRg  no  REsp  6827  04,  AgRg  nos  EDcl  no  REsp  734838,  AgRg  no  REsp  \n628798,  AgRg  no  REsp  771210.\nAdemais, na  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \u00e9  permitida  \nat\u00e9  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  neste  sentido:  JUROS  Contratuais  Capitaliza\u00e7\u00e3o  \nAdmissibilidade  em  se  tratando  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  desde  que  pactuada  Artigo  \n28,  \u00a7  1\u00ba,  item  I,  da  Lei  10931,  de  02.08.04.\nNeste  sentido:\n\u201cEMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7\u00c3O  C\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \nbanc\u00e1rio  Juros  capitaliza\u00e7\u00e3o  Possibilidade  A  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u00e9  disciplinada  \npela  Lei  10.931\/2004,  que  permite  livre  fixa\u00e7\u00e3o  dos  juros,  capitalizados  ou  n\u00e3o  (art.  28,  \u00a7  \n1\u00ba,  I),  sendo  inaplic\u00e1veis  as  disposi\u00e7\u00f5es  da  legisla\u00e7\u00e3o  comum  ou  especial  que  forem  \nconflit\u00e1veis  com  a  referida  lei  Recurso  improvido\u201d  (Apel.  n\u00ba  0003181-09.2010.8.26.0309,  \n14\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Pedro  Ablas,  j.  em  08.02.2012).\nDOS  JUROS.\nA  mais  Alta  Corte  de  Justi\u00e7a  desse  pa\u00eds  j\u00e1  revogou  o  \nart.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  por  isso  os  bancos  est\u00e3o  liberados  para  praticar  as  taxas  \nde  mercado,  sendo  estas  anunciadas  diariamente,  inclusive  facultando  ao  consumidor  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 38464B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 13:03 . fls. 215\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  5\nescolha\n por  este  ou  aquele  banco  que  melhor  taxa  lhe  ofere\u00e7a,  refor\u00e7ando  a  livre  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  de  vontades.\nConforme a  S\u00famula  596  do  Supremo  Tribunal  Federal,  \nos  bancos  n\u00e3o  est\u00e3o  sujeitos  \u00e0  lei  de  usura,  por  isso,  a  pretens\u00e3o  de  querer  aleg\u00e1-la  n\u00e3o  tem  \no  menor  cabimento,  valendo  conferir  in  RT  698\/100.\nNeste  sentido:\nSTF  RE  1609\/7  Rel.  Celso  de  Mello:  \u201cTaxa  de  juros  \nreais  Limite  fixado  em  12%  -  norma  constitucional  de  efic\u00e1cia  limitada.  Impossibilidade  \nde  aplica\u00e7\u00e3o  imediata,  pois  h\u00e1  a  necessidade  da  edi\u00e7\u00e3o  de  Lei  Complementar  exigido  pelo  \npr\u00f3prio  texto  constitucional\u201d.\nS\u00famula 648  do  Pret\u00f3rio  Excelso:\n\u201c A   norma  do  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  192  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o,  revogada  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  \njuros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  sua  aplicabilidade  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  \ncomplementar \u201d.\nDA COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA  e  JUROS.\nQuanto  \u00e0  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  que  \u00e9  suced\u00e2neo  da  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  tamb\u00e9m  \u00e9  devida ,  j\u00e1  que  o  requerente  \u00e9  financiado  pela  financiadora,  \nque  tem  custos  de  opera\u00e7\u00e3o  financeira  a  serem  atualizados.\nA   comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  cuja  estipula\u00e7\u00e3o  \u00e9 \nfacultada  pela  norma  do  SFN  em  benef\u00edcio  das  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  editada  com  apoio  \nno  artigo  4\u00ba  e  incisos  e  artigo  9\u00ba  da  Lei  4.595\/64,  tem  em  mira  a  remunera\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  \ndos  estabelecimentos  credit\u00edcios.\nTal comiss\u00e3o  que  tem  car\u00e1ter  de  atualiza\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  \nn\u00e3o  \u00e9  cumul\u00e1vel  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  visto  ser  seu  suced\u00e2neo  por  visarem  \u00e0 \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  poder  aquisitivo  da  moeda.  Portanto,  n\u00e3o  se  deve  impor  preju\u00edzos  \u00e0 \ninstitui\u00e7\u00e3o  visando  uma  \u201csuposta\u201d  justi\u00e7a.\nNo  caso  em  tela,  n\u00e3o  houve  cumula\u00e7\u00e3o  e,  portanto,  \nlegal  a  cobran\u00e7a.\nTamb\u00e9m e  pelo  mesmo  fundamento,  n\u00e3o  pode  haver  \ncumula\u00e7\u00e3o  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  cobran\u00e7a  de  juros  REMUNERAT\u00d3RIOS,  \npois  estes  visam  \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o  do  capital.\nOs  juros  remunerat\u00f3rios,  tamb\u00e9m  denominados  de  \ncompensat\u00f3rios,  podem  ser  definidos  como  o  pre\u00e7o  pago  pela  utiliza\u00e7\u00e3o  do  capital  alheio  \n[NERY  JUNIOR,  Nelson;  ANDRADE,  Rosa  Maria  de.  C\u00f3digo  civil  anotado  e  legisla\u00e7\u00e3o  \nextravagante.  2.  ed.  S\u00e3o  Paulo:  RT,  2003.  p.  326].\nAssim,  somente  restaria  configurado  o  bis  in  idem  se  \ntivesse  havido  a  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  ou  juros  \nremunerat\u00f3rios. VALE LEMBRAR  QUE  NA  SITUA\u00c7\u00c3O  EM  \nEXAME N\u00c3O  HOUVE  A  COBRAN\u00c7A  DA  COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA\n.\nComo  se  v\u00ea,  o  conjunto  probat\u00f3rio  colhido  n\u00e3o  \u00e9 \nseguro  para  autorizar  a  proced\u00eancia  dos  embargos.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  \nembargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  apresentados  por  MARGRAN  INFORM\u00c1TICA  LTDA  e SUELI  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 38464B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 13:03 . fls. 216\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  6\nAPARECIDA\n DE  FARIAS  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.\n        As vencidas  arcar\u00e3o  com  o  pagamento  das  custas  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  estes  em  R$  2.000,00.\nP.R.I .\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  mar\u00e7o  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 38464B8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 07\/03\/2017 \u00e0s 13:03 . fls. 217"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Processo Digital - Certid\u00e3o - Decurso de Prazo","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.16.70126691-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/10\/2016 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1100\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2226 P\u00e1gina: 2229\/2232","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1100\/2016 Teor do ato: 1) Providencie o embargado o recolhimento das custas do mandato que juntou (fls. 180\/182).2) Ci\u00eancia \u00e0s embargantes dos documentos de fls. 183\/202 (NCPC., art. 437, \u00a7 1\u00ba). 3) Sem preju\u00edzo, especifiquem, as partes, as provas que pretendem produzir justificando-as, indicando meios de concretos de produ\u00e7\u00e3o ou digam se concordam com o julgamento no estado, de parte do pedido como determinado pela Superior Inst\u00e2ncia.Oportunamente, tornem.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 19 de outubro de 2016.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1) Providencie o embargado o recolhimento das custas do mandato que juntou (fls. 180\/182).2) Ci\u00eancia \u00e0s embargantes dos documentos de fls. 183\/202 (NCPC., art. 437, \u00a7 1\u00ba). 3) Sem preju\u00edzo, especifiquem, as partes, as provas que pretendem produzir justificando-as, indicando meios de concretos de produ\u00e7\u00e3o ou digam se concordam com o julgamento no estado, de parte do pedido como determinado pela Superior Inst\u00e2ncia.Oportunamente, tornem.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 19 de outubro de 2016.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012421-93.2014.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\n1)   P rovidencie   o   embargado   o   recolhimento   das   custas   do   mandato   que   juntou   (fls.  \n180\/182).\n2)   Ci\u00eancia   \u00e0s   embargantes   dos   documentos   de   fls.   183\/202   (NCPC.,   art.   437,   \u00a7   1\u00ba).  \n3)   Sem   preju\u00edzo,   especifiquem,  as  partes,  as  provas  que  pretendem  produzir  \njustificando-as, indicando  meios  de  concretos  de  produ\u00e7\u00e3o  ou  digam  se  concordam  com  o \njulgamento no  estado,  de  parte  do  pedido  como  determinado  pela  Superior  Inst\u00e2ncia.\nOportunamente, tornem.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  outubro  de  2016.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 30384E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 19\/10\/2016 \u00e0s 14:01 . fls. 203"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.16.70114912-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/10\/2016 15:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0986\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2206 P\u00e1gina: 2671\/2676","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0986\/2016 Teor do ato: Verifique a Z. Serventia, se ocorreu eventual substitui\u00e7\u00e3o de advogado das partes em Segunda Inst\u00e2ncia. Anote-se. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Nos moldes da r. decis\u00e3o da Superior Inst\u00e2ncia, traga o embargado para os autos os contratos estabelecidos com as embargantes que redundaram a emiss\u00e3o do t\u00edtulo executivo.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 19 de setembro de 2016.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Verifique a Z. Serventia, se ocorreu eventual substitui\u00e7\u00e3o de advogado das partes em Segunda Inst\u00e2ncia. Anote-se. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Nos moldes da r. decis\u00e3o da Superior Inst\u00e2ncia, traga o embargado para os autos os contratos estabelecidos com as embargantes que redundaram a emiss\u00e3o do t\u00edtulo executivo.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 19 de setembro de 2016.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012421-93.2014.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nVerifique a  Z.  Serventia,  se  ocorreu  eventual  substitui\u00e7\u00e3o  de  advogado  das  \npartes em  Segunda  Inst\u00e2ncia.  Anote-se.  \nCumpra-se o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o.\nNos moldes  da  r.  decis\u00e3o  da  Superior  Inst\u00e2ncia,  traga  o  embargado  para  os  \nautos os  contratos  estabelecidos  com  as  embargantes  que  redundaram  a  emiss\u00e3o  do  t\u00edtulo  \nexecutivo.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 2E15A51. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 19\/09\/2016 \u00e0s 16:34 . fls. 177"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2015","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.15.70061827-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/07\/2015 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1919 P\u00e1gina: 2063\/2068","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2015 Teor do ato: Recebo a Apela\u00e7\u00e3o apenas em seu efeito devolutivo, nos termos do art. 520, V, do C\u00f3digo de Processo Civil. Vista ao apelado para contrarraz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Recebo a Apela\u00e7\u00e3o apenas em seu efeito devolutivo, nos termos do art. 520, V, do C\u00f3digo de Processo Civil. Vista ao apelado para contrarraz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nRecebo   a   Apela\u00e7\u00e3o   apenas   em   seu   efeito   devolutivo,   nos   termos   do   art.   520,   V,   do  \nC\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nVista   ao   apelado   para   contrarraz\u00f5es   no   prazo   legal.\nAp\u00f3s,   ou   sem   manifesta\u00e7\u00e3o,   subam   os   autos   ao   Egr\u00e9gio   Tribunal   de   Justi\u00e7a,   Se\u00e7\u00e3o  \nde   Direito   Privado,   com   as   nossas   homenagens.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  julho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 150E016. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 03\/07\/2015 \u00e0s 10:37 . fls. 113"}},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.15.70055638-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/07\/2015 15:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0395\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1906 P\u00e1gina: 2468\/2485","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0395\/2015 Teor do ato: V I S T O S. MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA e SUELI APARECIDA DE FARIAS, qualificados nos autos, apresentaram embargos a execu\u00e7\u00e3o que lhes move ITA\u00da UNIBANCO S\/A alegando, em s\u00edntese, que a execu\u00e7\u00e3o visa o recebimento da import\u00e2ncia de R$ 355.228,44, decorrente de inadimplemento de d\u00e9bito referente a C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Confiss\u00e3o de D\u00edvida Devedor Solid\u00e1rio. Disseram, em preliminar, que os Advogados que subscreveram a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o foram nomeados pelo exequente. No m\u00e9rito, defenderam a aus\u00eancia de liquidez do t\u00edtulo; cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com juros remunerat\u00f3rios e multa. Ao final, pediram a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o e, no m\u00e9rito, a proced\u00eancia dos embargos para o afastamento da cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio instruida com documentos. Em sede de defesa, o embargado regularizou a representa\u00e7\u00e3o processual. Sustentou que a cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios observa os requisitos estabelecidos pelo STJ; que a capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima e que a C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial. Afirmou que n\u00e3o houve cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Por fim, pugnou pela improced\u00eancia dos embargos. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. Cab\u00edvel o julgamento antecipado da lide porque os documentos trazidos para os autos d\u00e3o suporte para an\u00e1lise e decis\u00e3o das quest\u00f5es apresentadas pelas partes, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova oral. Nos termos do art. 130, do CPC, \"Caber\u00e1 ao juiz, de of\u00edcio ou a requerimento da parte, determinar as provas necess\u00e1rias \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo, indeferindo as dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.\", sendo que j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal que a necessidade da produ\u00e7\u00e3o de prova h\u00e1 de ficar evidenciada para que o julgamento antecipado da lide implique em cerceamento de defesa. A antecipa\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima se os aspectos decisivos est\u00e3o suficientemente l\u00edquidos para embasar o convencimento do Magistrado (RE 101.171-8-SP). Em suma, \u00e9 incumb\u00eancia do juiz da causa analisar o cabimento da produ\u00e7\u00e3o de provas, deferindo ou n\u00e3o a sua produ\u00e7\u00e3o, consoante princ\u00edpio da persuas\u00e3o racional (CPC, arts. 131 e 330), devendo, se for o caso, possibilitar aos litigantes a produ\u00e7\u00e3o das provas requeridas, quando o exija a natureza das alega\u00e7\u00f5es postas em confronto pelos envolvidos, sob pena de cerceamento de defesa (CPC, arts. 331 e 333) e dever\u00e1, ainda, em obedi\u00eancia ao disposto no art. 130 do CPC indeferir a produ\u00e7\u00e3o de quaisquer outras provas in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias. Nesse sentido: \"A quest\u00e3o ou n\u00e3o do deferimento de uma determinada prova (testemunha referida) depende de avalia\u00e7\u00e3o do juiz, dentro do quadro probat\u00f3rio existente, da necessidade dessa prova. Por isso, a possibilidade de indeferimento das dilig\u00eancia in\u00fateis e protelat\u00f3rias, prevista na parte final do CPC 130 (STJ, Ag 56995-0-SP, rel. Min. Assis Toledo, j. 5.4.1995, DJU 10.4.1995, p. 9322).\" (Nelson Nery Junior, C\u00f3digo de Processo Civil Comentado, 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Editora Revista dos Tribunais, 2007, p. 389). Pleiteiam as embargantes a proced\u00eancia dos embargos para o afastamento da cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos. A preliminar restou superada com a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual. No m\u00e9rito, desnecess\u00e1ria a elabora\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil, visto que o debate resume-se a quest\u00f5es de direito.\"Se a parte discute teses de direito, afastadas pela decis\u00e3o judicial, desnecess\u00e1ria per\u00edcia cont\u00e1bil\".(LEX - JTACSP - Volume 179 - P\u00e1gina 399). Quanto \u00e0 executividade do t\u00edtulo, \u00e9 indiscut\u00edvel que o art. 28 da Lei 10.931\/04 disp\u00f4s acerca da c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, representando d\u00edvida em dinheiro, certa, l\u00edquida e exig\u00edvel. N\u00e3o \u00e9 caso de iliquidez do t\u00edtulo, pois, \"a n\u00e3o fixa\u00e7\u00e3o da quantia exata no t\u00edtulo executivo n\u00e3o retira sua liquidez e certeza contratualmente reconhecidas e apur\u00e1veis mediante simples opera\u00e7\u00e3o aritm\u00e9tica\" (RT 614\/115). A jurisprud\u00eancia n\u00e3o discrepa: \"EXECU\u00c7\u00c3O C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio de Abertura de Cr\u00e9dito em Conta Corrente Documento acompanhado de planilha de c\u00e1lculo T\u00edtulo executivo extrajudicial por defini\u00e7\u00e3o legal (Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 2.160\/01 e art. 28 da Lei n\u00b0 10.931\/04) Recurso provido para se afastar o indeferimento da inicial\" (cf. Ap. 7.075.178-1, REL. DES. CYRO BONILHA, j. 01.08.06). Neste sentido, ainda, \"Agravo de Instrumento Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial Decis\u00e3o que rejeitou exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade arguida pelo recorrente \"A c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial\" (grifei) (...) Decis\u00e3o mantida Recurso negado\" (TJ\/SP Agravo de Instrumento n\u00ba 7361076900 Comarca: S\u00e3o Paulo 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator: FRANCISCO GIAQUINTO Data do Julgamento: 06\/07\/2009 Data do Registro: 04\/08\/2009). Ainda, para colocar uma p\u00e1 de cal sobre o assunto, a S\u00famula n\u00b0 14 deste Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, tamb\u00e9m, disp\u00f5e que \"a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio regida pela Lei n\u00b0 10.931\/04 \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial\". Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 propalada inconstitucionalidade da norma permissiva da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, j\u00e1 se pronunciou o E. Tribunal de Justi\u00e7a: \"Em que pesem os argumentos esposados pela autora, n\u00e3o h\u00e1 que se falar no reconhecimento da inconstitucionalidade da Medida Provis\u00f3ria 1.963-17\/00, e de sua posterior reedi\u00e7\u00e3o, assim como da Lei n\u00ba 10.931\/04. Com efeito, o artigo 97 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal assegura que 'somente pelo voto da maioria absoluta de seus membros ou dos membros do respectivo \u00f3rg\u00e3o especial poder\u00e3o os tribunais declarar a inconstitucionalidade de lei ou ato normativo do Poder P\u00fablico'. Evidente, portanto, a incompet\u00eancia deste \u00f3rg\u00e3o julgador para o reconhecimento da inconstitucionalidade da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17\/00, reeditada sob o n\u00ba 2.170-36\/01, bem como da Lei n\u00ba 10.931\/04, normas que se presumem v\u00e1lidas at\u00e9 o julgamento da ADI n\u00ba 2.316\/DF pelo Supremo Tribunal Federal.\" (14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, apela\u00e7\u00e3o 0030346,74.2013.8.26.0196, rel. M\u00e1rcia Dalla D\u00e9a Barone). Assim, n\u00e3o se sustenta a tese de inconstitucionalidade defendida pelo apelante. A an\u00e1lise dos autos permite verificar que as partes firmaram C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo sendo que a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo criado por diploma que, expressamente, permite a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros (Lei 10.931 de 02 de agosto de 2004) o que implica que a possibilidade de pactua\u00e7\u00e3o de juros capitalizados est\u00e1 expressamente prevista no inciso I do par\u00e1grafo 1\u00ba do art.28 da referida lei: \"\u00a7 1o Na C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio poder\u00e3o ser pactuados: I - os juros sobre a d\u00edvida, capitalizados ou n\u00e3o, os crit\u00e9rios de sua incid\u00eancia e, se for o caso, a periodicidade de sua capitaliza\u00e7\u00e3o, bem como as despesas e os demais encargos decorrentes da obriga\u00e7\u00e3o;\". DA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O: Assim, a partir de 31 de mar\u00e7o de 2000, ali\u00e1s, o pr\u00f3prio Superior Tribunal de Justi\u00e7a passou a admitir a capitaliza\u00e7\u00e3o nos contratos de m\u00fatuo banc\u00e1rio, com fundamento na Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17\/2000, reeditada sob o n\u00b0 2.170-36\/2001, diploma que, sem nada inovar, sedimentou o entendimento de que a capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 pr\u00e1tica de absoluta normalidade que regula o mercado financeiro, porque juros absorvidos nada mais s\u00e3o do que capital. N\u00e3o se diga que a medida provis\u00f3ria caducou, conquanto n\u00e3o convertida oportunamente em lei. Com a promulga\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n. 32, de 12 de setembro de 2001, os diplomas dessa natureza se perenizaram n\u00e3o por for\u00e7a da legisla\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, mas por for\u00e7a da Carta Magna. Confira-se: Art. 2\u00ba : As medidas provis\u00f3rias editadas em data anterior \u00e0 da publica\u00e7\u00e3o desta emenda continuam em vigor at\u00e9 qu\u00eas medida provis\u00f3ria ulterior as revogue explicitamente ou at\u00e9 delibera\u00e7\u00e3o definitiva do Congresso Nacional. No caso, nada tendo deliberado o congresso sobre a mat\u00e9ria, s\u00e3o in\u00fameras as decis\u00f5es do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a admitindo a capitaliza\u00e7\u00e3o a partir de 31 de mar\u00e7o de 2000: CIVIL. MUTUO. INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA. SISTEMA FINANCEIRO NACIONAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O. 12%. AO ANO. IMPOSSIBILIDADE. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O. PERIODICIDADE MENSAL. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00b0 2.170-36\/2001. INCID\u00caNCIA. 1 - 0 STJ, quanto aos juros remunerat\u00f3rios, tem entendimento assente no sentido de que, com a edi\u00e7\u00e3o da Lei 4.595\/64, n\u00e3o se aplicam as limita\u00e7\u00f5es fixadas pelo Decreto 22.626\/33- 12% ao ano, aos contratos celebrados com institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, S\u00famula 596\/STF, salvo nas hip\u00f3teses previstas em legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. 2 - Aos contratos de m\u00fatuo banc\u00e1rio, celebrados a partir de 31 de mar\u00e7o de 2000, data da primitiva publica\u00e7\u00e3o do art. 5o da MP n\u00b0 1.963- 17\/2000, atualmente reeditada sob o n\u00b0 2.170- 36\/2001, incide a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, desde que pactuada. A pereniza\u00e7ao da sua vig\u00eancia deve-se ao art. 2\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00b0 32, de 12 de setembro de 2001. 3 - Recurso especial n\u00e3o conhecido (RESP 629487\/RS, Recurso Especial 2004\/0022103-8, Relator o Eminente Ministro FERNANDO GON\u00c7ALVES, DJ 02.08.2004, p. 412 e RSTJ Vol. 186, p. 447). No mesmo sentido, AgRg no Ag 511316, AgRg no REsp 723778, AgRg no Ag 671904, AgRg nos EDcl no REsp 763730, AgRg no REsp 774599, AGRESP 730262, AgRg no REsp 563090, AgRg no REsp 748174, AgRg no REsp 6827 04, AgRg nos EDcl no REsp 734838, AgRg no REsp 628798, AgRg no REsp 771210. Ademais, na c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 permitida at\u00e9 a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, neste sentido: JUROS Contratuais Capitaliza\u00e7\u00e3o Admissibilidade em se tratando de c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, desde que pactuada Artigo 28, \u00a7 1\u00ba, item I, da Lei 10931, de 02.08.04. Neste sentido: \"EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O C\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio Juros capitaliza\u00e7\u00e3o Possibilidade A C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio \u00e9 disciplinada pela Lei 10.931\/2004, que permite livre fixa\u00e7\u00e3o dos juros, capitalizados ou n\u00e3o (art. 28, \u00a7 1\u00ba, I), sendo inaplic\u00e1veis as disposi\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o comum ou especial que forem conflit\u00e1veis com a referida lei Recurso improvido\" (Apel. n\u00ba 0003181-09.2010.8.26.0309, 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Pedro Ablas, j. em 08.02.2012). DOS JUROS. A mais Alta Corte de Justi\u00e7a desse pa\u00eds j\u00e1 revogou o art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, por isso os bancos est\u00e3o liberados para praticar as taxas de mercado, sendo estas anunciadas diariamente, inclusive facultando ao consumidor a escolha por este ou aquele banco que melhor taxa lhe ofere\u00e7a, refor\u00e7ando a livre manifesta\u00e7\u00e3o de vontades. Conforme a S\u00famula 596 do Supremo Tribunal Federal, os bancos n\u00e3o est\u00e3o sujeitos \u00e0 lei de usura, por isso, a pretens\u00e3o de querer aleg\u00e1-la n\u00e3o tem o menor cabimento, valendo conferir in RT 698\/100. Neste sentido: STF RE 1609\/7 Rel. Celso de Mello: \"Taxa de juros reais Limite fixado em 12% - norma constitucional de efic\u00e1cia limitada. Impossibilidade de aplica\u00e7\u00e3o imediata, pois h\u00e1 a necessidade da edi\u00e7\u00e3o de Lei Complementar exigido pelo pr\u00f3prio texto constitucional\". S\u00famula 648 do Pret\u00f3rio Excelso: \"A norma do par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\". DA COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA e JUROS. Quanto \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, que \u00e9 suced\u00e2neo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, tamb\u00e9m \u00e9 devida, j\u00e1 que o requerente \u00e9 financiado pela financiadora, que tem custos de opera\u00e7\u00e3o financeira a serem atualizados. A comiss\u00e3o de perman\u00eancia cuja estipula\u00e7\u00e3o \u00e9 facultada pela norma do SFN em benef\u00edcio das institui\u00e7\u00f5es financeiras, editada com apoio no artigo 4\u00ba e incisos e artigo 9\u00ba da Lei 4.595\/64, tem em mira a remunera\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os dos estabelecimentos credit\u00edcios. Tal comiss\u00e3o que tem car\u00e1ter de atualiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 cumul\u00e1vel com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, visto ser seu suced\u00e2neo por visarem \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do poder aquisitivo da moeda. Portanto, n\u00e3o se deve impor preju\u00edzos \u00e0 institui\u00e7\u00e3o visando uma \"suposta\" justi\u00e7a. No caso em tela, n\u00e3o houve cumula\u00e7\u00e3o e, portanto, legal a cobran\u00e7a. Tamb\u00e9m e pelo mesmo fundamento, n\u00e3o pode haver cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com cobran\u00e7a de juros REMUNERAT\u00d3RIOS, pois estes visam \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do capital. Os juros remunerat\u00f3rios, tamb\u00e9m denominados de compensat\u00f3rios, podem ser definidos como o pre\u00e7o pago pela utiliza\u00e7\u00e3o do capital alheio [NERY JUNIOR, Nelson; ANDRADE, Rosa Maria de. C\u00f3digo civil anotado e legisla\u00e7\u00e3o extravagante. 2. ed. S\u00e3o Paulo: RT, 2003. p. 326]. Assim, somente restaria configurado o bis in idem se tivesse havido a cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ou juros remunerat\u00f3rios. VALE LEMBRAR QUE NA SITUA\u00c7\u00c3O EM EXAME N\u00c3O HOUVE A COBRAN\u00c7A DA COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. Como se v\u00ea, o conjunto probat\u00f3rio colhido n\u00e3o \u00e9 seguro para autorizar a proced\u00eancia dos embargos. Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o apresentados por MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA e SUELI APARECIDA DE FARIAS contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. As vencidas arcar\u00e3o com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em R$ 2.000,00. P.R.I. Em conformidade com o Provimento n\u00ba 577\/97 e Lei n\u00ba 11.608\/2003, em seu artigo 4\u00ba, inciso II e par\u00e1grafo primeiro, as custas de preparo importam em: R$ 7.683,10. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    V I S T O S. MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA e SUELI APARECIDA DE FARIAS, qualificados nos autos, apresentaram embargos a execu\u00e7\u00e3o que lhes move ITA\u00da UNIBANCO S\/A alegando, em s\u00edntese, que a execu\u00e7\u00e3o visa o recebimento da import\u00e2ncia de R$ 355.228,44, decorrente de inadimplemento de d\u00e9bito referente a C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Confiss\u00e3o de D\u00edvida Devedor Solid\u00e1rio. Disseram, em preliminar, que os Advogados que subscreveram a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o foram nomeados pelo exequente. No m\u00e9rito, defenderam a aus\u00eancia de liquidez do t\u00edtulo; cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com juros remunerat\u00f3rios e multa. Ao final, pediram a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o e, no m\u00e9rito, a proced\u00eancia dos embargos para o afastamento da cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio instruida com documentos. Em sede de defesa, o embargado regularizou a representa\u00e7\u00e3o processual. Sustentou que a cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios observa os requisitos estabelecidos pelo STJ; que a capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima e que a C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial. Afirmou que n\u00e3o houve cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Por fim, pugnou pela improced\u00eancia dos embargos. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. Cab\u00edvel o julgamento antecipado da lide porque os documentos trazidos para os autos d\u00e3o suporte para an\u00e1lise e decis\u00e3o das quest\u00f5es apresentadas pelas partes, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova oral. Nos termos do art. 130, do CPC, \"Caber\u00e1 ao juiz, de of\u00edcio ou a requerimento da parte, determinar as provas necess\u00e1rias \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo, indeferindo as dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.\", sendo que j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal que a necessidade da produ\u00e7\u00e3o de prova h\u00e1 de ficar evidenciada para que o julgamento antecipado da lide implique em cerceamento de defesa. A antecipa\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima se os aspectos decisivos est\u00e3o suficientemente l\u00edquidos para embasar o convencimento do Magistrado (RE 101.171-8-SP). Em suma, \u00e9 incumb\u00eancia do juiz da causa analisar o cabimento da produ\u00e7\u00e3o de provas, deferindo ou n\u00e3o a sua produ\u00e7\u00e3o, consoante princ\u00edpio da persuas\u00e3o racional (CPC, arts. 131 e 330), devendo, se for o caso, possibilitar aos litigantes a produ\u00e7\u00e3o das provas requeridas, quando o exija a natureza das alega\u00e7\u00f5es postas em confronto pelos envolvidos, sob pena de cerceamento de defesa (CPC, arts. 331 e 333) e dever\u00e1, ainda, em obedi\u00eancia ao disposto no art. 130 do CPC indeferir a produ\u00e7\u00e3o de quaisquer outras provas in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias. Nesse sentido: \"A quest\u00e3o ou n\u00e3o do deferimento de uma determinada prova (testemunha referida) depende de avalia\u00e7\u00e3o do juiz, dentro do quadro probat\u00f3rio existente, da necessidade dessa prova. Por isso, a possibilidade de indeferimento das dilig\u00eancia in\u00fateis e protelat\u00f3rias, prevista na parte final do CPC 130 (STJ, Ag 56995-0-SP, rel. Min. Assis Toledo, j. 5.4.1995, DJU 10.4.1995, p. 9322).\" (Nelson Nery Junior, C\u00f3digo de Processo Civil Comentado, 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Editora Revista dos Tribunais, 2007, p. 389). Pleiteiam as embargantes a proced\u00eancia dos embargos para o afastamento da cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos. A preliminar restou superada com a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual. No m\u00e9rito, desnecess\u00e1ria a elabora\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil, visto que o debate resume-se a quest\u00f5es de direito.\"Se a parte discute teses de direito, afastadas pela decis\u00e3o judicial, desnecess\u00e1ria per\u00edcia cont\u00e1bil\".(LEX - JTACSP - Volume 179 - P\u00e1gina 399). Quanto \u00e0 executividade do t\u00edtulo, \u00e9 indiscut\u00edvel que o art. 28 da Lei 10.931\/04 disp\u00f4s acerca da c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, representando d\u00edvida em dinheiro, certa, l\u00edquida e exig\u00edvel. N\u00e3o \u00e9 caso de iliquidez do t\u00edtulo, pois, \"a n\u00e3o fixa\u00e7\u00e3o da quantia exata no t\u00edtulo executivo n\u00e3o retira sua liquidez e certeza contratualmente reconhecidas e apur\u00e1veis mediante simples opera\u00e7\u00e3o aritm\u00e9tica\" (RT 614\/115). A jurisprud\u00eancia n\u00e3o discrepa: \"EXECU\u00c7\u00c3O C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio de Abertura de Cr\u00e9dito em Conta Corrente Documento acompanhado de planilha de c\u00e1lculo T\u00edtulo executivo extrajudicial por defini\u00e7\u00e3o legal (Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 2.160\/01 e art. 28 da Lei n\u00b0 10.931\/04) Recurso provido para se afastar o indeferimento da inicial\" (cf. Ap. 7.075.178-1, REL. DES. CYRO BONILHA, j. 01.08.06). Neste sentido, ainda, \"Agravo de Instrumento Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial Decis\u00e3o que rejeitou exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade arguida pelo recorrente \"A c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial\" (grifei) (...) Decis\u00e3o mantida Recurso negado\" (TJ\/SP Agravo de Instrumento n\u00ba 7361076900 Comarca: S\u00e3o Paulo 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator: FRANCISCO GIAQUINTO Data do Julgamento: 06\/07\/2009 Data do Registro: 04\/08\/2009). Ainda, para colocar uma p\u00e1 de cal sobre o assunto, a S\u00famula n\u00b0 14 deste Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, tamb\u00e9m, disp\u00f5e que \"a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio regida pela Lei n\u00b0 10.931\/04 \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial\". Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 propalada inconstitucionalidade da norma permissiva da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, j\u00e1 se pronunciou o E. Tribunal de Justi\u00e7a: \"Em que pesem os argumentos esposados pela autora, n\u00e3o h\u00e1 que se falar no reconhecimento da inconstitucionalidade da Medida Provis\u00f3ria 1.963-17\/00, e de sua posterior reedi\u00e7\u00e3o, assim como da Lei n\u00ba 10.931\/04. Com efeito, o artigo 97 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal assegura que 'somente pelo voto da maioria absoluta de seus membros ou dos membros do respectivo \u00f3rg\u00e3o especial poder\u00e3o os tribunais declarar a inconstitucionalidade de lei ou ato normativo do Poder P\u00fablico'. Evidente, portanto, a incompet\u00eancia deste \u00f3rg\u00e3o julgador para o reconhecimento da inconstitucionalidade da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963-17\/00, reeditada sob o n\u00ba 2.170-36\/01, bem como da Lei n\u00ba 10.931\/04, normas que se presumem v\u00e1lidas at\u00e9 o julgamento da ADI n\u00ba 2.316\/DF pelo Supremo Tribunal Federal.\" (14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, apela\u00e7\u00e3o 0030346,74.2013.8.26.0196, rel. M\u00e1rcia Dalla D\u00e9a Barone). Assim, n\u00e3o se sustenta a tese de inconstitucionalidade defendida pelo apelante. A an\u00e1lise dos autos permite verificar que as partes firmaram C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo sendo que a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo criado por diploma que, expressamente, permite a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros (Lei 10.931 de 02 de agosto de 2004) o que implica que a possibilidade de pactua\u00e7\u00e3o de juros capitalizados est\u00e1 expressamente prevista no inciso I do par\u00e1grafo 1\u00ba do art.28 da referida lei: \"\u00a7 1o Na C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio poder\u00e3o ser pactuados: I - os juros sobre a d\u00edvida, capitalizados ou n\u00e3o, os crit\u00e9rios de sua incid\u00eancia e, se for o caso, a periodicidade de sua capitaliza\u00e7\u00e3o, bem como as despesas e os demais encargos decorrentes da obriga\u00e7\u00e3o;\". DA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O: Assim, a partir de 31 de mar\u00e7o de 2000, ali\u00e1s, o pr\u00f3prio Superior Tribunal de Justi\u00e7a passou a admitir a capitaliza\u00e7\u00e3o nos contratos de m\u00fatuo banc\u00e1rio, com fundamento na Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17\/2000, reeditada sob o n\u00b0 2.170-36\/2001, diploma que, sem nada inovar, sedimentou o entendimento de que a capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 pr\u00e1tica de absoluta normalidade que regula o mercado financeiro, porque juros absorvidos nada mais s\u00e3o do que capital. N\u00e3o se diga que a medida provis\u00f3ria caducou, conquanto n\u00e3o convertida oportunamente em lei. Com a promulga\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n. 32, de 12 de setembro de 2001, os diplomas dessa natureza se perenizaram n\u00e3o por for\u00e7a da legisla\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, mas por for\u00e7a da Carta Magna. Confira-se: Art. 2\u00ba : As medidas provis\u00f3rias editadas em data anterior \u00e0 da publica\u00e7\u00e3o desta emenda continuam em vigor at\u00e9 qu\u00eas medida provis\u00f3ria ulterior as revogue explicitamente ou at\u00e9 delibera\u00e7\u00e3o definitiva do Congresso Nacional. No caso, nada tendo deliberado o congresso sobre a mat\u00e9ria, s\u00e3o in\u00fameras as decis\u00f5es do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a admitindo a capitaliza\u00e7\u00e3o a partir de 31 de mar\u00e7o de 2000: CIVIL. MUTUO. INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA. SISTEMA FINANCEIRO NACIONAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O. 12%. AO ANO. IMPOSSIBILIDADE. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O. PERIODICIDADE MENSAL. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00b0 2.170-36\/2001. INCID\u00caNCIA. 1 - 0 STJ, quanto aos juros remunerat\u00f3rios, tem entendimento assente no sentido de que, com a edi\u00e7\u00e3o da Lei 4.595\/64, n\u00e3o se aplicam as limita\u00e7\u00f5es fixadas pelo Decreto 22.626\/33- 12% ao ano, aos contratos celebrados com institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, S\u00famula 596\/STF, salvo nas hip\u00f3teses previstas em legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. 2 - Aos contratos de m\u00fatuo banc\u00e1rio, celebrados a partir de 31 de mar\u00e7o de 2000, data da primitiva publica\u00e7\u00e3o do art. 5o da MP n\u00b0 1.963- 17\/2000, atualmente reeditada sob o n\u00b0 2.170- 36\/2001, incide a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, desde que pactuada. A pereniza\u00e7ao da sua vig\u00eancia deve-se ao art. 2\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00b0 32, de 12 de setembro de 2001. 3 - Recurso especial n\u00e3o conhecido (RESP 629487\/RS, Recurso Especial 2004\/0022103-8, Relator o Eminente Ministro FERNANDO GON\u00c7ALVES, DJ 02.08.2004, p. 412 e RSTJ Vol. 186, p. 447). No mesmo sentido, AgRg no Ag 511316, AgRg no REsp 723778, AgRg no Ag 671904, AgRg nos EDcl no REsp 763730, AgRg no REsp 774599, AGRESP 730262, AgRg no REsp 563090, AgRg no REsp 748174, AgRg no REsp 6827 04, AgRg nos EDcl no REsp 734838, AgRg no REsp 628798, AgRg no REsp 771210. Ademais, na c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 permitida at\u00e9 a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, neste sentido: JUROS Contratuais Capitaliza\u00e7\u00e3o Admissibilidade em se tratando de c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, desde que pactuada Artigo 28, \u00a7 1\u00ba, item I, da Lei 10931, de 02.08.04. Neste sentido: \"EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O C\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio Juros capitaliza\u00e7\u00e3o Possibilidade A C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio \u00e9 disciplinada pela Lei 10.931\/2004, que permite livre fixa\u00e7\u00e3o dos juros, capitalizados ou n\u00e3o (art. 28, \u00a7 1\u00ba, I), sendo inaplic\u00e1veis as disposi\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o comum ou especial que forem conflit\u00e1veis com a referida lei Recurso improvido\" (Apel. n\u00ba 0003181-09.2010.8.26.0309, 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Pedro Ablas, j. em 08.02.2012). DOS JUROS. A mais Alta Corte de Justi\u00e7a desse pa\u00eds j\u00e1 revogou o art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, por isso os bancos est\u00e3o liberados para praticar as taxas de mercado, sendo estas anunciadas diariamente, inclusive facultando ao consumidor a escolha por este ou aquele banco que melhor taxa lhe ofere\u00e7a, refor\u00e7ando a livre manifesta\u00e7\u00e3o de vontades. Conforme a S\u00famula 596 do Supremo Tribunal Federal, os bancos n\u00e3o est\u00e3o sujeitos \u00e0 lei de usura, por isso, a pretens\u00e3o de querer aleg\u00e1-la n\u00e3o tem o menor cabimento, valendo conferir in RT 698\/100. Neste sentido: STF RE 1609\/7 Rel. Celso de Mello: \"Taxa de juros reais Limite fixado em 12% - norma constitucional de efic\u00e1cia limitada. Impossibilidade de aplica\u00e7\u00e3o imediata, pois h\u00e1 a necessidade da edi\u00e7\u00e3o de Lei Complementar exigido pelo pr\u00f3prio texto constitucional\". S\u00famula 648 do Pret\u00f3rio Excelso: \"A norma do par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\". DA COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA e JUROS. Quanto \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, que \u00e9 suced\u00e2neo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, tamb\u00e9m \u00e9 devida, j\u00e1 que o requerente \u00e9 financiado pela financiadora, que tem custos de opera\u00e7\u00e3o financeira a serem atualizados. A comiss\u00e3o de perman\u00eancia cuja estipula\u00e7\u00e3o \u00e9 facultada pela norma do SFN em benef\u00edcio das institui\u00e7\u00f5es financeiras, editada com apoio no artigo 4\u00ba e incisos e artigo 9\u00ba da Lei 4.595\/64, tem em mira a remunera\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os dos estabelecimentos credit\u00edcios. Tal comiss\u00e3o que tem car\u00e1ter de atualiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 cumul\u00e1vel com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, visto ser seu suced\u00e2neo por visarem \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do poder aquisitivo da moeda. Portanto, n\u00e3o se deve impor preju\u00edzos \u00e0 institui\u00e7\u00e3o visando uma \"suposta\" justi\u00e7a. No caso em tela, n\u00e3o houve cumula\u00e7\u00e3o e, portanto, legal a cobran\u00e7a. Tamb\u00e9m e pelo mesmo fundamento, n\u00e3o pode haver cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com cobran\u00e7a de juros REMUNERAT\u00d3RIOS, pois estes visam \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do capital. Os juros remunerat\u00f3rios, tamb\u00e9m denominados de compensat\u00f3rios, podem ser definidos como o pre\u00e7o pago pela utiliza\u00e7\u00e3o do capital alheio [NERY JUNIOR, Nelson; ANDRADE, Rosa Maria de. C\u00f3digo civil anotado e legisla\u00e7\u00e3o extravagante. 2. ed. S\u00e3o Paulo: RT, 2003. p. 326]. Assim, somente restaria configurado o bis in idem se tivesse havido a cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ou juros remunerat\u00f3rios. VALE LEMBRAR QUE NA SITUA\u00c7\u00c3O EM EXAME N\u00c3O HOUVE A COBRAN\u00c7A DA COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. Como se v\u00ea, o conjunto probat\u00f3rio colhido n\u00e3o \u00e9 seguro para autorizar a proced\u00eancia dos embargos. Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o apresentados por MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA e SUELI APARECIDA DE FARIAS contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. As vencidas arcar\u00e3o com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em R$ 2.000,00. P.R.I. Em conformidade com o Provimento n\u00ba 577\/97 e Lei n\u00ba 11.608\/2003, em seu artigo 4\u00ba, inciso II e par\u00e1grafo primeiro, as custas de preparo importam em: R$ 7.683,10.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008\nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nV  I  S  T  O  S .\nMARGRAN  INFORM\u00c1TICA  LTDA  e  SUELI  \nAPARECIDA  DE  FARIAS ,  qualificados  nos  autos,  apresentaram  embargos  a  execu\u00e7\u00e3o  \nque  lhes  move  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  que  a  execu\u00e7\u00e3o  visa  o  \nrecebimento  da  import\u00e2ncia  de  R$  355.228,44,  decorrente  de  inadimplemento  de  d\u00e9bito  \nreferente  a  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u2013  Confiss\u00e3o  de  D\u00edvida  Devedor  Solid\u00e1rio.\nDisseram,  em  preliminar,  que  os  Advogados  que  \nsubscreveram  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  foram  nomeados  pelo  exequente.\nNo  m\u00e9rito,  defenderam  a  aus\u00eancia  de  liquidez  do  t\u00edtulo;  \ncumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  juros  remunerat\u00f3rios  e  multa.\nAo  final,  pediram  a  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  e,  no  m\u00e9rito,  \na  proced\u00eancia  dos  embargos  para  o  afastamento  da  cumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  \ncom  outros  encargos.\nA peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  instruida  com  documentos.\nEm  sede  de  defesa,  o  embargado  regularizou  a \nrepresenta\u00e7\u00e3o  processual.\nSustentou que  a  cobran\u00e7a  de  juros  remunerat\u00f3rios  \nobserva  os  requisitos  estabelecidos  pelo  STJ;  que  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  e  que  a  C\u00e9dula  \nde  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial.\nAfirmou  que  n\u00e3o  houve  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia. Por fim,  pugnou  pela  improced\u00eancia  dos  embargos.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O .\nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  lide  porque  os  \ndocumentos  trazidos  para  os  autos  d\u00e3o  suporte  para  an\u00e1lise  e  decis\u00e3o  das  quest\u00f5es  \napresentadas  pelas  partes,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral.\nNos  termos  do  art.  130,  do  CPC,  \u201cCaber\u00e1  ao  juiz,  de  \nof\u00edcio  ou  a  requerimento  da  parte,  determinar  as  provas  necess\u00e1rias  \u00e0  instru\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso,  indeferindo  as  dilig\u00eancias  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\u201d ,  sendo  que  j\u00e1  \ndecidiu  o  Egr\u00e9gio  Supremo  Tribunal  Federal  que  a  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  h\u00e1  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 135C96C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 15\/06\/2015 \u00e0s 10:50 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  2\nficar\n evidenciada  para  que  o  julgamento  antecipado  da  lide  implique  em  cerceamento  de  \ndefesa.  A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  se  os  aspectos  decisivos  est\u00e3o  suficientemente  l\u00edquidos  \npara  embasar  o  convencimento  do  Magistrado  (RE  101.171-8-SP).\nEm  suma,  \u00e9  incumb\u00eancia  do  juiz  da  causa  analisar  o  \ncabimento  da  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  deferindo  ou  n\u00e3o  a  sua  produ\u00e7\u00e3o,  consoante  princ\u00edpio  da  \npersuas\u00e3o  racional  (CPC,  arts.  131  e  330),  devendo,  se  for  o  caso,  possibilitar  aos  litigantes  \na   produ\u00e7\u00e3o  das  provas  requeridas,  quando  o  exija  a  natureza  das  alega\u00e7\u00f5es  postas  em  \nconfronto  pelos  envolvidos,  sob  pena  de  cerceamento  de  defesa  (CPC,  arts.  331  e  333)  e  \ndever\u00e1,  ainda,  em  obedi\u00eancia  ao  disposto  no  art.  130  do  CPC  indeferir  a produ\u00e7\u00e3o  de  \nquaisquer  outras  provas  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\nNesse  sentido:  \u201cA  quest\u00e3o  ou  n\u00e3o  do  deferimento  de  \numa  determinada  prova  (testemunha  referida)  depende  de  avalia\u00e7\u00e3o  do  juiz,  dentro  do  \nquadro  probat\u00f3rio  existente,  da  necessidade  dessa  prova.  Por  isso,  a  possibilidade  de  \nindeferimento  das  dilig\u00eancia  in\u00fateis  e  protelat\u00f3rias,  prevista  na  parte  final  do  CPC  130  \n(STJ,  Ag  56995-0-SP,  rel.  Min.  Assis  Toledo,  j.  5.4.1995,  DJU  10.4.1995,  p.  9322).\u201d  \n(Nelson  Nery  Junior,  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Comentado,  10\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  Editora  Revista  \ndos  Tribunais,  2007,  p.  389).\nPleiteiam as  embargantes  a  proced\u00eancia  dos  embargos  \npara  o  afastamento  da  cumula\u00e7\u00e3o  de  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  outros  encargos.\nA  preliminar  restou  superada  com  a regulariza\u00e7\u00e3o  da  \nrepresenta\u00e7\u00e3o  processual.\nNo m\u00e9rito ,  desnecess\u00e1ria  a  elabora\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  \nvisto  que  o  debate  resume-se  a  quest\u00f5es  de  direito.\u201cSe  a  parte  discute  teses  de  direito,  \nafastadas  pela  decis\u00e3o  judicial,  desnecess\u00e1ria  per\u00edcia  cont\u00e1bil\u201d.(LEX  - JTACSP  - Volume  \n179  -  P\u00e1gina  399).\nQuanto \u00e0  executividade  do  t\u00edtulo ,  \u00e9  indiscut\u00edvel  que  o  \nart.  28  da  Lei  10.931\/04  disp\u00f4s  acerca  da  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  representando  d\u00edvida  \nem  dinheiro,  certa,  l\u00edquida  e  exig\u00edvel.  \nN\u00e3o  \u00e9  caso  de  iliquidez  do  t\u00edtulo,  pois,  \u201ca  n\u00e3o  fixa\u00e7\u00e3o  \nda  quantia  exata  no  t\u00edtulo  executivo  n\u00e3o  retira  sua  liquidez  e  certeza  contratualmente  \nreconhecidas  e  apur\u00e1veis  mediante  simples  opera\u00e7\u00e3o  aritm\u00e9tica\u201d  (RT  614\/115).\nA  jurisprud\u00eancia  n\u00e3o  discrepa:  \n\u201cEXECU\u00c7\u00c3O  C\u00e9dula  de Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  de \nAbertura  de  Cr\u00e9dito  em  Conta  Corrente  Documento  acompanhado  de  planilha  de  \nc\u00e1lculo  T\u00edtulo  executivo  extrajudicial  por  defini\u00e7\u00e3o  legal  (Medida  Provis\u00f3ria  n\u00b0  2.160\/01  \ne   art.  28  da  Lei  n\u00b0  10.931\/04)  Recurso  provido  para  se  afastar  o  indeferimento  da  \ninicial\u201d  (cf.  Ap.  7.075.178-1,  REL.  DES.  CYRO  BONILHA,  j.  01.08.06).\nNeste  sentido,  ainda,  \u201cAgravo  de  Instrumento  \nExecu\u00e7\u00e3o  de  T\u00edtulo  Extrajudicial  Decis\u00e3o  que  rejeitou  exce\u00e7\u00e3o  de  pr\u00e9-executividade  \narguida  pelo  recorrente  \u201cA  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  extrajudicial\u201d  \n(grifei)  (...)  Decis\u00e3o  mantida  Recurso  negado\u201d  (TJ\/SP  Agravo  de  Instrumento  n\u00ba  \n7361076900  Comarca:  S\u00e3o  Paulo  20\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  Relator:  FRANCISCO  \nGIAQUINTO  Data  do  Julgamento:  06\/07\/2009  Data  do  Registro:  04\/08\/2009).\nAinda,  para  colocar  uma  p\u00e1  de  cal  sobre  o  assunto,  a  \nS\u00famula  n\u00b0  14  deste  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  tamb\u00e9m,  disp\u00f5e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 135C96C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 15\/06\/2015 \u00e0s 10:50 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  3\nque\n \"a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  regida  pela  Lei  n\u00b0  10.931\/04  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  \nextrajudicial\" .\nCom rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  propalada  inconstitucionalidade  da  \nnorma  permissiva  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  j\u00e1  se  pronunciou  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\u201cEm  que  pesem  os  argumentos  esposados  pela  autora,  \nn\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  no  reconhecimento  da  inconstitucionalidade  da  Medida  Provis\u00f3ria  \n1.963-17\/00,  e  de  sua  posterior  reedi\u00e7\u00e3o,  assim  como  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04.  Com  efeito,  o  \nartigo  97  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  assegura  que  'somente  pelo  voto  da  maioria  absoluta  \nde  seus  membros  ou  dos  membros  do  respectivo  \u00f3rg\u00e3o  especial  poder\u00e3o  os  tribunais  \ndeclarar  a  inconstitucionalidade  de  lei  ou  ato  normativo  do  Poder  P\u00fablico'.  Evidente,  \nportanto,  a  incompet\u00eancia  deste  \u00f3rg\u00e3o  julgador  para  o  reconhecimento  da  \ninconstitucionalidade  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17\/00,  reeditada  sob  o  n\u00ba  \n2.170-36\/01,  bem  como  da  Lei  n\u00ba  10.931\/04,  normas  que  se  presumem  v\u00e1lidas  at\u00e9  o  \njulgamento  da  ADI  n\u00ba  2.316\/DF  pelo  Supremo  Tribunal  Federal.\u201d  (14\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  apela\u00e7\u00e3o  0030346,74.2013.8.26.0196,  rel.  M\u00e1rcia  Dalla  D\u00e9a  Barone).\nAssim,  n\u00e3o  se  sustenta  a  tese  de  inconstitucionalidade  \ndefendida  pelo  apelante.  A  an\u00e1lise  dos  autos  permite  verificar  que  as  partes  firmaram  \nC\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  sendo  que  a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \nbanc\u00e1rio  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  criado  por  diploma  que,  expressamente,  permite  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nmensal  de  juros  (Lei  10.931  de  02  de  agosto  de  2004)  o  que  implica  que  a  possibilidade  de  \npactua\u00e7\u00e3o  de  juros  capitalizados  est\u00e1  expressamente  prevista  no  inciso  I  do  par\u00e1grafo  1\u00ba  do  \nart.28  da  referida  lei:  \u201c\u00a7  1o  Na  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  poder\u00e3o  ser  pactuados:  I  -  os  \njuros  sobre  a  d\u00edvida,  capitalizados  ou  n\u00e3o,  os  crit\u00e9rios  de  sua  incid\u00eancia  e,  se  for  o  caso,  \na   periodicidade  de  sua  capitaliza\u00e7\u00e3o,  bem  como  as  despesas  e  os  demais  encargos  \ndecorrentes  da  obriga\u00e7\u00e3o;\u201d.\nDA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O :\nAssim,  a  partir  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  ali\u00e1s,  o  pr\u00f3prio  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  passou  a  admitir  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  nos  contratos  de  m\u00fatuo  \nbanc\u00e1rio,  com  fundamento  na  Medida  Provis\u00f3ria  n.  1.963-17\/2000,  reeditada  sob  o  n\u00b0  \n2.170-36\/2001,  diploma  que,  sem  nada  inovar,  sedimentou  o  entendimento  de  que  a \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  \u00e9  pr\u00e1tica  de  absoluta  normalidade  que  regula  o  mercado  financeiro,  porque  \njuros  absorvidos  nada  mais  s\u00e3o  do  que  capital.\nN\u00e3o  se diga  que  a  medida  provis\u00f3ria  caducou,  \nconquanto  n\u00e3o  convertida  oportunamente  em  lei.  Com  a  promulga\u00e7\u00e3o  da  Emenda  \nConstitucional  n.  32,  de  12  de  setembro  de  2001,  os  diplomas  dessa  natureza  se  \nperenizaram  n\u00e3o  por  for\u00e7a  da  legisla\u00e7\u00e3o  ordin\u00e1ria,  mas  por  for\u00e7a  da  Carta  Magna.  Confira-\nse: Art. 2\u00ba  :  As  medidas  provis\u00f3rias  editadas  em  data  \nanterior  \u00e0  da  publica\u00e7\u00e3o  desta  emenda  continuam  em  vigor  at\u00e9  qu\u00eas  medida  provis\u00f3ria  \nulterior  as  revogue  explicitamente  ou  at\u00e9  delibera\u00e7\u00e3o  definitiva  do  Congresso  Nacional.\nNo  caso,  nada  tendo  deliberado  o  congresso  sobre  a \nmat\u00e9ria,  s\u00e3o  in\u00fameras  as  decis\u00f5es  do  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  admitindo  a \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  a  partir  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000:\nCIVIL.  MUTUO.  INSTITUI\u00c7\u00c3O  BANC\u00c1RIA.  \nSISTEMA  FINANCEIRO  NACIONAL.  JUROS  REMUNERAT\u00d3RIOS.  LIMITA\u00c7\u00c3O.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 135C96C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 15\/06\/2015 \u00e0s 10:50 . fls. 97\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  4\n12%.\n AO  ANO.  IMPOSSIBILIDADE.  CAPITALIZA\u00c7\u00c3O.  PERIODICIDADE  \nMENSAL.  MEDIDA  PROVIS\u00d3RIA  N\u00b0  2.170-36\/2001.  INCID\u00caNCIA.\n1   -  0  STJ,  quanto  aos  juros  remunerat\u00f3rios,  tem  \nentendimento  assente  no  sentido  de  que,  com  a  edi\u00e7\u00e3o  da  Lei  4.595\/64,  n\u00e3o  se  aplicam  as  \nlimita\u00e7\u00f5es  fixadas  pelo  Decreto  22.626\/33-  12%  ao  ano,  aos  contratos  celebrados  com  \ninstitui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional,  S\u00famula  596\/STF,  salvo  nas  \nhip\u00f3teses  previstas  em  legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica.\n2 -  Aos  contratos  de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio,  celebrados  a  partir  \nde  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  data  da  primitiva  publica\u00e7\u00e3o  do  art.  5o  da  MP  n\u00b0  1.963-  17\/2000,  \natualmente  reeditada  sob  o  n\u00b0  2.170-  36\/2001,  incide  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal,  desde  que  \npactuada.  A  pereniza\u00e7ao  da  sua  vig\u00eancia  deve-se  ao  art.  2\u00b0  da  Emenda  Constitucional  n\u00b0  \n32,  de  12  de  setembro  de  2001.\n3 -  Recurso  especial  n\u00e3o  conhecido  (RESP  629487\/RS,  \nRecurso  Especial  2004\/0022103-8,  Relator  o  Eminente  Ministro  FERNANDO  \nGON\u00c7ALVES,  DJ  02.08.2004,  p.  412  e  RSTJ  Vol.  186,  p.  447).  No  mesmo  sentido,  AgRg  \nno  Ag  511316,  AgRg  no  REsp  723778,  AgRg  no  Ag  671904,  AgRg  nos  EDcl  no  REsp  \n763730,  AgRg  no  REsp  774599,  AGRESP  730262,  AgRg  no  REsp  563090,  AgRg  no  \nREsp  748174,  AgRg  no  REsp  6827  04,  AgRg  nos  EDcl  no  REsp  734838,  AgRg  no  REsp  \n628798,  AgRg  no  REsp  771210.\nAdemais, na  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \u00e9  permitida  \nat\u00e9  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  neste  sentido:  JUROS  Contratuais  Capitaliza\u00e7\u00e3o  \nAdmissibilidade  em  se  tratando  de  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  desde  que  pactuada  Artigo  \n28,  \u00a7  1\u00ba,  item  I,  da  Lei  10931,  de  02.08.04.\nNeste  sentido:\n\u201cEMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7\u00c3O  C\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  \nbanc\u00e1rio  Juros  capitaliza\u00e7\u00e3o  Possibilidade  A  C\u00e9dula  de  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  \u00e9  disciplinada  \npela  Lei  10.931\/2004,  que  permite  livre  fixa\u00e7\u00e3o  dos  juros,  capitalizados  ou  n\u00e3o  (art.  28,  \u00a7  \n1\u00ba,  I),  sendo  inaplic\u00e1veis  as  disposi\u00e7\u00f5es  da  legisla\u00e7\u00e3o  comum  ou  especial  que  forem  \nconflit\u00e1veis  com  a  referida  lei  Recurso  improvido\u201d  (Apel.  n\u00ba  0003181-09.2010.8.26.0309,  \n14\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  Rel.  Pedro  Ablas,  j.  em  08.02.2012).\nDOS  JUROS.\nA  mais  Alta  Corte  de  Justi\u00e7a  desse  pa\u00eds  j\u00e1  revogou  o  \nart.  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  por  isso  os  bancos  est\u00e3o  liberados  para  praticar  as  taxas  \nde  mercado,  sendo  estas  anunciadas  diariamente,  inclusive  facultando  ao  consumidor  a  \nescolha  por  este  ou  aquele  banco  que  melhor  taxa  lhe  ofere\u00e7a,  refor\u00e7ando  a  livre  \nmanifesta\u00e7\u00e3o  de  vontades.\nConforme a  S\u00famula  596  do  Supremo  Tribunal  Federal,  \nos  bancos  n\u00e3o  est\u00e3o  sujeitos  \u00e0  lei  de  usura,  por  isso,  a  pretens\u00e3o  de  querer  aleg\u00e1-la  n\u00e3o  tem  \no  menor  cabimento,  valendo  conferir  in  RT  698\/100.\nNeste  sentido:\nSTF  RE  1609\/7  Rel.  Celso  de  Mello:  \u201cTaxa  de  juros  \nreais  Limite  fixado  em  12%  -  norma  constitucional  de  efic\u00e1cia  limitada.  Impossibilidade  \nde  aplica\u00e7\u00e3o  imediata,  pois  h\u00e1  a  necessidade  da  edi\u00e7\u00e3o  de  Lei  Complementar  exigido  pelo  \npr\u00f3prio  texto  constitucional\u201d.\nS\u00famula 648  do  Pret\u00f3rio  Excelso:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 135C96C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 15\/06\/2015 \u00e0s 10:50 . fls. 98\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  5\n\u201c\nA   norma  do  par\u00e1grafo  3\u00ba  do  artigo  192  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o,  revogada  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  \njuros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  sua  aplicabilidade  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  \ncomplementar \u201d.\nDA COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA  e  JUROS.\nQuanto  \u00e0  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  que  \u00e9  suced\u00e2neo  da  \ncorre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  tamb\u00e9m  \u00e9  devida ,  j\u00e1  que  o  requerente  \u00e9  financiado  pela  financiadora,  \nque  tem  custos  de  opera\u00e7\u00e3o  financeira  a  serem  atualizados.\nA   comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  cuja  estipula\u00e7\u00e3o  \u00e9 \nfacultada  pela  norma  do  SFN  em  benef\u00edcio  das  institui\u00e7\u00f5es  financeiras,  editada  com  apoio  \nno  artigo  4\u00ba  e  incisos  e  artigo  9\u00ba  da  Lei  4.595\/64,  tem  em  mira  a  remunera\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  \ndos  estabelecimentos  credit\u00edcios.\nTal comiss\u00e3o  que  tem  car\u00e1ter  de  atualiza\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  \nn\u00e3o  \u00e9  cumul\u00e1vel  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  visto  ser  seu  suced\u00e2neo  por  visarem  \u00e0 \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  poder  aquisitivo  da  moeda.  Portanto,  n\u00e3o  se  deve  impor  preju\u00edzos  \u00e0 \ninstitui\u00e7\u00e3o  visando  uma  \u201csuposta\u201d  justi\u00e7a.\nNo  caso  em  tela,  n\u00e3o  houve  cumula\u00e7\u00e3o  e,  portanto,  \nlegal  a  cobran\u00e7a.\nTamb\u00e9m e  pelo  mesmo  fundamento,  n\u00e3o  pode  haver  \ncumula\u00e7\u00e3o  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  cobran\u00e7a  de  juros  REMUNERAT\u00d3RIOS,  \npois  estes  visam  \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o  do  capital.\nOs  juros  remunerat\u00f3rios,  tamb\u00e9m  denominados  de  \ncompensat\u00f3rios,  podem  ser  definidos  como  o  pre\u00e7o  pago  pela  utiliza\u00e7\u00e3o  do  capital  alheio  \n[NERY  JUNIOR,  Nelson;  ANDRADE,  Rosa  Maria  de.  C\u00f3digo  civil  anotado  e  legisla\u00e7\u00e3o  \nextravagante.  2.  ed.  S\u00e3o  Paulo:  RT,  2003.  p.  326].\nAssim,  somente  restaria  configurado  o  bis  in  idem  se  \ntivesse  havido  a  cobran\u00e7a  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  ou  juros  \nremunerat\u00f3rios. VALE LEMBRAR  QUE  NA  SITUA\u00c7\u00c3O  EM  \nEXAME N\u00c3O  HOUVE  A  COBRAN\u00c7A  DA  COMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA\n.\nComo  se  v\u00ea,  o  conjunto  probat\u00f3rio  colhido  n\u00e3o  \u00e9 \nseguro  para  autorizar  a  proced\u00eancia  dos  embargos.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTES  os  \nembargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  apresentados  por  MARGRAN  INFORM\u00c1TICA  LTDA  e SUELI  \nAPARECIDA  DE  FARIAS  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.\n        As vencidas  arcar\u00e3o  com  o  pagamento  das  custas  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  estes  em  R$  2.000,00.\nP.R.I .\nEm  conformidade  com  o  Provimento  n\u00ba  577\/97  e  Lei  n\u00ba  11.608\/2003,  em  seu  artigo  4\u00ba,  inciso  II  e  \npar\u00e1grafo  primeiro,  as  custas  de  preparo  importam  em:  R$   7.683,10 .\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  junho  de 2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 135C96C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 15\/06\/2015 \u00e0s 10:50 . fls. 99\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008 - lauda  6\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 135C96C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 15\/06\/2015 \u00e0s 10:50 . fls. 100"}},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.15.70047973-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/06\/2015 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1896 P\u00e1gina: 2375\/2379","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2015 Teor do ato: Anotada a interven\u00e7\u00e3o do embargado, manifeste-se o embargante em 10 (dez) dias sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. Intime-se. Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Anotada a interven\u00e7\u00e3o do embargado, manifeste-se o embargante em 10 (dez) dias sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. Intime-se. Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/05\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.15.70043119-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/05\/2015 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0307\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1884 P\u00e1gina: 2606\/2611","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0307\/2015 Teor do ato: Devido a uma falha do sistema segue a publica\u00e7\u00e3o correta da decis\u00e3o de fl. 59: \"1) Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 54\/57). Anote-se os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita deferida \u00e0s embargantes. 2) Certifique-se no processo principal (017027-26.2010), a oposi\u00e7\u00e3o dos presentes embargos. Recebo os embargos para discuss\u00e3o sem suspens\u00e3o dos autos principais. Ao embargado. Intime-se.\" Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Devido a uma falha do sistema segue a publica\u00e7\u00e3o correta da decis\u00e3o de fl. 59: \"1) Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 54\/57). Anote-se os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita deferida \u00e0s embargantes. 2) Certifique-se no processo principal (017027-26.2010), a oposi\u00e7\u00e3o dos presentes embargos. Recebo os embargos para discuss\u00e3o sem suspens\u00e3o dos autos principais. Ao embargado. Intime-se.\" Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0301\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1883 P\u00e1gina: 2844\/2850","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0301\/2015 Teor do ato: 1) Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 54\/57). Anote-se os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita deferida \u00e0s embargantes. 2) Ceritifique-se no processo principal (0017027-26.2010), a oposi\u00e7\u00e3o dos presentes embargos. Recebo os embargos para discuss\u00e3o sem suspens\u00e3o dos autos principais. Ao embargado. Intime-se. Advogados(s): Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1) Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 54\/57). Anote-se os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita deferida \u00e0s embargantes. 2) Ceritifique-se no processo principal (0017027-26.2010), a oposi\u00e7\u00e3o dos presentes embargos. Recebo os embargos para discuss\u00e3o sem suspens\u00e3o dos autos principais. Ao embargado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\n1)   Cumpra-se   o   v.   ac\u00f3rd\u00e3o   (fls.   54\/57 ).\nAnote-se   os   benef\u00edcios   da   assist\u00eancia   judici\u00e1ria   gratuita   deferida   \u00e0s   embargantes.\n2)  Ceritifique-se  no  processo  principal  (0017027-26.2010),  a  oposi\u00e7\u00e3o  dos  \npresentes embargos.\nRecebo os  embargos  para  discuss\u00e3o  sem  suspens\u00e3o  dos  autos  principais.\nAo embargado.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  maio  de  2015.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 10C5C2E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 11\/05\/2015 \u00e0s 08:25 . fls. 59"}},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Senten\u00e7a\/Voto\/Ac\u00f3rd\u00e3o e respectivos Termos de Publica\u00e7\u00e3o Juntados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1837 P\u00e1gina: 2906\/2912","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2015 Teor do ato: Interposto agravo de instrumento, aguarde-se por 10 (dez) dias a solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e a comunica\u00e7\u00e3o de seus efeitos. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se. Advogados(s): Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Interposto agravo de instrumento, aguarde-se por 10 (dez) dias a solicita\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es e a comunica\u00e7\u00e3o de seus efeitos. Ap\u00f3s, tornem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nInterposto agravo  de  instrumento,  aguarde-se  por  10  (dez)  dias  a  solicita\u00e7\u00e3o  de  \ninforma\u00e7\u00f5es  e  a  comunica\u00e7\u00e3o  de  seus  efeitos.  Ap\u00f3s,  tornem  conclusos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo E27EDB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 27\/02\/2015 \u00e0s 17:13 . fls. 51"}},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Agravo de Instrumento - C\u00f3pia da Interposi\u00e7\u00e3o Juntada - Art. 526 do CPC   N\u00ba Protocolo: WTAT.15.70011671-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 20\/02\/2015 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1826 P\u00e1gina: 2412\/2415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1826 P\u00e1gina: 2412\/2415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Certifico e dou que fiz as devidas corre\u00e7\u00f5es para que o processo supra tenha o seu devido andamento no fluxo digital, para publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 41. Advogados(s): Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2015 Teor do ato: Indefiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita postulados pelas embargantes, posto que \"n\u00e3o \u00e9 suficiente ... a declara\u00e7\u00e3o de pobreza, para que a parte fa\u00e7a jus aos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, deve ser satisfeito e comprovado o requisito pobreza, que se afere, tanto pela renda do pretendente, como pelo seu patrim\u00f4nio, como por seu estilo de vida, como pelos sinais exteriores de riqueza\", sendo \"imprescind\u00edvel ... para a concess\u00e3o do benef\u00edcio, prova inequ\u00edvoca de que o pretendente n\u00e3o pode suportar as custas do processo e a honor\u00e1ria advocat\u00edcia, sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio e da fam\u00edlia\" (TJSP AI 7.360.430-9 rel. Des. Z\u00c9LIA MARIA ANTUNES ALVES j. 05\/08\/2009). Ressalte-se que os documentos trazidos demonstram a capacidade financeira, inclusive pelo valor da parcela a que se comprometeram contratualmente, bem como o fato de que o benef\u00edcio \"somente \u00e9 concedido a empresas com fins lucrativos em circunst\u00e2ncias especial\u00edssimas, e quando devidamente demonstrada a situa\u00e7\u00e3o de impossibilidade de arcar com as despesas, o que n\u00e3o ocorre in casu\" (AEDRCL 1045-SP, Rel. Min. LAURITA VAZ), o que n\u00e3o ocorreu. Providenciem o recolhimento das custas iniciais, sob pena de indeferimento liminar. Intime-se. Advogados(s): Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rio Certifico e dou f\u00e9 que, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): Certifico e dou que fiz as devidas corre\u00e7\u00f5es para que o processo supra tenha o seu devido andamento no fluxo digital, para publica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 41.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Indefiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita postulados pelas embargantes, posto que \"n\u00e3o \u00e9 suficiente ... a declara\u00e7\u00e3o de pobreza, para que a parte fa\u00e7a jus aos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, deve ser satisfeito e comprovado o requisito pobreza, que se afere, tanto pela renda do pretendente, como pelo seu patrim\u00f4nio, como por seu estilo de vida, como pelos sinais exteriores de riqueza\", sendo \"imprescind\u00edvel ... para a concess\u00e3o do benef\u00edcio, prova inequ\u00edvoca de que o pretendente n\u00e3o pode suportar as custas do processo e a honor\u00e1ria advocat\u00edcia, sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio e da fam\u00edlia\" (TJSP AI 7.360.430-9 rel. Des. Z\u00c9LIA MARIA ANTUNES ALVES j. 05\/08\/2009). Ressalte-se que os documentos trazidos demonstram a capacidade financeira, inclusive pelo valor da parcela a que se comprometeram contratualmente, bem como o fato de que o benef\u00edcio \"somente \u00e9 concedido a empresas com fins lucrativos em circunst\u00e2ncias especial\u00edssimas, e quando devidamente demonstrada a situa\u00e7\u00e3o de impossibilidade de arcar com as despesas, o que n\u00e3o ocorre in casu\" (AEDRCL 1045-SP, Rel. Min. LAURITA VAZ), o que n\u00e3o ocorreu. Providenciem o recolhimento das custas iniciais, sob pena de indeferimento liminar. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Embargos \u00c0 Execu\u00e7\u00e3o  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nEmbargante : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nEmbargado : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nIndefiro os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  postulados  pel as \nembargantes, posto  que  \u201c n\u00e3o  \u00e9  suficiente  ...  a  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  para  que  a  parte  fa\u00e7a  jus  aos  \nbenef\u00edcios da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  deve  ser  satisfeito  e  comprovado  o  requisito  pobreza,  que  se  \nafere, tanto  pela  renda  do  pretendente,  como  pelo  seu  patrim\u00f4nio,  como  por  seu  estilo  de  vida,  \ncomo pelos  sinais  exteriores  de  riqueza \u201d, sendo  \u201c imprescind\u00edvel  ...  para  a  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio,  \nprova inequ\u00edvoca  de  que  o  pretendente  n\u00e3o  pode  suportar  as  custas  do  processo  e  a  honor\u00e1ria  \nadvocat\u00edcia, sem  preju\u00edzo  do  sustento  pr\u00f3prio  e  da  fam\u00edlia \u201d (TJSP  \n AI  7.360.430-9  \n rel.  Des.  \nZ\u00c9LIA MARIA  ANTUNES  ALVES  \n j.  05\/08\/2009).\nRessalte-se   que   os   documentos   trazidos   demonstram   a   capacidade   financeira,  \ninclusive   pelo   valor   da   parcela   a   que   se   comprometeram   contratualmente,   bem   como   o   fato   de   que  \no   benef\u00edcio  \u201csomente  \u00e9  concedido  a  empresas  com  fins  lucrativos  em  circunst\u00e2ncias  \nespecial\u00edssimas, e  quando  devidamente  demonstrada  a  situa\u00e7\u00e3o  de  impossibilidade  de  arcar  com  \nas despesas,  o  que  n\u00e3o  ocorre  in  casu \u201d (AEDRCL  1045-SP,  Rel.  Min.  LAURITA  VAZ),  o  que  n\u00e3o  \nocorreu.\nProvidenciem  o  recolhimento  das  custas  iniciais,  sob  pena  de  indeferimento  \nliminar.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 97EFA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 12\/09\/2014 \u00e0s 13:19 . fls. 41"}},{"data":"10\/09\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"27\/05\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/06\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"02\/07\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/07\/2015","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"06\/04\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":66,"total_andamentos":66},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1012421-93.2014.8.26.0008)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Efeito Suspensivo \/ Impugna\u00e7\u00e3o \/ Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Exectdo","nome":"MARGRAN INFORMATICA LTDA ME"},{"tipo":"Exectda","nome":"SUELI APARECIDA DE FARIAS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"},{"tipo":"Advogado","nome":"Danilo Expedito da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Simone Costa Garcia"}],"andamentos":[{"data":"13\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70140968-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/10\/2017 14:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0711\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 2991\/2998","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0711\/2017 Teor do ato: Constrito o valor integral e sem apresenta\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00f5es, dou por satisfeita a d\u00edvida e julgo extinto o processo, nos termos do art. 924, II, NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento, em favor da exequente, referente ao valor bloqueado e transferido pelo sistema Bacen Jud, no importe de R$ 2.438,43.PRIC.; arquivando-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP), Danilo Expedito da Silva (OAB 371746\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Punibilidade por pagamento integral do d\u00e9bito    Constrito o valor integral e sem apresenta\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00f5es, dou por satisfeita a d\u00edvida e julgo extinto o processo, nos termos do art. 924, II, NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento, em favor da exequente, referente ao valor bloqueado e transferido pelo sistema Bacen Jud, no importe de R$ 2.438,43.PRIC.; arquivando-se.","anexo":{"label":"Extinta a Punibilidade por pagamento integral do d\u00e9bito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012421-93.2014.8.26.0008\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos. Constrito  o valor  integral  e sem  apresenta\u00e7\u00e3o  de impugna\u00e7\u00f5es,  dou por satisfeita  a \nd\u00edvida  e julgo  extinto  o processo,  nos termos  do art.  924,  II, NCPC. \nExpe\u00e7a-se  mandado de levantamento,  em favor  da exequente,  referente ao valor  \nbloqueado  e transferido  pelo sistema  Bacen Jud, no importe  de R$  2.438,43.\nPRIC.;  arquivando-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 48C9075. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:36 . fls. 36"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70114733-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 12:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0575\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2398 P\u00e1gina: 2779\/2787","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0575\/2017 Teor do ato: Tendo em vista bloqueio on line integralmente frut\u00edfero (R$ 2.411,45 nas contas de Margran Inform\u00e1tica Ltda -ME e R$ R$ 26,98 nas contas de Sueli Aparecida de Farias), nesta data foi determinada a transfer\u00eancia da import\u00e2ncia de R$ 2.438,43 para a agencia 5905 do Banco do Brasil S\/A. A referida import\u00e2ncia fica penhorada, intimando-se as executadas, por interm\u00e9dio de seus advogados, da constri\u00e7\u00e3o para que apresente defesa no prazo legal. Decorrido o prazo e certificado pelo cart\u00f3rio, voltem conclusos para novas delibera\u00e7\u00f5es. Sem preju\u00edzo, determino o imediato desbloqueio do valor constrito em excesso na conta de Sueli Aparecida de Farias. Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP), Danilo Expedito da Silva (OAB 371746\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Tendo em vista bloqueio on line integralmente frut\u00edfero (R$ 2.411,45 nas contas de Margran Inform\u00e1tica Ltda -ME e R$ R$ 26,98 nas contas de Sueli Aparecida de Farias), nesta data foi determinada a transfer\u00eancia da import\u00e2ncia de R$ 2.438,43 para a agencia 5905 do Banco do Brasil S\/A. A referida import\u00e2ncia fica penhorada, intimando-se as executadas, por interm\u00e9dio de seus advogados, da constri\u00e7\u00e3o para que apresente defesa no prazo legal. Decorrido o prazo e certificado pelo cart\u00f3rio, voltem conclusos para novas delibera\u00e7\u00f5es. Sem preju\u00edzo, determino o imediato desbloqueio do valor constrito em excesso na conta de Sueli Aparecida de Farias. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Santa  Maria,  257, Sala 209,  Parque  S\u00e3o Jorge  - CEP  03085-000,  Fone: \n(11)  2295-6770,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  tatuape2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Tatiana   Saes   Valverde   Ormeleze\nVistos.\nTendo em  vista  bloqueio  on  line   integralmente  frut\u00edfero  (R$  2.411,45  nas  contas  de  \nMargran  Inform\u00e1tica  Ltda  -ME  e  R$  R$  26,98  nas  contas  de  Sueli  Aparecida  de  Farias),  nesta  \ndata  foi  determinada  a  transfer\u00eancia  da  import\u00e2ncia  de  R$  2.438,43  para  a  agencia  5905  do  Banco  \ndo  Brasil  S\/A.  \nA  referida  import\u00e2ncia  fica  penhorada,  intimando-se  as  executadas,  por  interm\u00e9dio  \nde  seus  advogados,  da  constri\u00e7\u00e3o  para  que  apresente  defesa  no  prazo  legal.  \nDecorrido  o  prazo  e  certificado  pelo  cart\u00f3rio,  voltem  conclusos  para  novas  \ndelibera\u00e7\u00f5es.  \nSem  preju\u00edzo,  determino  o  imediato  desbloqueio  do  valor  constrito  em  excesso  na  \nconta  de  Sueli  Aparecida  de  Farias.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 452A8C2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA SAES VALVERDE ORMELEZE, liberado nos autos em 17\/07\/2017 \u00e0s 20:29 . fls. 27"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Bloqueio\/Penhora on line - Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0535\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2389 P\u00e1gina: 3324\/3331","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0535\/2017 Teor do ato: Nesta data procedi:1) o bloqueio ''on line'', sobre eventuais ativos financeiros, Para fins de penhora,Atrav\u00e9s do sistema BACENJUD, no valor de R$ 2.438,43 (06\/2017- fl. 21), sem preju\u00edzo de posterior amplia\u00e7\u00e3o de:MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA ME, 04.979.868\/0001-36,SUELI APARECIDA DE FARIAS, 805.854.268-72Intime-se.S\u00e3o Paulo, 03 de julho de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP), Danilo Expedito da Silva (OAB 371746\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Nesta data procedi:1) o bloqueio ''on line'', sobre eventuais ativos financeiros, Para fins de penhora,Atrav\u00e9s do sistema BACENJUD, no valor de R$ 2.438,43 (06\/2017- fl. 21), sem preju\u00edzo de posterior amplia\u00e7\u00e3o de:MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA ME, 04.979.868\/0001-36,SUELI APARECIDA DE FARIAS, 805.854.268-72Intime-se.S\u00e3o Paulo, 03 de julho de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012421-93.2014.8.26.0008\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nNesta data  procedi:\n1)  o  bloqueio  ''on  line'',  sobre  eventuais  ativos  financeiros,  \nPara  fins  de  penhora,\nAtrav\u00e9s  do  sistema  BACENJUD ,  no  valor  de  R$  2.438,43  (06\/2017-  fl.  21),  sem  \npreju\u00edzo  de  posterior  amplia\u00e7\u00e3o  de:\nMARGRAN  INFORM\u00c1TICA  LTDA ME, 04.979.868\/0001-36,\nSUELI  APARECIDA  DE FARIAS,  805.854.268-72\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 4454818. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por TATIANA SAES VALVERDE ORMELEZE, liberado nos autos em 11\/07\/2017 \u00e0s 17:59 . fls. 22"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70076460-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2017 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0441\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 3877\/3882","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0441\/2017 Teor do ato: Decorrido o prazo para pagamento espont\u00e2neo ou impugna\u00e7\u00e3o (art. 523 e 525, ambos do NCPC), em termos de prosseguimento, providencie o exequente em cinco dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito atualizado, que dever\u00e1 ser acrescido de multa de 10% e verba honoraria da fase executiva, ora fixada em 10% (NCPC., art.523, par, 1\u00ba,).Ao sil\u00eancio, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.Em eventual solicita\u00e7\u00e3o de prazo os autos tamb\u00e9m devem ser remetidos ao arquivo.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 01 de junho de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP), Danilo Expedito da Silva (OAB 371746\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Decorrido o prazo para pagamento espont\u00e2neo ou impugna\u00e7\u00e3o (art. 523 e 525, ambos do NCPC), em termos de prosseguimento, providencie o exequente em cinco dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito atualizado, que dever\u00e1 ser acrescido de multa de 10% e verba honoraria da fase executiva, ora fixada em 10% (NCPC., art.523, par, 1\u00ba,).Ao sil\u00eancio, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.Em eventual solicita\u00e7\u00e3o de prazo os autos tamb\u00e9m devem ser remetidos ao arquivo.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 01 de junho de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012421-93.2014.8.26.0008\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nDecorrido o  prazo  para  pagamento  espont\u00e2neo  ou  impugna\u00e7\u00e3o  (art.  523  e 525,  \nambos  do  NCPC),  em  termos  de  prosseguimento,  providencie  o  exequente  em  cinco  dias,  o  c\u00e1lculo  \ndo  d\u00e9bito  atualizado,  que  \ndever\u00e1   ser   acrescido   de   multa   de   10%   e   verba   honoraria   da   fase  \nexecutiva,   ora   fixada   em   10%   (NCPC.,   art.523,   par,   1\u00ba,).\nAo  sil\u00eancio,  arquivem-se  os  autos  com  as  cautelas  de  praxe.\nEm  eventual  solicita\u00e7\u00e3o  de  prazo  os  autos  tamb\u00e9m  devem  ser  remetidos  ao  \narquivo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 40C6FA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 18"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70065405-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/05\/2017 11:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0302\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 2535\/2540","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0302\/2017 Teor do ato: Trata-se de fase de cumprimento de senten\u00e7a com invers\u00e3o de p\u00f3los.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, providenciem os autores-executados o cumprimento volunt\u00e1rio do julgado, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% e verba honor\u00e1ria no mesmo percentual, para execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada, nos termos do artigo 523 \u00a7 1\u00ba do NCPC). Nos termos do art. 525 do NCPC, transcorrido o per\u00edodo acima indicado sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para que o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.Decorrido o prazo sem o pagamento e\/ou sem impugna\u00e7\u00e3o, certifique-se e anote-se a fase de cumprimento de senten\u00e7a, vindo naqueles conclusos. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 20 de abril de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Simone Costa Garcia (OAB 199115\/SP), Danilo Expedito da Silva (OAB 371746\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Trata-se de fase de cumprimento de senten\u00e7a com invers\u00e3o de p\u00f3los.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, providenciem os autores-executados o cumprimento volunt\u00e1rio do julgado, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% e verba honor\u00e1ria no mesmo percentual, para execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada, nos termos do artigo 523 \u00a7 1\u00ba do NCPC). Nos termos do art. 525 do NCPC, transcorrido o per\u00edodo acima indicado sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para que o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.Decorrido o prazo sem o pagamento e\/ou sem impugna\u00e7\u00e3o, certifique-se e anote-se a fase de cumprimento de senten\u00e7a, vindo naqueles conclusos. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 20 de abril de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012421-93.2014.8.26.0008\/01  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012421-93.2014.8.26.0008\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Efeito  Suspensivo  \/ Impugna\u00e7\u00e3o  \/ Embargos  \u00e0 \nExecu\u00e7\u00e3o\nExeq\u00fcente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nExecutado : MARGRAN INFORMATICA  LTDA ME e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nTrata-se de  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  com  invers\u00e3o  de  p\u00f3los.\nCertificado o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  providenciem  os  autores-executados  o  \ncumprimento volunt\u00e1rio  do  julgado,    sob  pena  de  acr\u00e9scimo  de  multa  de  10%  e  verba  \nhonor\u00e1ria no  mesmo  percentual,  para  execu\u00e7\u00e3o  for\u00e7ada,  nos  termos  do  artigo  523  \u00a7  1\u00ba  do  \nNCPC). \nNos termos  do  art.  525  do  NCPC,  transcorrido  o  per\u00edodo  acima  indicado  sem  \no  pagamento  volunt\u00e1rio,  inicia-se  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  para  que  o  executado,  \nindependentemente  de  penhora  ou  nova  intima\u00e7\u00e3o,  apresente,  nos  pr\u00f3prios  autos,  sua  \nimpugna\u00e7\u00e3o.\nDecorrido o  prazo  sem  o  pagamento  e\/ou  sem  impugna\u00e7\u00e3o,  certifique-se  e  \nanote-se  a  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  vindo  naqueles  conclusos.\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012421-93.2014.8.26.0008 e c\u00f3digo 3CF2DDA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 24\/04\/2017 \u00e0s 15:12 . fls. 13"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1012421-93.2014.8.26.0008","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"25\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"366961144","codPublicacaoOrigem":"690217189","dataDivulgacao":"Aug 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1946","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1012421-93.2014.8.26.0008; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o; N\u00ba origem: 1012421-93.2014.8.26.0008; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Margran Inform\u00e1tica Ltda Me (Justi\u00e7a Gratuita) e outro; Advogada: Simone Costa Garcia (OAB: 199115\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 07\/08\/2015","paginaInicial":"239","paginaFinal":"239","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"522010","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8894606","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Aug 13 2015 11:54:18:830PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008|1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"420347019","codPublicacaoOrigem":"752060143","dataDivulgacao":"Dec 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2027","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012421-93.2014.8.26.0008 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Margran Inform\u00e1tica Ltda Me (Justi\u00e7a Gratuita) e outro - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Magistrado(a) Ana de Lourdes Coutinho Silva da Fonseca - Deram provimento ao recurso. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 75,80 - (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 81,00 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. - Advs: Simone Costa Garcia (OAB: 199115\/SP) - Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1134","paginaFinal":"1134","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"584560","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10547802","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Dec 14 2015 10:18:28:117PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"329853321","codPublicacaoOrigem":"657672560","dataDivulgacao":"May 14 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1884","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Devido a uma falha do sistema segue a publica\u00e7\u00e3o correta da decis\u00e3o de fl. 59: \"1) Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o (fls. 54\/57). Anote-se os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita deferida \u00e0s embargantes. 2) Certifique-se no processo principal (017027-26.2010), a oposi\u00e7\u00e3o dos presentes embargos. Recebo os embargos para discuss\u00e3o sem suspens\u00e3o dos autos principais. Ao embargado. Intime-se.\" Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC. - ADV: SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0307\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2610","paginaFinal":"2610","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"494627","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6948820","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 13 2015 10:51:37:840PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"017027-26.2010","numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008|017027-26.2010","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"337532714","codPublicacaoOrigem":"664324503","dataDivulgacao":"Jun  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  2 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1896","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Anotada a interven\u00e7\u00e3o do embargado, manifeste-se o embargante em 10 (dez) dias sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. Intime-se. Ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC. - ADV: SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0353\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2379","paginaFinal":"2379","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"499624","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7425312","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May 31 2015 12:26:41:717PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"406970229","codPublicacaoOrigem":"731448534","dataDivulgacao":"Nov 16 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 17 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2008","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012421-93.2014.8.26.0008 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Margran Inform\u00e1tica Ltda Me (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelante: SUELI APARECIDA DE FARIAS (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Faculto aos interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em dez dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos dos artigos 1\u00ba e 2\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJE de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. S\u00e3o Paulo, 12 de novembro de 2015. - Magistrado(a) Ana de Lourdes Coutinho Silva da Fonseca - Advs: Simone Costa Garcia (OAB: 199115\/SP) - Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nDESPACHO","paginaInicial":"725","paginaFinal":"725","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"565319","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10133551","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Nov 15 2015 09:00:22:917AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"437270220","codPublicacaoOrigem":"798740976","dataDivulgacao":"Feb 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2057","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012421-93.2014.8.26.0008\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Embargte: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Embargdo: Margran Inform\u00e1tica Ltda Me (Justi\u00e7a Gratuita) e outro - Magistrado(a) Ana de Lourdes Coutinho Silva da Fonseca - Rejeitaram os embargos. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ E PORTARIA STJ\/GP N\u00ba 506 DE 17\/12\/2015; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www. stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 81,00 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 554 DE 11\/06\/2015 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 554\/2015 do STF de 11\/06\/2015. - Advs: Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) - Simone Costa Garcia (OAB: 199115\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1728","paginaFinal":"1728","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"614240","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11198786","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 16 2016 10:02:19:500PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"667998505","codPublicacaoOrigem":"1135408443","dataDivulgacao":"Apr 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2335","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, prossiga-se nos autos de cumprimento de senten\u00e7a 1012421-93.2014\/1, encaminhando-se o presente para a fila respectiva.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 19 de abril de 2017.NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\". - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0301\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3329","paginaFinal":"3329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"866039","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22009471","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 26 2017 11:55:40:290PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"1012421-93.2014\/1","numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008|1012421-93.2014\/1","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668595441","codPublicacaoOrigem":"1135908832","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME - - SUELI APARECIDA DE FARIAS - Trata-se de fase de cumprimento de senten\u00e7a com invers\u00e3o de p\u00f3los.Certificado o tr\u00e2nsito em julgado, providenciem os autores-executados o cumprimento volunt\u00e1rio do julgado, sob pena de acr\u00e9scimo de multa de 10% e verba honor\u00e1ria no mesmo percentual, para execu\u00e7\u00e3o for\u00e7ada, nos termos do artigo 523 \u00a7 1\u00ba do NCPC). Nos termos do art. 525 do NCPC, transcorrido o per\u00edodo acima indicado sem o pagamento volunt\u00e1rio, inicia-se o prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para que o executado, independentemente de penhora ou nova intima\u00e7\u00e3o, apresente, nos pr\u00f3prios autos, sua impugna\u00e7\u00e3o.Decorrido o prazo sem o pagamento e\/ou sem impugna\u00e7\u00e3o, certifique-se e anote-se a fase de cumprimento de senten\u00e7a, vindo naqueles conclusos. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 20 de abril de 2017.NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\". - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP), DANILO EXPEDITO DA SILVA (OAB 371746\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0302\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2539","paginaFinal":"2539","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"866530","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22044079","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 10:29:01:450PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693312733","codPublicacaoOrigem":"1156605151","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME - - SUELI APARECIDA DE FARIAS - Decorrido o prazo para pagamento espont\u00e2neo ou impugna\u00e7\u00e3o (art. 523 e 525, ambos do NCPC), em termos de prosseguimento, providencie o exequente em cinco dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito atualizado, que dever\u00e1 ser acrescido de multa de 10% e verba honoraria da fase executiva, ora fixada em 10% (NCPC., art.523, par, 1\u00ba,).Ao sil\u00eancio, arquivem-se os autos com as cautelas de praxe.Em eventual solicita\u00e7\u00e3o de prazo os autos tamb\u00e9m devem ser remetidos ao arquivo.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 01 de junho de 2017. NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\". - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP), DANILO EXPEDITO DA SILVA (OAB 371746\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0441\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3881","paginaFinal":"3881","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"884910","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23277126","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 10:51:45:390PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"454300111","codPublicacaoOrigem":"829193770","dataDivulgacao":"Mar 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2083","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012421-93.2014.8.26.0008 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Margran Inform\u00e1tica Ltda Me (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelante: SUELI APARECIDA DE FARIAS (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vista \u00e0(s) parte(s) recorrida(s) para apresenta\u00e7\u00e3o de contrarraz\u00f5es. Em caso de d\u00favidas, acessar o andamento processual pelo site do Tribunal, onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s) n\u00famero(s) de protocolo(s) do(s) recurso(s) juntado(s). - Advs: Simone Costa Garcia (OAB: 199115\/ SP) - Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 8\u00ba andar\r\nVISTA","paginaInicial":"1523","paginaFinal":"1523","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"651982","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"12037715","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 23 2016 10:19:23:987PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"723867349","codPublicacaoOrigem":"1178992453","dataDivulgacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2398","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME - - SUELI APARECIDA DE FARIAS - Tendo em vista bloqueio on line integralmente frut\u00edfero (R$ 2.411,45 nas contas de Margran Inform\u00e1tica Ltda -ME e R$ R$ 26,98 nas contas de Sueli Aparecida de Farias), nesta data foi determinada a transfer\u00eancia da import\u00e2ncia de R$ 2.438,43 para a agencia 5905 do Banco do Brasil S\/A. A referida import\u00e2ncia fica penhorada, intimando-se as executadas, por interm\u00e9dio de seus advogados, da constri\u00e7\u00e3o para que apresente defesa no prazo legal. Decorrido o prazo e certificado pelo cart\u00f3rio, voltem conclusos para novas delibera\u00e7\u00f5es. Sem preju\u00edzo, determino o imediato desbloqueio do valor constrito em excesso na conta de Sueli Aparecida de Farias. Int. - ADV: DANILO EXPEDITO DA SILVA (OAB 371746\/SP), SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0575\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CL\u00c1UDIO PEREIRA FRAN\u00c7A ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2785","paginaFinal":"2785","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"906360","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24656807","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Jul 28 2017 01:02:45:297AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"344060016","codPublicacaoOrigem":"669962060","dataDivulgacao":"Jun 17 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1906","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - V I S T O S. MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA e SUELI APARECIDA DE FARIAS, qualificados nos autos, apresentaram embargos a execu\u00e7\u00e3o que lhes move ITA\u00da UNIBANCO S\/A alegando, em s\u00edntese, que a execu\u00e7\u00e3o visa o recebimento da import\u00e2ncia de R$ 355.228,44, decorrente de inadimplemento de d\u00e9bito referente a C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio - Confiss\u00e3o de D\u00edvida Devedor Solid\u00e1rio. Disseram, em preliminar, que os Advogados que subscreveram a peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o foram nomeados pelo exequente. No m\u00e9rito, defenderam a aus\u00eancia de liquidez do t\u00edtulo; cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com juros remunerat\u00f3rios e multa. Ao final, pediram a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o e, no m\u00e9rito, a proced\u00eancia dos embargos para o afastamento da cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos. A peti\u00e7\u00e3o inicial veio instruida com documentos. Em sede de defesa, o embargado regularizou a representa\u00e7\u00e3o processual. Sustentou que a cobran\u00e7a de juros remunerat\u00f3rios observa os requisitos estabelecidos pelo STJ; que a capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima e que a C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial. Afirmou que n\u00e3o houve cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia. Por fim, pugnou pela improced\u00eancia dos embargos. \u00c9 o relat\u00f3rio. D E C I D O. Cab\u00edvel o julgamento antecipado da lide porque os documentos trazidos para os autos d\u00e3o suporte para an\u00e1lise e decis\u00e3o das quest\u00f5es apresentadas pelas partes, sendo desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova oral. Nos termos do art. 130, do CPC, \"Caber\u00e1 ao juiz, de of\u00edcio ou a requerimento da parte, determinar as provas necess\u00e1rias \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do processo, indeferindo as dilig\u00eancias in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias.\", sendo que j\u00e1 decidiu o Egr\u00e9gio Supremo Tribunal Federal que a necessidade da produ\u00e7\u00e3o de prova h\u00e1 de ficar evidenciada para que o julgamento antecipado da lide implique em cerceamento de defesa. A antecipa\u00e7\u00e3o \u00e9 leg\u00edtima se os aspectos decisivos est\u00e3o suficientemente l\u00edquidos para embasar o convencimento do Magistrado (RE 101.171-8-SP). Em suma, \u00e9 incumb\u00eancia do juiz da causa analisar o cabimento da produ\u00e7\u00e3o de provas, deferindo ou n\u00e3o a sua produ\u00e7\u00e3o, consoante princ\u00edpio da persuas\u00e3o racional (CPC, arts. 131 e 330), devendo, se for o caso, possibilitar aos litigantes a produ\u00e7\u00e3o das provas requeridas, quando o exija a natureza das alega\u00e7\u00f5es postas em confronto pelos envolvidos, sob pena de cerceamento de defesa (CPC, arts. 331 e 333) e dever\u00e1, ainda, em obedi\u00eancia ao disposto no art. 130 do CPC indeferir a produ\u00e7\u00e3o de quaisquer outras provas in\u00fateis ou meramente protelat\u00f3rias. Nesse sentido: \"A quest\u00e3o ou n\u00e3o do deferimento de uma determinada prova (testemunha referida) depende de avalia\u00e7\u00e3o do juiz, dentro do quadro probat\u00f3rio existente, da necessidade dessa prova. Por isso, a possibilidade de indeferimento das dilig\u00eancia in\u00fateis e protelat\u00f3rias, prevista na parte final do CPC 130 (STJ, Ag 56995-0-SP, rel. Min. Assis Toledo, j. 5.4.1995, DJU 10.4.1995, p. 9322).\" (Nelson Nery Junior, C\u00f3digo de Processo Civil Comentado, 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o, Editora Revista dos Tribunais, 2007, p. 389). Pleiteiam as embargantes a proced\u00eancia dos embargos para o afastamento da cumula\u00e7\u00e3o de comiss\u00e3o de perman\u00eancia com outros encargos. A preliminar restou superada com a regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual. No m\u00e9rito, desnecess\u00e1ria a elabora\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil, visto que o debate resume-se a quest\u00f5es de direito.\"Se a parte discute teses de direito, afastadas pela decis\u00e3o judicial, desnecess\u00e1ria per\u00edcia cont\u00e1bil\".(LEX - JTACSP - Volume 179 - P\u00e1gina 399). Quanto \u00e0 executividade do t\u00edtulo, \u00e9 indiscut\u00edvel que o art. 28 da Lei 10.931\/04 disp\u00f4s acerca da c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, representando d\u00edvida em dinheiro, certa, l\u00edquida e exig\u00edvel. N\u00e3o \u00e9 caso de iliquidez do t\u00edtulo, pois, \"a n\u00e3o fixa\u00e7\u00e3o da quantia exata no t\u00edtulo executivo n\u00e3o retira sua liquidez e certeza contratualmente reconhecidas e apur\u00e1veis mediante simples opera\u00e7\u00e3o aritm\u00e9tica\" (RT 614\/115). A jurisprud\u00eancia n\u00e3o discrepa: \"EXECU\u00c7\u00c3O C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio de Abertura de Cr\u00e9dito em Conta Corrente Documento acompanhado de planilha de c\u00e1lculo T\u00edtulo executivo extrajudicial por defini\u00e7\u00e3o legal (Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 2.160\/01 e art. 28 da Lei n\u00b0 10.931\/04) Recurso provido para se afastar o indeferimento da inicial\" (cf. Ap. 7.075.178-1, REL. DES. CYRO BONILHA, j. 01.08.06). Neste sentido, ainda, \"Agravo de Instrumento Execu\u00e7\u00e3o de T\u00edtulo Extrajudicial Decis\u00e3o que rejeitou exce\u00e7\u00e3o de pr\u00e9-executividade arguida pelo recorrente \"A c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial\" (grifei) (...) Decis\u00e3o mantida Recurso negado\" (TJ\/SP Agravo de Instrumento n\u00ba 7361076900 Comarca: S\u00e3o Paulo 20\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Relator: FRANCISCO GIAQUINTO Data do Julgamento: 06\/07\/2009 Data do Registro: 04\/08\/2009). Ainda, para colocar uma p\u00e1 de cal sobre o assunto, a S\u00famula n\u00b0 14 deste Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, tamb\u00e9m, disp\u00f5e que \"a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio regida pela Lei n\u00b0 10.931\/04 \u00e9 t\u00edtulo executivo extrajudicial\". Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 propalada inconstitucionalidade da norma permissiva da capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, j\u00e1 se pronunciou o E. Tribunal de Justi\u00e7a: \"Em que pesem os argumentos esposados pela autora, n\u00e3o h\u00e1 que se falar no reconhecimento da inconstitucionalidade da Medida Provis\u00f3ria 1.963-17\/00, e de sua posterior reedi\u00e7\u00e3o, assim como da Lei n\u00ba 10.931\/04. Com efeito, o artigo 97 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal assegura que 'somente pelo voto da maioria absoluta de seus membros ou dos membros do respectivo \u00f3rg\u00e3o especial poder\u00e3o os tribunais declarar a inconstitucionalidade de lei ou ato normativo do Poder P\u00fablico'. Evidente, portanto, a incompet\u00eancia deste \u00f3rg\u00e3o julgador para o reconhecimento da inconstitucionalidade da Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 1.963- 17\/00, reeditada sob o n\u00ba 2.170-36\/01, bem como da Lei n\u00ba 10.931\/04, normas que se presumem v\u00e1lidas at\u00e9 o julgamento da ADI n\u00ba 2.316\/DF pelo Supremo Tribunal Federal.\" (14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, apela\u00e7\u00e3o 0030346,74.2013.8.26.0196, rel. M\u00e1rcia Dalla D\u00e9a Barone). Assim, n\u00e3o se sustenta a tese de inconstitucionalidade defendida pelo apelante. A an\u00e1lise dos autos permite verificar que as partes firmaram C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio para aquisi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo sendo que a c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 t\u00edtulo executivo criado por diploma que, expressamente, permite a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal de juros (Lei 10.931 de 02 de agosto de 2004) o que implica que a possibilidade de pactua\u00e7\u00e3o de juros capitalizados est\u00e1 expressamente prevista no inciso I do par\u00e1grafo 1\u00ba do art.28 da referida lei: \"\u00a7 1o Na C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio poder\u00e3o ser pactuados: I - os juros sobre a d\u00edvida, capitalizados ou n\u00e3o, os crit\u00e9rios de sua incid\u00eancia e, se for o caso, a periodicidade de sua capitaliza\u00e7\u00e3o, bem como as despesas e os demais encargos decorrentes da obriga\u00e7\u00e3o;\". DA CAPITALIZA\u00c7\u00c3O: Assim, a partir de 31 de mar\u00e7o de 2000, ali\u00e1s, o pr\u00f3prio Superior Tribunal de Justi\u00e7a passou a admitir a capitaliza\u00e7\u00e3o nos contratos de m\u00fatuo banc\u00e1rio, com fundamento na Medida Provis\u00f3ria n. 1.963-17\/2000, reeditada sob o n\u00b0 2.170-36\/2001, diploma que, sem nada inovar, sedimentou o entendimento de que a capitaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 pr\u00e1tica de absoluta normalidade que regula o mercado financeiro, porque juros absorvidos nada mais s\u00e3o do que capital. N\u00e3o se diga que a medida provis\u00f3ria caducou, conquanto n\u00e3o convertida oportunamente em lei. Com a promulga\u00e7\u00e3o da Emenda Constitucional n. 32, de 12 de setembro de 2001, os diplomas dessa natureza se perenizaram n\u00e3o por for\u00e7a da legisla\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria, mas por for\u00e7a da Carta Magna. Confira-se: Art. 2\u00ba : As medidas provis\u00f3rias editadas em data anterior \u00e0 da publica\u00e7\u00e3o desta emenda continuam em vigor at\u00e9 qu\u00eas medida provis\u00f3ria ulterior as revogue explicitamente ou at\u00e9 delibera\u00e7\u00e3o definitiva do Congresso Nacional. No caso, nada tendo deliberado o congresso sobre a mat\u00e9ria, s\u00e3o in\u00fameras as decis\u00f5es do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a admitindo a capitaliza\u00e7\u00e3o a partir de 31 de mar\u00e7o de 2000: CIVIL. MUTUO. INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA. SISTEMA FINANCEIRO NACIONAL. JUROS REMUNERAT\u00d3RIOS. LIMITA\u00c7\u00c3O. 12%. AO ANO. IMPOSSIBILIDADE. CAPITALIZA\u00c7\u00c3O. PERIODICIDADE MENSAL. MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00b0 2.170-36\/2001. INCID\u00caNCIA. 1 - 0 STJ, quanto aos juros remunerat\u00f3rios, tem entendimento assente no sentido de que, com a edi\u00e7\u00e3o da Lei 4.595\/64, n\u00e3o se aplicam as limita\u00e7\u00f5es fixadas pelo Decreto 22.626\/33- 12% ao ano, aos contratos celebrados com institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional, S\u00famula 596\/STF, salvo nas hip\u00f3teses previstas em legisla\u00e7\u00e3o espec\u00edfica. 2 - Aos contratos de m\u00fatuo banc\u00e1rio, celebrados a partir de 31 de mar\u00e7o de 2000, data da primitiva publica\u00e7\u00e3o do art. 5o da MP n\u00b0 1.963- 17\/2000, atualmente reeditada sob o n\u00b0 2.170- 36\/2001, incide a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, desde que pactuada. A pereniza\u00e7ao da sua vig\u00eancia deve-se ao art. 2\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00b0 32, de 12 de setembro de 2001. 3 - Recurso especial n\u00e3o conhecido (RESP 629487\/RS, Recurso Especial 2004\/0022103-8, Relator o Eminente Ministro FERNANDO GON\u00c7ALVES, DJ 02.08.2004, p. 412 e RSTJ Vol. 186, p. 447). No mesmo sentido, AgRg no Ag 511316, AgRg no REsp 723778, AgRg no Ag 671904, AgRg nos EDcl no REsp 763730, AgRg no REsp 774599, AGRESP 730262, AgRg no REsp 563090, AgRg no REsp 748174, AgRg no REsp 6827 04, AgRg nos EDcl no REsp 734838, AgRg no REsp 628798, AgRg no REsp 771210. Ademais, na c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio \u00e9 permitida at\u00e9 a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, neste sentido: JUROS Contratuais Capitaliza\u00e7\u00e3o Admissibilidade em se tratando de c\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio, desde que pactuada Artigo 28, \u00a7 1\u00ba, item I, da Lei 10931, de 02.08.04. Neste sentido: \"EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O C\u00e9dula de cr\u00e9dito banc\u00e1rio Juros capitaliza\u00e7\u00e3o Possibilidade A C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio \u00e9 disciplinada pela Lei 10.931\/2004, que permite livre fixa\u00e7\u00e3o dos juros, capitalizados ou n\u00e3o (art. 28, \u00a7 1\u00ba, I), sendo inaplic\u00e1veis as disposi\u00e7\u00f5es da legisla\u00e7\u00e3o comum ou especial que forem conflit\u00e1veis com a referida lei Recurso improvido\" (Apel. n\u00ba 0003181- 09.2010.8.26.0309, 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Pedro Ablas, j. em 08.02.2012). DOS JUROS. A mais Alta Corte de Justi\u00e7a desse pa\u00eds j\u00e1 revogou o art. 192 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, por isso os bancos est\u00e3o liberados para praticar as taxas de mercado, sendo estas anunciadas diariamente, inclusive facultando ao consumidor a escolha por este ou aquele banco que melhor taxa lhe ofere\u00e7a, refor\u00e7ando a livre manifesta\u00e7\u00e3o de vontades. Conforme a S\u00famula 596 do Supremo Tribunal Federal, os bancos n\u00e3o est\u00e3o sujeitos \u00e0 lei de usura, por isso, a pretens\u00e3o de querer aleg\u00e1-la n\u00e3o tem o menor cabimento, valendo conferir in RT 698\/100. Neste sentido: STF RE 1609\/7 Rel. Celso de Mello: \"Taxa de juros reais Limite fixado em 12% - norma constitucional de efic\u00e1cia limitada. Impossibilidade de aplica\u00e7\u00e3o imediata, pois h\u00e1 a necessidade da edi\u00e7\u00e3o de Lei Complementar exigido pelo pr\u00f3prio texto constitucional\". S\u00famula 648 do Pret\u00f3rio Excelso: \"A norma do par\u00e1grafo 3\u00ba do artigo 192 da Constitui\u00e7\u00e3o, revogada pela Emenda Constitucional n\u00ba 40\/2003, que limitava a taxa de juros reais a 12% ao ano, tinha sua aplicabilidade condicionada \u00e0 edi\u00e7\u00e3o de lei complementar\". DA COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA e JUROS. Quanto \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, que \u00e9 suced\u00e2neo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, tamb\u00e9m \u00e9 devida, j\u00e1 que o requerente \u00e9 financiado pela financiadora, que tem custos de opera\u00e7\u00e3o financeira a serem atualizados. A comiss\u00e3o de perman\u00eancia cuja estipula\u00e7\u00e3o \u00e9 facultada pela norma do SFN em benef\u00edcio das institui\u00e7\u00f5es financeiras, editada com apoio no artigo 4\u00ba e incisos e artigo 9\u00ba da Lei 4.595\/64, tem em mira a remunera\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os dos estabelecimentos credit\u00edcios. Tal comiss\u00e3o que tem car\u00e1ter de atualiza\u00e7\u00e3o da d\u00edvida n\u00e3o \u00e9 cumul\u00e1vel com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, visto ser seu suced\u00e2neo por visarem \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do poder aquisitivo da moeda. Portanto, n\u00e3o se deve impor preju\u00edzos \u00e0 institui\u00e7\u00e3o visando uma \"suposta\" justi\u00e7a. No caso em tela, n\u00e3o houve cumula\u00e7\u00e3o e, portanto, legal a cobran\u00e7a. Tamb\u00e9m e pelo mesmo fundamento, n\u00e3o pode haver cumula\u00e7\u00e3o da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com cobran\u00e7a de juros REMUNERAT\u00d3RIOS, pois estes visam \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o do capital. Os juros remunerat\u00f3rios, tamb\u00e9m denominados de compensat\u00f3rios, podem ser definidos como o pre\u00e7o pago pela utiliza\u00e7\u00e3o do capital alheio [NERY JUNIOR, Nelson; ANDRADE, Rosa Maria de. C\u00f3digo civil anotado e legisla\u00e7\u00e3o extravagante. 2. ed. S\u00e3o Paulo: RT, 2003. p. 326]. Assim, somente restaria configurado o bis in idem se tivesse havido a cobran\u00e7a da comiss\u00e3o de perman\u00eancia com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria ou juros remunerat\u00f3rios. VALE LEMBRAR QUE NA SITUA\u00c7\u00c3O EM EXAME N\u00c3O HOUVE A COBRAN\u00c7A DA COMISS\u00c3O DE PERMAN\u00caNCIA. Como se v\u00ea, o conjunto probat\u00f3rio colhido n\u00e3o \u00e9 seguro para autorizar a proced\u00eancia dos embargos. Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o apresentados por MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA e SUELI APARECIDA DE FARIAS contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. As vencidas arcar\u00e3o com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em R$ 2.000,00. P.R.I. Em conformidade com o Provimento n\u00ba 577\/97 e Lei n\u00ba 11.608\/2003, em seu artigo 4\u00ba, inciso II e par\u00e1grafo primeiro, as custas de preparo importam em: R$ 7.683,10. - ADV: SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0395\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2477","paginaFinal":"2477","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"504002","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7711297","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 16 2015 10:00:36:317PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"101.171","numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008|101.171|56995-0|5.4.1995|10.4.1995|614\/115|2.160\/01|7.075.178|7361076900|0030346|74.2013.8.26.0196|22.626\/33|2004\/0022103-8|771210.|0003181-|09.2010.8.26.0309|698\/100|1609\/7","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"715235005","codPublicacaoOrigem":"1173659033","dataDivulgacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2389","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME - - SUELI APARECIDA DE FARIAS - Nesta data procedi:1) o bloqueio ''on line'', sobre eventuais ativos financeiros, Para fins de penhora,Atrav\u00e9s do sistema BACENJUD, no valor de R$ 2.438,43 (06\/2017- fl. 21), sem preju\u00edzo de posterior amplia\u00e7\u00e3o de:MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA ME, 04.979.868\/0001- 36,SUELI APARECIDA DE FARIAS, 805.854.268-72Intime-se.S\u00e3o Paulo, 03 de julho de 2017.NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\". - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), DANILO EXPEDITO DA SILVA (OAB 371746\/SP), SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0535\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3328","paginaFinal":"3328","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900970","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24273713","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 17 2017 07:41:34:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"04.979.868\/0001","numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008|04.979.868\/0001|805.854.268-72","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"351635699","codPublicacaoOrigem":"676481795","dataDivulgacao":"Jul  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1919","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Recebo a Apela\u00e7\u00e3o apenas em seu efeito devolutivo, nos termos do art. 520, V, do C\u00f3digo de Processo Civil. Vista ao apelado para contrarraz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, ou sem manifesta\u00e7\u00e3o, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as nossas homenagens. Intime-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0449\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2067","paginaFinal":"2067","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"509041","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8162532","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Jul  5 2015 10:00:20:443AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"573582251","codPublicacaoOrigem":"1000937182","dataDivulgacao":"Oct 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2226","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - 1) Providencie o embargado o recolhimento das custas do mandato que juntou (fls. 180\/182).2) Ci\u00eancia \u00e0s embargantes dos documentos de fls. 183\/202 (NCPC., art. 437, \u00a7 1\u00ba). 3) Sem preju\u00edzo, especifiquem, as partes, as provas que pretendem produzir justificando-as, indicando meios de concretos de produ\u00e7\u00e3o ou digam se concordam com o julgamento no estado, de parte do pedido como determinado pela Superior Inst\u00e2ncia. Oportunamente, tornem.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 19 de outubro de 2016.NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\". - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1100\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2227","paginaFinal":"2227","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"766956","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16862055","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 21 2016 09:42:46:890AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754882043","codPublicacaoOrigem":"1200159981","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME - - SUELI APARECIDA DE FARIAS - Constrito o valor integral e sem apresenta\u00e7\u00e3o de impugna\u00e7\u00f5es, dou por satisfeita a d\u00edvida e julgo extinto o processo, nos termos do art. 924, II, NCPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento, em favor da exequente, referente ao valor bloqueado e transferido pelo sistema Bacen Jud, no importe de R$ 2.438,43.PRIC.; arquivando-se. - ADV: DANILO EXPEDITO DA SILVA (OAB 371746\/SP), SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0711\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2995","paginaFinal":"2995","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925180","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214401","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:29:52:650AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"491646318","codPublicacaoOrigem":"882474194","dataDivulgacao":"Jun  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2131","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012421-93.2014.8.26.0008 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Margran Inform\u00e1tica Ltda Me (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelante: SUELI APARECIDA DE FARIAS (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ante o exposto, inadmito o recurso especial. - Magistrado(a) Luiz Antonio de Godoy - Advs: Simone Costa Garcia (OAB: 199115\/SP) - Jose Quagliotti Salamone (OAB: 103587\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 9\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 2 - Extr., Esp., Ord. - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 9\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"739","paginaFinal":"739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"686726","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13558349","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun  7 2016 10:22:07:620PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"258290331","codPublicacaoOrigem":"576641281","dataDivulgacao":"Sep 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2014 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1732","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1012421-93.2014.8.26.0008 CLASSE :EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O EMBARGTE : MARGRAN INFORMATICA LTDA ME ADVOGADO : 199115\/SP-Simone Costa Garcia EMBARGDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VIII-Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VIII-TATUAP\u00c9 EM 10\/09\/2014","paginaInicial":"2173","paginaFinal":"2173","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"435803","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3747481","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 11 2014 10:41:45:090PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":"199115","numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008|199115","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640367202","codPublicacaoOrigem":"1108379699","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTES os embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o apresentados por MARGRAN INFORM\u00c1TICA LTDA e SUELI APARECIDA DE FARIAS contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A. As vencidas arcar\u00e3o com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em R$ 2.000,00.P.R.I. - ADV: SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0163\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2788","paginaFinal":"2788","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"847482","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20589328","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 11:51:17:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"552675163","codPublicacaoOrigem":"972426848","dataDivulgacao":"Sep 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012421-93.2014.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2206","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012421-93.2014.8.26.0008 - Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - Efeito Suspensivo\/Impugna\u00e7\u00e3o\/Embargos \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o - MARGRAN INFORMATICA LTDA ME e outro - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Verifique a Z. Serventia, se ocorreu eventual substitui\u00e7\u00e3o de advogado das partes em Segunda Inst\u00e2ncia. Anote-se. Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o.Nos moldes da r. decis\u00e3o da Superior Inst\u00e2ncia, traga o embargado para os autos os contratos estabelecidos com as embargantes que redundaram a emiss\u00e3o do t\u00edtulo executivo. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 19 de setembro de 2016.NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\". - ADV: SIMONE COSTA GARCIA (OAB 199115\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0986\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2676","paginaFinal":"2676","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"745969","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16103861","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 21 2016 10:57:25:050PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012421-93.2014.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}