{"numero":"1012999-02.2016.8.26.0068","processos":[{"processo":"1012999-02.2016.8.26.0068","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Liminar","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/08\/2017 \u00e0s 10:49 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Carapicu\u00edba","juiz":"Rossana Luiza Mazzoni de Faria","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.701,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Adib Aldorghan"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias Ltda. ME."},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO SA"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Claudineia Monteiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Cleber Andrade da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Santos Faiani"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 2444","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos porque tempestivos, contudo, deixo de acolhe-los diante do n\u00edtido car\u00e1ter infringente.N\u00e3o apontou o embargante qualquer omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a embargada, pretendo unicamente com o recurso a revis\u00e3o do posicionamento jurisdicional desfavor\u00e1vel.Assim mantenho a senten\u00e7a tal qual lan\u00e7ada.Intime-se. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Claudineia Monteiro (OAB 244589\/SP), Cleber Andrade da Silva (OAB 295818\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Recebo os embargos porque tempestivos, contudo, deixo de acolhe-los diante do n\u00edtido car\u00e1ter infringente.N\u00e3o apontou o embargante qualquer omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a embargada, pretendo unicamente com o recurso a revis\u00e3o do posicionamento jurisdicional desfavor\u00e1vel.Assim mantenho a senten\u00e7a tal qual lan\u00e7ada.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAPICU\u00cdBA\nFORO  DE CARAPICU\u00cdBA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Desembargador  Doutor Eduardo  Cunha de Abreu,  215, Vila \nMunicipal  - CEP  06328-330,  Fone: (11) 4164-3376,  Carapicuiba-SP  - E-\nmail:  carapic4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012999-02.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Liminar\nRequerente : Adib Aldorghan\nRequerido : Lelo Gama  Cobran\u00e7as  e Assessorias  Imobili\u00e1rias  Ltda. ME. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rossana   Luiza   Mazzoni   de   Faria\nVistos.\nRecebo   os   embargos   porque   tempestivos,   contudo,   deixo   de   acolhe-los  \ndiante   do   n\u00edtido   car\u00e1ter   infringente.\nN\u00e3o   apontou   o   embargante   qualquer   omiss\u00e3o,   obscuridade   ou  \ncontradi\u00e7\u00e3o   na   senten\u00e7a   embargada,   pretendo   unicamente   com   o   recurso   a   revis\u00e3o   do  \nposicionamento   jurisdicional   desfavor\u00e1vel.\nAssim   mantenho   a   senten\u00e7a   tal   qual   lan\u00e7ada.\nIntime-se.\nCarapicuiba , 21  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WCIV.17.70064468-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 18:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 2446","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, julgo extinto o processo em rela\u00e7\u00e3o ao Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no artigo 485, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando-se o autor no pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa.Ante o exposto, julgo improcedente a pretens\u00e3o formulado por Adib Aldorgahan em face de Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Claudineia Monteiro (OAB 244589\/SP), Cleber Andrade da Silva (OAB 295818\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, julgo extinto o processo em rela\u00e7\u00e3o ao Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no artigo 485, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando-se o autor no pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa.Ante o exposto, julgo improcedente a pretens\u00e3o formulado por Adib Aldorgahan em face de Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAPICU\u00cdBA\nFORO  DE CARAPICU\u00cdBA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DESEMBARGADOR  DOUTOR EDUARDO  CUNHA DE \nABREU,  215, Carapicuiba  - SP  - CEP  06328-330\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012999-02.2016.8.26.0068 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012999-02.2016.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Liminar\nRequerente : Adib Aldorghan\nRequerido : Lelo Gama  Cobran\u00e7as  e Assessorias  Imobili\u00e1rias  Ltda. ME. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rossana   Luiza   Mazzoni   de   Faria\nVistos.\nAdib  Aldorgahan  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  pelo  rito  comum  em  face  de  Lelo  Gama  \nCobran\u00e7as  e  Assessorias  Imobili\u00e1rias  e  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A ,  alegando,  em  \ns\u00edntese,  que  rescindiu  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o  perante  a  r\u00e9  Lelo  Gama  e,  restando  \npend\u00eancia  financeira.  Em  acordo  extrajudicial  firmado  entre  as  partes,  pagou  \u00e0  Lelo  \nGama  o  valor  de  R$  4.000,00.  Contudo  foi  surpreendido  com  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  \nnome  em  raz\u00e3o  de  protesto  no  valor  de  R$  9.701,00  por  conta  da  rescis\u00e3o  locat\u00edcia  em  \nquest\u00e3o.  Pretende,  liminarmente,  a  suspens\u00e3o  dos  efeitos  do  protesto  e,  no  m\u00e9rito,  a  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito,  com  condena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  por  danos  morais.  \nJuntou  documentos  de  fls.  21\/39.\nA  liminar  foi  concedida,  mediante  cau\u00e7\u00e3o.\nPor  decis\u00e3o  proferida  em  Agravo  de  Instrumento,  o  autor  foi  dispensado  \nda  cau\u00e7\u00e3o.\nContestou a  r\u00e9  Lelo  Gama,  alegando,  preliminarmente,  a  incompet\u00eancia  \ndo  Ju\u00edzo;  impugnou  o  valor  da  causa;  alegou  ilegitimidade  ativa;  in\u00e9pcia  da  inicial;  \ncar\u00eancia  de  a\u00e7\u00e3o.  No  m\u00e9rito  informa  que  em  raz\u00e3o  da  rescis\u00e3o  restaram  pendentes  \nd\u00e9bitos  no  valor  de  R$  9.701,00,  de  sorte  que  se  compuseram  extrajudicialmente,  e  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012999-02.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 20BA4B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROSSANA LUIZA MAZZONI DE FARIA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 152\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAPICU\u00cdBA\nFORO  DE CARAPICU\u00cdBA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DESEMBARGADOR  DOUTOR EDUARDO  CUNHA DE \nABREU,  215, Carapicuiba  - SP  - CEP  06328-330\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012999-02.2016.8.26.0068 - lauda  2\nd\u00edvida\n foi  reduzida  para  R$  4.000,00,  pagos  pelo  autor.  Assim,  foi  entregue  a  carta  de  \nanu\u00eancia  pela  r\u00e9,  contudo  o  autor  n\u00e3o  quis  proceder  a  baixa  pois  se  recusou  a  pagar  as  \ntaxas  para  o  tabeli\u00e3o,  assim  tem  exclusiva  culpa  pela  manuten\u00e7\u00e3o  do  protesto  em  seu  \nnome,  pugnando  pela  improced\u00eancia  do  pedido.  \nContestou  o  banco  Ita\u00fa  Uibanco  S\/A  alegando  em  preliminar  a \nilegitimidade  passiva,  nos  termos  da  S\u00famula  476,  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \nAfastou  o  pedido  de  danos  morais  alegando  a  antijuridicidade  de  sua  conduta  e  de  \naus\u00eancia  de  dano,  pugnando  pela  improced\u00eancia  do  pedido.\nFoi  acolhida  a  preliminar  de  incompet\u00eancia  do  Ju\u00edzo  e  os  autos  foram  \nremetidos  a  esta  Comarca.\n\u00c9  o  necess\u00e1rio.\nFundamento  e  decido.\nPrescinde  o  feito  de  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  comportando  seu  julgamento  nos  \ntermos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAcolho  a  preliminar  de  ilegitimidade  passiva  do  banco  Ita\u00fa  \nUnibanco S\/A\n,  porquanto,  na  qualidade  de  mandat\u00e1rio  do  credor  Lelo  Gama  \nCobran\u00e7as,  somente  teria  responsabilidade  sobre  o  protesto,  se  extrapolasse  os  \npoderes  do  mandato.\nAnote-se  que  n\u00e3o  compete  ao  agente  financeiro  investigar  sobre  a \nexigibilidade  do  t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito.\nAssim,  em  conformidade  com  a  S\u00famula  476,  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito,  sem  julgamento  do  m\u00e9rito  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  Ita\u00fa  Unibanco  \nS\/A,  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e.\nH\u00e1  de  ser  acolhido,  outrossim,  a  impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa.\nCom efeito,  deve  compor  o  valor  atribu\u00eddo  ao  feito  o  constante  do  t\u00edtulo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012999-02.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 20BA4B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROSSANA LUIZA MAZZONI DE FARIA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 153\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAPICU\u00cdBA\nFORO  DE CARAPICU\u00cdBA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DESEMBARGADOR  DOUTOR EDUARDO  CUNHA DE \nABREU,  215, Carapicuiba  - SP  - CEP  06328-330\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012999-02.2016.8.26.0068 - lauda  3\nde\n cr\u00e9dito  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  qual  pretende  o  autor  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade,  bem  \nassim  o  pedido  de  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o  pelo  dano  moral,  n\u00e3o  estimado  na  \ninicial.\nAssim, ausente  estimativa  de  valor  do  dano  moral,  o valor  da  causa  \ndeveria  ter  sido  fixado  com  base  no  valor  do  protesto,  ou  seja,  R$  9.701,00.\nQuanto  \u00e0s  demais  preliminares  suscitadas,  a  saber:  ilegitimidade  ativa,  \nin\u00e9pcia  da  inicial  e  car\u00eancia  de  a\u00e7\u00e3o,  consistem  em  mat\u00e9rias  de  fundo.\nNo  m\u00e9rito,  a  pretens\u00e3o  inicial  \u00e9  improcedente.\nPretende  o  autor  a  declara\u00e7\u00e3o  da  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  decorrente  de  \nrescis\u00e3o  de  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o,  sustentando  a  total  adimpl\u00eancia.\nPois  bem,  foi  esclarecido  que  n\u00e3o  existe  d\u00e9bito  considerando  o  acordo  \ncelebrado  entre  as  partes  extrajudicialmente.\nLogo,  n\u00e3o  h\u00e1  motivos  para  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  da  d\u00edvida.  \nDa  mesma  forma,  tamb\u00e9m  \u00e9  incontroverso  que  o  nome  do  autor  foi  \nlevado  a  resgistro  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  anteriormente  ao  ajuste  entre  as  \npartes,  diante  da  exist\u00eancia  de  um  d\u00e9bito,  logo,  caberia  ao  autor  adotar  provid\u00eancias  \ndestinadas  ao  cancelamento  da  negativa\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida.\nNesse  sentido:\n\u201cse  o  t\u00edtulo  foi  protestado  legitimamente,  cabe  ao  devedor  providenciar  a  baixa  \ndo  gravame  em  cart\u00f3rio\u201d  (Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  AgRg  no  REsp  \n1545773\/CE,  Relator  Ministro  Ricardo  Villas  B\u00f4as  Cueva,  3\u00aa  Turma,  data  do  \njulgamento:  24\/05\/2016).\nN\u00e3o  h\u00e1,  pois,  que  se  falar  em  responsabiliza\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  por  eventuais  \ndanos  suportados  pelo  autor , at\u00e9  porque,  inexiste  ato  il\u00edcito  ensejador  de  repara\u00e7\u00e3o .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012999-02.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 20BA4B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROSSANA LUIZA MAZZONI DE FARIA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 154\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CARAPICU\u00cdBA\nFORO  DE CARAPICU\u00cdBA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  DESEMBARGADOR  DOUTOR EDUARDO  CUNHA DE \nABREU,  215, Carapicuiba  - SP  - CEP  06328-330\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1012999-02.2016.8.26.0068 - lauda  4\nAnte\n o  exposto,  julgo  extinto  o  processo  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  Ita\u00fa  Unibanco  \nS\/A ,  com  fundamento  no  artigo  485,  inciso  VI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ncondenando-se  o  autor  no  pagamento  de  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  da  parte  adversa,  que  fixo  em  10%  do  valor  da  causa.\nAnte  o  exposto,  julgo  improcedente  a  pretens\u00e3o  formulado  por  Adib  \nAldorgahan  em  face  de  Lelo  Gama  Cobran\u00e7as  e  Assessorias  Imobili\u00e1rias ,  com  \nfundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPelo  princ\u00edpio  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o autor  me  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  adversa  que  fixo  em  10%  d  valor  da  \ncausa.\nAnote-se a  retifica\u00e7\u00e3o  d o valor  da  causa.\nP.R.I.\nCarapicuiba , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012999-02.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 20BA4B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROSSANA LUIZA MAZZONI DE FARIA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:04 . fls. 155"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   R. DECIS\u00c3O FLS. 146\/147","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por r. dec. datada de 11\/07\/2017 , fls. 146\/147. Foro destino: Foro de Carapicu\u00edba","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Decorrido prazo    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0355\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0355\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, ACOLHO a presente exce\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia, para o fim de reconhecer a incompet\u00eancia deste Ju\u00edzo, determinando a remessa dos autos a umas das Varas C\u00edveis da Comarca de Carapicu\u00edba\/SP.Aguarde-se o decurso do prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso volunt\u00e1rio e, ap\u00f3s, cumpra-se a presente decis\u00e3o, promovendo-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Claudineia Monteiro (OAB 244589\/SP), Cleber Andrade da Silva (OAB 295818\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Ante o exposto, ACOLHO a presente exce\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia, para o fim de reconhecer a incompet\u00eancia deste Ju\u00edzo, determinando a remessa dos autos a umas das Varas C\u00edveis da Comarca de Carapicu\u00edba\/SP.Aguarde-se o decurso do prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso volunt\u00e1rio e, ap\u00f3s, cumpra-se a presente decis\u00e3o, promovendo-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - \nCEP  06410-901,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  \nbarueri2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012999-02.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Liminar\nRequerente : Adib Aldorghan\nRequerido : Lelo Gama  Cobran\u00e7as  e Assessorias  Imobili\u00e1rias  Ltda. ME. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Maria   Alves   de   Aguiar   J\u00fanior\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  anula\u00e7\u00e3o  de  protesto  e  cumulada  com  antecipa\u00e7\u00e3o  de  \ntutela  proposta  por  Adib  Aldorghan  em  face  de  Lelo  Gama  Cob  Ass.  Imobili\u00e1ria  e  Banco  Ita\u00fa,  por  \nmeio  da  qual  o  autor  noticia  a  celebra\u00e7\u00e3o  de  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o  comercial,  tendo  a  corr\u00e9  figurado  \ncomo  administradora.  O  rompimento  do  contrato  ocorreu  antes  do  termo  final,  tendo  o  valor  dado  \nem  garantia  sido  utilizado  para  o  pagamento  do  \u00faltimo  aluguel  e  demais  despesas  eventualmente  \napuradas.  A  cau\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foi  suficiente,  tendo  sido  apontado  saldo  devedor.  As  partes  firmaram  \nacordo  e  o  autor  realizou  o  dep\u00f3sito  da  quantia  ajustada  na  data  aprazada.  Por\u00e9m,  foi  surpreendido  \ncom  o  protesto  de  uma  duplicata  emitida  pela  corr\u00e9  e  apresentada  pelo  r\u00e9u,  no  valor  de  R$  9.710,00  \n(nove  mil,  setecentos  e  um  reais),  correspondente  ao  objeto  da  composi\u00e7\u00e3o.   \nA  corr\u00e9,  em  preliminar  de  contesta\u00e7\u00e3o,  arguiu  exce\u00e7\u00e3o  de  incompet\u00eancia  \nrelativa,  sustentando  incompet\u00eancia  deste  ju\u00edzo  para  o  julgamento  da  a\u00e7\u00e3o.  Alegou  que  inexiste  \nrela\u00e7\u00e3o  de  consumo  e  o  objeto  da  lide  reside  em  mat\u00e9ria  de  direito  pessoal,  porquanto  o  autor  \npretende  a  susta\u00e7\u00e3o  do  protesto  e  a  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  suportados.  Desta  forma,  a  a\u00e7\u00e3o  deveria  ter  \nsido  proposta  em  seu  domic\u00edlio.   Postulou  pelo  acolhimento  da  exce\u00e7\u00e3o  com  a  remessa  dos  autos  \npara  a  Comarca  de  Carapicu\u00edba.\nCertificado  decurso  do  prazo  para  o  autor  se  manifestar  em  r\u00e9plica           \n(f.  145).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012999-02.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 208A225. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE MARIA ALVES DE AGUIAR JUNIOR, liberado nos autos em 11\/07\/2017 \u00e0s 18:50 . fls. 146\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - \nCEP  06410-901,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  \nbarueri2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n\u00c9 o  relat\u00f3rio  do  necess\u00e1rio.\nDECIDO .\nNos  termos  do  artigo  46  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  a  a\u00e7\u00e3o  fundada  em  \ndireito  pessoal  -  caso  da  presente  a\u00e7\u00e3o  -,  ser\u00e1  proposta,  em  regra,  no  foro  do  domic\u00edlio  do  r\u00e9u.\nOra,  tendo  a  corr\u00e9  suscitado  a  exce\u00e7\u00e3o  de  incompet\u00eancia  territorial,  \ninexistindo  no  caso  em  tela  foro  de  elei\u00e7\u00e3o  e,  ante  o  sil\u00eancio  do  autor,  deve  ser  acolhido  o  pedido   \npara  reconhecer  que  a  Comarca  de  Barueri  n\u00e3o  \u00e9  a  competente  para  o  julgamento  da  presente  a\u00e7\u00e3o.\nTratando-se  de  dois  r\u00e9us  com  domic\u00edlios  diferentes,  o  autor  poderia  ter  \nescolhido  o  foro  de  qualquer  deles.  N\u00e3o  tendo  isso  sido  feito,  uma  vez  que  escolheu  foro  diferente  \ndo  domic\u00edlio  de  qualquer  dos  r\u00e9us  (Carapicu\u00edba  e  S\u00e3o  Paulo)  e  n\u00e3o  havendo  manifesta\u00e7\u00e3o  em  \nsentido  contr\u00e1rio  do  Banco  corr\u00e9u  quanto  ao  prosseguimento  da  presente  a\u00e7\u00e3o  em  outra  Comarca  \nem  detrimento  do  seu  domic\u00edlio,  de  rigor  a  remessa  para  a  Comarca  de  Carapicu\u00edba.\nAnte  o  exposto,  ACOLHO  a  presente  exce\u00e7\u00e3o  de  incompet\u00eancia,  para  o  \nfim  de  reconhecer  a  incompet\u00eancia  deste  Ju\u00edzo,  determinando  a  remessa  dos  autos  a  umas  das  \nVaras  C\u00edveis  da  Comarca  de  Carapicu\u00edba\/SP.\nAguarde-se  o  decurso  do  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  volunt\u00e1rio  e,  \nap\u00f3s,  cumpra-se  a  presente  decis\u00e3o,  promovendo-se  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nIntime-se.\nBarueri , 11  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012999-02.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 208A225. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE MARIA ALVES DE AGUIAR JUNIOR, liberado nos autos em 11\/07\/2017 \u00e0s 18:50 . fls. 147"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70058736-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/05\/2017 16:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0233\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0233\/2017 Teor do ato: Fica o autor intimado a se manifestar, no prazo legal, acerca das contesta\u00e7\u00f5es juntadas aos autos.Certifico e dou f\u00e9 que, s.m.j., o correquerido Ita\u00fa n\u00e3o recolheu a(s) taxa(s) CPA referente os substabelecimentos de fls. 126 e 127. Providencie o necess\u00e1rio, observando o sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Claudineia Monteiro (OAB 244589\/SP), Cleber Andrade da Silva (OAB 295818\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o autor intimado a se manifestar, no prazo legal, acerca das contesta\u00e7\u00f5es juntadas aos autos.Certifico e dou f\u00e9 que, s.m.j., o correquerido Ita\u00fa n\u00e3o recolheu a(s) taxa(s) CPA referente os substabelecimentos de fls. 126 e 127. Providencie o necess\u00e1rio, observando o sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70050680-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/05\/2017 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70036085-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/03\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2017 Teor do ato: Vistos.Ciente acerca da decis\u00e3o proferida em sede de agravo de instrumento.Aguarde-se por mais 30 dias a devolu\u00e7\u00e3o de deprecata distribu\u00edda \u00e0s fls. 74\/75.Escoado o prazo, intime-se o requerente para que se manifeste, em quinze dias, acerca do andamento da carta precat\u00f3ria, anotando-se que dever\u00e1 pleitear, junto ao Ju\u00edzo deprecante, a devolu\u00e7\u00e3o da ordem, devidamente cumprida.Int. Advogados(s): Claudineia Monteiro (OAB 244589\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ciente acerca da decis\u00e3o proferida em sede de agravo de instrumento.Aguarde-se por mais 30 dias a devolu\u00e7\u00e3o de deprecata distribu\u00edda \u00e0s fls. 74\/75.Escoado o prazo, intime-se o requerente para que se manifeste, em quinze dias, acerca do andamento da carta precat\u00f3ria, anotando-se que dever\u00e1 pleitear, junto ao Ju\u00edzo deprecante, a devolu\u00e7\u00e3o da ordem, devidamente cumprida.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,     -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012999-02.2016.8.26.0068  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012999-02.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Liminar\nRequerente : Adib Aldorghan\nRequerido : Lelo Gama  Cobran\u00e7as  e Assessorias  Imobili\u00e1rias  Ltda. ME. e outro\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Daniela  Nudeliman  Guiguet Leal\nVistos.\nCiente   acerca   da   decis\u00e3o   proferida   em   sede   de   agravo   de   instrumento.\nAguarde-se   por   mais   30   dias   a   devolu\u00e7\u00e3o   de   deprecata   distribu\u00edda   \u00e0s   fls.   74\/75.\nEscoado   o   prazo,   intime-se   o   requerente   para   que   se   manifeste,   em   quinze   dias,  \nacerca   do   andamento   da   carta   precat\u00f3ria,   anotando-se   que   dever\u00e1   pleitear,   junto   ao   Ju\u00edzo  \ndeprecante,   a   devolu\u00e7\u00e3o   da   ordem,   devidamente   cumprida.\nInt.\nBarueri , 17  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012999-02.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 208A212. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 17\/03\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 91"}},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3OProcesso Digital n\u00b0:1012999-02.2016.8.26.0068Classe - Assunto:Procedimento Comum - LiminarRequerente:Adib AldorghanRequerido:Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias Ltda. ME. e outroSitua\u00e7\u00e3o do MandadoCumprido - Ato positivoOficial de Justi\u00e7aDaniel Dantas (22402)MANDADO CUMPRIDO POSITIVO n\u00ba 068.2016\/035390-2 *1012999-02.2016.8.26.0068C E R T I D \u00c3 O Eu Oficial de Justi\u00e7a certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento \u00e0 respeit\u00e1vel ordem, considerando o entendimento do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo quanto do Superior Tribunal de Justi\u00e7a como segue:Cita\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica na pessoa de funcion\u00e1rio que n\u00e3o tem poderes de representa\u00e7\u00e3o. Validade do ato feito por Oficial de Justi\u00e7a. Teoria da apar\u00eancia. Aplica\u00e7\u00e3o. Agravo desprovido. (TJSP Agravo de Instrumento n\u00ba 2087854-13.2014.8.26.0000, Rel. Des. Nestor Duarte, 34\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, j. em 12\/10\/2014)Impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a. Cita\u00e7\u00e3o pelo correio pessoa jur\u00eddica. Alega\u00e7\u00e3o de nulidade sob o argumento de que a cita\u00e7\u00e3o foi realizada em endere\u00e7o diverso da sede da empresa. Inocorr\u00eancia. Aplica\u00e7\u00e3o da teoria da apar\u00eancia.I - Consoante entendimento j\u00e1 consolidado nesta Corte Superior, adota-se a teoria da apar\u00eancia, considerando v\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o de pessoa jur\u00eddica, por meio de funcion\u00e1rio que se apresenta a Oficial de Justi\u00e7a sem mencionar qualquer ressalva quanto \u00e0 inexist\u00eancia de poderes para representa\u00e7\u00e3o em ju\u00edzo. II - Agravo interno desprovido. (STJ - AgRg no Ag. 547.864\/DF, Quinta Turma, Rel. Min. Gilson Dipp, j. em 16\/03\/2004)Cita\u00e7\u00e3o por mandado realizada na ag\u00eancia banc\u00e1ria da executada indicada pela exequente. Certificadas pelo Sr. Oficial de Justi\u00e7a as descri\u00e7\u00f5es f\u00edsicas do gerente, que recebeu a contraf\u00e9 mas se recusou a informar seu nome completo e a exarar o ciente. Aplica\u00e7\u00e3o da teoria da apar\u00eancia. Cita\u00e7\u00e3o v\u00e1lida. Recurso n\u00e3o provido. (TJSP Agravo de instrumento 2149836-28.2014.8.26.0000, Rel. Des. Pedro de Alc\u00e2ntara da Silva Leme Filho, 8\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, j. em 19\/02\/2015) Agravo regimental. Recurso especial n\u00e3o admitido. CDB. Plano Real. 1.V\u00e1lida a cita\u00e7\u00e3o na pessoa de gerente administrativo da matriz, que n\u00e3o fez qualquer ressalva quanto \u00e0 aus\u00eancia de poderes para receber o ato citat\u00f3rio. [...] (STJ AgRg no Ag. 598220\/RJ, Rel. Min. Carlos Alberto Menezes Direito, Terceira Turma, j. em 16\/09\/2004)CITEI E INTIMEI LELO GAMA COBRAN\u00c7AS E ASSESSORIAS IMOBILI\u00c1RIAS LTDA ME na pessoa de Eulina Braz Gon\u00e7alves, que se diz com poderes para receber cita\u00e7\u00f5es e intima\u00e7\u00f5es, de todo o teor deste, cuja leitura lhe proferi, bem ciente ficou, aceitou a contraf\u00e9 e o assinou. Nada Mais.Barueri, 04 de janeiro de 2017.Dilig.: R$70,65 (dist\u00e2ncia em linha reta at\u00e9 50 km s\u00f3 de ida = 3 UFESPS) Guia n\u00ba 89646 \/ Saldo R$0,00","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70118682-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 11\/11\/2016 19:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 068.2016\/035390-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 09\/01\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara Judicial","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0623\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2233 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0623\/2016 Teor do ato: Vistos.Ciente acerca da r. decis\u00e3o, proferida nos autos do agravo de instrumento, que suspendeu o efeito da decis\u00e3o de fls. 40, no que tange \u00e0 ordem de prestar cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou carta de fian\u00e7a banc\u00e1ria no prazo de 72 horas.Cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 62\/63, expedindo-se folha de rosto. Comprove a autora a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida.Int. Advogados(s): Claudineia Monteiro (OAB 244589\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Ciente acerca da r. decis\u00e3o, proferida nos autos do agravo de instrumento, que suspendeu o efeito da decis\u00e3o de fls. 40, no que tange \u00e0 ordem de prestar cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou carta de fian\u00e7a banc\u00e1ria no prazo de 72 horas.Cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 62\/63, expedindo-se folha de rosto. Comprove a autora a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,     -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012999-02.2016.8.26.0068  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1012999-02.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Liminar\nRequerente : Adib Aldorghan\nRequerido : Lelo Gama  Cobran\u00e7as  e Assessorias  Imobili\u00e1rias  Ltda. ME. e outro\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Daniela  Nudeliman  Guiguet Leal\nVistos.\nCiente   acerca   da   r.   d ecis\u00e3o ,   proferida   nos   autos   do   agravo   de   instrumento ,   que  \nsuspendeu   o   efeito   da   decis\u00e3o   de   fls.   40,   no   que   tange   \u00e0   ordem   de   prestar   cau\u00e7\u00e3o   em   dinheiro   ou  \ncarta   de   fian\u00e7a   banc\u00e1ria   no   prazo   de   72   horas.\nCumpra-se   a   decis\u00e3o   de   fls.   62\/63,   expedindo-se   folha   de   rosto .   C omprove   a   autora  \na   distribui\u00e7\u00e3o   da   carta   precat\u00f3ria   expedida.\nInt.\nBarueri , 27  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012999-02.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 208A209. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 27\/10\/2016 \u00e0s 16:41 . fls. 70"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0591\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2222 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0591\/2016 Teor do ato: Vistos etc.DEPRECADO: Ju\u00edzo de Direito do Setor Unificado das Cartas Precat\u00f3rias C\u00edveis da Comarca da CapitalCumpra-se a z. Serventia o item 1 da decis\u00e3o de fls. 40.Considerando-se que o objeto do agravo interposto, fls. 43\/59, diz respeito apenas a cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou fian\u00e7a banc\u00e1ria e que n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00e3o \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, presumindo-se o desinteresse, deixo, por ora, de design\u00e1-la, com fulcro no art. 139, VI, do novo CPC, e no Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM.Com efeito, diante da aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o do autor quanto \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, evidente que, ao menos por ora, sua designa\u00e7\u00e3o n\u00e3o trar\u00e1 qualquer resultado \u00fatil ao processo. Ademais, \u00e0 vista das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular institui\u00e7\u00e3o de uma audi\u00eancia preliminar, onerar a pauta do CEJUSC com in\u00f3cuas designa\u00e7\u00f5es e eventuais redesigna\u00e7\u00f5es de datas, constituiria verdadeira afronta ao\u00a0direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantem a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF). Outrossim, nenhum preju\u00edzo se vislumbra, especialmente ao se considerar que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o das partes em qualquer momento do processo.CITE(M)-SE o(s) requerido(s), para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta, bem como para que apresente(m) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze (15) dias a fluir a partir da data de juntada do mandado aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do Novo CPC).Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Nos casos permitidos por lei, dever\u00e1 o Sr. Oficial de Justi\u00e7a proceder na forma do Artigo 252 do novo CPC (Ordem de Servi\u00e7o 01\/2013), atentando o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para o quanto disposto no artigo 212, \u00a72\u00ba, do Novo CPC.DEPREQUE-SE para CITA\u00c7\u00c3O do correquerido acima indicado, nos termos supra.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como carta precat\u00f3ria, devendo o autor providenciar o peticionamento eletr\u00f4nico junto ao Ju\u00edzo Deprecado, devendo instru\u00ed-la devidamente, conforme Comunicado CG n\u00ba 155\/2016, comprovando oportunamente sua distribui\u00e7\u00e3o.Rogo a Vossa Excel\u00eancia que ap\u00f3s exarar o seu respeit\u00e1vel \"cumpra-se\", digne-se determinar as dilig\u00eancias necess\u00e1rias ao cumprimento desta.PROCURADOR(ES): Dr. Claudin\u00e9ia Monteiro, OAB\/SP 244.589.Intime-se. Advogados(s): Claudineia Monteiro (OAB 244589\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Classe Processual alterada   Corrigida a classe de Protesto para Procedimento Comum.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria de 2\u00aa Inst\u00e2ncia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos etc.DEPRECADO: Ju\u00edzo de Direito do Setor Unificado das Cartas Precat\u00f3rias C\u00edveis da Comarca da CapitalCumpra-se a z. Serventia o item 1 da decis\u00e3o de fls. 40.Considerando-se que o objeto do agravo interposto, fls. 43\/59, diz respeito apenas a cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou fian\u00e7a banc\u00e1ria e que n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00e3o \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, presumindo-se o desinteresse, deixo, por ora, de design\u00e1-la, com fulcro no art. 139, VI, do novo CPC, e no Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM.Com efeito, diante da aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o do autor quanto \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, evidente que, ao menos por ora, sua designa\u00e7\u00e3o n\u00e3o trar\u00e1 qualquer resultado \u00fatil ao processo. Ademais, \u00e0 vista das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular institui\u00e7\u00e3o de uma audi\u00eancia preliminar, onerar a pauta do CEJUSC com in\u00f3cuas designa\u00e7\u00f5es e eventuais redesigna\u00e7\u00f5es de datas, constituiria verdadeira afronta ao\u00a0direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantem a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF). Outrossim, nenhum preju\u00edzo se vislumbra, especialmente ao se considerar que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o das partes em qualquer momento do processo.CITE(M)-SE o(s) requerido(s), para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta, bem como para que apresente(m) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze (15) dias a fluir a partir da data de juntada do mandado aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do Novo CPC).Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Nos casos permitidos por lei, dever\u00e1 o Sr. Oficial de Justi\u00e7a proceder na forma do Artigo 252 do novo CPC (Ordem de Servi\u00e7o 01\/2013), atentando o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para o quanto disposto no artigo 212, \u00a72\u00ba, do Novo CPC.DEPREQUE-SE para CITA\u00c7\u00c3O do correquerido acima indicado, nos termos supra.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como carta precat\u00f3ria, devendo o autor providenciar o peticionamento eletr\u00f4nico junto ao Ju\u00edzo Deprecado, devendo instru\u00ed-la devidamente, conforme Comunicado CG n\u00ba 155\/2016, comprovando oportunamente sua distribui\u00e7\u00e3o.Rogo a Vossa Excel\u00eancia que ap\u00f3s exarar o seu respeit\u00e1vel \"cumpra-se\", digne-se determinar as dilig\u00eancias necess\u00e1rias ao cumprimento desta.PROCURADOR(ES): Dr. Claudin\u00e9ia Monteiro, OAB\/SP 244.589.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,     -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012999-02.2016.8.26.0068  - p.  1  \nDECIS\u00c3O \u2013 MANDADO  \u2013 CARTA  PRECAT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1012999-02.2016.8.26.0068   (SEQ.  0 )\nClasse  -  Assunto Procedimento Comum\nRequerente : Adib Aldorghan\nRequerido : Lelo Gama  Cobran\u00e7as  e  Assessorias  Imobili\u00e1rias  Ltda.  ME.\nRequerido : Banco Ita\u00fa  S\/A,  Rua  Ururai,  111,  Pr\u00e9dio  B  1\u00ba  andar,  Tatuape,  CEP  \n03084-010,  S\u00e3o  Paulo-SP\nValor  da  causa : R$ 1.000,00\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Daniela  Nudeliman  Guiguet Leal\nVistos etc.\nDEPRECADO:  Ju\u00edzo  de  Direito  do  Setor  Unificado  das  Cartas  Precat\u00f3rias  C\u00edveis  \nda  Comarca  da  Capital\nCumpra-se   a   z.   Serventia   o   item   1   da   decis\u00e3o   de   fls.   40.\nConsiderando-se   que   o   objeto   do   agravo   interposto ,   fls.   43\/59,   diz   respeito   apenas  \na   cau\u00e7\u00e3o   em   dinheiro   ou   fian\u00e7a   banc\u00e1ria   e   que   n\u00e3o   houve   manifesta\u00e7\u00e3o   de   op\u00e7\u00e3o   \u00e0   realiza\u00e7\u00e3o   de  \naudi\u00eancia   de   tentativa   de   concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o   pr\u00e9via,   presumindo-se   o   desinteresse,  deixo,  por  \nora, de  design \u00e1-la, com  fulcro  no  art.  139,  VI,  do  novo  CPC,  e  no  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM.\nCom  efeito,  diante  d a aus\u00eancia  de  manifesta\u00e7\u00e3o  do  autor  quanto  \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  preliminar,  evidente  que,  ao  menos  por  ora,  sua  designa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  trar\u00e1  qualquer  resultado  \n\u00fatil  ao  processo.  \nAdemais,  \u00e0  vista  das  formalidades  necess\u00e1rias  para  se  permitir  a  regular  institui\u00e7\u00e3o  \nde  uma  audi\u00eancia  preliminar,  onerar  a  pauta  do  CEJUSC  com  in\u00f3cuas  designa\u00e7\u00f5es  e  eventuais  \nredesigna\u00e7\u00f5es  de  datas,  constituiria  verdadeira  afronta  ao\u00a0direito  fundamental  constitucional  \u00e0 \ndura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  e  dos  meios  que  garantem  a  celeridade  de  sua  tramita\u00e7\u00e3o  (art.5\u00ba,  \nLXXVIII  da  CF).  \nOutrossim,  nenhum  preju\u00edzo  se  vislumbra,  especialmente  ao  se  considerar  que  \u00e9  \nfacultada  a  concilia\u00e7\u00e3o  das  partes  em  qualquer  momento  do  processo.\nCITE(M)-SE  o(s)  requerido(s),  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  proposta,  bem  como  para  \nque  apresente(m)  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  quinze  (15)  dias  a  fluir  a  partir  da  data  de  juntada  do  \nmandado  aos  autos,  sob  pena  de  revelia  (art.  335  do  Novo  CPC).\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  \nas  penas  da  Lei.  Nos  casos  permitidos  por  lei,  dever\u00e1  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  proceder  na  forma  do  \nArtigo  252  do  novo  CPC  (Ordem  de  Servi\u00e7o  01\/2013),  atentando  o  Sr.  Oficial  de  Justi\u00e7a  para  o  \nquanto  disposto  no  artigo  212,  \u00a72\u00ba,  do  Novo  CPC.\nDEPREQUE-SE  para  CITA\u00c7\u00c3O   do  correquerido  acima  indicado,  nos  termos  \nsupra. Servir\u00e1 a  presente  decis\u00e3o,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  precat\u00f3ria ,  devendo  o  \nautor  providenciar  o  peticionamento  eletr\u00f4nico  junto  ao  Ju\u00edzo  Deprecado,  devendo  instru\u00ed-la  \ndevidamente,  conforme  Comunicado  CG  n\u00ba 155\/2016,  comprovando  oportunamente  sua  \ndistribui\u00e7\u00e3o. Rogo a  Vossa  Excel\u00eancia  que  ap\u00f3s  exarar  o  seu  respeit\u00e1vel  \u201ccumpra-se\u201d,  digne-se  \ndeterminar  as  dilig\u00eancias  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  desta.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012999-02.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 208A205. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 17:20 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,     -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012999-02.2016.8.26.0068  - p.  2  \nPROCURADOR(ES):\n \nDr.   Claudin \u00e9 ia   Monteiro,   OAB\/SP   244.589.\nIntime-se.\nBarueri , 10  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nE ste  p ro cess o  tr a m it a  e le tr o n ic a m en te .  N os te rm os d o C om unic ad o  S P I 1 6\/2 014 ,  a  \u00edn te g ra  \nd o p ro cesso  ( p eti\u00e7 \u00e3o  in ic ia l,  d ocu m en to s e  d ecis \u00f5 es) p oder\u00e1  s e r v is u aliz ad a n a in te rn et,  s e n d o \nc o nsid era d a  vis ta   pess o al  (a rt.  9\u00ba,  \u00a7 1\u00ba,  da  L ei  F ed era l  n\u00ba  11.4 19\/2 00 6)  que  deso b rig a  a \na n ex a\u00e7\u00e3o .  P ara  v is u aliz a\u00e7\u00e3 o ,  a ce sse  o  s it e  w ww.t js p .j u s.b r\n,  in fo rm e o  n \u00fam ero  d o p ro cesso  e  a  \ns e n ha\n  an ex a.  Peti \u00e7 \u00f5 es,  pro cu ra \u00e7\u00f5 es\n,   defe sa s\n  etc ,\n  dev em\n  se r\n  tr a zid os\n  ao\n  Ju \u00edz o\n  por\n \npetic io n am en to\n  ele tr \u00f4 nic o .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012999-02.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 208A205. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 17:20 . fls. 63"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70102657-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 07\/10\/2016 10:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0565\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2213 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0565\/2016 Teor do ato: Vistos.Encaminhem-se os autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor, para fins de corre\u00e7\u00e3o de classe, para que a presente passe a constar corretamente como a\u00e7\u00e3o de procedimento comum.Diante da documenta\u00e7\u00e3o acostada \u00e0 prefacial, DEFIRO a medida de urg\u00eancia pleiteada e determino que seja comunicado o Tabelionato de Protestos de Barueri - SP, que este Ju\u00edzo houve por bem suspender os efeitos dos protestos do(s) t\u00edtulo(s) de cr\u00e9dito a seguir descrito(s):T\u00cdTULO N\u00ba PROTOCOLO N\u00ba DATA DO PROTESTO VALOR - R$ A33470\/02.03.201609\/03\/20169.701,00Dever\u00e1 o(a) requerente prestar cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou carta de fian\u00e7a banc\u00e1ria, no prazo de 72 (setenta e duas horas), sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida ora concedida, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Outrossim, determino que referido t\u00edtulo dever\u00e1 permanecer sob a guarda do Tabelionato supramencionado, em Cart\u00f3rio, com os efeitos do protesto sustado, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, que lhe ser\u00e1 comunicada oportunamente.Escoado o prazo assinalado sem dep\u00f3sito da cau\u00e7\u00e3o, oficie-se ao Cart\u00f3rio competente para libera\u00e7\u00e3o do protesto.Sem preju\u00edzo, nos termos do art. 319, VII, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, esclare\u00e7a o autor, em quinze dias, sua op\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o \/ media\u00e7\u00e3o junto ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC.Com a manifesta\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para que seja determinada a cita\u00e7\u00e3o.Consigno que, no sil\u00eancio, o desinteresse ser\u00e1 presumido.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio, ficando o(s) autor(es) intimado(s) a imprimi-lo(a), via site do TJ de SP, em tantas vias quantas se fizerem necess\u00e1rias ao protocolo junto ao(s) \u00f3rg\u00e3o(s) competente(s).Int. Advogados(s): Claudineia Monteiro (OAB 244589\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Concedida a Medida Liminar    Vistos.Encaminhem-se os autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor, para fins de corre\u00e7\u00e3o de classe, para que a presente passe a constar corretamente como a\u00e7\u00e3o de procedimento comum.Diante da documenta\u00e7\u00e3o acostada \u00e0 prefacial, DEFIRO a medida de urg\u00eancia pleiteada e determino que seja comunicado o Tabelionato de Protestos de Barueri - SP, que este Ju\u00edzo houve por bem suspender os efeitos dos protestos do(s) t\u00edtulo(s) de cr\u00e9dito a seguir descrito(s):T\u00cdTULO N\u00ba PROTOCOLO N\u00ba DATA DO PROTESTO VALOR - R$ A33470\/02.03.201609\/03\/20169.701,00Dever\u00e1 o(a) requerente prestar cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou carta de fian\u00e7a banc\u00e1ria, no prazo de 72 (setenta e duas horas), sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida ora concedida, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Outrossim, determino que referido t\u00edtulo dever\u00e1 permanecer sob a guarda do Tabelionato supramencionado, em Cart\u00f3rio, com os efeitos do protesto sustado, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, que lhe ser\u00e1 comunicada oportunamente.Escoado o prazo assinalado sem dep\u00f3sito da cau\u00e7\u00e3o, oficie-se ao Cart\u00f3rio competente para libera\u00e7\u00e3o do protesto.Sem preju\u00edzo, nos termos do art. 319, VII, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, esclare\u00e7a o autor, em quinze dias, sua op\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o \/ media\u00e7\u00e3o junto ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC.Com a manifesta\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para que seja determinada a cita\u00e7\u00e3o.Consigno que, no sil\u00eancio, o desinteresse ser\u00e1 presumido.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio, ficando o(s) autor(es) intimado(s) a imprimi-lo(a), via site do TJ de SP, em tantas vias quantas se fizerem necess\u00e1rias ao protocolo junto ao(s) \u00f3rg\u00e3o(s) competente(s).Int.","anexo":{"label":"Concedida a Medida Liminar","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,     -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012999-02.2016.8.26.0068  - p.  1  \nDECIS\u00c3O -  OF\u00cdCIO\nProcesso  n\u00ba: 1012999-02.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Protesto - Liminar\nRequerente : Adib Aldorguam\nRequerido : Lelo Gama  Cobran\u00e7as  e Assessorias  Imobili\u00e1rias  Ltda Me e outro\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Daniela  Nudeliman  Guiguet Leal\nVistos.\nEncaminhem-se   os   autos   ao   Cart\u00f3rio   do   Distribuidor,   para   fins   de   corre\u00e7\u00e3o   de   classe,  \npara   que   a   presente   passe   a   constar   corretamente   como   a\u00e7\u00e3o   de   procedimento   comum.\nDiante da  documenta\u00e7\u00e3o  acostada  \u00e0  prefacial,  DEFIRO  a  medida  de  urg\u00eancia  pleiteada  \ne determino  que  seja  comunicado  o  Tabelionato  de  Protestos  de  Barueri  \u2013  SP,  que  este  Ju\u00edzo  houve  por  \nbem suspender  os  efeitos  dos  protestos  do(s)  t\u00edtulo(s)  de  cr\u00e9dito  a  seguir  descrito(s):\nT\u00cdTULO  N\u00ba       PROTOCOLO  N\u00ba       DATA  DO  PROTESTO      VALOR  -  R$    \nA33 470\/02.03.201609\/03\/2016 9.701,00\nDever\u00e1  o(a)  requerente  prestar  cau\u00e7\u00e3o  em  dinheiro  ou  carta  de  fian\u00e7a  banc\u00e1ria,   no  \nprazo  de  72  (setenta  e  duas  horas),  sob  pena  de  revoga\u00e7\u00e3o  da  medida  ora  concedida,  independentemente  \nde  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nOutrossim,  determino  que  referido  t\u00edtulo  dever\u00e1  permanecer  sob  a  guarda  do  \nTabelionato  supramencionado,  em  Cart\u00f3rio,  com  os  efeitos  do  protesto  sustado,  at\u00e9  ulterior  delibera\u00e7\u00e3o  \ndeste  Ju\u00edzo,  que  lhe  ser\u00e1  comunicada  oportunamente.\nEscoado  o  prazo  assinalado  sem  dep\u00f3sito  da  cau\u00e7\u00e3o,  oficie-se  ao  Cart\u00f3rio  competente  \npara  libera\u00e7\u00e3o  do  protesto.\nSem   preju\u00edzo,   nos   termos   do   art.   319,   VII,   do   Novo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil,  \nesclare\u00e7a   o   autor,   em   quinze   dias,   sua   op\u00e7\u00e3o   quanto   \u00e0   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   tentativa   de  \nconcilia\u00e7\u00e3o   \/   media\u00e7\u00e3o   junto   ao  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania  \u2013  CEJUSC.\nCom a  manifesta\u00e7\u00e3o,  tornem  os  autos  conclusos  para  que  seja  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o.\nConsigno que,  no  sil\u00eancio,  o  desinteresse  ser\u00e1  presumido.\nServir\u00e1 o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  of\u00edcio,  ficando  o(s)  autor(es)  \nintimado(s)  a  imprimi-lo(a),  via  site  do  TJ  de  SP,  em  tantas  vias  quantas  se  fizerem  necess\u00e1rias  ao  \nprotocolo  junto  ao(s)  \u00f3rg\u00e3o(s)  competente(s).\nInt.\nBarueri , 23  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nAo  Sr.  \nTabeli\u00e3o  do  Cart\u00f3rio  de  Protestos  de  T\u00edtulos  de  Barueri  -  SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012999-02.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 208A1FF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 28\/09\/2016 \u00e0s 15:51 . fls. 40"}},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"11\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":59,"total_andamentos":59}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"560238050","codPublicacaoOrigem":"983788283","dataDivulgacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012999-02.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2213","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012999-02.2016.8.26.0068 - Protesto - Liminar - Adib Aldorguam - Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias Ltda Me - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Encaminhem-se os autos ao Cart\u00f3rio do Distribuidor, para fins de corre\u00e7\u00e3o de classe, para que a presente passe a constar corretamente como a\u00e7\u00e3o de procedimento comum.Diante da documenta\u00e7\u00e3o acostada \u00e0 prefacial, DEFIRO a medida de urg\u00eancia pleiteada e determino que seja comunicado o Tabelionato de Protestos de Barueri - SP, que este Ju\u00edzo houve por bem suspender os efeitos dos protestos do(s) t\u00edtulo(s) de cr\u00e9dito a seguir descrito(s):T\u00cdTULO N\u00ba PROTOCOLO N\u00ba DATA DO PROTESTO VALOR - R$ A33470\/02.03.201609\/03\/20169.701,00Dever\u00e1 o(a) requerente prestar cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou carta de fian\u00e7a banc\u00e1ria, no prazo de 72 (setenta e duas horas), sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da medida ora concedida, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Outrossim, determino que referido t\u00edtulo dever\u00e1 permanecer sob a guarda do Tabelionato supramencionado, em Cart\u00f3rio, com os efeitos do protesto sustado, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o deste Ju\u00edzo, que lhe ser\u00e1 comunicada oportunamente.Escoado o prazo assinalado sem dep\u00f3sito da cau\u00e7\u00e3o, oficie-se ao Cart\u00f3rio competente para libera\u00e7\u00e3o do protesto.Sem preju\u00edzo, nos termos do art. 319, VII, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, esclare\u00e7a o autor, em quinze dias, sua op\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o junto ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania - CEJUSC.Com a manifesta\u00e7\u00e3o, tornem os autos conclusos para que seja determinada a cita\u00e7\u00e3o.Consigno que, no sil\u00eancio, o desinteresse ser\u00e1 presumido.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como of\u00edcio, ficando o(s) autor(es) intimado(s) a imprimi-lo(a), via site do TJ de SP, em tantas vias quantas se fizerem necess\u00e1rias ao protocolo junto ao(s) \u00f3rg\u00e3o(s) competente(s).Int. - ADV: CLAUDINEIA MONTEIRO (OAB 244589\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0565\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUZIA NERIS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"946","paginaFinal":"946","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"751902","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16366233","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 07:49:12:157AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroAntigo":"9.701","numeroUnificado":"1012999-02.2016.8.26.0068|9.701","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676582279","codPublicacaoOrigem":"1142227222","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012999-02.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012999-02.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Liminar - Adib Aldorghan - Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias Ltda. ME. - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Fica o autor intimado a se manifestar, no prazo legal, acerca das contesta\u00e7\u00f5es juntadas aos autos.Certifico e dou f\u00e9 que, s.m.j., o correquerido Ita\u00fa n\u00e3o recolheu a(s) taxa(s) CPA referente os substabelecimentos de fls. 126 e 127. Providencie o necess\u00e1rio, observando o sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente. - ADV: CLAUDINEIA MONTEIRO (OAB 244589\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), CLEBER ANDRADE DA SILVA (OAB 295818\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0233\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUZIA NERIS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"820","paginaFinal":"820","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872333","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22415206","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"May 11 2017 11:41:56:147PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714674418","codPublicacaoOrigem":"1173220703","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012999-02.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012999-02.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Liminar - Adib Aldorghan - Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias Ltda. ME. - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, ACOLHO a presente exce\u00e7\u00e3o de incompet\u00eancia, para o fim de reconhecer a incompet\u00eancia deste Ju\u00edzo, determinando a remessa dos autos a umas das Varas C\u00edveis da Comarca de Carapicu\u00edba\/SP.Aguarde-se o decurso do prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso volunt\u00e1rio e, ap\u00f3s, cumpra-se a presente decis\u00e3o, promovendo-se as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. - ADV: EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), CLAUDINEIA MONTEIRO (OAB 244589\/SP), CLEBER ANDRADE DA SILVA (OAB 295818\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0355\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUZIA NERIS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1546","paginaFinal":"1546","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900575","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24242511","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 06:26:06:750AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750366498","codPublicacaoOrigem":"1197173135","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012999-02.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAPICU\u00cdBA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012999-02.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Liminar - Adib Aldorghan - Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias Ltda. ME. - - ITAU UNIBANCO SA - Ante o exposto, julgo extinto o processo em rela\u00e7\u00e3o ao Ita\u00fa Unibanco S\/A, com fundamento no artigo 485, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando-se o autor no pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, que fixo em 10% do valor da causa.Ante o exposto, julgo improcedente a pretens\u00e3o formulado por Adib Aldorgahan em face de Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: CLEBER ANDRADE DA SILVA (OAB 295818\/SP), CLAUDINEIA MONTEIRO (OAB 244589\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0180\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROSSANA LUIZA MAZZONI DE FARIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIA GOMES DA SILVA SOUSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2503","paginaFinal":"2503","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922507","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033667","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:21:08:300AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"569258337","codPublicacaoOrigem":"995196980","dataDivulgacao":"Oct 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012999-02.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2222","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012999-02.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Liminar - Adib Aldorghan - Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias Ltda. ME. - - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos etc.DEPRECADO: Ju\u00edzo de Direito do Setor Unificado das Cartas Precat\u00f3rias C\u00edveis da Comarca da CapitalCumpra-se a z. Serventia o item 1 da decis\u00e3o de fls. 40.Considerando-se que o objeto do agravo interposto, fls. 43\/59, diz respeito apenas a cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou fian\u00e7a banc\u00e1ria e que n\u00e3o houve manifesta\u00e7\u00e3o de op\u00e7\u00e3o \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o pr\u00e9via, presumindo-se o desinteresse, deixo, por ora, de design\u00e1-la, com fulcro no art. 139, VI, do novo CPC, e no Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM.Com efeito, diante da aus\u00eancia de manifesta\u00e7\u00e3o do autor quanto \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, evidente que, ao menos por ora, sua designa\u00e7\u00e3o n\u00e3o trar\u00e1 qualquer resultado \u00fatil ao processo. Ademais, \u00e0 vista das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular institui\u00e7\u00e3o de uma audi\u00eancia preliminar, onerar a pauta do CEJUSC com in\u00f3cuas designa\u00e7\u00f5es e eventuais redesigna\u00e7\u00f5es de datas, constituiria verdadeira afronta aodireito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantem a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF). Outrossim, nenhum preju\u00edzo se vislumbra, especialmente ao se considerar que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o das partes em qualquer momento do processo.CITE(M)-SE o(s) requerido(s), para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta, bem como para que apresente(m) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze (15) dias a fluir a partir da data de juntada do mandado aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do Novo CPC).Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumprase na forma e sob as penas da Lei. Nos casos permitidos por lei, dever\u00e1 o Sr. Oficial de Justi\u00e7a proceder na forma do Artigo 252 do novo CPC (Ordem de Servi\u00e7o 01\/2013), atentando o Sr. Oficial de Justi\u00e7a para o quanto disposto no artigo 212, \u00a72\u00ba, do Novo CPC.DEPREQUE-SE para CITA\u00c7\u00c3O do correquerido acima indicado, nos termos supra.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, por c\u00f3pia digitada, como carta precat\u00f3ria, devendo o autor providenciar o peticionamento eletr\u00f4nico junto ao Ju\u00edzo Deprecado, devendo instru\u00ed-la devidamente, conforme Comunicado CG n\u00ba 155\/2016, comprovando oportunamente sua distribui\u00e7\u00e3o.Rogo a Vossa Excel\u00eancia que ap\u00f3s exarar o seu respeit\u00e1vel \"cumpra-se\", digne-se determinar as dilig\u00eancias necess\u00e1rias ao cumprimento desta.PROCURADOR(ES): Dr. Claudin\u00e9ia Monteiro, OAB\/SP 244.589.Intime-se. - ADV: CLAUDINEIA MONTEIRO (OAB 244589\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0591\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUZIA NERIS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"859","paginaFinal":"859","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"759003","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16684579","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Oct 17 2016 08:07:27:027AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579712351","codPublicacaoOrigem":"1009387169","dataDivulgacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012999-02.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2233","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012999-02.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Liminar - Adib Aldorghan - Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias Ltda. ME. - - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.Ciente acerca da r. decis\u00e3o, proferida nos autos do agravo de instrumento, que suspendeu o efeito da decis\u00e3o de fls. 40, no que tange \u00e0 ordem de prestar cau\u00e7\u00e3o em dinheiro ou carta de fian\u00e7a banc\u00e1ria no prazo de 72 horas.Cumpra-se a decis\u00e3o de fls. 62\/63, expedindo-se folha de rosto. Comprove a autora a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria expedida.Int. - ADV: CLAUDINEIA MONTEIRO (OAB 244589\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0623\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO BRUNO PAES STRAFORINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUZIA NERIS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"917","paginaFinal":"917","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"773738","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17123388","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 10:52:26:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"762207038","codPublicacaoOrigem":"1204647366","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012999-02.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CARAPICU\u00cdBA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012999-02.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Liminar - Adib Aldorghan - Lelo Gama Cobran\u00e7as e Assessorias Imobili\u00e1rias Ltda. ME. - - ITAU UNIBANCO SA - Vistos.Recebo os embargos porque tempestivos, contudo, deixo de acolhe-los diante do n\u00edtido car\u00e1ter infringente.N\u00e3o apontou o embargante qualquer omiss\u00e3o, obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a embargada, pretendo unicamente com o recurso a revis\u00e3o do posicionamento jurisdicional desfavor\u00e1vel.Assim mantenho a senten\u00e7a tal qual lan\u00e7ada.Intime-se. - ADV: CLEBER ANDRADE DA SILVA (OAB 295818\/SP), CLAUDINEIA MONTEIRO (OAB 244589\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0191\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ROSSANA LUIZA MAZZONI DE FARIA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CASSIA GOMES DA SILVA SOUSA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2496","paginaFinal":"2496","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929268","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26521414","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 12:25:13:063PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012999-02.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}