{"numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1012351-91.2014.8.26.0100","classe":"Exibi\u00e7\u00e3o","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Provas","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"10\/02\/2014 \u00e0s 13:29 - Direcionada\n22\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Mario Chiuvite J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Perez de Rezende"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41133632-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 16:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0372\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2439 P\u00e1gina: 520\/531","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0372\/2017 Teor do ato: Fls. 235\/236 - diga o autor expressamente sobre a certid\u00e3o do sr.Oficial de justi\u00e7a, no prazo de 05 dias. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls. 235\/236 - diga o autor expressamente sobre a certid\u00e3o do sr.Oficial de justi\u00e7a, no prazo de 05 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0173\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2346 P\u00e1gina: 335\/350","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0173\/2017 Teor do ato: Vistos.As partes devem se manifestar apenas no incidente pr\u00f3prio de cumprimento de senten\u00e7a, para que se evitem tumulto processual e transtornos no andamento do feito, conforme j\u00e1 determinado a fls. 214 e 228.Int. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.As partes devem se manifestar apenas no incidente pr\u00f3prio de cumprimento de senten\u00e7a, para que se evitem tumulto processual e transtornos no andamento do feito, conforme j\u00e1 determinado a fls. 214 e 228.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   9\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  927\/929  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6170  -  E-mail:   sp22cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012351-91.2014.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  N\u00ba: 1012351-91.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o\nRequerente : Frescar Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  de Ar  Condicionado  Ltda\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   Chiuvite   J\u00fanior\nVistos.\nAs partes  devem  se  manifestar  apenas  \nno incidente  pr\u00f3prio  de  cumprimento  \nde senten\u00e7a,   para  que  se  evitem  tumulto  processual  e  transtornos  no  andamento  do  feito,  \nconforme j\u00e1  determinado  a  fls.  214  e  228.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 11  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 30A9D4B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 244"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41231394-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2016 16:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0486\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2256 P\u00e1gina: 517\/529","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0486\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0 parte do mandado cumprido negativo, juntado em 06\/12\/2016. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia \u00e0 parte do mandado cumprido negativo, juntado em 06\/12\/2016.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41096188-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 09\/11\/2016 10:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2016\/087840-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 28\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 22\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0298\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2165 P\u00e1gina: 388\/404","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0298\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de busca e apreens\u00e3o dos documentos mencionados \u00e0s fls. 223.Sem preju\u00edzo, quanto ao pedido de execu\u00e7\u00e3o cumpra a exequente a determina\u00e7\u00e3o de fls. 214, devendo apresentar o seu requerimento por meio de incidente pr\u00f3prio de cumprimento definitivo de senten\u00e7a, vinculado ao presente, com o mesmo n\u00famero, acrescido de \/01, vindo conclusos ap\u00f3s. Intime-se. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de busca e apreens\u00e3o dos documentos mencionados \u00e0s fls. 223.Sem preju\u00edzo, quanto ao pedido de execu\u00e7\u00e3o cumpra a exequente a determina\u00e7\u00e3o de fls. 214, devendo apresentar o seu requerimento por meio de incidente pr\u00f3prio de cumprimento definitivo de senten\u00e7a, vinculado ao presente, com o mesmo n\u00famero, acrescido de \/01, vindo conclusos ap\u00f3s. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL  DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nC OMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 927\/929,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6170,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp22cv@tjsp.jus.br\nH or\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012351-91.2014.8.26.0100  \nC lasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Provas\nRequerente : Frescar Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  de Ar  Condicionado  Ltda\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJ uiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Felipe   Ferrari   Bedendi\nV istos.\nDefiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  busca  e  apreens\u00e3o  dos  documentos  \nmencionados  \u00e0s  fls.  223.\nS em  preju\u00edzo,  quanto  ao  pedido  de  execu\u00e7\u00e3o  cumpra  a  exequente  a  determina\u00e7\u00e3o  \nde  fls.  214,  devendo  apresentar  o  seu  requerimento  por  meio  de  incidente  pr\u00f3prio  de  \ncumprimento  definitivo  de  senten\u00e7a,  vinculado  ao  presente,  com  o  mesmo  n\u00famero,  acrescido  de  \n\/01,  vindo  conclusos  ap\u00f3s.  \nI ntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 22564BB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FELIPE FERRARI BEDENDI, liberado nos autos em 21\/07\/2016 \u00e0s 16:52 . fls. 228"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal sem a manifesta\u00e7\u00e3o do banco (requerido) com rela\u00e7\u00e3o ao r. comando de fls. 220. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40539127-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/06\/2016 14:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2112 P\u00e1gina: 372\/386","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 204\/205: Manifeste-se o banco r\u00e9u.Int. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 204\/205: Manifeste-se o banco r\u00e9u.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012351-91.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Provas\nRequerente : Frescar Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  de Ar  Condicionado  Ltda\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Felipe   Ferrari   Bedendi\nVistos.\nFls.  204\/205:  Manifeste-se  o  banco  r\u00e9u.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1E05341. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FELIPE FERRARI BEDENDI, liberado nos autos em 06\/05\/2016 \u00e0s 21:59 . fls. 220"}},{"data":"06\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40193392-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2016 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2068 P\u00e1gina: 377\/388","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2016 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes da devolu\u00e7\u00e3o dos autos do Tribunal para esta Vara. Havendo interesse na execu\u00e7\u00e3o, o exequente\u00a0dever\u00e1 apresentar mem\u00f3ria discriminada e atualizada de c\u00e1lculo (art. 475-B do CPC), incluindo sobre o valor do d\u00e9bito 1% de custas devidas ao Estado, observados o piso de 5 UFESPs e o teto de 3.000 UFESPs, de acordo com a Lei n\u00ba 11608, de 29\/12\/2003 (art. 4\u00ba, inciso I e III), em incidente pr\u00f3prio de cumprimento de senten\u00e7a, por depend\u00eancia ao presente, e n\u00e3o mais nestes autos principais. Oportunamente, quando da satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, d\u00ea-se baixa no principal e no dependente. Nada sendo requerido, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes da devolu\u00e7\u00e3o dos autos do Tribunal para esta Vara. Havendo interesse na execu\u00e7\u00e3o, o exequente\u00a0dever\u00e1 apresentar mem\u00f3ria discriminada e atualizada de c\u00e1lculo (art. 475-B do CPC), incluindo sobre o valor do d\u00e9bito 1% de custas devidas ao Estado, observados o piso de 5 UFESPs e o teto de 3.000 UFESPs, de acordo com a Lei n\u00ba 11608, de 29\/12\/2003 (art. 4\u00ba, inciso I e III), em incidente pr\u00f3prio de cumprimento de senten\u00e7a, por depend\u00eancia ao presente, e n\u00e3o mais nestes autos principais. Oportunamente, quando da satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, d\u00ea-se baixa no principal e no dependente. Nada sendo requerido, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 927\/929,  Centro - CEP  01501-900,  Fone: 2171-6170,  S\u00e3o Paulo-\nSP  - E-mail:  sp22cv@tjsp.jus.br\nEm 01  de  mar\u00e7o  de  2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM(a).\nJuiz(a)  de  Direito,  Dr(a).  Lu\u00eds  Felipe  Ferrari  Bedendi.\nEu,  ______________________,  (Esc.  subscrevi).\nDESPACHO\nProcesso: 1012351-91.2014.8.26.0100  - Exibi\u00e7\u00e3o\nRequerente :Frescar Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  de Ar  Condicionado  Ltda\nAv.  Brasil,  57, Jardim  Sao Luis  - CEP  06502-210,  Santana do Parna\u00edba-SP\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nRua  Riachuelo,  33, Se - CEP  01007-000,  S\u00e3o Paulo-SP\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Luis  Felipe  Ferrari  Bedendi\nVistos.\nCi\u00eancia  \u00e0s  partes  da  devolu\u00e7\u00e3o  dos  autos  do  Tribunal  para  esta  Vara.\nHavendo  interesse  na  execu\u00e7\u00e3o,  o  exequente\u00a0dever\u00e1  apresentar  mem\u00f3ria  \ndiscriminada  e  atualizada  de  c\u00e1lculo  (art.  475-B  do  CPC),  incluindo  sobre  o  valor  do  d\u00e9bito  1%  de  \ncustas  devidas  ao  Estado,  observados  o  piso  de  5  UFESPs  e  o  teto  de  3.000  UFESPs ,  de  acordo  com  a  \nLei  n\u00ba  11608,  de  29\/12\/2003  (art.  4\u00ba,  inciso  I  e  III),  em  incidente  pr\u00f3prio  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a, por  depend\u00eancia  ao  presente,\n e  n\u00e3o  mais  nestes  autos  principais.\nOportunamente,  quando  da  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  d\u00ea-se  baixa  no  principal  e  no  \ndependente. Nada sendo  requerido,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  mar\u00e7o  de 2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 1B10CA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FELIPE FERRARI BEDENDI, liberado nos autos em 01\/03\/2016 \u00e0s 19:21 . fls. 214"}},{"data":"01\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 09\/11\/2015 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Sebasti\u00e3o Junqueira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40279251-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/04\/2015 08:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2014","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40654031-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 30\/10\/2014 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40627418-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/10\/2014 16:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0369\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1756 P\u00e1gina: 251\/254","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0369\/2014 Teor do ato: Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 169\/174, interposta pelo requerido (a), visto que tempestiva em ambos os efeitos. Vistas ao (\u00e0) autor, para contrarraz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos para o E. Tribunal de Justi\u00e7a, com as cautelas de praxe. Intime-se. Advogados(s): Marco Antonio Lima (OAB 177318\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 169\/174, interposta pelo requerido (a), visto que tempestiva em ambos os efeitos. Vistas ao (\u00e0) autor, para contrarraz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, subam os autos para o E. Tribunal de Justi\u00e7a, com as cautelas de praxe. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 927\/929,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6170,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp22cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nEm  14 de outubro  de 2014,  fa\u00e7o estes  autos  conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Dr. \nFernando  Henrique  de Oliveira  Biolcati.   Eu______,  Esc. T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  subscr. \nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012351-91.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Provas\nRequerente : Frescar Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  de Ar  Condicionado  Ltda\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\nVistos.\nRecebo  a  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  169\/174,  interposta  pelo  requerido  (a),  visto  que  \ntempestiva  em  ambos  os  efeitos.\nVistas  ao  (\u00e0)  autor,  para  contrarraz\u00f5es  no  prazo  legal.\nAp\u00f3s,  subam  os  autos  para  o  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  com  as  cautelas  de  praxe.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  outubro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo BC2A67. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANA NOVAKOSKI FERREIRA ALVES DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 15\/10\/2014 \u00e0s 08:08 . fls. 178"}},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a senten\u00e7a foi registrada. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40390832-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 23\/07\/2014 18:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40390832-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 23\/07\/2014 18:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40390702-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/07\/2014 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40390702-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/07\/2014 18:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1684 P\u00e1gina: 345\/355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0222\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1684 P\u00e1gina: 345\/355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2014 Teor do ato: Ante o exposto, julgo PROCEDENTES EM PARTE os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR o r\u00e9u a exibir os documentos pleiteados, no prazo de 5 dias; julgo EXTINTO o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 267, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, quanto ao pleito declarat\u00f3rio. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de R$ 500,00, nos termos do artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, corrigidos monetariamente a partir da presente data e acrescido dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma acima mencionada. Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 5 dias eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais. P.R.I.C. Advogados(s): Marco Antonio Lima (OAB 177318\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0222\/2014 Teor do ato: Vistos. Cite-se e intime-se a parte demandada para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de cinco dias, nos termos do artigo 355 e 357 do CPC. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05. Fica deferida, desde logo, a aplica\u00e7\u00e3o do \u00a7 2\u00b0 do artigo 172, do CPC, considerada a situa\u00e7\u00e3o de anormalidade \"CASO TENHA SIDO REQUERIDA\". Fica(m) o(s) r\u00e9u(s) ciente(s) de que o prazo de 05 dias para apresentar(em) a defesa, por meio de advogado, ser\u00e1 contado a partir do primeiro dia \u00fatil seguinte ao da juntada do mandado ou carta aos autos. O(s) r\u00e9u(s) tamb\u00e9m fica(m) advertido(s) de que a aus\u00eancia de resposta possibilitar\u00e1 que sejam aceitos como verdadeiros os fatos articulados na inicial cuja c\u00f3pia segue anexa. (art. 285 do CPC). Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. Advogados(s): NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito    Ante o exposto, julgo PROCEDENTES EM PARTE os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR o r\u00e9u a exibir os documentos pleiteados, no prazo de 5 dias; julgo EXTINTO o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 267, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, quanto ao pleito declarat\u00f3rio. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de R$ 500,00, nos termos do artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, corrigidos monetariamente a partir da presente data e acrescido dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma acima mencionada. Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 5 dias eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a. Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1012351-91.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012351-91.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Exibi\u00e7\u00e3o - Provas\nRequerente : Frescar Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  de Ar  Condicionado  Ltda\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\nV is to s.\nT ra ta -s e   d e  a\u00e7\u00e3o  cau te la r  d e  ex ib i\u00e7 \u00e3o  d e  d ocu m en to s  p ro posta   p or  F R ESC A R \nC O M ER CIO  E  S E R V I\u00c7 O S D E A R C O NDIC IO NADO e m  f a ce d e I T A U U NIB A NCO  S \/A .\nA le g a  o  au to r,  em  s\u00edn te se ,  m an te r  co m  o  r\u00e9 u  co ntr a to  d e  co nta   co rre n te ,  co m  \nc h eq ue  esp ecia l  e  outr o s  co ntr a to s,  se m  que  houvesse   sid o  en tr e g ue  c\u00f3 pia s  dos  re sp ectiv os \ni n str u m en to s.  P ed e q ue o  r e q uerid o s e ja  c o m pelid o a  e x ib ir  o s d ocu m en to s q ue e le n ca n a i n ic ia l,  e  \na  d ecla ra r q ue t a is  d ocu m en to s s e ja m  o s \u00fa nic o s f o rm aliz ad os e n tr e  a s p arte s.\nO  re q uerid o  fo i  cita d o  e  ap re se n to u  co nte sta \u00e7\u00e3o ,  ale g an do  in \u00e9p cia   parc ia l  da \ni n ic ia l.  N o  m \u00e9rito ,  afir m ou  que  os  docu m en to s  esta v am  dis p on\u00edv eis ,  basta n do  o  ped id o \na d m in is tr a tiv o.  A duziu ,  a in da,  q ue n \u00e3o  s e ria  p oss\u00edv el e x ib ir  o s d ocu m en to s,  d ia n te  d a g en era lid ad e \nd o p ed id o.\nR\u00e9p lic a a p re se n ta d a.\n\u00c9  o  r e la t\u00f3 rio .\nF undam en to  e  D EC ID O.\nA  lid e c o m porta  o  ju lg am en to  a n te cip ad o,  n os  m old es  p re co niz ad os  p elo  a rtig o \n3 30,  in cis o  I,  d o C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il,  u m a v ez q ue n \u00e3o  h \u00e1 a  n ecessid ad e d e p ro du\u00e7\u00e3o  d e \np ro vas e m  a u di\u00ea n cia  d e i n str u \u00e7\u00e3o  e  j u lg am en to .\nA  c o ndi\u00e7 \u00e3o  d a a \u00e7\u00e3o  d o in te re sse  d e a g ir   se  fu ndam en ta  e m  tr \u00ea s p ila re s b \u00e1sic o s, \nq uais  se ja m  a  n ecessid ad e e  a d eq ua\u00e7\u00e3o  d o p ro vim en to  ju ris d ic io nal  p le ite ad o a o  c aso  c o ncre to , \nb em  c o m o a  s u a u tilid ad e.   D e o utr o  m odo,  s e  im pertin en te  o  s o co rro  a o  P oder  J u dic i\u00e1 rio  p ara  \ne fe tiv a\u00e7\u00e3o  d o d ir e ito  a le g ad o, a u se n te  o  i n te re sse  d e a g ir .\nO ra ,  o  p le ito  d e d ecla ra \u00e7\u00e3o  d e q ue o s d ocu m en to s s \u00e3 o  o s \u00fa nic o s f o rm aliz ad os e n tr e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 9846AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 03\/07\/2014 \u00e0s 19:56 . fls. 59\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1012351-91.2014.8.26.0100 - lauda  2\na\ns p arte s m ostr a  i n \u00fatil,  n a m ed id a e m  q ue,  a caso  e x is te n te  o utr o s c o ntr a to s,  v \u00e1lid os e  e fic zes,  e ste s \np oder\u00e3 o  s e r n orm alm en te  e x ecu ta d os.\nA ssim ,  o  requerimento  d e d ecla ra \u00e7\u00e3o  f ic a r e je ita d o,  p or f a lta  d e in te re sse  d e a g ir , \nn os t e rm os d o a rtig o 2 67, inciso  V I, d o C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il.\nP or o utr o  la d o,  a rtig o 8 44,  in cis o  I I,  d o C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il d is p \u00f5e q ue \u201c te m  \nl u gar,  c o m o p ro ced im en to  p re p ara t\u00f3 rio ,  a  e x ib i\u00e7 \u00e3o  ju dic ia l  d e d ocu m en to  p r\u00f3 prio  o u c o m um\n,  e m  \np oder d e c o in te re ssa d o, c re d or o u d ev ed or\u201d .\nO ra ,  a  hip \u00f3te se   dos  au to s  se   en quad ra   na  re g ra   tr a n sc rita ,  do  que  em erg e  o \nc ab im en to  d a p re se n te  d em an da.  C om  e fe ito ,  o s d ocu m en to s c u ja  e x ib i\u00e7 \u00e3o  s e  p le ite ia  s \u00e3 o  c o m uns \n\u00e0 s  parte s.  O  re q uerid o  n\u00e3o   im pugnou  esp ecif ic am en te   a  pre te n s\u00e3 o   cau te la r  e  n\u00e3o   arg uiu   a \ni m possib ilid ad e d e e x ib i\u00e7 \u00e3o  d os d ocu m en to s.\nA  a le g a\u00e7\u00e3o  d e p ed id o g en \u00e9ric o ,  in certo  e  in dete rm in ad o n \u00e3o  d ev e p ro sp era r.  O ra , \nn a p eti\u00e7 \u00e3o  in ic ia l,  f o i  in fo rm ad o o  n om e d o a u to r,  o s n \u00fam ero s d e s e u s d ocu m en to s,  b em  c o m o o  \nn \u00fam ero  d a c o nta  c o rre n te  e  o s c o ntr a to s c u ja  e x ib i\u00e7 \u00e3o  p le ite ia . \nA ssim ,  n \u00e3o  h \u00e1 q ue s e  fa la r  e m  p ed id o g en \u00e9ric o ,  in certo  e  in dete rm in ad o,  p ois  o  \na u to r f o rn eceu  e le m en to s n ecess\u00e1 rio s \u00e0  l o caliz a\u00e7\u00e3o  d os c o ntr a to s.\nO bse rv o s e r  d esn ecess\u00e1 rio  o  re co lh im en to  d e ta rif a  p ara  e m is s\u00e3 o  d e s e g unda v ia  \nd o c o ntr a to ,  p ois  a  o brig a\u00e7\u00e3o  b an co  r \u00e9 u  d e e x ib ir  e sse s d ocu m en to s d eco rre  d o d ev er d e in fo rm ar, \nn \u00e3o  p oden do s e r o bje to  d e c o ndic io nan te s, e m  f a ce d o p rin c\u00edp io  d a b oa f \u00e9  o bje tiv a.\nP re se n te s, a ssim , o s r e q uis ito s d o a rtig o 8 44, d o C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il, d e r ig or \no  a co lh im en to  d o p ed id o.\nAnte  o  exposto,  julgo  PROCEDENTES  EM  PARTE  os  pedidos,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  \nm\u00e9rito  nos  termos  do  artigo  269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  para  CONDENAR  o  r\u00e9u  a  \nexibir  os  documentos  pleiteados,  no  prazo  de  5  dias;  julgo  EXTINTO  o  processo,  sem  resolu\u00e7\u00e3o  \ndo  m\u00e9rito,  nos  termos  do  artigo  267,  inciso  VI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  quanto  ao  pleito  \ndeclarat\u00f3rio. Em raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia  m\u00ednima  da  parte  autora  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais  atualizadas  monetariamente  desde  a  data  do  desembolso  segundo  a  \ntabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  e  com  incid\u00eancia  de  juros  de  mora  1%  \nao  m\u00eas  a  partir  do  decurso  do  prazo  de  15  dias  para  pagamento  do  d\u00e9bito  ora  fixado,  consoante  o  \nartigo  475-J,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  no  \npatamar  de  R$  500,00,  nos  termos  do  artigo  20,  \u00a74\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  corrigidos  \nmonetariamente  a  partir  da  presente  data  e  acrescido  dos  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  na  forma  \nacima  mencionada.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 9846AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 03\/07\/2014 \u00e0s 19:56 . fls. 60\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\n      \n1012351-91.2014.8.26.0100 - lauda  3\nCom\n o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  aguarde-se  por  5  dias  eventual  pedido  de  cumprimento  \nde  senten\u00e7a.  Ap\u00f3s,  tomadas  as  medidas  pertinentes  para  a  cobran\u00e7a  das  custas  devidas,  ao  arquivo,  \nobservadas  as  cautelas  legais.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  julho  de 2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 9846AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 03\/07\/2014 \u00e0s 19:56 . fls. 61"}},{"data":"25\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 09\/05\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/05\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40220428-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 05\/05\/2014 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0128\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 1636 P\u00e1gina: 293\/297","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0128\/2014 Teor do ato: Vistos. Manifeste-se a autora em r\u00e9plica, ap\u00f3s conclusos para sentenciamento. Intimem-se. Advogados(s): Marco Antonio Lima (OAB 177318\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Manifeste-se a autora em r\u00e9plica, ap\u00f3s conclusos para sentenciamento. Intimem-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   9\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  927\/929  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6170  -  E-mail:   sp22cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012351-91.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o - Provas\nRequerente : Frescar Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  de Ar  Condicionado  Ltda\nRequerido : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Henrique   de   Oliveira   Biolcati\nVistos.\nManifeste-se  a autora  em r\u00e9plica,  ap\u00f3s conclusos  para sentenciamento.\nIntimem-se.  \nS\u00e3o  Paulo , 16  de  abril  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 836401. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI, liberado nos autos em 16\/04\/2014 \u00e0s 19:32 . fls. 53"}},{"data":"09\/04\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40159462-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/04\/2014 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40159462-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 02\/04\/2014 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 30 de mar\u00e7o de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR185658915TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1012351-91.2014.8.26.0100-001, emitido para ITA\u00da UNIBANCO S\/A. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Cautelar - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/02\/2014","descricao":"Despacho    Vistos. Cite-se e intime-se a parte demandada para que, querendo, ofere\u00e7a resposta \u00e0 demanda, no prazo de cinco dias, nos termos do artigo 355 e 357 do CPC. N\u00e3o sendo contestada a presente a\u00e7\u00e3o, no prazo legal, por advogado legalmente habilitado, presumir-se-\u00e3o aceitos os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial, consoante o disposto no artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Buscando atender a celeridade imposta pela Emenda Constitucional n\u00ba 45 (reforma do Judici\u00e1rio), o presente servir\u00e1 de mandado ou carta, instru\u00eddo com a contraf\u00e9, devendo o Sr. Oficial de Justi\u00e7a, atender os ditames legais, observando-se o disposto no Cap\u00edtulo VI da NSCGJ, itens 04 e 05. Fica deferida, desde logo, a aplica\u00e7\u00e3o do \u00a7 2\u00b0 do artigo 172, do CPC, considerada a situa\u00e7\u00e3o de anormalidade \"CASO TENHA SIDO REQUERIDA\". Fica(m) o(s) r\u00e9u(s) ciente(s) de que o prazo de 05 dias para apresentar(em) a defesa, por meio de advogado, ser\u00e1 contado a partir do primeiro dia \u00fatil seguinte ao da juntada do mandado ou carta aos autos. O(s) r\u00e9u(s) tamb\u00e9m fica(m) advertido(s) de que a aus\u00eancia de resposta possibilitar\u00e1 que sejam aceitos como verdadeiros os fatos articulados na inicial cuja c\u00f3pia segue anexa. (art. 285 do CPC). Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   9\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  927\/929  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   2171-6170  -  E-mail:   sp22cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1012351-91.2014.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO CARTA\nProcesso  n\u00ba: 1012351-91.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Exibi\u00e7\u00e3o\n - Provas\nRequerente : Frescar Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  de Ar  Condicionado  Ltda\nRequerido : ITA\u00da UNIBANCO  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Og   Cristian   Mantuan\nVistos. Cite-se  e  intime-se  a  parte  demandada  para  que,  querendo,  ofere\u00e7a  resposta  \u00e0 \ndemanda,  no  prazo  de  cinco  dias,  nos  termos  do  artigo  355  e  357  do  CPC.  N\u00e3o  sendo  contestada  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o,  no  prazo  legal,  por  advogado  legalmente  habilitado,  presumir-se-\u00e3o  aceitos  os  fatos  \narticulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  consoante  o  disposto  no  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nBuscando  atender  a  celeridade  imposta  pela  Emenda  Constitucional  n\u00ba  45  (reforma  \ndo  Judici\u00e1rio),  o  presente  servir\u00e1  de  mandado  ou  carta,  instru\u00eddo  com  a  contraf\u00e9,  devendo  o  Sr.  \nOficial  de  Justi\u00e7a,  atender  os  ditames  legais,  observando-se  o  disposto  no  Cap\u00edtulo  VI  da  NSCGJ,  \nitens  04  e  05.\nFica deferida,  desde  logo,  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  \u00a7  2\u00b0  do  artigo  172,  do  CPC,  considerada  a  \nsitua\u00e7\u00e3o  de  anormalidade  \u201cCASO  TENHA  SIDO  REQUERIDA\u201d.\nFica(m) o(s)  r\u00e9u(s)  ciente(s)  de  que  o  prazo  de  05  dias  para  apresentar(em)  a  \ndefesa, por  meio  de  advogado,  ser\u00e1  contado  a  partir  do  primeiro  dia  \u00fatil  seguinte  ao  da  \njuntada do  mandado  ou  carta  aos  autos.  O(s)  r\u00e9u(s)  tamb\u00e9m  fica(m)  advertido(s)  de  que  a  \naus\u00eancia de  resposta  possibilitar\u00e1  que  sejam  aceitos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  \ninicial cuja  c\u00f3pia  segue  anexa.  (art.  285  do  CPC).\nCumpra-se na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  fevereiro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 71A95B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por OG CRISTIAN MANTUAN, liberado nos autos em 12\/02\/2014 \u00e0s 18:18 . fls. 29"}},{"data":"12\/02\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/02\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1005611-20.2014.8.26.0100.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/04\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/05\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/07\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/07\/2014","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/10\/2014","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"08\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"03\/08\/2016","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":69,"total_andamentos":69},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1012351-91.2014.8.26.0100)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Provas","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda"},{"tipo":"Exectdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcio Perez de Rezende"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41133107-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0371\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2438 P\u00e1gina: 369\/392","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0371\/2017 Teor do ato: Mandado de levantamento judicial expedido e a disposi\u00e7\u00e3o para retirada em Cart\u00f3rio. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Mandado de levantamento judicial expedido e a disposi\u00e7\u00e3o para retirada em Cart\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2424 P\u00e1gina: 487\/504","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor da parte exequente, referente aos dep\u00f3sitos de fl. 03 e 46.Desnecess\u00e1rio o recolhimento das custas finais, em virtude do pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito.Certifico o tr\u00e2nsito em julgado, ante a preclus\u00e3o l\u00f3gica do direito de recorrer.D\u00ea-se baixa e arquivem-se, inclusive o principal, em caso de cumprimento de senten\u00e7a.P.I.C. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante da quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor da parte exequente, referente aos dep\u00f3sitos de fl. 03 e 46.Desnecess\u00e1rio o recolhimento das custas finais, em virtude do pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito.Certifico o tr\u00e2nsito em julgado, ante a preclus\u00e3o l\u00f3gica do direito de recorrer.D\u00ea-se baixa e arquivem-se, inclusive o principal, em caso de cumprimento de senten\u00e7a.P.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900  \n      \n1012351-91.2014.8.26.0100\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1012351-91.2014.8.26.0100\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Provas\nExeq\u00fcente : Frescar Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  de Ar  Condicionado  Ltda\nExecutado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   Chiuvite   J\u00fanior\nVistos.\nDiante  da  quita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida,  JULGO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  \n924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nDefiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  levantamento  judicial  em  favor  da  parte  \nexequente,  referente  aos  dep\u00f3sitos  de  fl.  03  e  46.\nDesnecess\u00e1rio  o  recolhimento  das  custas  finais,  em  virtude  do  pagamento  \nespont\u00e2neo  do  d\u00e9bito.\nCertifico  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  ante  a  preclus\u00e3o  l\u00f3gica  do  direito  de  recorrer.\nD\u00ea-se  baixa  e  arquivem-se,  inclusive  o  principal,  em  caso  de  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a. P.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 370CC99. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 13:31 . fls. 50"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40790965-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/07\/2017 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0268\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2389 P\u00e1gina: 302\/317","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0268\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao exequente da peti\u00e7\u00e3o de fls. 45\/46. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia ao exequente da peti\u00e7\u00e3o de fls. 45\/46.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40177300-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 23\/02\/2017 16:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2285 P\u00e1gina: 426\/444","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2017 Teor do ato: Vistos.O executado n\u00e3o foi devidamente intimado para o pagamento da diferen\u00e7a apontada \u00e0 p\u00e1gina 41.No prazo de 15 (quinze) dias providencie o executado o pagamento do valor de R$ 397,32. Intime-se. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.O executado n\u00e3o foi devidamente intimado para o pagamento da diferen\u00e7a apontada \u00e0 p\u00e1gina 41.No prazo de 15 (quinze) dias providencie o executado o pagamento do valor de R$ 397,32. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 927\/929,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6170,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp22cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012351-91.2014.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Provas\nExeq\u00fcente : Frescar Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  de Ar  Condicionado  Ltda\nExecutado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Mario   Chiuvite   J\u00fanior\nVistos.\nO   executado   n\u00e3o   foi   devidamente   intimado   para   o   pagamento   da   diferen\u00e7a  \napontada   \u00e0   p\u00e1gina   41.\nNo   prazo   de   15   (quinze)   dias   providencie   o   executado   o   pagamento   do   valor   de   R$  \n397,32.  Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 2B27B71. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIO CHIUVITE JUNIOR, liberado nos autos em 20\/01\/2017 \u00e0s 17:53 . fls. 42"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.41093115-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/11\/2016 15:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0389\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2207 P\u00e1gina: 345\/353","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0389\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o requerido a respeito da peti\u00e7\u00e3o de fls. 34\/35. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o requerido a respeito da peti\u00e7\u00e3o de fls. 34\/35.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40878643-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2016 17:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0371\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2199 P\u00e1gina: 659\/676","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0371\/2016 Teor do ato: Esclare\u00e7a o exequente seu pedido de fl. 30, uma vez que a planilha de c\u00e1lculos juntada \u00e0 fl. 31 est\u00e1 com os valores zerados. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Esclare\u00e7a o exequente seu pedido de fl. 30, uma vez que a planilha de c\u00e1lculos juntada \u00e0 fl. 31 est\u00e1 com os valores zerados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40837319-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 02\/09\/2016 17:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0356\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: Ed. 2192 P\u00e1gina: 1115\/1125","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0356\/2016 Teor do ato: Vistos.Manifeste-se a parte exequente sobre os valores depositados e os documentos juntados pelo executadoIntime-se. Advogados(s): Marcio Perez de Rezende (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Manifeste-se a parte exequente sobre os valores depositados e os documentos juntados pelo executadoIntime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n22\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 9\u00ba andar  - salas  n\u00ba 927\/929,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  2171-6170,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp22cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1012351-91.2014.8.26.0100\/01  \nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Provas\nExeq\u00fcente : Frescar Com\u00e9rcio  e Servi\u00e7os  de Ar  Condicionado  Ltda\nExecutado : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Luis   Felipe   Ferrari   Bedendi\nVistos.\nManifeste-se   a   parte   exequente   sobre   os   valores   depositados   e   os   documentos  \njuntados   pelo   executadoIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1012351-91.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 24C4A4F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS FELIPE FERRARI BEDENDI, liberado nos autos em 30\/08\/2016 \u00e0s 19:27 . fls. 27"}},{"data":"30\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40773610-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/08\/2016 15:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40746478-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/08\/2016 09:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1012351-91.2014.8.26.0100","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"297737742","codPublicacaoOrigem":"629639842","dataDivulgacao":"Feb 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1833","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1012351-91.2014.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 22\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Exibi\u00e7\u00e3o; N\u00ba origem: 1012351-91.2014.8.26.0100; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Luis Fernando de Hollanda (OAB: 228123\/SP); Advogada: Marcia Hollanda Ribeiro (OAB: 63227\/SP); Apelado: Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda.; Advogada: Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB: 104016\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II-Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2- P\u00e7a. Nami Jafet, 235-sala 44- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 03\/02\/2015","paginaInicial":"130","paginaFinal":"130","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"474630","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4959075","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Feb 24 2015 11:33:25:023PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100|1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"412652545","codPublicacaoOrigem":"736054160","dataDivulgacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2015","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012351-91.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda. - Magistrado(a) Sebasti\u00e3o Junqueira - Negaram provimento ao recurso. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,00 - (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 93,00 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. - Advs: Luis Fernando de Hollanda (OAB: 228123\/SP) - Marcia Hollanda Ribeiro (OAB: 63227\/SP) - Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB: 104016\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 103\/105","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 10\u00ba Grupo - 19\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 103\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2110","paginaFinal":"2110","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"568950","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10286941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Nov 25 2015 11:19:01:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"412652557","codPublicacaoOrigem":"736054180","dataDivulgacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2015","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1012351-91.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda. - Magistrado(a) Sebasti\u00e3o Junqueira - Negaram provimento ao recurso. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,00 - (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 93,00 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. - Advs: Luis Fernando de Hollanda (OAB: 228123\/SP) - Marcia Hollanda Ribeiro (OAB: 63227\/SP) - Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB: 104016\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 103\/105","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 10\u00ba Grupo - 19\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 103\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2113","paginaFinal":"2113","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"568950","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10286941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Nov 25 2015 11:19:01:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"476335149","codPublicacaoOrigem":"863715492","dataDivulgacao":"May 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2112","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls. 204\/205: Manifeste-se o banco r\u00e9u.Int. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"373","paginaFinal":"373","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"673641","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12902297","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  9 2016 10:54:44:663PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"538256700","codPublicacaoOrigem":"942143251","dataDivulgacao":"Sep  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2192","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Manifeste-se a parte exequente sobre os valores depositados e os documentos juntados pelo executadoIntime-se. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0356\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1117","paginaFinal":"1117","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"734636","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15444057","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep  1 2016 12:03:16:230AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"553809590","codPublicacaoOrigem":"974254898","dataDivulgacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2207","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Manifeste-se o requerido a respeito da peti\u00e7\u00e3o de fls. 34\/35. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0389\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"347","paginaFinal":"347","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"746757","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16148049","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 22 2016 11:57:03:257PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"677305628","codPublicacaoOrigem":"1143069490","dataDivulgacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2346","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.As partes devem se manifestar apenas no incidente pr\u00f3prio de cumprimento de senten\u00e7a, para que se evitem tumulto processual e transtornos no andamento do feito, conforme j\u00e1 determinado a fls. 214 e 228.Int. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0173\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"338","paginaFinal":"338","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872973","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22469631","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 15 2017 08:38:42:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"210023908","codPublicacaoOrigem":"505793205","dataDivulgacao":"Feb 12 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 13 2014 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1591","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1012351-91.2014.8.26.0100 CLASSE :EXIBI\u00c7\u00c3O REQTE : Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda ADVOGADO : 104016SP-NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA REQDO : ITA\u00da UNIBANCO S\/A VARA :22\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 10\/02\/2014","paginaInicial":"42","paginaFinal":"42","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"384637","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"2677607","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Feb 12 2014 01:54:02:580AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"104016","numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100|104016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"224472239","codPublicacaoOrigem":"528605968","dataDivulgacao":"Apr 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1636","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100- Exibi\u00e7\u00e3o-Provas-Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda-ITA\u00da UNIBANCO S\/A-Vistos.Manifeste-se a autora em r\u00e9plica, ap\u00f3s conclusos para sentenciamento.Intimem-se.-ADV: MARCO ANTONIO LIMA (OAB 177318\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0128\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA NOVAKOSKI FERREIRA ALVES DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"294","paginaFinal":"294","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"399584","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"2989817","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 23 2014 04:28:06:343AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Apr 23 2014 08:16:55:487AM","numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"177318","numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100|177318","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"476328438","codPublicacaoOrigem":"863715492","dataDivulgacao":"May 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2112","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Fls. 204\/205: Manifeste-se o banco r\u00e9u.Int. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"373","paginaFinal":"373","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"673641","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12902297","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May  9 2016 10:51:35:897PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601072566","codPublicacaoOrigem":"1055556144","dataDivulgacao":"Dec  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2256","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Ci\u00eancia \u00e0 parte do mandado cumprido negativo, juntado em 06\/12\/2016. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0486\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"518","paginaFinal":"518","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"810319","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18271812","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec  8 2016 07:37:53:830AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764262478","codPublicacaoOrigem":"1205967982","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Fls. 235\/236 - diga o autor expressamente sobre a certid\u00e3o do sr.Oficial de justi\u00e7a, no prazo de 05 dias. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0372\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"522","paginaFinal":"522","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930485","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26614213","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 09:17:17:050AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"444737337","codPublicacaoOrigem":"814074203","dataDivulgacao":"Mar  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2068","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos. Ci\u00eancia \u00e0s partes da devolu\u00e7\u00e3o dos autos do Tribunal para esta Vara. Havendo interesse na execu\u00e7\u00e3o, o exequentedever\u00e1 apresentar mem\u00f3ria discriminada e atualizada de c\u00e1lculo (art. 475-B do CPC), incluindo sobre o valor do d\u00e9bito 1% de custas devidas ao Estado, observados o piso de 5 UFESPs e o teto de 3.000 UFESPs, de acordo com a Lei n\u00ba 11608, de 29\/12\/2003 (art. 4\u00ba, inciso I e III), em incidente pr\u00f3prio de cumprimento de senten\u00e7a, por depend\u00eancia ao presente, e n\u00e3o mais nestes autos principais. Oportunamente, quando da satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, d\u00ea-se baixa no principal e no dependente. Nada sendo requerido, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Int. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/ SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0087\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"380","paginaFinal":"380","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"635625","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11549590","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar  2 2016 10:58:30:920PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516853921","codPublicacaoOrigem":"916870285","dataDivulgacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2165","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100 - Exibi\u00e7\u00e3o - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de busca e apreens\u00e3o dos documentos mencionados \u00e0s fls. 223.Sem preju\u00edzo, quanto ao pedido de execu\u00e7\u00e3o cumpra a exequente a determina\u00e7\u00e3o de fls. 214, devendo apresentar o seu requerimento por meio de incidente pr\u00f3prio de cumprimento definitivo de senten\u00e7a, vinculado ao presente, com o mesmo n\u00famero, acrescido de\/01, vindo conclusos ap\u00f3s. Intime-se. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0298\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"390","paginaFinal":"390","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"716293","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14604015","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 11:36:09:590PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"545603520","codPublicacaoOrigem":"957563201","dataDivulgacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2199","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Esclare\u00e7a o exequente seu pedido de fl. 30, uma vez que a planilha de c\u00e1lculos juntada \u00e0 fl. 31 est\u00e1 com os valores zerados. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0371\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDO HENRIQUE DE OLIVEIRA BIOLCATI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"661","paginaFinal":"661","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"740090","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15754494","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Sep 13 2016 12:21:16:673AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121486","codPublicacaoOrigem":"1195777317","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Diante da quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento judicial em favor da parte exequente, referente aos dep\u00f3sitos de fl. 03 e 46.Desnecess\u00e1rio o recolhimento das custas finais, em virtude do pagamento espont\u00e2neo do d\u00e9bito.Certifico o tr\u00e2nsito em julgado, ante a preclus\u00e3o l\u00f3gica do direito de recorrer.D\u00ea-se baixa e arquivem-se, inclusive o principal, em caso de cumprimento de senten\u00e7a.P.I.C. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/ SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"490","paginaFinal":"490","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:730AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"400283295","codPublicacaoOrigem":"718235881","dataDivulgacao":"Oct 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1998","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"426 - 1012351-91.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Relator Sebasti\u00e3o Junqueira - Revisor Ricardo Negr\u00e3o - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda. - Advogado: Luis Fernando de Hollanda (OAB: 228123\/SP) (Fls: 50) - Advogada: Marcia Hollanda Ribeiro (OAB: 63227\/SP) - Advogada: Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB: 104016\/SP) (Fls: 14)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 10\u00ba Grupo - 19\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 103\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 19\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a -5\u00ba andar - sala 510 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 19\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 9 DE NOVEMBRO DE 2015 (SEGUNDA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A -5\u00ba ANDAR - SALA 510, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1441","paginaFinal":"1441","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"544578","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9926684","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Oct 28 2015 10:20:01:050PM","codUsuarioAlteracao":"65","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Oct 30 2015 04:45:41:410PM","numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"623091002","codPublicacaoOrigem":"1089615362","dataDivulgacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2285","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.O executado n\u00e3o foi devidamente intimado para o pagamento da diferen\u00e7a apontada \u00e0 p\u00e1gina 41.No prazo de 15 (quinze) dias providencie o executado o pagamento do valor de R$ 397,32. Intime-se. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"431","paginaFinal":"431","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"835720","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19745551","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb  8 2017 11:27:27:140PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"715203021","codPublicacaoOrigem":"1173643306","dataDivulgacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2389","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Ci\u00eancia ao exequente da peti\u00e7\u00e3o de fls. 45\/46. - ADV: MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0268\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"306","paginaFinal":"306","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24273413","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 17 2017 07:32:56:977AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"763214322","codPublicacaoOrigem":"1205330950","dataDivulgacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2438","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Provas - Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda - ITAU UNIBANCO S.A. - Mandado de levantamento judicial expedido e a disposi\u00e7\u00e3o para retirada em Cart\u00f3rio. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), MARCIO PEREZ DE REZENDE (OAB 77460\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0371\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIO CHIUVITE J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 HERNANDO SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"374","paginaFinal":"374","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929953","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26570489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep 26 2017 07:32:48:610AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"265937104","codPublicacaoOrigem":"588565634","dataDivulgacao":"Oct 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1756","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100- Exibi\u00e7\u00e3o-Provas-Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda-ITAU UNIBANCO S.A.-Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls.169\/174, interposta pelo requerido (a), visto que tempestiva em ambos os efeitos.Vistas ao (\u00e0) autor, para contrarraz\u00f5es no prazo legal.Ap\u00f3s, subam os autos para o E.Tribunal de Justi\u00e7a, com as cautelas de praxe.Intime-se.-ADV: MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), MARCO ANTONIO LIMA (OAB 177318\/ SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0369\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA NOVAKOSKI FERREIRA ALVES DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"252","paginaFinal":"252","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"444680","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3931158","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 15 2014 09:57:22:873PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"242740901","codPublicacaoOrigem":"552239959","dataDivulgacao":"Jul  7 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"1012351-91.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1684","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"22\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1012351-91.2014.8.26.0100- Exibi\u00e7\u00e3o-Provas-Frescar Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os de Ar Condicionado Ltda-ITAU UNIBANCO S.A.-Ante o exposto, julgo PROCEDENTES EM PARTE os pedidos, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito nos termos do artigo 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para CONDENAR o r\u00e9u a exibir os documentos pleiteados, no prazo de 5 dias; julgo EXTINTO o processo, sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, nos termos do artigo 267, inciso VI, do C\u00f3digo de Processo Civil, quanto ao pleito declarat\u00f3rio.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia m\u00ednima da parte autora condeno a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais atualizadas monetariamente desde a data do desembolso segundo a tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, e com incid\u00eancia de juros de mora 1% ao m\u00eas a partir do decurso do prazo de 15 dias para pagamento do d\u00e9bito ora fixado, consoante o artigo 475- J, do C\u00f3digo de Processo Civil, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados no patamar de R$ 500,00, nos termos do artigo 20, \u00a74\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, corrigidos monetariamente a partir da presente data e acrescido dos juros de mora de 1% ao m\u00eas, na forma acima mencionada.Com o tr\u00e2nsito em julgado, aguarde-se por 5 dias eventual pedido de cumprimento de senten\u00e7a.Ap\u00f3s, tomadas as medidas pertinentes para a cobran\u00e7a das custas devidas, ao arquivo, observadas as cautelas legais.P.R.I.C.-ADV: MARCO ANTONIO LIMA (OAB 177318\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0222\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 22\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANA NOVAKOSKI FERREIRA ALVES DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MAISA APARECIDA CHRISTOFFOLETE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"346","paginaFinal":"346","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"417645","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3374041","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"828","usuarioCadastro":"bruna.lima","dataHoraCadastro":"Jul  7 2014 08:48:38:480AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1012351-91.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"177318","numeroUnificado":"1012351-91.2014.8.26.0100|177318|104016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}