{"numero":"1013534-95.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1013534-95.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Telefonia","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/03\/2017 \u00e0s 16:53 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Marian Najjar Abdo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.370,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Misael Nunes do Nascimento"},{"tipo":"Reqda","nome":"Telefonica Brasil S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Berenicio Toledo Bueno"},{"tipo":"Advogado","nome":"Helder Massaaki Kanamaru"},{"tipo":"Advogada","nome":"Thais de Mello Lacroux"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito - Digital","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Em seguida, pelo(a) MM.(a) Juiz(a) foi proferida a seguinte senten\u00e7a:_\"Vistos, etc. HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Caso haja pagamento atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial, com a chegada da via cartor\u00e1ria, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento. Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram o processo pela parte que os tiver juntado, se requerido, mediante recibo nos autos. No processo f\u00edsico, uma vez decorrido o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Dou esta por publicada em audi\u00eancia. P.R.I.C. \".","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70418406-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/08\/2017 16:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70403500-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2017 15:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70233953-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 30\/05\/2017 10:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2210\/2220","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 16\/19: Recebo como emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se.2. Para viabilizar a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, forne\u00e7a o autor, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento, o n\u00famero de instala\u00e7\u00e3o da linha telef\u00f4nica mencionada na inicial e c\u00f3pia da fatura com vencimento em maio de 2017, devidamente quitada.Ap\u00f3s, tornem conclusos, com urg\u00eancia.3. Int. Advogados(s): Berenicio Toledo Bueno (OAB 134711\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 16\/19: Recebo como emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se.2. Para viabilizar a aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, forne\u00e7a o autor, no prazo de 10 (dez) dias, sob pena de indeferimento, o n\u00famero de instala\u00e7\u00e3o da linha telef\u00f4nica mencionada na inicial e c\u00f3pia da fatura com vencimento em maio de 2017, devidamente quitada.Ap\u00f3s, tornem conclusos, com urg\u00eancia.3. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1013534-95.2017.8.26.0002 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente:\nMisael Nunes  do Nascimento\nRequerido:\nTelefonica Brasil  S\/A.\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.  Marian  Najjar  Abdo\nVistos.\n1.   Fls.   16\/19:   Recebo   como   emenda   \u00e0   peti\u00e7\u00e3o   inicial.   Anote-se .\n2.   Para   viabilizar   a   aprecia\u00e7\u00e3o   do   pedido   de   antecipa\u00e7\u00e3o   de   tutela,   forne\u00e7a   o  \nautor,   no   prazo   de   10   (dez)   dias,   sob   pena   de   indeferimento,   o   n\u00famero   de   instala\u00e7\u00e3o   da  \nlinha   telef\u00f4nica   mencionada   na   inicial   e   c\u00f3pia   da   fatura   com   vencimento   em   maio   de   2017,  \ndevidamente   quitada.\nAp\u00f3s,   tornem   conclusos,   com   urg\u00eancia .\n3. Int.\nS\u00e3o Paulo , 19  de  maio  de  2017.\nMarian Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013534-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3F81767. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 19\/05\/2017 \u00e0s 16:37 . fls. 21"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645216105TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : 'Telefonica Brasil S\/A. Dilig\u00eancia : 12\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70145245-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 07\/04\/2017 11:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70139641-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 05\/04\/2017 00:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0121\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2258\/2268","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0121\/2017 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Advogados(s): Berenicio Toledo Bueno (OAB 134711\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 04 de setembro de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0115\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2317-cad.3 P\u00e1gina: 2721-2730","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0115\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, porque ausentes os requisitos do art. 300, caput, do novo C\u00f3digo de Processo Civil.Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, o autor pretende o imediato restabelecimento dos servi\u00e7os prestados pela r\u00e9.Verifico, contudo, que as faturas mensais copiadas a fls. 07 e 08 n\u00e3o comprovam a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o descrita na inicial, porque est\u00e3o parcialmente ileg\u00edveis.Observo, ainda, por meio dos comprovantes de fls. 07 e 08, que os pagamentos foram realizados com atraso.Tamb\u00e9m n\u00e3o restou demonstrada a negativa da r\u00e9 em promover o religamento da linha.Entendo, assim, necess\u00e1ria a pr\u00e9via forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, n\u00e3o sendo cauteloso, ao menos por ora, deferir-se o pedido formulado. 2. Cite-se, com as advert\u00eancias legais.3. Int. Advogados(s): Berenicio Toledo Bueno (OAB 134711\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, porque ausentes os requisitos do art. 300, caput, do novo C\u00f3digo de Processo Civil.Em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, o autor pretende o imediato restabelecimento dos servi\u00e7os prestados pela r\u00e9.Verifico, contudo, que as faturas mensais copiadas a fls. 07 e 08 n\u00e3o comprovam a exist\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o descrita na inicial, porque est\u00e3o parcialmente ileg\u00edveis.Observo, ainda, por meio dos comprovantes de fls. 07 e 08, que os pagamentos foram realizados com atraso.Tamb\u00e9m n\u00e3o restou demonstrada a negativa da r\u00e9 em promover o religamento da linha.Entendo, assim, necess\u00e1ria a pr\u00e9via forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, n\u00e3o sendo cauteloso, ao menos por ora, deferir-se o pedido formulado. 2. Cite-se, com as advert\u00eancias legais.3. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013534-95.2017.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Misael Nunes  do Nascimento\nRequerido : 'Telefonica Brasil  S\/A.\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\n1.  Indefiro  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela,  porque  \nausentes  os  requisitos  do  art.  300,  caput , do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nEm  sede  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  o  autor  pretende  o  imediato  \nrestabelecimento  dos  servi\u00e7os  prestados  pela  r\u00e9.\nVerifico,  contudo,  que  as  faturas  mensais  copiadas  a  fls.  07  e  08  \nn\u00e3o  comprovam  a  exist\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  descrita  na  inicial,  porque  est\u00e3o  parcialmente  \nileg\u00edveis.\nObservo, ainda,  por  meio  dos  comprovantes  de  fls.  07  e  08,  que  os  \npagamentos  foram  realizados  com  atraso.\nTamb\u00e9m  n\u00e3o  restou  demonstrada  a  negativa  da  r\u00e9  em  promover  o  \nreligamento  da  linha.\nEntendo,   assim,   necess\u00e1ria   a   pr\u00e9via   forma\u00e7\u00e3o   do   contradit\u00f3rio,   n\u00e3o  \nsendo   cauteloso,   ao   menos   por   ora,   deferir-se   o   pedido   formulado.  \n2. Cite-se\n, com  as  advert\u00eancias  legais.\n3. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nMarian  Najjar  Abdo\n     Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013534-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3A79598. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 24\/03\/2017 \u00e0s 16:38 . fls. 10"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"07\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[]}