{"numero":"1013856-15.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1013856-15.2017.8.26.0100    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Esp\u00e9cies de Contratos","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/02\/2017 \u00e0s 14:06 - Livre\n39\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Daniela Pazzeto Meneghine Concei\u00e7\u00e3o","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Lilian Maria Rolim Leme"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Argentino"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adilson Monteiro de Souza"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41162065-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 18:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0354\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0354\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao Egr\u00e9gio Tribunal com as nossas homenagens. Advogados(s): Rodrigo Argentino (OAB 224329\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao Egr\u00e9gio Tribunal com as nossas homenagens.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41073769-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 15:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: Pelo exposto e por tudo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 1.500,00 (art. 85, \u00a7 8\u00ba, CPC).P.R.I.C..S\u00e3o Paulo, 17 de agosto de 2017.Daniela Pazzeto Meneghine Concei\u00e7\u00e3oJuiz(a) de Direito Advogados(s): Rodrigo Argentino (OAB 224329\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Pelo exposto e por tudo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 1.500,00 (art. 85, \u00a7 8\u00ba, CPC).P.R.I.C..S\u00e3o Paulo, 17 de agosto de 2017.Daniela Pazzeto Meneghine Concei\u00e7\u00e3oJuiz(a) de Direito","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1013856-15.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1013856-15.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Lilian Maria  Rolim Leme\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  17  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM(a).  Juiz  de  Direito  da  39\u00aa  \nVara  C\u00edvel  Central,  Dr(a).  \nDaniela   Pazzeto   Meneghine   Concei\u00e7\u00e3o.  Eu,  Gabriela  Campos  \nIngl\u00eas  da  Luz , subscrevi.\nVistos.\nLILIAN  MARIA  ROLIM  LEME  ajuizou  a  presente  A\u00c7\u00c3O  DE  \nCOBRAN\u00c7A  em  face  de  ITA\u00da  VIDA  E  PREVID\u00caNCIA  S\/A .\nAlegou  ter  adquirido  junto  ao  Banco  Ita\u00fa  Personnalite  o  seguro  de  vida  da  \nr\u00e9,  denominado  \u201cITAUVIDA  MULHER\u201d,  com  cobertura  para  diagn\u00f3stico  de  c\u00e2ncer  de  \nmama,  com  capital  segurado  no  valor  estimado  de  R$  5.000,00,  vigente  por  um  ano.  \nAduziu  ter  sido  diagnosticada,  em  18\/03\/2016,  com  c\u00e2ncer  de  mama,  tendo  solicitado  \u00e0  r\u00e9,  \nno  decorrer  do  tratamento,  o  recebimento  do  seguro  para  garantia  desta  mol\u00e9stia,  que  foi  \nnegado  sob  a  justificativa  de  o  diagn\u00f3stico  ter  ocorrido  no  per\u00edodo  de  car\u00eancia  de  180  dias.  \nSustentou  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  e  abusividade.  Requereu  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  para  que  a  \nr\u00e9  seja  condenada  ao  pagamento  da  garantia  de  diagn\u00f3stico  de  c\u00e2ncer  de  mama  no  valor  de  \nR$  5.000,00,  atualizado  desde  o  sinistro.  Pediu  justi\u00e7a  gratuita  e  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o  \nprocessual.  \nA inicial  veio  instru\u00edda  com  os  documentos  de  fls.  09\/16.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013856-15.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 362D352. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 102\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1013856-15.2017.8.26.0100 - lauda  2\nDeferida\n a  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o,  determinou-se  a  comprova\u00e7\u00e3o  da  \nalegada  hipossufici\u00eancia  financeira  (fls.  17),  tendo  a  autora  recolhido  custas  \u00e0s  fls.  19\/24.  \nRecebida  a  inicial,  foi  determinada  a  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  25\/26).\nA  parte  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  30\/42),  alegando:  1)  exist\u00eancia  de  \nrela\u00e7\u00e3o  contratual  com  a autora  por  meio  do  seguro  Itau  Vida  Personnalit\u00e9,  ap\u00f3lice  n\u00ba  \n32.93.003678896;  2)  seguro  vigente  de  07\/03\/2016  a  07\/03\/2017,  com  garantia  de  \ndiagn\u00f3stico  de  c\u00e2ncer  de  mama\/colo  de  \u00fatero;  3)  sinistro  (diagn\u00f3stico  do  c\u00e2ncer)  ocorrido  \nem  18\/03\/2016,  quando  vigente  o  per\u00edodo  de  car\u00eancia  de  180  dias;  4)  aus\u00eancia  de  \ncobertura,  sendo  indevida  a  indeniza\u00e7\u00e3o;  5)  licitude  e  legalidade;  6)  inaplicabilidade  da  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova;  7)  ci\u00eancia  da  autora  acerca  das  cl\u00e1usulas  contratuais,  inclusive  \ndas  limitativas  dos  riscos;  8)  previs\u00e3o  contratual;  9)  inexist\u00eancia  de  abusividade  na  \nnegativa  de  cobertura;  10)  no  caso  de  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  necessidade  de  limita\u00e7\u00e3o  da  \nresponsabilidade  ao  valor  do  pr\u00eamio  de  R$  5.000,00;  11)  pugnou  os  valores  pleiteados.  \nRequereu  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  (fls.  43\/89).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  93\/96).\nDeterminada  a  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  (fls.  97),  houve  manifesta\u00e7\u00f5es  (fls.  \n99  e  100\/101).\n\u00c9 O  RELAT\u00d3RIO\nDECIDO\nA  prova  \u00e9  suficiente  para  an\u00e1lise  do  pedido  inicial,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.  Sendo  assim,  converto  o  feito  em  \njulgamento  antecipado  da  lide,  como  manda  o  art.  355,  inciso  I,  do  CPC.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013856-15.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 362D352. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 103\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1013856-15.2017.8.26.0100 - lauda  3\nNo\n caso  dos  autos,  a  parte  autora  pretende  o  recebimento  da  garantia  \nprevista  no  contrato  de  seguro  de  vida  celebrado  com  a  r\u00e9,  em  virtude  do  diagn\u00f3stico  de  \nc\u00e2ncer  de  mama,  que,  todavia,  lhe  foi  negado  em  raz\u00e3o  do  per\u00edodo  de  car\u00eancia.  \nA  parte  r\u00e9,  por  sua  vez,  confirma  a  negativa,  justificando-a  com  base  nas  \nprevis\u00f5es  legais  e  contratuais  que  estipulam  o  prazo  de  car\u00eancia  de  180  dias  aos  \ndiagn\u00f3sticos  relativos  a  c\u00e2ncer  de  mama.  \nAssim,  incontroversa  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes,  \nlimitando-se  a  celeuma,  t\u00e3o  somente,  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  validade  do  prazo  de  car\u00eancia  imposto  \ncontratualmente,  que  culminou  na  negativa  de  pagamento  do  pr\u00eamio  \u00e0  autora.  \nOs  seguros  privados,  disciplinados  pelo  C\u00f3digo  Civil,  atinentes  aos  seguros  \nterrestres  e  aos  de  vida  e  acidentes  pessoais,  regem-se  pelas  cl\u00e1usulas  de  suas  ap\u00f3lices  que  \nn\u00e3o  contrariem  comando  legal,  ante  o  princ\u00edpio  da  liberdade  de  contratar,  que  possibilita  ao  \nparticular  pactuar  sobre  quest\u00f5es  de  seu  interesse,  desde  que  inexista  proibi\u00e7\u00e3o  no  \nordenamento  jur\u00eddico  em  vigor.  \nDe  acordo  com  o  artigo  765  do  C\u00f3digo  Civil,  os  contratantes  s\u00e3o  obrigados  \na   guardar  tanto  na  execu\u00e7\u00e3o  como  na  conclus\u00e3o  do  contrato  a  mais  estrita  boa-f\u00e9  e \nveracidade,  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  objeto  como  \u00e0s  circunst\u00e2ncias  e  declara\u00e7\u00f5es  a  ele  concernentes.  \nAssim,  verifico  que  raz\u00e3o  n\u00e3o  assiste  \u00e0  autora.  \nIsto  porque,  de  acordo  com  o  documento  de  fls.  12,  a  parte  autora,  ao  \ncontratar,  em  07\/03\/2016,  o  seguro  \u201cITAUVIDA  MULHER  PERSONNALIT\u00c9\u201d  da  r\u00e9,  \nindependentemente  da  imediata  entrega  das  condi\u00e7\u00f5es  gerais  da  ap\u00f3lice,  teve  ci\u00eancia  com  \nrela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  cl\u00e1usulas  contratuais  m\u00ednimas  e  necess\u00e1rias  para  efetiva\u00e7\u00e3o  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013856-15.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 362D352. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 104\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1013856-15.2017.8.26.0100 - lauda  4\nOra,\n o  certificado  de  contrata\u00e7\u00e3o  (fls.  12)  foi  claro  quanto  aos  dados  das  \npartes,  o  produto  contratado,  assim  como  as  especifica\u00e7\u00f5es  relativas  ao  capital  segurado,  \nprazo  de  car\u00eancia,  valor  da  franquia  e  pre\u00e7o  anual  com  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  coberturas  contratadas,  \nque  sejam:  aos  sinistros  de  morte;  invalidez  permanente  por  acidente;  diagn\u00f3stico  de  \nc\u00e2ncer  de  mama\/colo  de  \u00fatero  e  antecipa\u00e7\u00e3o  morte.\nEm  que  pese  o  lament\u00e1vel  diagn\u00f3stico  da  autora  como  portadora  de  \n\u201cCarcinoma  Mam\u00e1rio  Invasivo\u201d,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  que  este  se  deu  em  18\/03\/2016  (fls.  \n13\/14),  ou  seja,  somente  11  (onze)  dias  ap\u00f3s  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  seguro  da  r\u00e9,  ocasi\u00e3o  em  que  \nainda  vigorava  o  per\u00edodo  de  car\u00eancia  de  180  dias,  conforme  previsto  contratualmente.  \nO  artigo  797  do  C\u00f3digo  Civil  \u00e9  expresso  em  determinar  a  licitude  de  \nestipula\u00e7\u00e3o  de  per\u00edodo  de  car\u00eancia  nos  seguros  de  vida.  \n\u201c Art.  797.  No  seguro  de  vida  para  o  caso  de  morte,  \u00e9 l\u00edcito  estipular-se  um  prazo  de  \ncar\u00eancia,  durante  o  qual  o  segurador  n\u00e3o  responde  pela  ocorr\u00eancia  do  sinistro. \u201d\nP or  esta   ra z\u00e3 o ,  n\u00e3o   se   po de  co n sid era r  co m o  ab u siv o ,  il \u00edc it o , \ni n ad eq u ad o o u  in su fic ie n te   a  n eg ati v a  p or  p arte   d a  re q u erid a  em  d ar  co b ertu ra   e \ne fe tu ar  o  p ag am en to  d a g ara n tia  d e d ia g n\u00f3 stic o  d e c \u00e2n ce r  d e m am a n o  v alo r  d e R $ \n5 .0 00 ,0 0.\nDa m esm a f o rm a,  n \u00e3o  v is lu m bro  a b u siv id ad e n a c l\u00e1 u su la  c o n tr a tu al  e m  \nq ue e x clu i  a  c o bertu ra  a o s s in is tr o s re la ti v o s a o  d ia g n \u00f3sti c o  d e c \u00e2 n cer d e m am a\/c o lo  \nd e \u00fa te ro  p elo  p er\u00edo d o d e 1 80  d ia s e m  q ue v ig ia  a  c ar\u00ea n cia , p ois  q u e e m bo ra  s e  t r a te  d e \nc o n tr a to  c o m  d u ra \u00e7\u00e3 o  d e u m  a n o, e ste  n \u00e3o  e ra  o  \u00fa n ic o  o b je to  s e g ura d o, d e m odo  q ue o  \np ra zo  m ostr a -s e  r a z o \u00e1v el e  a d eq uad o . \nA ss im ,  c o nfo rm e j \u00e1  e lu cid ad o, a  a u to ra  f ir m ou  c o n tr a to  d e s e g uro  c o m  a  \nr \u00e9  s a b en do  c o m  a n te c ed \u00ean cia  q u ais  e ra m  o s li m ite s d e r e e m bols o  e  c o b ertu ra  d e c a d a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013856-15.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 362D352. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 105\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1013856-15.2017.8.26.0100 - lauda  5\nt\nip o d e s in is tr o , a ss im  c o m o q u ais  e ra m  o s p ra z o s d e c a r\u00ea n cia . \nDesconsiderar  tal  aven\u00e7a,  considerando  o  universo  de  todos  os  segurados,  \nseria  impor  \u00f4nus  excessivo  \u00e0  parte  r\u00e9,  quebrando  o  equil\u00edbrio  contratual,  mormente  tendo  \nem  vista  que  teria  de  efetuar  o  pagamento  de  pr\u00eamio  \u00e0queles  que  n\u00e3o  fazem  jus,  pelo  \nmenos,  n\u00e3o  naquele  momento,  tornando  invi\u00e1vel  a  atividade  desenvolvida.\nEm  suma,  quando  a  autora  firmou  o  contrato  e  optou  pelo  seguro  adotado  \ntinha  plena  ci\u00eancia  das  suas  limita\u00e7\u00f5es,  n\u00e3o  sendo  poss\u00edvel,  agora  que  diagnosticada  com  a  \npatologia,  pleitear  a  desconsidera\u00e7\u00e3o  da  aven\u00e7a  e  o  recebimento  do  capital  segurado  \nquando  desobrigada  a  parte  r\u00e9  em  virtude  do  per\u00edodo  de  car\u00eancia.  \nN\u00e3o  obstante,  imperioso  registrar  que  referida  previs\u00e3o  contratual  tamb\u00e9m  \nn\u00e3o  afronta  os  preceitos  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  porquanto  n\u00e3o  coloca  a  \nsegurada,  ora  autora,  em  desvantagem  exagerada  ao  prever  per\u00edodo  de  car\u00eancia  para  que  os  \nriscos  objeto  do  contrato  de  seguro  estejam  cobertos,  nem  deixa  a  exclusivo  crit\u00e9rio  da  \nseguradora  estipular  o  in\u00edcio  da  vig\u00eancia  da  ap\u00f3lice,  na  medida  em  que  a  limita\u00e7\u00e3o  constou  \nda  pr\u00f3pria  proposta  juntada  \u00e0s  fls.  12.\nAssim,  a  segurada  n\u00e3o  faz  jus  ao  recebimento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  como  \npretendida,  porque  n\u00e3o  pode  o  segurador  responder  por  um  risco  n\u00e3o  assumido,  por  for\u00e7a  \nde  expressa  e  v\u00e1lida  limita\u00e7\u00e3o  contratual,  motivo  pelo  qual  invi\u00e1vel  o  acolhimento  do  \npedido  inicial.  \nNesse  sentido,  inclusive,  \u00e9  o  entendimento  jurisprudencial:\n\u201c Seguro  de  vida.  A\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  julgada  improcedente.  Contrato  de  seguro  que  prev\u00ea  \nper\u00edodo  de  car\u00eancia  de  180  dias  para  cobertura  de  doen\u00e7as  terminais.  Limita\u00e7\u00e3o  legal,  \nclara  e  inequ\u00edvoca  que  inviabiliza  o  recebimento  do  capital  pela  segurada.  Renova\u00e7\u00e3o  de  \nap\u00f3lice  anterior,  com  t\u00e9rmino  de  vig\u00eancia  seis  meses  antes  do  in\u00edcio  daquela  com  vig\u00eancia  \nna   data  no  sinistro,  n\u00e3o  demonstrada.  Recurso  desprovido .\u201d  (Ap.  n\u00ba Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013856-15.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 362D352. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 106\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1013856-15.2017.8.26.0100 - lauda  6\n1004581-48.2015.8.26.0347,\n 28\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n Mat\u00e3o,  CESAR  LACERDA,  \nj.  08\/07\/2016).  \n\u201c Embargos  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  fundada  em  contrato  de  seguro  de  vida.  Recusa  da  seguradora  \ndecorrente  de  car\u00eancia  de  180  dias.  Prescri\u00e7\u00e3o  \u00e2nua,  mas  inocorrente.  Sem  prova  da  \nretomada  do  curso  do  prazo  ap\u00f3s  a  suspens\u00e3o  promovida  pelo  pedido  administrativo,  \ninadmiss\u00edvel  o  reconhecimento  da  prescri\u00e7\u00e3o.  Licitude  da  cl\u00e1usula  de  car\u00eancia  por  se  \ntratar  de  contrato  renov\u00e1vel  ano  a  ano.  Doen\u00e7a  constatada  ap\u00f3s  dois  meses  de  assinatura  \ndo  contrato  que  justifica  a  recusa  da  seguradora.  Embargos  procedentes.  Recurso  \nprovido .\u201d (Ap.  n\u00ba  1083439-29.2013.8.26.0100,  36\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  PEDRO  \nBACCARAT,  J.  07\/08\/2014).\nPor  fim,  cumpre  consignar  que  ainda  que  houvesse  a  redu\u00e7\u00e3o  do  prazo  de  \ncar\u00eancia,  de  igual  modo,  a  autora  n\u00e3o  estaria  coberta  para  recebimento  do  capital  segurado,  \ntendo  em  vista  a  data  de  contrata\u00e7\u00e3o  do  seguro  (07\/03\/2016)  e  a  data  em  que  se  deu  o  \ndiagn\u00f3stico  da  mol\u00e9stia  (18\/03\/2016).\nPelo  exposto  e  por  tudo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  a  presente  a\u00e7\u00e3o,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  parte  autora  ao  pagamento  das  custas  \ne  despesas  processuais,  bem  como  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  R$  1.500,00  \n(art.  85,  \u00a7  8\u00ba,  CPC).\nP.R.I.C..\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  agosto  de 2017 .\nDaniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013856-15.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 362D352. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:45 . fls. 107"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40741876-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 07\/07\/2017 07:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40712374-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/06\/2017 16:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Esclare\u00e7am as partes se almejam ou n\u00e3o a colheita de outras provas, justificando a pertin\u00eancia em caso positivo. O sil\u00eancio ser\u00e1 compreendido como concord\u00e2ncia com o julgamento do feito no estado atual. 2) Digam as partes a respeito de eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, presumindo-se no sil\u00eancio a negativa. Int. Advogados(s): Rodrigo Argentino (OAB 224329\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.1) Esclare\u00e7am as partes se almejam ou n\u00e3o a colheita de outras provas, justificando a pertin\u00eancia em caso positivo. O sil\u00eancio ser\u00e1 compreendido como concord\u00e2ncia com o julgamento do feito no estado atual. 2) Digam as partes a respeito de eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, presumindo-se no sil\u00eancio a negativa. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 12\u00ba andar  - salas  n\u00ba 1220\/1226,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  (11) 2171-6258,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp39cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1013856-15.2017.8.26.0100  - Procedimento  Comum\nRequerente :Lilian Maria  Rolim Leme\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O     \nEm   28  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito  da  39\u00aa  Vara  C\u00edvel  o(a)  Dr(a).  Daniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o .  Eu,  Luciana  \nTavares  Augusto , subscrevi.\nVistos. 1)  Esclare\u00e7am  as  partes  se  almejam  ou  n\u00e3o  a  colheita  de  outras  provas,  \njustificando  a  pertin\u00eancia  em  caso  positivo.  O  sil\u00eancio  ser\u00e1  compreendido  como  concord\u00e2ncia  \ncom  o  julgamento  do  feito  no  estado  atual.  \n2)  Digam  as  partes  a  respeito  de  eventual  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  presumindo-se  no  sil\u00eancio  a  negativa.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013856-15.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 333C22B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 28\/06\/2017 \u00e0s 19:48 . fls. 97"}},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40432073-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/04\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2017 Teor do ato: Ante \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o juntada, tempestivamente, manifeste-se o autor\/exequente em r\u00e9plica sobre todos os pontos alegados na defesa e os documentos juntados com a contesta\u00e7\u00e3o\". Prazo: 15 dias. Advogados(s): Rodrigo Argentino (OAB 224329\/SP), Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ante \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o juntada, tempestivamente, manifeste-se o autor\/exequente em r\u00e9plica sobre todos os pontos alegados na defesa e os documentos juntados com a contesta\u00e7\u00e3o\". Prazo: 15 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    CERTID\u00c3O DE CADASTRO DE ADVOGADOS","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40372765-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/04\/2017 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617497974TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A Dilig\u00eancia : 27\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0097\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0097\/2017 Teor do ato: Vistos.I. Recebo a inicial.II. Cite-se por carta, com as advert\u00eancias de praxe.III. Em que pese o disposto no art. 334, caput, do CPC, necess\u00e1rio ponderar que o Princ\u00edpio da Flexibilidade Procedimental (art. 8\u00ba do CPC) permite ao juiz manejar o procedimento a ser observado em nome da efici\u00eancia.Nesse passo, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sem a correspondente estrutura material de suporte, provocar\u00e1 o retardamento da marcha processual, observando-se ainda a larga controv\u00e9rsia doutrin\u00e1ria existente acerca da obrigatoriedade de pr\u00e9via discord\u00e2ncia de todos os sujeitos processuais para a sua designa\u00e7\u00e3o, tudo no presente momento a recomendar atua\u00e7\u00e3o prudente e cautela do magistrado.Por fim, adianto que referida decis\u00e3o n\u00e3o impede a composi\u00e7\u00e3o extraprocessual entre as partes, nem a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em eventual audi\u00eancia de saneamento compartilhado, se for o caso.Destarte, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Rodrigo Argentino (OAB 224329\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.I. Recebo a inicial.II. Cite-se por carta, com as advert\u00eancias de praxe.III. Em que pese o disposto no art. 334, caput, do CPC, necess\u00e1rio ponderar que o Princ\u00edpio da Flexibilidade Procedimental (art. 8\u00ba do CPC) permite ao juiz manejar o procedimento a ser observado em nome da efici\u00eancia.Nesse passo, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sem a correspondente estrutura material de suporte, provocar\u00e1 o retardamento da marcha processual, observando-se ainda a larga controv\u00e9rsia doutrin\u00e1ria existente acerca da obrigatoriedade de pr\u00e9via discord\u00e2ncia de todos os sujeitos processuais para a sua designa\u00e7\u00e3o, tudo no presente momento a recomendar atua\u00e7\u00e3o prudente e cautela do magistrado.Por fim, adianto que referida decis\u00e3o n\u00e3o impede a composi\u00e7\u00e3o extraprocessual entre as partes, nem a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em eventual audi\u00eancia de saneamento compartilhado, se for o caso.Destarte, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013856-15.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013856-15.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Lilian Maria  Rolim Leme\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O     \nEm  10  de  mar\u00e7o  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  \nda  39\u00aa  Vara  C\u00edvel  a(o)  Dr(\u00aa).  Daniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o .  Eu,  Gabriela  Campos  Ingl\u00eas  \nda  Luz , subscrevi.\n                                  \nVistos.\nI.  Recebo  a  inicial.\nII.  Cite-se  por  carta,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\nIII.  Em  que  pese  o  disposto  no  art.  334,  caput,  do  CPC,  necess\u00e1rio  ponderar  que  o  \nPrinc\u00edpio  da  Flexibilidade  Procedimental  (art.  8\u00ba  do  CPC)  permite  ao  juiz  manejar  o  procedimento  \na  ser  observado  em  nome  da  efici\u00eancia.\nNesse  passo,  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  sem  a  correspondente  \nestrutura  material  de  suporte,  provocar\u00e1  o  retardamento  da  marcha  processual,  observando-se  ainda  \na  larga  controv\u00e9rsia  doutrin\u00e1ria  existente  acerca  da  obrigatoriedade  de  pr\u00e9via  discord\u00e2ncia  de  todos  \nos  sujeitos  processuais  para  a  sua  designa\u00e7\u00e3o,  tudo  no  presente  momento  a  recomendar  atua\u00e7\u00e3o  \nprudente  e  cautela  do  magistrado.\nPor  fim,  adianto  que  referida  decis\u00e3o  n\u00e3o  impede  a  composi\u00e7\u00e3o  extraprocessual  \nentre  as  partes,  nem  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  em  eventual  audi\u00eancia  de  saneamento  \ncompartilhado,  se  for  o  caso.\nDestarte,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013856-15.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D8FBA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 14:42 . fls. 25\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013856-15.2017.8.26.0100  - p.  2\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013856-15.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D8FBA2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 14\/03\/2017 \u00e0s 14:42 . fls. 26"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40181383-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/02\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0066\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0066\/2017 Teor do ato: Vistos.I. Defiro a prioridade de tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.II. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade da justi\u00e7a, comprove documentalmente a parte autora, no prazo de 15 dias, a alegada hipossufici\u00eancia financeira ou, no mesmo prazo, providencie o recolhimento das custas e despesas processuais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Rodrigo Argentino (OAB 224329\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.I. Defiro a prioridade de tramita\u00e7\u00e3o. Anote-se.II. Para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de gratuidade da justi\u00e7a, comprove documentalmente a parte autora, no prazo de 15 dias, a alegada hipossufici\u00eancia financeira ou, no mesmo prazo, providencie o recolhimento das custas e despesas processuais, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013856-15.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013856-15.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Lilian Maria  Rolim Leme\nRequerido : Ita\u00fa Vida  e Previd\u00eancia  S\/A\n                       C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O     \nEm  16  de  fevereiro  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o) MM.  Juiz(a)  de Direito  da 39\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  a(o) Dr(\u00aa).  Daniela  Pazzeto  Meneghine  Concei\u00e7\u00e3o. \n                                   \nVistos.\nI.  Defiro  a  prioridade  de  tramita\u00e7\u00e3o.  Anote-se.\nII. Para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  gratuidade  da  justi\u00e7a,  comprove  documentalmente  \na  parte  autora,  no  prazo  de  15  dias,  a  alegada  hipossufici\u00eancia  financeira  ou,  no  mesmo  prazo,  \nprovidencie  o  recolhimento  das  custas  e  despesas  processuais,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013856-15.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C7F409. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEICAO, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 17:19 . fls. 17"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"27\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774685155","codPublicacaoOrigem":"1212966916","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013856-15.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1013856-15.2017.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; 35\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; MELO BUENO; Foro Central C\u00edvel; 39\u00aa Vara C\u00edvel; 1013856-15.2017.8.26.0100; Seguro; Apelante: Lilian Maria Rolim Leme; Advogado: Rodrigo Argentino (OAB: 224329\/SP); Apelado: ITA\u00da SEGUROS S.A.; Advogado: Adilson Monteiro de Souza (OAB: 120095\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos  Distribui\u00e7\u00e3o de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 36 - Ipiranga\r\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 09\/10\/2017 Apela\u00e7\u00e3o 801 Total 801","paginaInicial":"876","paginaFinal":"876","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"936484","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27098727","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 03:12:31:633AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1013856-15.2017.8.26.0100|551\/2011|1013856-15.2017.8.26.0100|772\/2017","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759004816","codPublicacaoOrigem":"1202677983","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013856-15.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"39\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013856-15.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Seguro - Lilian Maria Rolim Leme - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - \u00c0s contrarraz\u00f5es, no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao Egr\u00e9gio Tribunal com as nossas homenagens. - ADV: RODRIGO ARGENTINO (OAB 224329\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0354\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 39\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO ALVES DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"690","paginaFinal":"690","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"927556","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402427","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:40:55:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664434300","codPublicacaoOrigem":"1132884192","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013856-15.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"39\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013856-15.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Seguro - Lilian Maria Rolim Leme - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Ante \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o juntada, tempestivamente, manifeste-se o autor\/exequente em r\u00e9plica sobre todos os pontos alegados na defesa e os documentos juntados com a contesta\u00e7\u00e3o\". Prazo: 15 dias. - ADV: RODRIGO ARGENTINO (OAB 224329\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0143\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 39\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO ALVES DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"856","paginaFinal":"856","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"863710","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21853463","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 19 2017 11:19:28:387PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"773386961","codPublicacaoOrigem":"1211932160","dataDivulgacao":"Oct 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013856-15.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2448","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1013856-15.2017.8.26.0100; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 39\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1013856-15.2017.8.26.0100; Assunto: Seguro; Apelante: Lilian Maria Rolim Leme; Advogado: Rodrigo Argentino (OAB: 224329\/ SP); Apelado: ITA\u00da SEGUROS S.A.; Advogado: Adilson Monteiro de Souza (OAB: 120095\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 06\/10\/2017","paginaInicial":"224","paginaFinal":"224","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"935820","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27046358","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 10 2017 01:25:19:890AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1013856-15.2017.8.26.0100|551\/2011|1013856-15.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629448616","codPublicacaoOrigem":"1096092101","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013856-15.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013856-15.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Lilian Maria Rolim Leme ADVOGADO : 224329\/SP - Rodrigo Argentino REQDO : Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A VARA :39\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 16\/02\/2017","paginaInicial":"30","paginaFinal":"30","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"839780","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20006957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 11:16:55:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706008745","codPublicacaoOrigem":"1165878090","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013856-15.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"39\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013856-15.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Seguro - Lilian Maria Rolim Leme - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistos.1) Esclare\u00e7am as partes se almejam ou n\u00e3o a colheita de outras provas, justificando a pertin\u00eancia em caso positivo. O sil\u00eancio ser\u00e1 compreendido como concord\u00e2ncia com o julgamento do feito no estado atual. 2) Digam as partes a respeito de eventual interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, presumindo-se no sil\u00eancio a negativa. Int. - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), RODRIGO ARGENTINO (OAB 224329\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 39\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO ALVES DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"709","paginaFinal":"709","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"894465","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23844396","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 12:47:59:280AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747316317","codPublicacaoOrigem":"1195196813","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013856-15.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"39\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013856-15.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Seguro - Lilian Maria Rolim Leme - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Pelo exposto e por tudo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE a presente a\u00e7\u00e3o, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 1.500,00 (art. 85, \u00a7 8\u00ba, CPC).P.R.I.C..S\u00e3o Paulo, 17 de agosto de 2017.Daniela Pazzeto Meneghine Concei\u00e7\u00e3oJuiz(a) de Direito - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), RODRIGO ARGENTINO (OAB 224329\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0333\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 39\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO ALVES DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"693","paginaFinal":"693","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909772","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:34:43:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013856-15.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}