{"numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","processos":[{"processo":"1013747-58.2014.8.26.0309","classe":"Procedimento Sum\u00e1rio","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Responsabilidade Civil","outros_assuntos":"DIREITO DO CONSUMIDOR","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/09\/2014 \u00e0s 13:31 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Jundia\u00ed","juiz":"Marcio Estevan Fernandes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 15.325,90","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"FRANCISCO EDGLAY DA SILVA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO HOLDING S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Ontivero"},{"tipo":"Advogada","nome":"Tania Miyuki Ishida Ribeiro"},{"tipo":"Advogada","nome":"Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas"}],"andamentos":[{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0391\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 1178-1194","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0391\/2017 Teor do ato: Fica vossa senhoria intimado(a) a retirar a guia de levantamento expedida, que se encontra arquivada em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias. Int. Advogados(s): Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica vossa senhoria intimado(a) a retirar a guia de levantamento expedida, que se encontra arquivada em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1321-1328","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2017 Teor do ato: Vistos.Para que produza efeitos legais, com fundamento no artigo 924, II do N.C.P.C., JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o. Defiro a imediata expedi\u00e7\u00e3o de mandado em favor do exequente, para levantamento do dep\u00f3sito judicial de fls. 249.Na sequ\u00eancia, arquivem-se e comunique-se ao Distribuidor.P. R. Int. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Para que produza efeitos legais, com fundamento no artigo 924, II do N.C.P.C., JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o. Defiro a imediata expedi\u00e7\u00e3o de mandado em favor do exequente, para levantamento do dep\u00f3sito judicial de fls. 249.Na sequ\u00eancia, arquivem-se e comunique-se ao Distribuidor.P. R. Int.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035  \n      \n1013747-58.2014.8.26.0309 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1013747-58.2014.8.26.0309\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade  Civil\nRequerente : FRANCISCO  EDGLAY DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcio   Estevan   Fernandes\n   \nVistos.\nPara  que  produza  efeitos  legais,  com  fundamento  no  artigo  924,  II  do  \nN.C.P.C.,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o.  \nDefiro  a  imediata  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  em  favor  do  exequente,  para  \nlevantamento  do  dep\u00f3sito  judicial  de  fls.  249.\nNa  sequ\u00eancia,  arquivem-se  e  comunique-se  ao  Distribuidor.\nP.  R.  Int.\nJundia\u00ed , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 1F8FE3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 10:46 . fls. 254"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0376\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1147-1158","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70145677-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 01\/09\/2017 10:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0376\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 248\/249. Intime-se. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 248\/249. Intime-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70127293-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/08\/2017 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0295\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2391 P\u00e1gina: 993-1006","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0295\/2017 Teor do ato: Fica vossa senhoria intimado(a) a retirar a guia de levantamento expedida, que se encontra arquivada em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias. Int. Advogados(s): Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0294\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 915-919","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica vossa senhoria intimado(a) a retirar a guia de levantamento expedida, que se encontra arquivada em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias. Int.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0294\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro a imediata expedi\u00e7\u00e3o de mandado em favor do autor, para levantamento do dep\u00f3sito judicial de fls. 231, por se tratar de valor incontroverso.Nos termos do artigo 523, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, c\/c o artigo 513, \u00a7 2\u00ba, inciso I, ambos do CPC, fica(m) o(s) devedor(es) intimado(s), por meio do(s) advogado(s), a realizar o pagamento do saldo remanescente indicado a fls. 234\/236 em quinze dias, devidamente acrescido de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, sob pena de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o e incid\u00eancia de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em igual percentual.O prazo de quinze dias para impugnar o cumprimento de senten\u00e7a come\u00e7ar\u00e1 a correr, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, t\u00e3o logo se encerre o prazo para pagamento volunt\u00e1rio do d\u00e9bito, sendo desnecess\u00e1ria a exist\u00eancia de garantia do ju\u00edzo (artigo 525 do CPC).Decorrido o prazo, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento.Int. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro a imediata expedi\u00e7\u00e3o de mandado em favor do autor, para levantamento do dep\u00f3sito judicial de fls. 231, por se tratar de valor incontroverso.Nos termos do artigo 523, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, c\/c o artigo 513, \u00a7 2\u00ba, inciso I, ambos do CPC, fica(m) o(s) devedor(es) intimado(s), por meio do(s) advogado(s), a realizar o pagamento do saldo remanescente indicado a fls. 234\/236 em quinze dias, devidamente acrescido de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, sob pena de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o e incid\u00eancia de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em igual percentual.O prazo de quinze dias para impugnar o cumprimento de senten\u00e7a come\u00e7ar\u00e1 a correr, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, t\u00e3o logo se encerre o prazo para pagamento volunt\u00e1rio do d\u00e9bito, sendo desnecess\u00e1ria a exist\u00eancia de garantia do ju\u00edzo (artigo 525 do CPC).Decorrido o prazo, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013747-58.2014.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade  Civil\nRequerente : FRANCISCO  EDGLAY DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcio   Estevan   Fernandes\nVistos.\nDefiro  a  imediata  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  em  favor  do  autor,  para  \nlevantamento do  dep\u00f3sito  judicial  de  fls.  231,  por  se  tratar  de  valor  incontroverso\n.\nNos   termos   do   artigo   523,   \u00a7\u00a7   1\u00ba,   2\u00ba   e   3\u00ba,   c\/c   o   artigo   513,   \u00a7   2\u00ba,   inciso   I,  \nambos   do   CPC,   fica(m)   o(s)   devedor(es)   intimado(s),   por   meio   do(s)   advogado(s) ,  a  realizar  o  \npagamento  do  saldo  remanescente  indicado  a  fls.  234\/236  em  quinze  dias,  devidamente  acrescido  \nde  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria,  sob  pena  de  multa  de  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  e  incid\u00eancia  de  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  igual  percentual.\nO  prazo  de  quinze  dias  para  impugnar  o  cumprimento  de  senten\u00e7a  come\u00e7ar\u00e1  \na   correr,  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o,  t\u00e3o  logo  se  encerre  o  prazo  para  pagamento  \nvolunt\u00e1rio  do  d\u00e9bito,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  exist\u00eancia  de  garantia  do  ju\u00edzo  (artigo  525  do  CPC).\nDecorrido  o  prazo,  manifeste-se  o  exequente  em  termos  de  prosseguimento.\nInt.  \nJundia\u00ed , 12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 1D0031A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 14\/07\/2017 \u00e0s 16:54 . fls. 242"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70095614-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/06\/2017 22:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2360 P\u00e1gina: 1378-1393","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2017 Teor do ato: Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o, facultando-se aos interessados a formula\u00e7\u00e3o de requerimentos tidos por pertinentes.Se nada for pleiteado no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, os autos dever\u00e3o ser remetidos ao arquivo, sem baixa na distribui\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o, facultando-se aos interessados a formula\u00e7\u00e3o de requerimentos tidos por pertinentes.Se nada for pleiteado no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, os autos dever\u00e3o ser remetidos ao arquivo, sem baixa na distribui\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Jundia\u00ed  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, JUNDIA\u00cd -SP  - CEP  13201-035\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013747-58.2014.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade  Civil\nRequerente : FRANCISCO  EDGLAY DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcio   Estevan   Fernandes\nVistos.\nCumpra-se  o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o,  facultando-se  aos  interessados  a  formula\u00e7\u00e3o  de  \nrequerimentos  tidos  por  pertinentes.\nSe  nada  for  pleiteado  no  prazo  de  30  (trinta)  dias,  contados  da  publica\u00e7\u00e3o  desta  \ndecis\u00e3o,  os  autos  dever\u00e3o  ser  remetidos  ao  arquivo,  sem  baixa  na  distribui\u00e7\u00e3o.\nInt.  \nJundia\u00ed , 08  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 18D5D0C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 01\/06\/2017 \u00e0s 10:51 . fls. 232"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.17.70084521-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/05\/2017 18:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 07\/03\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Miguel Petroni Neto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 07\/03\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Miguel Petroni Neto","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.15.70094773-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/09\/2015 14:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0251\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1962 P\u00e1gina: 1032-1040","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0251\/2015 Teor do ato: Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o nos efeitos devolutivo e suspensivo. Intime-se o Apelado para, no prazo de 15 dias, apresentar as contrarraz\u00f5es ao recurso, sob pena de preclus\u00e3o. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens. Int. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o nos efeitos devolutivo e suspensivo. Intime-se o Apelado para, no prazo de 15 dias, apresentar as contrarraz\u00f5es ao recurso, sob pena de preclus\u00e3o. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  Jundia\u00ed-SP - E-\nmail:  jundiai4cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1013747-58.2014.8.26.0309  - Procedimento  Sum\u00e1rio\nRequerente :\nFRANCISCO  EDGLAY DA SILVA\ndo  Bom  Sucesso,  562, Jardim  Fepasa - CEP  13215-590,  Jundia\u00ed-\nSP\nRequerido :\nITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nPRA\u00c7A  ALFREDO  EG\u00cdDIO DE SOUZA  ARANHA,  100, TORRE  \nOLAVO  SETUBAL,  PARQUE JABAQUARA  - CEP  04344-902,  S\u00e3o \nPaulo-SP\nVistos.\nRecebo  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  nos  efeitos  devolutivo  e  suspensivo.  \nIntime-se  o  Apelado  para,  no  prazo  de  15  dias,  apresentar  as  contrarraz\u00f5es  ao  \nrecurso,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nAp\u00f3s,  remetam-se  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  com  nossas  \nhomenagens. Int.\nJundia\u00ed , 02  de  setembro  de  2015\nMarcio  Estevan  FernandesPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 6091A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 04\/09\/2015 \u00e0s 08:54 . fls. 204"}},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.15.70082640-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 14\/08\/2015 15:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0206\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1936 P\u00e1gina: 784\/789","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0206\/2015 Teor do ato: Posto isso, julgo procedente o pedido e declaro extinto o processo, na forma do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A a pagar a FRANCISCO EDGLAY DA SILVA, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o: a) de danos materiais, o valor de R$ 5.325,90, a ser corrigido desde 20 de junho de 2014 (enunciado n\u00ba 43 da S\u00famula do STJ); e b) de danos morais, o valor de R$ 10.000,00, a ser corrigido a partir da publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. A atualiza\u00e7\u00e3o dos valores dar-se-\u00e1 pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP. Os juros, de 1% ao m\u00eas, incidir\u00e3o desde o evento danoso (enunciado n\u00ba 54 da S\u00famula do STJ). Condeno o r\u00e9u, ainda, ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados estes em 15% sobre o montante atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. C. Certifico que o valor do preparo \u00e9 R$ 316,74, dispensado o recolhimento do valor do porte e remessa em virtude do provimento CSM 2.090\/2013. Nada Mais Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2015","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, julgo procedente o pedido e declaro extinto o processo, na forma do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A a pagar a FRANCISCO EDGLAY DA SILVA, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o: a) de danos materiais, o valor de R$ 5.325,90, a ser corrigido desde 20 de junho de 2014 (enunciado n\u00ba 43 da S\u00famula do STJ); e b) de danos morais, o valor de R$ 10.000,00, a ser corrigido a partir da publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. A atualiza\u00e7\u00e3o dos valores dar-se-\u00e1 pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP. Os juros, de 1% ao m\u00eas, incidir\u00e3o desde o evento danoso (enunciado n\u00ba 54 da S\u00famula do STJ). Condeno o r\u00e9u, ainda, ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados estes em 15% sobre o montante atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. C. Certifico que o valor do preparo \u00e9 R$ 316,74, dispensado o recolhimento do valor do porte e remessa em virtude do provimento CSM 2.090\/2013. Nada Mais","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035  \n      \n1013747-58.2014.8.26.0309 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1013747-58.2014.8.26.0309\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade  Civil\nRequerente : FRANCISCO  EDGLAY DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcio   Estevan   Fernandes\nVistos.\nFRANCISCO  EDGLAY  DA  SILVA  ajuizou  a  presente  \u201cA\u00c7\u00c3O  DE  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MATERIAIS  E  MORAIS\u201d  contra  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  \nS\/A .  Disse  que  no  dia  20  de  junho  de  2014  fez  uso  de  seu  cart\u00e3o  de  d\u00e9bito  e  sacou  R$  300,00.  Diz  \nter  sido  abordado  por  dois  sujeitos,  os  quais  o  distra\u00edram  e  trocaram  seu  cart\u00e3o,  fato  que  foi  \nimediatamente  comunicado  ao  banco.  Afirma  que,  no  mesmo  dia,  constatou  diversos  gastos  feitos  \nem  seu  nome,  nas  fun\u00e7\u00f5es  \"d\u00e9bito  e  cr\u00e9dito\",  ensejando  um  preju\u00edzo  material  de  R$  5.325,90.  \nAduz  que  o banco,  inicialmente,  comprometeu-se  ao  ressarcimento,  mas,  ap\u00f3s,  afirmando  a \nefic\u00e1cia  dos  cart\u00f5es  de  chip ,  negou-se  a  ressarcir  os  valores.   Pede,  como  consequ\u00eancia  do  que  \nexp\u00f5e,  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  do  valor  indevidamente  sacado  de  sua  conta  (R$  5.325,90)  \ne  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  de  danos  morais.\n \nBANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  oferece  resposta  aduzindo,  em  suma:  a)  \nNotoriedade  da  seguran\u00e7a  do  cart\u00e3o  com  chip,  reconhecida  pela  jurisprud\u00eancia,  atestada  em  \nlaudos  t\u00e9cnicos  e  per\u00edcias  judiciais,  bem  como  objeto  de  reportagens  veiculadas  em  m\u00eddias  \nisentas;  b)  culpa  exclusiva  de  terceiro  e  da  v\u00edtima;  e  c)  N\u00e3o  h\u00e1  dano  moral.   (fls.  31\/112).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  152\/165).\nEm  audi\u00eancia,  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  revelou-se  infrut\u00edfera;  na  oportunidade,  \ninsistiu  o  r\u00e9u  no  depoimento  pessoal  do  autor  (fl.  193).\n\u00c9  o  Relat\u00f3rio,Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 525605. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 29\/07\/2015 \u00e0s 15:37 . fls. 184\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035  \n      \n1013747-58.2014.8.26.0309 - lauda  2\nDecido:\n   \nO  autor  j\u00e1  se  colocou  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  banco  para  esclarecer  os  fatos.\nNa  oportunidade,  tendo  explicado  aos  respons\u00e1veis  que  era  analfabeto,  teve  seus  \npleitos  conduzidos  pela  pr\u00f3pria  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  n\u00e3o  havendo  sentido  em  se  pretender,  \nagora,  o  depoimento  pessoal  do  autor,  visto  que  sua  vers\u00e3o  j\u00e1  \u00e9  conhecida  do  banco.\nPor  isso,  o  feito  comporta  o  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  330,  inciso  \nI,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  haja  vista  que  a  quest\u00e3o  controvertida  nos  autos  \u00e9  meramente  de  \ndireito,  mostrando-se,  por  outro  lado,  suficiente  a  prova  documental  produzida,  para  dirimir  as  \nquest\u00f5es  de  fato  suscitadas,  de  modo  que  despiciendo  se  faz  designar  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  \njulgamento  para  a  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas.  \nAdemais,  o  E.  Supremo  Tribunal  Federal  j\u00e1  de  h\u00e1  muito  se  posicionou  no  sentido  \nde  que  a  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  audi\u00eancia  h\u00e1  de  ficar  evidenciada  para  que  o  \njulgamento  antecipado  da  lide  implique  cerceamento  de  defesa.  A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  se  os  \naspectos  decisivos  da  causa  est\u00e3o  suficientemente  l\u00edquidos  para  embasar  o  convencimento  do  \nmagistrado  ( RTJ  115\/789).\nAo  contr\u00e1rio  do  que  sustenta  a  parte  r\u00e9,  a  jurisprud\u00eancia  n\u00e3o  tem  por  invulner\u00e1vel  \na  utiliza\u00e7\u00e3o  do  \u201csistema  CHIP\u201d,  tamb\u00e9m  sujeito  a  vicissitudes  decorrentes  da  ast\u00facia  de  certos  \nlar\u00e1pios.\nA prop\u00f3sito,  j\u00e1  se  decidiu:\n\u201cA\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MATERIAIS  E \nMORAIS.  Realiza\u00e7\u00e3o  de  saques  indevidos  na  conta  corrente  da  autora.  Alega\u00e7\u00e3o  \nde  que  as  opera\u00e7\u00f5es  se  deram  atrav\u00e9s  de  cart\u00e3o  com  chip  mediante  uso  de  \nsenha  pessoal  que  n\u00e3o  \u00e9  suficiente,  por  si  s\u00f3,  para  afastar  a  responsabilidade  \ndo  banco.  Falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os.  Caracteriza\u00e7\u00e3o  Indeniza\u00e7\u00e3o  \ndevida.  Tendo  havido  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  saque  indevidos  da  conta  de  correntista  do  \nbanco,  ocasionado  por  falhas  relativas  \u00e0 presta\u00e7\u00e3o  de  seus  servi\u00e7os,  deve  este  \nresponder,  independentemente  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  ao  seu  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 525605. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 29\/07\/2015 \u00e0s 15:37 . fls. 185\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035  \n      \n1013747-58.2014.8.26.0309 - lauda  3\ncliente.\n Quantum  indenizat\u00f3rio  fixado  em  R$  5.000,00,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais  \nRecurso  provido.\u201d  (TJSP  -  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0028003-73.2011.8.26.0003)\n\u201cResponsabilidade  civil.  Saque  indevido.  Tese  sustentada  na  \ninicial  veross\u00edmil,  considerando  versar  a a\u00e7\u00e3o  sobre  consumo  e  ser  o autor  \nhipossuficiente.  N\u00e3o  pairou  d\u00favida  de  que  os  saques  realizados  na  conta  \npoupan\u00e7a  de  titularidade  do  autor  foram  indevidos.  Sistema  de  seguran\u00e7a  dos  \ncart\u00f5es  magn\u00e9ticos  que  \u00e9  vulner\u00e1vel  a  fraudes .  Tese  de  que  somente  \u00e9  poss\u00edvel  \nefetuar-se  retirada  com  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o  magn\u00e9tico  e  aporte  de  senha  \npessoal  ilus\u00f3ria.  Exist\u00eancia  de  not\u00edcia  de  que  at\u00e9  mesmo  os  cart\u00f5es  magn\u00e9ticos  \nmunidos  com  \"chip\"  de  seguran\u00e7a  j\u00e1  foram  clonados .  Responsabilidade  civil.  \nSaque  indevido.  Admitida  a  possibilidade  de  viola\u00e7\u00e3o  do  sistema  em  quest\u00e3o,  \nhavendo  opera\u00e7\u00f5es,  quer  de  compras,  quer  de  saques,  n\u00e3o  reconhecidas  pelo  \ncliente,  imp\u00f5e-se  o  reconhecimento  da  responsabilidade  objetiva  do  fornecedor  \ndo  servi\u00e7o.  Responsabilidade  apenas  pass\u00edvel  de  ser  refutada  nas  hip\u00f3teses  do  \u00a7  \n3\u00ba  do  art.  14  do  CDC.  Circunst\u00e2ncia  em  que,  no  caso  vertente,  nenhuma  dessas  \nsitua\u00e7\u00f5es  de  exclus\u00e3o  de  responsabilidade  verificou-se  [...]\u201d  (TJ\/SP,  Apela\u00e7\u00e3o  \n0002779-86.2010.8.26.0127,  rel.  Des.  Jos\u00e9  Marcos  Marrone,  julgada  em  \n08\/04\/2015).\n\u201c1. A\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  negativa  cumulada  com  tutela  antecipada  e  \ndano  moral.  Furto  do  magn\u00e9tico.  BO.  Opera\u00e7\u00f5es  de  saque.  S\u00famula  479  do  STJ.  \nFraude.  Senten\u00e7a  de  proced\u00eancia  declarando  inexig\u00edvel  a  obriga\u00e7\u00e3o  e  fixando  \ndano  moral  a  soma  de  R$  8.000,00.  2.  Apela\u00e7\u00e3o  (Banco).  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  \nFraude.  Cerceamento  inocorrente.  Seguran\u00e7a  m\u00e1xima  do  sistema  n\u00e3o  \ncomprovada.  Boletim  de  ocorr\u00eancia.  Presun\u00e7\u00e3o  de  boa-f\u00e9.  Exist\u00eancia  de  chip  \nque  n\u00e3o  torna  a  opera\u00e7\u00e3o  isenta  de  falhas  ou  equ\u00edvocos.  \u00d4nus  da  prova.  Perfil  \ndo  cliente  [...]\u201d  (TJ\/SP,  Apela\u00e7\u00e3o  0181871-71.2011.8.26.0100,  rel.  Des.  Carlos  \nAbr\u00e3o,  julgada  em  15\/04\/2015).\nObserva-se,  j\u00e1  se  antevendo  nova  demonstra\u00e7\u00e3o  de  culpa  do  r\u00e9u,  que  as  \ntransa\u00e7\u00f5es  questionadas  fogem,  completamente,  do  perfil  comum  do  autor,  pessoa  de  parcos  \nrecursos  (rendimento  mensal  de  cerca  de  R$  1.000,00  e  que  teve  reconhecida  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  \npobreza  inclusive  para  se  fazer  representar  pela  Defensoria  P\u00fablica)  que  teve  comprometida,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 525605. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 29\/07\/2015 \u00e0s 15:37 . fls. 186\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035  \n      \n1013747-58.2014.8.26.0309 - lauda  4\nnuma\n mesma  tarde,  import\u00e2ncia  superior  a  cinco  vezes  os  seus  rendimentos  mensais.  Salta  aos  \nolhos  a  incompatibilidade  daqueles  gastos,  num  s\u00f3  e  mesmo  dia,  teoricamente  feitos  por  quem,  \nno  m\u00eas,  n\u00e3o  gasta  um  quinto  daquela  cifra.  Qualquer  institui\u00e7\u00e3o  s\u00e9ria  e  com  sistema  \nminimamente  eficiente  teria  determinado  o  bloqueio  do  cart\u00e3o  j\u00e1  quando  suplantada,  no  \nm\u00e1ximo,  a  quantia  de  R$  1.000,00.\nOutrossim,  verifica-se  que,  n\u00e3o  estando  o  sistema  isento  de  falhas,  n\u00e3o  h\u00e1  como  \nse  atribuir  sequer  culpa  concorrente  ao  caso  concreto.\n  Vale  dizer,  o  autor  procurou  pessoalmente  o  banco  e  se  colocou  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  para  \no  que  fosse  necess\u00e1rio  a  fim  de  ser  solvido  o  problema  posto.\nOra,  n\u00e3o  \u00e9  cr\u00edvel  queira  o  banco,  de  fato,  agora,  em  Ju\u00edzo,  ouvir  o  autor;  esqueceu-\nse  o  banco  que  j\u00e1  o  fez,  oportunidade  em  que  se  cingiu  a fazer  levantamentos  obscuros  e a \nconcluir  que  as  opera\u00e7\u00f5es  questionadas  estavam  dentro  do  padr\u00e3o  de  consumo  do  autor.\nO   banco  n\u00e3o  se  empenhou  em  solucionar  problema  de  seu  cliente.   \nExclusivamente  com  base  em  presun\u00e7\u00f5es  o  banco  se  negou  a  repor  ao  autor  o  dinheiro  \nindevidamente  retirado  de  sua  conta;  e  busca,  em  Ju\u00edzo,  somente  com  base  na  mesma  presun\u00e7\u00e3o,  \nesquivar-se  de  suas  obriga\u00e7\u00f5es.\nA  defesa,  em  verdade,  chega  a  ser  dissociada  dos  fatos  articulados  na  inicial,  haja  \nvista  que  n\u00e3o  impugna  sequer  a  alega\u00e7\u00e3o  do  autor  de  que  seu  cart\u00e3o  n\u00e3o  funcionava  na  fun\u00e7\u00e3o  \n\"cr\u00e9dito\".  \nAcerca  do  tema,  ensinam  NELSON  NERY  J\u00daNIOR  e  ROSA  MARIA  DE  \nANDRADE  NERY  (in  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Comentado  e  Legisla\u00e7\u00e3o  Extravagante,  10\u00aa  \nedi\u00e7\u00e3o,  S\u00e3o  Paulo:  RT,  p.  572):\n\u201c1.  Princ\u00edpio  do  \u00f4nus  da  impugna\u00e7\u00e3o  especificada.  No  processo  \ncivil  \u00e9  proibida  a  contesta\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica,  isto  \u00e9,  por  nega\u00e7\u00e3o  geral.  Pelo  princ\u00edpio  do  \n\u00f4nus  da  impugna\u00e7\u00e3o  especificada,  cabe  ao  r\u00e9u  impugnar  um  a  um  os  fatos  \narticulados  pelo  autor  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Deixando  de  impugnar  um  fato,  por  \nexemplo,  ser\u00e1  revel  quanto  a  ele,  incidindo  os  efeitos  da  revelia  (presun\u00e7\u00e3o  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 525605. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 29\/07\/2015 \u00e0s 15:37 . fls. 187\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035  \n      \n1013747-58.2014.8.26.0309 - lauda  5\nveracidade\n CPC  319).\u201d  (g.n.).\nDe  forma  nenhuma  o  que  ocorreu  em  20  de  junho  de  2014  est\u00e1  dentro  do  perfil  de  \nconsumo  do  autor.   Como  se  v\u00ea  dos  pr\u00f3prios  hist\u00f3ricos  levantados  pelo  r\u00e9u,  jamais  o  autor  retirou  \nda  conta  valor  igual  ao  de  seus  rendimentos,  nem,  muito  menos,  cifras  em  valores  superiores,  \nassim  como  jamais  houve  comprometimento  financeiro  derivado  do  uso  de  cart\u00e3o  na  fun\u00e7\u00e3o  \n\"cr\u00e9dito\".  \n   \nExatamente  nesse  ponto  resta  evidente  a  desnecessidade  da  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria:  o  \n\u00fanico  meio  de  prova  pretendido  pelo  r\u00e9u  era  o  depoimento  pessoal  do  autor.   N\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  \nressuscitar  quest\u00f5es  j\u00e1  tidas  por  incontroversas  em  decorr\u00eancia  da  n\u00e3o-impugna\u00e7\u00e3o  especificada  \ndos  fatos.\nNo que  toca  ao  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  de  danos  morais,  tenho  que  outras  pessoas,  \nna  mesma  situa\u00e7\u00e3o,  poderiam,  diante  das  dificuldades  comumente  apresentadas  em  situa\u00e7\u00f5es  que  \ntais,  assumir  o  preju\u00edzo  e  contribuir,  com  isso,  para  o  enriquecimento  da  parte  contr\u00e1ria.\nN\u00e3o  assim,  o  autor;  percorreu  os  caminhos  poss\u00edveis  e  somente  ap\u00f3s  constatar  que  \nsolu\u00e7\u00e3o  alguma  obteria  junto  ao  r\u00e9u  (ap\u00f3s  conversar  inutilmente  com  os  diversos  funcion\u00e1rios  que  \naponta)  \u00e9  que  veio  em  busca  de  solu\u00e7\u00e3o  judicial,  n\u00e3o  sem  antes,  por\u00e9m,  enfrentar  os  \u00f3bices  \nnecess\u00e1rios  para  conseguir  um  advogado.\nAdemais,  nem  mesmo  ap\u00f3s  constituir  advogado  ou  propor  a  a\u00e7\u00e3o  o  autor  teve  voz  \nperante  o  r\u00e9u,  circunst\u00e2ncias  que  corroboram  a  exist\u00eancia  de  dano  moral  como  por  ele  afirmado,  \nmesmo  porque  fora  insinuada  sua  desonestidade  como  justificativa  da  aus\u00eancia  de  repara\u00e7\u00e3o  na  \nseara  administrativa  e,  em  Ju\u00edzo,  foi  expressamente  havido  por  part\u00edcipe  de  alguma  fraude.\n    \n\u00c9  o  quantum  satis  \u00e0  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  dever  de  indenizar,  pois  pessoa  honesta  (e  o  \nr\u00e9u  n\u00e3o  fez  prova  em  sentido  contr\u00e1rio  relativamente  \u00e0  parte  autora)  bem  sabe  o  que  significa  a  \nd\u00favida  posta  sobre  suas  palavras  e,  principalmente,  a  aus\u00eancia  de  qualquer  provid\u00eancia  por  parte  \ndaqueles  que  deveriam  ser  os  primeiros  a  sair  em  defesa  dos  clientes  (tal  como  consta  de  \ncampanhas  publicit\u00e1rias),  entendendo  que  o  valor  de  R$  10.000,00  \u00e9  suficiente  a  desestimular  o  \nr\u00e9u  de  pr\u00e1ticas  como  a  presente  sem  gerar  enriquecimento  il\u00edcito  \u00e0  parte  autora.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 525605. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 29\/07\/2015 \u00e0s 15:37 . fls. 188\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLARGO  S\u00c3O BENTO,  S\/N\u00ba, Jundia\u00ed  - SP  - CEP  13201-035  \n      \n1013747-58.2014.8.26.0309 - lauda  6\nNesse\n sentido,  colhe-se  da  jurisprud\u00eancia  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  \nS\u00e3o  Paulo:\n\u201c(...) Observadas  as  circunst\u00e2ncias  que  envolveram  o  epis\u00f3dio,  o  montante  \nfixado  pelo  magistrado,  na  import\u00e2ncia  de  R$  50.000,00  (cinq\u00fcenta  mil  reais),  \nn\u00e3o  deve  prevalecer,  sob  pena  de  desviar-se  a  perspectiva  contida  nos  \npressupostos  mencionados,  sendo  imprescind\u00edvel  a  redu\u00e7\u00e3o  da  indeniza\u00e7\u00e3o  para  \nR$  10.000,00  (dez  mil  reais),  corrigida  e  acrescida  de  juros  morat\u00f3rios,  como  \ndisposto  na  senten\u00e7a  (...)\u201d  (APELA\u00c7\u00c3O  c\/  REVIS\u00c3O  N\u00ba  1.230.886-0\/0  -  Rel.  \nDes.  Andreatta  Rizzo  \n j.  28.1.2009) .\n\u201c(...)  Quanto  ao  quantum  da  indeniza\u00e7\u00e3o  a  ser  arbitrada,  entendo  ser  justo  o  \nvalor  fixado  pela  r.  senten\u00e7a  (R$  10.000,00)  levando  em  considera\u00e7\u00e3o  a  gravidade  \ne  extens\u00e3o  do  dano  e  a  culpa  da  Apelante,  dado  que  o  valor  deve  ser  o  suficiente  \npara  inibir  a  Apelada  da  pr\u00e1tica  dessa  natureza,  capaz  de  macular  a  honra  e  o  \nsentimento  alheio  e,  de  outro  lado,  n\u00e3o  importar  enriquecimento  sem  causa  do  \nofendido  (...)\u201d  (APELA\u00c7\u00c3O  C\/  REVIS\u00c3O  N\u00b0  997314-0\/0  \n Rel.  Juiz  S\u00e1  \nMoreira  de  Oliveira  \n j.  24.11.2008) . \nPosto  isso,  julgo  procedente  o  pedido  e  declaro  extinto  o  processo,  na  forma  do  \nart.  269,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condenando  BANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  a  \npagar  a  FRANCISCO  EDGLAY  DA  SILVA ,  a  t\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o:  a)  de  danos  materiais,  o  \nvalor  de  R$  5.325,90,  a  ser  corrigido  desde  20  de  junho  de  2014  (enunciado  n\u00ba  43  da  S\u00famula  do  \nSTJ);  e  b)  de  danos  morais,  o  valor  de  R$  10.000,00,  a  ser  corrigido  a  partir  da  publica\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a.  A  atualiza\u00e7\u00e3o  dos  valores  dar-se-\u00e1  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  E.  TJSP.  Os  juros,  de  1%  ao  \nm\u00eas,  incidir\u00e3o  desde  o  evento  danoso  (enunciado  n\u00ba  54  da  S\u00famula  do  STJ).   Condeno  o  r\u00e9u,  ainda,  \nao  pagamento  de  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  fixados  estes  em  15%  sobre  o  montante  \natualizado  da  condena\u00e7\u00e3o.  \n  P.  R.  I. C.\nJundia\u00ed , 03  de  julho  de 2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 525605. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 29\/07\/2015 \u00e0s 15:37 . fls. 189"}},{"data":"03\/07\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Aos 24 de junho de 2015, \u00e0s 10:30h, na sala de audi\u00eancias da 4\u00aa Vara C\u00edvel, do Foro de Jundia\u00ed, Comarca de Jundia\u00ed \/ SP, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do(a) MM. Juiz(a) de Direito Dr(a). Marcio Estevan Fernandes, funcionando como mediadora indicada nos autos a Dra. T\u00e2nia Mara Borges, OAB\/SP 72964, comigo Escrevente ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceram; o autor acompanhado do advogado Dr. Eduardo Ontivero OAB\/SP 274946; o r\u00e9u representado pela preposta Sra. Rebeca de Oliveira Cobra da Cunha RG 27677914-9, acompanhado da advogada Dra. Beatriz Oliveira Almeida Silva OAB\/SP 268590. Proposta concilia\u00e7\u00e3o resultou infrut\u00edfera. A seguir, pelo patrono do autor foi dito que n\u00e3o t\u00eam outras provas a produzir (fls. 168). Pela patrona do r\u00e9u foi tido que reiterado o pedido de produ\u00e7\u00e3o de provas consistente em oitiva e depoimento pessoal do autor (fls. 169). A seguir pelo MM. Juiz foi dito que os autos viessem conclusos para delibera\u00e7\u00f5es. NADA MAIS, foi encerrado o presente termo que lido e achado conforme, vai devidamente assinado digitalmente pelo MM. Juiz, que atesta a presen\u00e7a das partes e advogados acima descritos.","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.15.70060549-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/06\/2015 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/05\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Media\u00e7\u00e3o   Audi\u00eancia de Media\u00e7\u00e3o Data: 24\/06\/2015 Hora 10:30 Local: Sala de Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0097\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1869 P\u00e1gina: 930-940","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0097\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1869 P\u00e1gina: 930-944","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0097\/2015 Teor do ato: Vistos. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o junto ao setor de media\u00e7\u00e3o para o dia 24 DE JUNHO DE 2015, \u00e0s 10:30 horas. Intime-se. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o junto ao setor de media\u00e7\u00e3o para o dia 24 DE JUNHO DE 2015, \u00e0s 10:30 horas. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  \nJundia\u00ed-SP  - E-mail:  jundiai4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013747-58.2014.8.26.0309  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade  Civil\nRequerente : FRANCISCO EDGLAY DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcio   Estevan   Fernandes\nVistos.\nDesigno   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   junto   ao   setor   de   media\u00e7\u00e3o   para   o   dia  24  DE  \nJUNHO DE  2015,  \u00e0s  10:30  horas.  \nIntime-se.\nJundia\u00ed , 14  de  abril  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 430634. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 17\/04\/2015 \u00e0s 09:29 . fls. 170"}},{"data":"14\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.15.70012393-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/02\/2015 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.15.70011834-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/02\/2015 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1823 P\u00e1gina: 972-985","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2015 Teor do ato: Vistos. Especifiquem as partes as provas eventualmente tidas por imprescind\u00edveis \u00e0 solu\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia no prazo de 10 (dez) dias, esclarecendo, no interregno, acerca de poss\u00edvel interesse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista para os fins do disposto no art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Especifiquem as partes as provas eventualmente tidas por imprescind\u00edveis \u00e0 solu\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia no prazo de 10 (dez) dias, esclarecendo, no interregno, acerca de poss\u00edvel interesse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista para os fins do disposto no art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o  Bento,  s\/n\u00ba ,   .  -   Centro\nCEP:   13201-035  -   Jundia\u00ed  -   SP\nTelefone:   (11)  4586-8111  -  E-mail:   jundiai4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013747-58.2014.8.26.0309  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1013747-58.2014.8.26.0309\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Sum\u00e1rio - Responsabilidade  Civil\nRequerente : FRANCISCO  EDGLAY DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nAos  13  de  janeiro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Dr.  Marcio  Estevan  Fernandes ,  MM.  \nJuiz  de  Direito  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Jundia\u00ed-SP.  \nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  as  provas  eventualmente  tidas  por  imprescind\u00edveis  \u00e0 \nsolu\u00e7\u00e3o  da  controv\u00e9rsia  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  esclarecendo,  no  interregno,  acerca  de  poss\u00edvel  \ninteresse  na  designa\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  prevista  para  os  fins  do  disposto  no  art.  331  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nInt.\nJundia\u00ed , 13  de  janeiro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 36D30F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 28\/01\/2015 \u00e0s 15:13 . fls. 166"}},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.14.40093322-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 09\/12\/2014 16:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1790 P\u00e1gina: 707-724","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: ( X ) manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Advogados(s): Tania Miyuki Ishida Ribeiro (OAB 139426\/SP), Taylise Catarina Rog\u00e9rio Seixas (OAB 182694\/SP), Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: ( X ) manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAI.14.40076815-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/10\/2014 18:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 07 de outubro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR266979858TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1013747-58.2014.8.26.0309-0001, emitido para ITAU UNIBANCO HOLDING S.A.. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1740 P\u00e1gina: 863-883","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2014 Teor do ato: Vistos. Concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. A a\u00e7\u00e3o diz respeito a t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, na qual a parte autora, supostamente v\u00edtima de golpe ao utilizar caixa eletr\u00f4nico pertencente \u00e0 rede de atendimento do r\u00e9u, teria sofrido preju\u00edzos de ordem material e moral. Levando em considera\u00e7\u00e3o que comumente, em demandas dessa natureza, as institui\u00e7\u00f5es financeiras alegam a impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o de imagens do circuito interno de seguran\u00e7a das ag\u00eancias banc\u00e1rias em fun\u00e7\u00e3o do decurso do tempo; tendo em vista ainda que os fatos narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial teriam ocorrido recentemente; e ainda, antevendo a possibilidade de que essa mat\u00e9ria de defesa seja ventilada tamb\u00e9m nestes autos, com fulcro no artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC, c\/c o artigo 355 do CPC, determino desde j\u00e1 que a r\u00e9 instrua sua contesta\u00e7\u00e3o com as imagens captadas pelo circuito interno de seguran\u00e7a do local dos fatos, no hor\u00e1rio em que teriam ocorrido, sob as penas da lei. Cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta, sob pena de presumir-se aceitos como verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Ontivero (OAB 274946\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2014","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. A a\u00e7\u00e3o diz respeito a t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, na qual a parte autora, supostamente v\u00edtima de golpe ao utilizar caixa eletr\u00f4nico pertencente \u00e0 rede de atendimento do r\u00e9u, teria sofrido preju\u00edzos de ordem material e moral. Levando em considera\u00e7\u00e3o que comumente, em demandas dessa natureza, as institui\u00e7\u00f5es financeiras alegam a impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o de imagens do circuito interno de seguran\u00e7a das ag\u00eancias banc\u00e1rias em fun\u00e7\u00e3o do decurso do tempo; tendo em vista ainda que os fatos narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial teriam ocorrido recentemente; e ainda, antevendo a possibilidade de que essa mat\u00e9ria de defesa seja ventilada tamb\u00e9m nestes autos, com fulcro no artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC, c\/c o artigo 355 do CPC, determino desde j\u00e1 que a r\u00e9 instrua sua contesta\u00e7\u00e3o com as imagens captadas pelo circuito interno de seguran\u00e7a do local dos fatos, no hor\u00e1rio em que teriam ocorrido, sob as penas da lei. Cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta, sob pena de presumir-se aceitos como verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  JUNDIA\u00cd  \/ SP\nFORO  DE JUNDIA\u00cd\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nLargo  S\u00e3o Bento,  s\/n\u00ba, ., Centro  - CEP  13201-035,  Fone: (11) 4586-8111,  \nJundia\u00ed-SP  - E-mail:  jundiai4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013747-58.2014.8.26.0309\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade  Civil\nRequerente : FRANCISCO EDGLAY DA SILVA\nRequerido : ITAU UNIBANCO  HOLDING S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcio   Estevan   Fernandes\nVistos.\nConcedo  ao  autor  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.  Anote-se.\nA  a\u00e7\u00e3o  diz  respeito  a  t\u00edpica  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  na  qual  a  parte  autora,  \nsupostamente  v\u00edtima  de  golpe  ao  utilizar  caixa  eletr\u00f4nico  pertencente  \u00e0  rede  de  atendimento  do  \nr\u00e9u,  teria  sofrido  preju\u00edzos  de  ordem  material  e  moral.\nLevando  em  considera\u00e7\u00e3o  que  comumente,  em  demandas  dessa  natureza,  as  \ninstitui\u00e7\u00f5es  financeiras  alegam  a  impossibilidade  de  apresenta\u00e7\u00e3o  de  imagens  do  circuito  interno  \nde  seguran\u00e7a  das  ag\u00eancias  banc\u00e1rias  em  fun\u00e7\u00e3o  do  decurso  do  tempo;  tendo  em  vista  ainda  que  os  \nfatos  narrados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  teriam  ocorrido  recentemente;  e  ainda,  antevendo  a  possibilidade  \nde  que  essa  mat\u00e9ria  de  defesa  seja  ventilada  tamb\u00e9m  nestes  autos,  com  fulcro  no  artigo  6\u00ba,  inciso  \nVIII,  do  CDC,  c\/c  o  artigo  355  do  CPC,  determino  desde  j\u00e1  que  a  r\u00e9  instrua  sua  contesta\u00e7\u00e3o  com  \nas  imagens  captadas  pelo  circuito  interno  de  seguran\u00e7a  do  local  dos  fatos,  no  hor\u00e1rio  em  que  \nteriam  ocorrido,  sob  as  penas  da  lei.\nCite-se  o(a)  requerido(a)  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  em  ep\u00edgrafe,  advertindo-se  do  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  resposta,  sob  pena  de  presumir-se  aceitos  como  \nverdadeiros  os  fatos  alegados  pelo  autor.\nIntime-se.\nJundia\u00ed ,19  de  setembro  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013747-58.2014.8.26.0309 e c\u00f3digo 2A6FC7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO ESTEVAN FERNANDES, liberado nos autos em 22\/09\/2014 \u00e0s 10:40 . fls. 37"}},{"data":"19\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/10\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/12\/2014","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/09\/2015","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"24\/06\/2015","tipo":"Audi\u00eancia de Media\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":70,"total_andamentos":70}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"260851788","codPublicacaoOrigem":"580507693","dataDivulgacao":"Sep 24 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2014 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1740","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Vistos. Concedo ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. A a\u00e7\u00e3o diz respeito a t\u00edpica rela\u00e7\u00e3o de consumo, na qual a parte autora, supostamente v\u00edtima de golpe ao utilizar caixa eletr\u00f4nico pertencente \u00e0 rede de atendimento do r\u00e9u, teria sofrido preju\u00edzos de ordem material e moral. Levando em considera\u00e7\u00e3o que comumente, em demandas dessa natureza, as institui\u00e7\u00f5es financeiras alegam a impossibilidade de apresenta\u00e7\u00e3o de imagens do circuito interno de seguran\u00e7a das ag\u00eancias banc\u00e1rias em fun\u00e7\u00e3o do decurso do tempo; tendo em vista ainda que os fatos narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial teriam ocorrido recentemente; e ainda, antevendo a possibilidade de que essa mat\u00e9ria de defesa seja ventilada tamb\u00e9m nestes autos, com fulcro no artigo 6\u00ba, inciso VIII, do CDC, c\/c o artigo 355 do CPC, determino desde j\u00e1 que a r\u00e9 instrua sua contesta\u00e7\u00e3o com as imagens captadas pelo circuito interno de seguran\u00e7a do local dos fatos, no hor\u00e1rio em que teriam ocorrido, sob as penas da lei. Cite-se o(a) requerido(a) para os termos da a\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a resposta, sob pena de presumir-se aceitos como verdadeiros os fatos alegados pelo autor. Intime-se. - ADV: EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0195\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA MARIA PANDO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"881","paginaFinal":"881","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"438744","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3813388","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep 23 2014 10:39:32:607PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"292184253","codPublicacaoOrigem":"623985181","dataDivulgacao":"Feb  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1823","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"9","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Vistos. Especifiquem as partes as provas eventualmente tidas por imprescind\u00edveis \u00e0 solu\u00e7\u00e3o da controv\u00e9rsia no prazo de 10 (dez) dias, esclarecendo, no interregno, acerca de poss\u00edvel interesse na designa\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia prevista para os fins do disposto no art. 331 do C\u00f3digo de Processo Civil. Int. - ADV: TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0026\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALERIA CRISTINA MARAZZATTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"979","paginaFinal":"979","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"470666","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4638223","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  8 2015 09:44:46:850AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"631077174","codPublicacaoOrigem":"1097567882","dataDivulgacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2294","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"265 - 1013747-58.2014.8.26.0309 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Jundia\u00ed - Relator Miguel Petroni Neto - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Francisco Edglay da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Advogado: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP) (Fls: 53) - Advogado: Eduardo Ontivero (OAB: 274946\/SP) (Fls: 19)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 16\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - sala 504- 5\u00ba andar - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 7 DE MAR\u00c7O DE 2017 (TER\u00c7A-FEIRA), NA SALA 504- 5\u00ba ANDAR - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1135","paginaFinal":"1135","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"840968","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20101747","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Feb 21 2017 11:12:33:013PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649108390","codPublicacaoOrigem":"1116953292","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1013747-58.2014.8.26.0309 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Jundia\u00ed - Relator: Des.: Miguel Petroni Neto - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Francisco Edglay da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP) (Fls: 53) - Advogado: Eduardo Ontivero (OAB: 274946\/SP) (Fls: 19)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 16\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 7 DE MAR\u00c7O DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. SIM\u00d5ES DE VERGUEIRO, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) SANDRA REGINA LODDI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. COUTINHO DE ARRUDA, JOVINO DE SYLOS e MIGUEL PETRONI NETO. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) DANIELA MENEGATTI MILANO. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1676","paginaFinal":"1676","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853208","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21022654","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 23 2017 11:54:53:820PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"651634575","codPublicacaoOrigem":"1119807366","dataDivulgacao":"Mar 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2317","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1013747-58.2014.8.26.0309 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Jundia\u00ed - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Francisco Edglay da Silva (Justi\u00e7a Gratuita) - Magistrado(a) Miguel Petroni Neto - Negaram provimento ao recurso. V. U. - A\u00c7\u00c3O INDENIZAT\u00d3RIA - PEDIDO FUNDAMENTADO NA REALIZA\u00c7\u00c3O DE INDEVIDOS SAQUES NA CONTA BANC\u00c1RIA DO AUTOR - CERCEAMENTO DE DEFESA N\u00c3O CARACTERIZADO - DESNECESSIDADE DE DEPOIMENTO PESSOAL DO AUTOR - CONTROV\u00c9RSIA QUE RESIDE NA ALEGA\u00c7\u00c3O DE SEGURAN\u00c7A SOBRE O CART\u00c3O BANC\u00c1RIO FORNECIDO AO AUTORALEGA\u00c7\u00c3O DE SUBTRA\u00c7\u00c3O DO CART\u00c3O - APLICA\u00c7\u00c3O DO CDC \u00c0S INSTITUI\u00c7\u00d5ES FINANCEIRAS - S\u00daM. 297 DO STJ - INVERS\u00c3O DO \u00d4NUS DA PROVA - CABIMENTO - AUS\u00caNCIA DE DEMONSTRA\u00c7\u00c3O DE QUE A UTILIZA\u00c7\u00c3O DO CART\u00c3O E A REALIZA\u00c7\u00c3O DOS SAQUES SE DERAM PELO AUTOR - RESPONSABILIDADE OBJETIVA - INCID\u00caNCIA DO PG.\u00daN. DO ART. 927 DO CC E DA S\u00daM. 479 DO STJ - TEORIA DO RISCO PROFISSIONAL - FALHA DO BANCO EVIDENCIADA - INCID\u00caNCIA DO ART. 14 DO CDC - DANOS MATERIAIS E MORAL CONFIGURADOS INCONFORMISMO COM RELA\u00c7\u00c3O AO VALOR DA INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANO MORAL (R$ 10.000,00) - MONTANTE FIXADO DE ACORDO COM CRIT\u00c9RIOS DE RAZOABILIDADE E PROPORCIONALIDADE - CONDENA\u00c7\u00c3O MANTIDAHONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS - FIXA\u00c7\u00c3O EM PADR\u00d5ES MODERADOS, CONSIDERADOS A EXTENS\u00c3O DOS TRABALHOS E COMPLEXIDADE DA MAT\u00c9RIA - PRINC\u00cdPIO DA RAZOABILIDADE - PERCENTUAL DE 15% SOBRE O MONTANTE CONDENAT\u00d3RIO MANTIDO - APLICA\u00c7\u00c3O DO \u00a7 3\u00ba DO ART. 20 DO CPC\/1973 - RECURSO IMPROVIDO ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP) - Eduardo Ontivero (OAB: 274946\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 211\/213","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 8\u00ba Grupo - 16\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 213\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1959","paginaFinal":"1959","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"855083","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21153385","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 28 2017 11:05:39:927PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"689847245","codPublicacaoOrigem":"1153737028","dataDivulgacao":"Jun  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2360","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Vistos.Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o, facultando-se aos interessados a formula\u00e7\u00e3o de requerimentos tidos por pertinentes.Se nada for pleiteado no prazo de 30 (trinta) dias, contados da publica\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o, os autos dever\u00e3o ser remetidos ao arquivo, sem baixa na distribui\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALERIA CRISTINA MARAZZATTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1389","paginaFinal":"1389","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"882321","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23088659","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun  2 2017 12:01:49:023AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259797651","codPublicacaoOrigem":"578991070","dataDivulgacao":"Sep 19 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1737","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013747-58.2014.8.26.0309 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : FRANCISCO EDGLAY DA SILVA ADVOGADO : 274946\/SP - Eduardo Ontivero REQDO : ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE JUNDIA\u00cd EM 17\/09\/2014","paginaInicial":"643","paginaFinal":"643","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"437585","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3783305","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Sep 18 2014 09:48:21:653PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":"274946","numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309|274946","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"320238893","codPublicacaoOrigem":"648991076","dataDivulgacao":"Apr 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1869","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Vistos. Designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o junto ao setor de media\u00e7\u00e3o para o dia 24 DE JUNHO DE 2015, \u00e0s 10:30 horas. Intime-se. - ADV: EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0097\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALERIA CRISTINA MARAZZATTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"938","paginaFinal":"938","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"488340","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6149774","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 19 2015 09:08:54:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749525111","codPublicacaoOrigem":"1196604380","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Vistos.Para que produza efeitos legais, com fundamento no artigo 924, II do N.C.P.C., JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o. Defiro a imediata expedi\u00e7\u00e3o de mandado em favor do exequente, para levantamento do dep\u00f3sito judicial de fls. 249.Na sequ\u00eancia, arquivem-se e comunique-se ao Distribuidor.P. R. Int. - ADV: TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0381\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALERIA CRISTINA MARAZZATTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1325","paginaFinal":"1325","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921906","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25994190","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:51:04:553AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753733528","codPublicacaoOrigem":"1199497261","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Fica vossa senhoria intimado(a) a retirar a guia de levantamento expedida, que se encontra arquivada em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias. Int. - ADV: EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0391\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALERIA CRISTINA MARAZZATTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1188","paginaFinal":"1188","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924599","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26167454","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:10:39:790AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"277722615","codPublicacaoOrigem":"606693783","dataDivulgacao":"Dec  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1790","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Vistas dos autos ao autor para: ( X ) manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). - ADV: TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0260\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALERIA CRISTINA MARAZZATTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"716","paginaFinal":"716","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"457305","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4223642","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"495","usuarioCadastro":"suellen.barros","dataHoraCadastro":"Dec  5 2014 07:54:26:173AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"361244343","codPublicacaoOrigem":"685379103","dataDivulgacao":"Jul 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1936","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Posto isso, julgo procedente o pedido e declaro extinto o processo, na forma do art. 269, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando BANCO ITA\u00da UNIBANCO S\/A a pagar a FRANCISCO EDGLAY DA SILVA, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o: a) de danos materiais, o valor de R$ 5.325,90, a ser corrigido desde 20 de junho de 2014 (enunciado n\u00ba 43 da S\u00famula do STJ); e b) de danos morais, o valor de R$ 10.000,00, a ser corrigido a partir da publica\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. A atualiza\u00e7\u00e3o dos valores dar-se-\u00e1 pela Tabela Pr\u00e1tica do E. TJSP. Os juros, de 1% ao m\u00eas, incidir\u00e3o desde o evento danoso (enunciado n\u00ba 54 da S\u00famula do STJ). Condeno o r\u00e9u, ainda, ao pagamento de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, fixados estes em 15% sobre o montante atualizado da condena\u00e7\u00e3o. P. R. I. C. Certifico que o valor do preparo \u00e9 R$ 316,74, dispensado o recolhimento do valor do porte e remessa em virtude do provimento CSM 2.090\/2013. Nada Mais - ADV: TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0206\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALERIA CRISTINA MARAZZATTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"788","paginaFinal":"788","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"517988","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8700900","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 31 2015 12:15:53:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":"2.090\/2013","numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309|2.090\/2013","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"376578525","codPublicacaoOrigem":"698519537","dataDivulgacao":"Sep  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1962","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o nos efeitos devolutivo e suspensivo. Intime-se o Apelado para, no prazo de 15 dias, apresentar as contrarraz\u00f5es ao recurso, sob pena de preclus\u00e3o. Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, com nossas homenagens. Int. - ADV: EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0251\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALERIA CRISTINA MARAZZATTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1039","paginaFinal":"1039","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"528804","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9198698","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep  6 2015 09:18:51:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747089996","codPublicacaoOrigem":"1195089373","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Manifeste-se o autor sobre a peti\u00e7\u00e3o de fls. 248\/249. Intime-se. - ADV: TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0376\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALERIA CRISTINA MARAZZATTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1153","paginaFinal":"1153","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920723","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25902442","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 01:50:21:640AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716365571","codPublicacaoOrigem":"1174493307","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Vistos.Defiro a imediata expedi\u00e7\u00e3o de mandado em favor do autor, para levantamento do dep\u00f3sito judicial de fls. 231, por se tratar de valor incontroverso.Nos termos do artigo 523, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba, c\/c o artigo 513, \u00a7 2\u00ba, inciso I, ambos do CPC, fica(m) o(s) devedor(es) intimado(s), por meio do(s) advogado(s), a realizar o pagamento do saldo remanescente indicado a fls. 234\/236 em quinze dias, devidamente acrescido de juros e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria, sob pena de multa de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o e incid\u00eancia de honor\u00e1rios advocat\u00edcios em igual percentual.O prazo de quinze dias para impugnar o cumprimento de senten\u00e7a come\u00e7ar\u00e1 a correr, independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o, t\u00e3o logo se encerre o prazo para pagamento volunt\u00e1rio do d\u00e9bito, sendo desnecess\u00e1ria a exist\u00eancia de garantia do ju\u00edzo (artigo 525 do CPC).Decorrido o prazo, manifeste-se o exequente em termos de prosseguimento.Int. - ADV: EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/SP), TAYLISE CATARINA ROG\u00c9RIO SEIXAS (OAB 182694\/SP), TANIA MIYUKI ISHIDA RIBEIRO (OAB 139426\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0294\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALERIA CRISTINA MARAZZATTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"918","paginaFinal":"918","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"901751","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24316508","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 12:47:24:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716904693","codPublicacaoOrigem":"1174964349","dataDivulgacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2391","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"6","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"JUNDIA\u00cd","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013747-58.2014.8.26.0309 - Procedimento Sum\u00e1rio - Responsabilidade Civil - FRANCISCO EDGLAY DA SILVA - ITAU UNIBANCO HOLDING S.A. - Fica vossa senhoria intimado(a) a retirar a guia de levantamento expedida, que se encontra arquivada em cart\u00f3rio, no prazo de cinco dias. Int. - ADV: EDUARDO ONTIVERO (OAB 274946\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0295\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO ESTEVAN FERNANDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL VALERIA CRISTINA MARAZZATTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1004","paginaFinal":"1004","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"902325","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24349369","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 10:24:11:877PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"390882130","codPublicacaoOrigem":"710574667","dataDivulgacao":"Oct  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"1013747-58.2014.8.26.0309","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1984","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1013747-58.2014.8.26.0309; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Jundia\u00ed; Vara: 4\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1013747-58.2014.8.26.0309; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Benedicto Celso Benicio Junior (OAB: 131896\/SP); Apelado: Francisco Edglay da Silva (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Eduardo Ontivero (OAB: 274946\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 01\/10\/2015","paginaInicial":"175","paginaFinal":"175","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"538499","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9655834","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Oct  7 2015 10:38:21:737PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013747-58.2014.8.26.0309","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013747-58.2014.8.26.0309|1013747-58.2014.8.26.0309","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}