{"numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","processos":[{"processo":"1013120-31.2016.8.26.0003    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"15\/07\/2016 \u00e0s 11:24 - Depend\u00eancia (1001737-56.2016.8.26.0003)\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Adriana Cristina Paganini Dias Sarti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.009,78","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eliette Abussamra"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Perito","nome":"Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Noemia Aparecida Pereira Vieira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"},{"tipo":"Advogada","nome":"Marjorie Peres Sanches"},{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Augusto Gomes Ferreira de Brito"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70165100-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2017 15:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0469\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2434 P\u00e1gina: 2266\/2281","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0469\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es. Nada Mais. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    \u00c0s contrarraz\u00f5es. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70151409-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 14:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0449\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 2112\/2222","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0449\/2017 Teor do ato: Vistos.ELIETTE ABUSSAMRA ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de d\u00e9bito combinado com danos morais, com pedido liminar, em face de BANCO ITA\u00da S\/A. Alega, em s\u00edntese, que manteve e mant\u00e9m relacionamento com o r\u00e9u, havendo diversas opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito contratadas entre ambos. Tomando conhecimento de restri\u00e7\u00e3o credit\u00edcia junto \u00e0 Serasa, em raz\u00e3o de suposto contrato, solicitou ao Ita\u00fa, em ju\u00edzo e fora dele, o instrumento respectivo. Os documentos que o banco juntou nos autos de processo anterior n\u00e3o guardam semelhan\u00e7a alguma com os dados da negativa\u00e7\u00e3o provocada pelo r\u00e9u. Em suma, a autora bateu novamente \u00e0s portas da Justi\u00e7a em busca de baixa de anota\u00e7\u00f5es desabonadoras, impedimento de novas, declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito e R$ 15.000,00 para ressarcimento de danos morais (fls. 1\/14).A tutela de urg\u00eancia foi denegada (fls. 128, item 1).Citado por mandado (fls. 140), o Ita\u00fa contestou sob os seguintes fundamentos: a) houve contrato regular inadimplido pela autora, com ulterior renegocia\u00e7\u00e3o (Sob Medida Credi Atraso Curto -- R$ 1.652,53 disponibilizados na conta da cliente); b) inexistiu falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os banc\u00e1rios; c) como a autora pagou somente as duas primeiras parcelas, de um total de quarenta e oito, houve restri\u00e7\u00e3o credit\u00edcia; d) autora n\u00e3o prova os fatos constitutivos de seu direito, a a\u00e7\u00e3o tem de ser julgada improcedente; e) exerceu regularmente um direito; f) n\u00e3o h\u00e1 danos indeniz\u00e1veis neste caso; g) eventual verba indenizat\u00f3ria n\u00e3o poder\u00e1 servir para enriquecer a consumidora; h) n\u00e3o cabe invers\u00e3o do onus probandi; i) autora deve ser condenada ao pagamento de R$ 57.396,06 -- reconven\u00e7\u00e3o (fls. 141\/148).A autora apresentou r\u00e9plica\/contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o a fls. 347\/359. O feito foi saneado a fls. 364\/365, com determina\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial cont\u00e1bil. Laudo a fls. 408\/431, com manifesta\u00e7\u00e3o das partes a fls. 434\/437 e 438\/440.\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.Conhe\u00e7o do pedido nesta oportunidade pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova em audi\u00eancia.No que tange \u00e0 lide principal, conclui-se, diante da documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos, e especialmente pelo teor do laudo pericial, que a negativa\u00e7\u00e3o contra a qual se insurge a autora n\u00e3o foi indevida, eis que relacionada com opera\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimo contratada pela requerente.Veja-se que, em \"Considera\u00e7\u00f5es Finais'\", o I. Experto concluiu:\"4.4 - no documento a fls. 19, que trata da negativa\u00e7\u00e3o contra a qual a requerente se rebela, consta o n\u00famero do contrato que a gerou, ou seja, 232865766, convergindo com n\u00famero da opera\u00e7\u00e3o financeira que resultou na libera\u00e7\u00e3o dos R$ 14.334,43 na conta corrente de Eliete, em 25\/08\/2014, que por sua vez serviu para honrar o saldo devedor em 21\/08\/2014. 4.5 - portanto, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida que o valor exigido pelo requerido possui lastro em opera\u00e7\u00e3o financeira que a requerente contratou, beneficiando-se de quantia suficiente para saldar o saldo devedor existente em sua conta corrente\" (destaquei).E prosseguiu no item 4.6 concluindo que o valor negativado (R$ 3.009,78) refere-se a terceira parcela do contrato n\u00ba 232865766, vencida em 24\/11\/2014 e n\u00e3o honrada pela requerente, ainda que n\u00e3o haja demonstrativo de c\u00e1lculo aferindo tal valor (fls. 423).Desta feita, ainda que a per\u00edcia tenha apurado como valor da parcela o total de R$ 2.784,16, para 28\/10\/2016, em discrep\u00e2ncia com o valor de R$ 3.009,78, objeto da inscri\u00e7\u00e3o, \u00e9 certo que a autora estava em mora, n\u00e3o se podendo considerar indevido o apontamento, pois n\u00e3o se pode negar ao credor a iniciativa de inscrever o nome de devedores inadimplentes nos \u00f3rg\u00e3os legalmente constitu\u00eddos que mant\u00eam cadastros negativos, quando efetivamente pendente d\u00e9bito ao tempo da inscri\u00e7\u00e3o.Improcedem, pois, os pedidos de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito e indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, tamb\u00e9m porque, ao contr\u00e1rio do que sustenta a autora, havia expressa men\u00e7\u00e3o ao n\u00famero do contrato de empr\u00e9stimo inadimplido na anota\u00e7\u00e3o restritiva de fls. 19.No que tange \u00e0 lide secund\u00e1ria, esta \u00e9 plenamente cab\u00edvel, eis que o banco deseja cobrar da autora o d\u00e9bito resultante do inadimplemento do contrato n\u00ba 232865766, o mesmo que deu azo \u00e0 questionada inscri\u00e7\u00e3o do nome da autora em cadastros de inadimplentes. Evidente a conex\u00e3o com a lide principal.E, analisada pelo Sr. Perito Judicial a documenta\u00e7\u00e3o atinente ao empr\u00e9stimo e sua evolu\u00e7\u00e3o, concluiu-se que a autora-reconvinda \u00e9 devedora do importe de R$ 57.307,38, calculado em 28\/10\/2016 (fls. 424 e 429), ou seja, apenas R$ 88,68 a menos do que pleiteado pelo Banco. Por fim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em condena\u00e7\u00e3o da autora nas penas da litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, ante a aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o de dolo processual de sua parte.Em face do exposto, JULGO IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O, condenando a autora ao pagamento de custas, despesas processuais (inclusive honor\u00e1rios periciais) e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa (fls. 14), corrigido desde a propositura. E, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A RECONVEN\u00c7\u00c3O para condenar a autora ao pagamento de R$ 57.307,38 (fls. 429) corrigidos desde 28\/10\/2016 pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescidos de juros de 1% ao m\u00eas, contados da intima\u00e7\u00e3o para defesa relativa \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o. Por ter o Banco sucumbido em parte m\u00ednima do pedido condeno a autora\/reconvinda ao pagamento de honor\u00e1rios de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.ELIETTE ABUSSAMRA ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de d\u00e9bito combinado com danos morais, com pedido liminar, em face de BANCO ITA\u00da S\/A. Alega, em s\u00edntese, que manteve e mant\u00e9m relacionamento com o r\u00e9u, havendo diversas opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito contratadas entre ambos. Tomando conhecimento de restri\u00e7\u00e3o credit\u00edcia junto \u00e0 Serasa, em raz\u00e3o de suposto contrato, solicitou ao Ita\u00fa, em ju\u00edzo e fora dele, o instrumento respectivo. Os documentos que o banco juntou nos autos de processo anterior n\u00e3o guardam semelhan\u00e7a alguma com os dados da negativa\u00e7\u00e3o provocada pelo r\u00e9u. Em suma, a autora bateu novamente \u00e0s portas da Justi\u00e7a em busca de baixa de anota\u00e7\u00f5es desabonadoras, impedimento de novas, declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito e R$ 15.000,00 para ressarcimento de danos morais (fls. 1\/14).A tutela de urg\u00eancia foi denegada (fls. 128, item 1).Citado por mandado (fls. 140), o Ita\u00fa contestou sob os seguintes fundamentos: a) houve contrato regular inadimplido pela autora, com ulterior renegocia\u00e7\u00e3o (Sob Medida Credi Atraso Curto -- R$ 1.652,53 disponibilizados na conta da cliente); b) inexistiu falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os banc\u00e1rios; c) como a autora pagou somente as duas primeiras parcelas, de um total de quarenta e oito, houve restri\u00e7\u00e3o credit\u00edcia; d) autora n\u00e3o prova os fatos constitutivos de seu direito, a a\u00e7\u00e3o tem de ser julgada improcedente; e) exerceu regularmente um direito; f) n\u00e3o h\u00e1 danos indeniz\u00e1veis neste caso; g) eventual verba indenizat\u00f3ria n\u00e3o poder\u00e1 servir para enriquecer a consumidora; h) n\u00e3o cabe invers\u00e3o do onus probandi; i) autora deve ser condenada ao pagamento de R$ 57.396,06 -- reconven\u00e7\u00e3o (fls. 141\/148).A autora apresentou r\u00e9plica\/contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o a fls. 347\/359. O feito foi saneado a fls. 364\/365, com determina\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial cont\u00e1bil. Laudo a fls. 408\/431, com manifesta\u00e7\u00e3o das partes a fls. 434\/437 e 438\/440.\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.Conhe\u00e7o do pedido nesta oportunidade pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova em audi\u00eancia.No que tange \u00e0 lide principal, conclui-se, diante da documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos, e especialmente pelo teor do laudo pericial, que a negativa\u00e7\u00e3o contra a qual se insurge a autora n\u00e3o foi indevida, eis que relacionada com opera\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimo contratada pela requerente.Veja-se que, em \"Considera\u00e7\u00f5es Finais'\", o I. Experto concluiu:\"4.4 - no documento a fls. 19, que trata da negativa\u00e7\u00e3o contra a qual a requerente se rebela, consta o n\u00famero do contrato que a gerou, ou seja, 232865766, convergindo com n\u00famero da opera\u00e7\u00e3o financeira que resultou na libera\u00e7\u00e3o dos R$ 14.334,43 na conta corrente de Eliete, em 25\/08\/2014, que por sua vez serviu para honrar o saldo devedor em 21\/08\/2014. 4.5 - portanto, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida que o valor exigido pelo requerido possui lastro em opera\u00e7\u00e3o financeira que a requerente contratou, beneficiando-se de quantia suficiente para saldar o saldo devedor existente em sua conta corrente\" (destaquei).E prosseguiu no item 4.6 concluindo que o valor negativado (R$ 3.009,78) refere-se a terceira parcela do contrato n\u00ba 232865766, vencida em 24\/11\/2014 e n\u00e3o honrada pela requerente, ainda que n\u00e3o haja demonstrativo de c\u00e1lculo aferindo tal valor (fls. 423).Desta feita, ainda que a per\u00edcia tenha apurado como valor da parcela o total de R$ 2.784,16, para 28\/10\/2016, em discrep\u00e2ncia com o valor de R$ 3.009,78, objeto da inscri\u00e7\u00e3o, \u00e9 certo que a autora estava em mora, n\u00e3o se podendo considerar indevido o apontamento, pois n\u00e3o se pode negar ao credor a iniciativa de inscrever o nome de devedores inadimplentes nos \u00f3rg\u00e3os legalmente constitu\u00eddos que mant\u00eam cadastros negativos, quando efetivamente pendente d\u00e9bito ao tempo da inscri\u00e7\u00e3o.Improcedem, pois, os pedidos de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito e indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, tamb\u00e9m porque, ao contr\u00e1rio do que sustenta a autora, havia expressa men\u00e7\u00e3o ao n\u00famero do contrato de empr\u00e9stimo inadimplido na anota\u00e7\u00e3o restritiva de fls. 19.No que tange \u00e0 lide secund\u00e1ria, esta \u00e9 plenamente cab\u00edvel, eis que o banco deseja cobrar da autora o d\u00e9bito resultante do inadimplemento do contrato n\u00ba 232865766, o mesmo que deu azo \u00e0 questionada inscri\u00e7\u00e3o do nome da autora em cadastros de inadimplentes. Evidente a conex\u00e3o com a lide principal.E, analisada pelo Sr. Perito Judicial a documenta\u00e7\u00e3o atinente ao empr\u00e9stimo e sua evolu\u00e7\u00e3o, concluiu-se que a autora-reconvinda \u00e9 devedora do importe de R$ 57.307,38, calculado em 28\/10\/2016 (fls. 424 e 429), ou seja, apenas R$ 88,68 a menos do que pleiteado pelo Banco. Por fim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em condena\u00e7\u00e3o da autora nas penas da litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, ante a aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o de dolo processual de sua parte.Em face do exposto, JULGO IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O, condenando a autora ao pagamento de custas, despesas processuais (inclusive honor\u00e1rios periciais) e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa (fls. 14), corrigido desde a propositura. E, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A RECONVEN\u00c7\u00c3O para condenar a autora ao pagamento de R$ 57.307,38 (fls. 429) corrigidos desde 28\/10\/2016 pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescidos de juros de 1% ao m\u00eas, contados da intima\u00e7\u00e3o para defesa relativa \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o. Por ter o Banco sucumbido em parte m\u00ednima do pedido condeno a autora\/reconvinda ao pagamento de honor\u00e1rios de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013120-31.2016.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013120-31.2016.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Eliette Abussamra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Adriana   Cristina   Paganini   Dias   Sarti\nVistos.\nELIETTE  ABUSSAMRA  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  \nde  d\u00e9bito  combinado  com  danos  morais ,  com  pedido  liminar ,  em  face  de  BANCO  ITA\u00da  S\/A . \nAlega,  em  s\u00edntese,   que  manteve  e  mant\u00e9m  relacionamento  com  o  r\u00e9u,  havendo  diversas  opera\u00e7\u00f5es  \nde  cr\u00e9dito  contratadas  entre  ambos.  Tomando  conhecimento  de  restri\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia  junto  \u00e0  Serasa,  \nem  raz\u00e3o  de  suposto  contrato,  solicitou  ao  Ita\u00fa,  em  ju\u00edzo  e  fora  dele,  o  instrumento  respectivo.  Os  \ndocumentos  que  o  banco  juntou  nos  autos  de  processo  anterior  n\u00e3o  guardam  semelhan\u00e7a  alguma  \ncom  os  dados  da  negativa\u00e7\u00e3o  provocada  pelo  r\u00e9u.  Em  suma,  a  autora  bateu  novamente  \u00e0s  portas  da  \nJusti\u00e7a  em  busca  de  baixa  de  anota\u00e7\u00f5es  desabonadoras,  impedimento  de  novas,  declara\u00e7\u00e3o  de  \ninexigibilidade  do  d\u00e9bito  e  R$  15.000,00  para  ressarcimento  de  danos  morais  (fls.  1\/14).\nA  tutela  de  urg\u00eancia  foi  denegada  (fls.  128,  item  1).\nCitado  por  mandado  (fls.  140),  o  Ita\u00fa  contestou  sob  os  seguintes  fundamentos:  a)   \nhouve  contrato  regular  inadimplido  p ela  autora ,  com  ulterior  renegocia\u00e7\u00e3o  (Sob  Medida  Credi  \nAtraso  Curto  --  R$  1.652,53  disponibilizados  na  conta  da  cliente);  b ) inexistiu  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  \ndos  servi\u00e7os  banc\u00e1rios;  c ) como  a  autora  pagou  somente  as  duas  primeiras  parcelas,  de  um  total  de  \nquarenta  e  oito,  houve  restri\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia;  d ) autora  n\u00e3o  prova  os  fatos  constitutivos  de  seu  direito,  \na  a\u00e7\u00e3o  tem  de  ser  julgada  improcedente;  e )  exerceu  regularmente  um  direito;  f)  n\u00e3o  h\u00e1  danos  \nindeniz\u00e1veis  neste  caso;  g)  eventual  verba  indenizat\u00f3ria  n\u00e3o  poder\u00e1  servir  para  enriquecer  a \nconsumidora;  h )  n\u00e3o  cabe  invers\u00e3o  do  onus  probandi ;  i)  autora  deve  ser  condenada  ao  pagamento  \nde  R$  57.396,06  --  reconven\u00e7\u00e3o  (fls.  141\/148).\nA  autora  apresentou  r\u00e9plica\/contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0  reconven\u00e7\u00e3o  a  fls.  347\/359.\n  O  feito  foi  saneado  a  fls.  364\/365,  com  determina\u00e7\u00e3o  da  realiza\u00e7\u00e3o  de  prova  \npericial  cont\u00e1bil.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 48123A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CRISTINA PAGANINI DIAS SARTI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:22 . fls. 446\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013120-31.2016.8.26.0003 - lauda  2\nLaudo\n a  fls.  408\/431,  com  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes  a  fls.  434\/437  e  438\/440.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  decido.\nConhe\u00e7o  do  pedido  nesta  oportunidade  pois  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  em  \naudi\u00eancia.\nNo que  tange  \u00e0  lide  principal,  conclui-se ,  diante  da  documenta\u00e7\u00e3o  carreada  aos  \nautos,  e  especialmente  pel o teor  do  laudo  pericial,  que  a  negativa\u00e7\u00e3o  contra  a  qual  se  insurge  a  \nautora  n\u00e3o  foi  indevida,  eis  que  relacionada  com  opera\u00e7\u00e3o  de  empr\u00e9stimo  contratada  pela  \nrequerente.\nVeja-se que , em  \"Considera\u00e7\u00f5es  Finais'\",  o  I.  Experto  concluiu:\n\" 4.4  \u2013  no  documento  a  fls.  19,  que  trata  da  negativa\u00e7\u00e3o  contra  a  qual  a  requerente  \nse  rebela,  consta  o  n\u00famero  do  contrato  que  a  gerou,  ou  seja,  232865766,  convergindo  com  \nn\u00famero  da  opera\u00e7\u00e3o  financeira  que  resultou  na  libera\u00e7\u00e3o  dos  R$  14.334,43  na  conta  corrente  de  \nEliete,  em  25\/08\/2014,  que  por  sua  vez  serviu  para  honrar  o  saldo  devedor  em  21\/08\/2014.  \n4.5  \u2013  portanto,  n\u00e3o  h\u00e1  d\u00favida  que  o  valor  exigido  pelo  requerido  possui  lastro  em  \nopera\u00e7\u00e3o  financeira  que  a requerente  contratou ,  beneficiando-se  de  quantia  suficiente  para  \nsaldar  o  saldo  devedor  existente  em  sua  conta  corrente\"  (destaquei).\nE  prosseguiu  no  item  4.6  concluindo  que  o  valor  negativado  (R$  3.009,78)  refere-\nse  a  terceira  parcela  do  contrato  n\u00ba  232865766,  vencida  em  24\/11\/2014  e  n\u00e3o  honrada  pela  \nrequerente,  ainda  que  n\u00e3o  haja  demonstrativo  de  c\u00e1lculo  aferindo  tal  valor  (fls.  423).\nDesta  feita,  ainda  que  a  per\u00edcia  tenha  apurado  como  valor  da  parcela  o  total  de  R$  \n2.784,16,  para  28\/10\/2016,  em  discrep\u00e2ncia  com  o  valor  de  R$  3.009,78,  objeto  da  inscri\u00e7\u00e3o,  \u00e9  \ncerto  que  a  autora  estava  em  mora,  n\u00e3o  se  podendo  considerar  indevido  o  apontamento,  pois  n\u00e3o  se  \npode  negar  ao  credor  a  iniciativa  de  inscrever  o  nome  de  devedores  inadimplentes  nos  \u00f3rg\u00e3os  \nlegalmente  constitu\u00eddos  que  mant\u00eam  cadastros  negativos,  quando  efetivamente  pendente  d\u00e9bito  ao  \ntempo  da  inscri\u00e7\u00e3o.\nImprocedem,  pois,  os  pedidos  de  declara\u00e7\u00e3o  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  e \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral ,  tamb\u00e9m  porque,  ao  contr\u00e1rio  do  que  sustenta  a  autora,  havia  expressa  \nmen\u00e7\u00e3o  ao  n\u00famero  do  contrato  de  empr\u00e9stimo  inadimplido  na  anota\u00e7\u00e3o  restritiva  de  fls.  19 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 48123A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CRISTINA PAGANINI DIAS SARTI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:22 . fls. 447\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013120-31.2016.8.26.0003 - lauda  3\nNo\n que  tange  \u00e0  lide  secund\u00e1ria,  esta  \u00e9  plenamente  cab\u00edvel,  eis  que  o  banco  deseja  \ncobrar  da  autora  o  d\u00e9bito  resultante  do  inadimplemento  do  contrato  n\u00ba   232865766,  o  mesmo  que  \ndeu  azo  \u00e0  questionada  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora  em  cadastros  de  inadimplentes.  Evidente  a  \nco nex\u00e3o  com  a  lide  principal.\nE,  analisada  pelo  Sr.  Perito  Judicial  a  documenta\u00e7\u00e3o  atinente  ao  empr\u00e9stimo  e  sua  \nevolu\u00e7\u00e3o,  concluiu-se  que  a  autora-reconvinda  \u00e9  devedora  do  importe  de  R$  57.307,38,  calculado  \nem  28\/10\/2016  (fls.  424  e  429),  ou  seja,  apenas  R$  88,68  a  menos  do  que  pleiteado  pelo  Banco .\n \nPor  fim,  n \u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  condena\u00e7\u00e3o  da  autora  nas  penas  da  litig\u00e2ncia  de  \nm\u00e1-f\u00e9,  ante  a  aus\u00eancia  de  demonstra\u00e7\u00e3o  de  dolo  processual  de  sua  parte.\nEm  face  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  A  A\u00c7\u00c3O ,  condenando  a \nautora  ao  pagamento  de  custas,  despesas  processuais  (inclusive  honor\u00e1rios  periciais)  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  de  10%  do  valor  da  causa  (fls.  14),  corrigido  desde  a  propositura.  E,  JULGO  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  A  RECONVEN\u00c7\u00c3O  para  condenar  a  autora  ao  \npagamento  de  R$  57.307,38  (fls.  429)  corrigidos  desde  28\/10\/2016  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  e  acrescidos  de  juros  de  1%  ao  m\u00eas,  contados  da  intima\u00e7\u00e3o  para  defesa  relativa  \u00e0 \nreconven\u00e7\u00e3o.  Por  ter  o  Banco  sucumbido  em  parte  m\u00ednima  do  pedido  condeno  a  autora\/reconvinda  \nao  pagamento  de  honor\u00e1rios  de  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.\n  P.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 2 8 de  agosto  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 48123A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ADRIANA CRISTINA PAGANINI DIAS SARTI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 10:22 . fls. 448"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70083606-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70083271-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/06\/2017 11:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0348\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 2336\/2344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0348\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do ilustre Perito.2) Sem preju\u00edzo do item anterior, assino 15 dias comuns e improrrog\u00e1veis para as partes dizerem sobre o laudo pericial (fls. 408 e ss.).3) Voltem os autos conclusos logo ap\u00f3s a quinzena.Int. (o Expert, inclusive). Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP), Guilherme Augusto Gomes Ferreira de Brito (OAB 381578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1) Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do ilustre Perito.2) Sem preju\u00edzo do item anterior, assino 15 dias comuns e improrrog\u00e1veis para as partes dizerem sobre o laudo pericial (fls. 408 e ss.).3) Voltem os autos conclusos logo ap\u00f3s a quinzena.Int. (o Expert, inclusive).","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  10  de  maio  de 2017 , estes  autos  s\u00e3o conclusos  ao MM.  Juiz de Direito,   Dr.  Marco  Antonio  \nBotto  Muscari.\nProcesso  n\u00ba: 1013120-31.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Eliette Abussamra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n1)  Expe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  em  favor  do  ilustre  \nPerito. 2) Sem  preju\u00edzo  do  item  anterior\n,  assino  15  dias  comuns  e \nimprorrog\u00e1veis  para  as  partes  dizerem  sobre  o  laudo  pericial  (fls.  408  e  ss.).\n3)  Voltem  os  autos  conclusos  logo  ap\u00f3s  a  quinzena .\nInt.  (o  Expert , inclusive ).\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 3EA72DB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 10\/05\/2017 \u00e0s 15:10 . fls. 432"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0231\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2318 P\u00e1gina: 2543\/2549","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2017 Teor do ato: Vistos.Intime-se o nobre Perito, via fone, para que entregue o laudo em 30 dias.Int. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP), Guilherme Augusto Gomes Ferreira de Brito (OAB 381578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Intime-se o nobre Perito, via fone, para que entregue o laudo em 30 dias.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28  de  mar\u00e7o  de 2017 , estes  autos  s\u00e3o conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Titular II,  Dr.  Marco  \nAntonio  Botto Muscari.\nProcesso  n\u00ba: 1013120-31.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Eliette Abussamra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nIntime-se  o  nobre  Perito,  via  fone\n, para  que  entregue  o  laudo  em  30  dias\n.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 3ACB006. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 28\/03\/2017 \u00e0s 16:33 . fls. 403"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70044438-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina: 2553\/2562","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2017 Teor do ato: Vistos.Certid\u00e3o: ao contr\u00e1rio da autora, que recolheu sua parte dos honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios, o ITA\u00da permaneceu inerte (fls. 398).Se o BANCO n\u00e3o comprovar recolhimento dos R$ 1.800,00 at\u00e9 29\/03\/2017 (quarta-feira pr\u00f3xima), SENTENCIAREI o processo. Nesse caso, o r\u00e9u-RECONVINTE obviamente n\u00e3o poder\u00e1 queixar-se mais tarde de cerceamento da atividade probat\u00f3ria.Tornem os autos conclusos em 30 de mar\u00e7o.Int. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP), Guilherme Augusto Gomes Ferreira de Brito (OAB 381578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Certid\u00e3o: ao contr\u00e1rio da autora, que recolheu sua parte dos honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios, o ITA\u00da permaneceu inerte (fls. 398).Se o BANCO n\u00e3o comprovar recolhimento dos R$ 1.800,00 at\u00e9 29\/03\/2017 (quarta-feira pr\u00f3xima), SENTENCIAREI o processo. Nesse caso, o r\u00e9u-RECONVINTE obviamente n\u00e3o poder\u00e1 queixar-se mais tarde de cerceamento da atividade probat\u00f3ria.Tornem os autos conclusos em 30 de mar\u00e7o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 23  de  mar\u00e7o  de 2017 , estes  autos  s\u00e3o conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Titular II, Dr.  Marco  \nAntonio  Botto Muscari.  \nProcesso  n\u00ba: 1013120-31.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Eliette Abussamra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nCertid\u00e3o:   ao   contr\u00e1rio   da   autora,   que   recolheu   sua   parte  \ndos   honor\u00e1rios   periciais   provis\u00f3rios,   o   ITA\u00da   permaneceu   inerte   (fls.  \n398).\nSe   o   BANCO   n\u00e3o   comprovar   recolhimento   dos   R$  \n1.800,00   at\u00e9   29\/03\/2017   (quarta-feira   pr\u00f3xima),   SENTENCIAREI   o  \nprocesso.   Nesse   caso,   o   r\u00e9u-RECONVINTE   obviamente   n\u00e3o   poder\u00e1  \nqueixar-se   mais   tarde   de   cerceamento   da   atividade   probat\u00f3ria.\nTornem   os   autos   conclusos   em   30   de   mar\u00e7o .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 3A53A6B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 14:08 . fls. 399"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 2199\/2205","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Vistos.Voltem com comprovante de recolhimento de honor\u00e1rios pelo Ita\u00fa ou certid\u00e3o de decurso de prazo para tanto.Int. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP), Guilherme Augusto Gomes Ferreira de Brito (OAB 381578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Voltem com comprovante de recolhimento de honor\u00e1rios pelo Ita\u00fa ou certid\u00e3o de decurso de prazo para tanto.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  09  de  mar\u00e7o  de 2017 , estes  autos  s\u00e3o conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Titular II,  Dr.  Marco  \nAntonio  Botto Muscari.\nProcesso  n\u00ba: 1013120-31.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Eliette Abussamra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nVoltem  com  comprovante  de  recolhimento  de  honor\u00e1rios  pelo  Ita\u00fa  ou  certid\u00e3o  de  \ndecurso  de  prazo  para  tanto.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 09  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 38CCC7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 16:03 . fls. 396"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70031965-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0142\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2298 P\u00e1gina: 2054\/2060","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0142\/2017 Teor do ato: Vistos.1] Fls. 386 e ss.: atente o Ita\u00fa para o item 1 de fls. 385.2] O inexced\u00edvel C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO observa: \"A valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho \u00e9 um dos fundamentos da ordem econ\u00f4mica nacional, expressos na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica (art. 170), e impede que dos sujeitos estranhos aos quadros judici\u00e1rios se exijam trabalhos gratuitos, ou prestados sob o risco de n\u00e3o receber depois, ou de ser dif\u00edcil o caminho para receber\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, Malheiros, 2009, vol. II, p. 661 - \u00eanfase minha).Compelir o \"Expert\", um particular, a receber honor\u00e1rios parcelados significa, em tudo e por tudo, obrig\u00e1-lo a financiar prova de interesse de partes que litigam sem gratuidade.Indefiro o pleito de fls. 390\/391.3] Se a totalidade dos R$ 1.800,00 (valor a ser recolhido pela autora) n\u00e3o estiver recolhida at\u00e9 08 de mar\u00e7o, SENTENCIAREI O PROCESSO (nesse caso, Eliette n\u00e3o poder\u00e1 queixar-se mais tarde de cerceamento de atividade probat\u00f3ria).4] Voltem os autos conclusos no dia 09 de mar\u00e7o.Int. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP), Guilherme Augusto Gomes Ferreira de Brito (OAB 381578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1] Fls. 386 e ss.: atente o Ita\u00fa para o item 1 de fls. 385.2] O inexced\u00edvel C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO observa: \"A valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho \u00e9 um dos fundamentos da ordem econ\u00f4mica nacional, expressos na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica (art. 170), e impede que dos sujeitos estranhos aos quadros judici\u00e1rios se exijam trabalhos gratuitos, ou prestados sob o risco de n\u00e3o receber depois, ou de ser dif\u00edcil o caminho para receber\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, Malheiros, 2009, vol. II, p. 661 - \u00eanfase minha).Compelir o \"Expert\", um particular, a receber honor\u00e1rios parcelados significa, em tudo e por tudo, obrig\u00e1-lo a financiar prova de interesse de partes que litigam sem gratuidade.Indefiro o pleito de fls. 390\/391.3] Se a totalidade dos R$ 1.800,00 (valor a ser recolhido pela autora) n\u00e3o estiver recolhida at\u00e9 08 de mar\u00e7o, SENTENCIAREI O PROCESSO (nesse caso, Eliette n\u00e3o poder\u00e1 queixar-se mais tarde de cerceamento de atividade probat\u00f3ria).4] Voltem os autos conclusos no dia 09 de mar\u00e7o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  24  de  fevereiro  de 2017 , estes  autos  s\u00e3o conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Titular II,  Dr.  \nMarco  Antonio  Botto Muscari.\nProcesso  n\u00ba: 1013120-31.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Eliette Abussamra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n1]  Fls.  386  e  ss.:  atente  o  Ita\u00fa  para  o  item  1  de  \nfls.  385.\n2] O  inexced\u00edvel  C\u00c2NDIDO  RANGEL  DINAMARCO  observa:  \n\u201cA  valoriza\u00e7\u00e3o  do  trabalho  \u00e9  um  dos  fundamentos  da  ordem  \necon\u00f4mica  nacional,  expressos  na  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica  \n(art.  170),  e  impede  que  dos  sujeitos  estranhos  aos  quadros  \njudici\u00e1rios  se  exijam  trabalhos  gratuitos,  ou  prestados  sob  o \nrisco de  n\u00e3o  receber  depois\n, ou  de  ser  dif\u00edcil  o caminho  para  \nreceber \u201d  (Institui\u00e7\u00f5es  de  Direito  Processual  Civil , \nMalheiros,  2009,  vol.  II,  p.  661  \u2013 \u00eanfase  minha).\nCompelir o  \"Expert\",  um  particular ,  a  receber  \nhonor\u00e1rios parcelados  significa,  em  tudo  e  por  tudo,  obrig\u00e1-\nlo a  financiar  prova  de  interesse  de  partes  que  litigam  sem  \ngratuidade.\nIndefiro o pleito  de  fls.  390\/391.\n3] Se  a  totalidade  dos  R$  1.800 ,00  (valor  a  ser  \nrecolhido pela  autora)  n\u00e3o  estiver  recolhida  at\u00e9  08  de  mar\u00e7o,  \nSENTENCIAREI O  PROCESSO  (nesse  caso,  Eliette  n\u00e3o  poder\u00e1  \nqueixar-se mais  tarde  de  cerceamento  de  atividade  \nprobat\u00f3ria).4] Voltem  os autos  conclusos  no dia  09 de mar\u00e7o .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 37F8F69. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 24\/02\/2017 \u00e0s 18:40 . fls. 392"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70027314-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/02\/2017 17:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0122\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 2914\/2924","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0122\/2017 Teor do ato: Vistos.1] Defiro os quesitos formulados pelas partes e o Assistente indicado pelo banco.2] Sem desdouro aos argumentos da autora-reconvinda, menos de 4 sal\u00e1rios m\u00ednimos nada t\u00eam de exorbitante, se levarmos em conta a tarimba do Contador Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo e o vulto da prova que lhe foi confiada.Aprovo a estimativa de fls. 369, arbitro em R$ 3.600,00 os honor\u00e1rios periciais e assino cinco dias comuns e improrrog\u00e1veis para: a) ELIETTE depositar R$ 1.800,00; b) o ITA\u00da depositar outros R$ 1.800,00.IMPORTANTE: a) em se tratando de prova que o ju\u00edzo determinou ex officio (fls. 364), autora-reconvinda e r\u00e9u-reconvinte devem RATEAR os honor\u00e1rios provis\u00f3rios (disciplina do novo CPC -- vide item 4 de fls. 365); b) quem inviabilizar a per\u00edcia n\u00e3o poder\u00e1, mais tarde, queixar-se de derrota por falta da prova necess\u00e1ria (Eliette, quanto \u00e0 a\u00e7\u00e3o; o banco, quanto \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Int. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP), Marjorie Peres Sanches (OAB 306902\/SP), Guilherme Augusto Gomes Ferreira de Brito (OAB 381578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70022634-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/02\/2017 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.1] Defiro os quesitos formulados pelas partes e o Assistente indicado pelo banco.2] Sem desdouro aos argumentos da autora-reconvinda, menos de 4 sal\u00e1rios m\u00ednimos nada t\u00eam de exorbitante, se levarmos em conta a tarimba do Contador Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo e o vulto da prova que lhe foi confiada.Aprovo a estimativa de fls. 369, arbitro em R$ 3.600,00 os honor\u00e1rios periciais e assino cinco dias comuns e improrrog\u00e1veis para: a) ELIETTE depositar R$ 1.800,00; b) o ITA\u00da depositar outros R$ 1.800,00.IMPORTANTE: a) em se tratando de prova que o ju\u00edzo determinou ex officio (fls. 364), autora-reconvinda e r\u00e9u-reconvinte devem RATEAR os honor\u00e1rios provis\u00f3rios (disciplina do novo CPC -- vide item 4 de fls. 365); b) quem inviabilizar a per\u00edcia n\u00e3o poder\u00e1, mais tarde, queixar-se de derrota por falta da prova necess\u00e1ria (Eliette, quanto \u00e0 a\u00e7\u00e3o; o banco, quanto \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  17  de  fevereiro  de 2017 , estes  autos  s\u00e3o conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Titular II,  Dr.  \nMarco  Antonio  Botto Muscari.\nProcesso  n\u00ba: 1013120-31.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Eliette Abussamra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n1]  Defiro  os  quesitos  formulados  pelas  partes  e  o  Assistente  \nindicado  pelo  banco.\n2]  Sem  desdouro  aos  argumentos  da  autora-reconvinda,  menos  \nde  4  sal\u00e1rios  m\u00ednimos  nada  t\u00eam  de  exorbitante,  se  levarmos  em  conta  a  \ntarimba  do  Contador  Anthero  Delgado  Lop\u00e9rgolo  e  o  vulto  da  prova  que  lhe  foi  \nconfiada. Aprovo a  estimativa  de  fls.  369,  arbitro  em  R$  3.600,00  os  \nhonor\u00e1rios  periciais  e  assino  cinco  dias  comuns  e  improrrog\u00e1veis  para:  a)  \nELIETTE  depositar  R$  1.800,00;  b)  o  ITA\u00da  depositar  outros  R$  1.800,00.\nIMPORTANTE:  a)  em  se  tratando  de  prova  que  o  ju\u00edzo  \ndeterminou  ex  officio  (fls.  364),  autora-reconvinda  e  r\u00e9u-reconvinte  devem  \nRATEAR  os  honor\u00e1rios  provis\u00f3rios  (disciplina  do  novo  CPC  --  vide  item  4  de  \nfls.  365);  b)  quem  inviabilizar  a  per\u00edcia  n\u00e3o  poder\u00e1,  mais  tarde,  queixar-se  de  \nderrota  por  falta  da  prova  necess\u00e1ria  (Eliette,  quanto  \u00e0  a\u00e7\u00e3o ; o  banco,  quanto  \n\u00e0  reconven\u00e7\u00e3o).\n     Int.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 375DCE9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 17\/02\/2017 \u00e0s 16:55 . fls. 385"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70022341-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/02\/2017 14:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70020763-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 15\/02\/2017 17:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70016384-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/02\/2017 11:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70015868-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2282 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que, ante a peti\u00e7\u00e3o do Sr. Perito, nos termos do item 2 da r. Determina\u00e7\u00e3o de fls. 364\/365, ficam as partes intimadas, pelo DJE, para que se manifestem sobre a proposta de honor\u00e1rios, no prazo comum de cinco dias. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que, ante a peti\u00e7\u00e3o do Sr. Perito, nos termos do item 2 da r. Determina\u00e7\u00e3o de fls. 364\/365, ficam as partes intimadas, pelo DJE, para que se manifestem sobre a proposta de honor\u00e1rios, no prazo comum de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0050\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2275 P\u00e1gina: 3211\/3217","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0050\/2017 Teor do ato: Vistos.1] Eliette admite serem suas as assinaturas lan\u00e7adas nos documentos que o Ita\u00fa trouxe (fls. 166 e ss.; fls. 360, item 1; fls. 363).O banco reconveio buscando condena\u00e7\u00e3o da cliente ao pagamento de vultosos R$ 57.396,06 (fls. 147).Com o que consta nos autos, n\u00e3o h\u00e1 como dizer se h\u00e1 a inexigibilidade afirmada pela cliente (fls. 13, letra \"b\") e o cr\u00e9dito sustentado pelo Ita\u00fa (fls. 147).Ao contr\u00e1rio do que sustenta o banco (fls. 362, 1\u00ba par\u00e1grafo), n\u00e3o h\u00e1 como relegar defini\u00e7\u00e3o do quantum para a fase liquidat\u00f3ria.Invoco o art. 370\/CPC, determino ex officio a produ\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica, nomeio para conduzi-la o Contador Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo (qualifica\u00e7\u00e3o em Cart\u00f3rio) e: a) concedo 15 dias para as partes formularem quesitos e indicarem Assistentes T\u00e9cnicos (art. 465, \u00a7 1\u00ba, do CPC); b) determino pronta intima\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica do nobre Perito, a fim de que estime honor\u00e1rios em 05 dias (art. 465, \u00a7 2\u00ba, do CPC).Nunca \u00e9 demais recordar a li\u00e7\u00e3o de Fl\u00e1vio Luiz Yarshell, Titular de Direito Processual Civil na USP: \"A bem da verdade, os poderes do juiz no \u00e2mbito da instru\u00e7\u00e3o -- tanto mais se essa \u00faltima for entendida de forma mais ampla, como todo o conjunto de atividades realizadas no processo destinadas a produzir convic\u00e7\u00e3o no esp\u00edrito do juiz -- naturalmente v\u00e3o al\u00e9m do deferimento ou indeferimento da prova\" (Antecipa\u00e7\u00e3o da prova sem o requisito da urg\u00eancia e direito aut\u00f4nomo \u00e0 prova, Malheiros, 2009, p\u00e1g. 114 - \u00eanfase minha).2] T\u00e3o-logo venha a proposta de honor\u00e1rios, os dois litigantes ser\u00e3o intimados, via DJE, a dizer sobre ela no prazo comum de 05 dias (art. 465, \u00a7 3\u00ba, do CPC). 3] Por fim, os autos volver\u00e3o conclusos.4] Observa\u00e7\u00f5es importantes: a) per\u00edcia \u00e9 indispens\u00e1vel na \u00f3tica do julgador; b) mais \u00e0 frente, a autora e o reconvinte ser\u00e3o intimados a antecipar os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios (50% para cada qual); c) se Eliette inviabilizar a prova t\u00e9cnica, amargar\u00e1 derrota na a\u00e7\u00e3o; d) se o Ita\u00fa prejudicar a per\u00edcia, sofrer\u00e1 derrota na reconven\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1] Eliette admite serem suas as assinaturas lan\u00e7adas nos documentos que o Ita\u00fa trouxe (fls. 166 e ss.; fls. 360, item 1; fls. 363).O banco reconveio buscando condena\u00e7\u00e3o da cliente ao pagamento de vultosos R$ 57.396,06 (fls. 147).Com o que consta nos autos, n\u00e3o h\u00e1 como dizer se h\u00e1 a inexigibilidade afirmada pela cliente (fls. 13, letra \"b\") e o cr\u00e9dito sustentado pelo Ita\u00fa (fls. 147).Ao contr\u00e1rio do que sustenta o banco (fls. 362, 1\u00ba par\u00e1grafo), n\u00e3o h\u00e1 como relegar defini\u00e7\u00e3o do quantum para a fase liquidat\u00f3ria.Invoco o art. 370\/CPC, determino ex officio a produ\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica, nomeio para conduzi-la o Contador Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo (qualifica\u00e7\u00e3o em Cart\u00f3rio) e: a) concedo 15 dias para as partes formularem quesitos e indicarem Assistentes T\u00e9cnicos (art. 465, \u00a7 1\u00ba, do CPC); b) determino pronta intima\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica do nobre Perito, a fim de que estime honor\u00e1rios em 05 dias (art. 465, \u00a7 2\u00ba, do CPC).Nunca \u00e9 demais recordar a li\u00e7\u00e3o de Fl\u00e1vio Luiz Yarshell, Titular de Direito Processual Civil na USP: \"A bem da verdade, os poderes do juiz no \u00e2mbito da instru\u00e7\u00e3o -- tanto mais se essa \u00faltima for entendida de forma mais ampla, como todo o conjunto de atividades realizadas no processo destinadas a produzir convic\u00e7\u00e3o no esp\u00edrito do juiz -- naturalmente v\u00e3o al\u00e9m do deferimento ou indeferimento da prova\" (Antecipa\u00e7\u00e3o da prova sem o requisito da urg\u00eancia e direito aut\u00f4nomo \u00e0 prova, Malheiros, 2009, p\u00e1g. 114 - \u00eanfase minha).2] T\u00e3o-logo venha a proposta de honor\u00e1rios, os dois litigantes ser\u00e3o intimados, via DJE, a dizer sobre ela no prazo comum de 05 dias (art. 465, \u00a7 3\u00ba, do CPC). 3] Por fim, os autos volver\u00e3o conclusos.4] Observa\u00e7\u00f5es importantes: a) per\u00edcia \u00e9 indispens\u00e1vel na \u00f3tica do julgador; b) mais \u00e0 frente, a autora e o reconvinte ser\u00e3o intimados a antecipar os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios (50% para cada qual); c) se Eliette inviabilizar a prova t\u00e9cnica, amargar\u00e1 derrota na a\u00e7\u00e3o; d) se o Ita\u00fa prejudicar a per\u00edcia, sofrer\u00e1 derrota na reconven\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 23  de  janeiro  de 2017 , estes  autos  s\u00e3o conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Titular II, Dr.  Marco  \nAntonio  Botto Muscari.  \nProcesso  n\u00ba: 1013120-31.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Eliette Abussamra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n1]   Eliette   admite   serem   suas   as   assinaturas   lan\u00e7adas   nos  \ndocumentos   que   o   Ita\u00fa   trouxe   (fls.   166   e   ss.;   fls.   360,   item   1;   fls.   363 ).\nO   banco   reconveio   buscando   condena\u00e7\u00e3o   da   cliente   ao   pagamento  \nde   vultosos   R$   57.396,06   (fls.   147).\nCom   o   que   consta   nos   autos,   n\u00e3o   h\u00e1   como   dizer   se   h\u00e1   a  \ninexigibilidade   afirmada   pela   cliente   (fls.   13,   letra   \"b\")   e   o   cr\u00e9dito   sustentado   pelo  \nIta\u00fa   (fls.   147).\nAo   contr\u00e1rio   do   que   sustenta   o   banco   (fls.   362,   1\u00ba   par\u00e1grafo),   n\u00e3o   h\u00e1  \ncomo   relegar   defini\u00e7\u00e3o   do   quantum   para   a   fase   liquidat\u00f3ria.\nInvoco   o   art.   370\/CPC,  determino  ex  officio  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  \nt\u00e9cnica, nomeio  para  conduzi-la  o  Contador  Anthero  Delgado  Lop\u00e9rgolo  \n(qualifica\u00e7\u00e3o em  Cart\u00f3rio)  e:  a\n)  concedo  15  dias  para  as  partes  formularem  \nquesitos e  indicarem  Assistentes  T\u00e9cnicos  (art.  465,  \u00a7  1\u00ba,  do  CPC);  b\n)  determino  \npronta intima\u00e7\u00e3o  telef\u00f4nica  do  nobre  Perito,  a  fim  de  que  estime  honor\u00e1rios  em  \n05 dias  (art.  465,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC).\nNunca \u00e9  demais  recordar  a  li\u00e7\u00e3o  de  Fl\u00e1vio  Luiz  Yarshell,  Titular  de  \nDireito Processual  Civil  na  USP:  \u201cA  bem  da  verdade,  os  poderes  do  juiz  no  \u00e2mbito  \nda instru\u00e7\u00e3o\n --  tanto  mais  se  essa  \u00faltima  for  entendida  de  forma  mais  ampla,  \ncomo todo  o  conjunto  de  atividades  realizadas  no  processo  destinadas  a  produzir  \nconvic\u00e7\u00e3o no  esp\u00edrito  do  juiz  --  naturalmente  v\u00e3o  al\u00e9m  do  deferimento  ou  \nindeferimento da  prova\n\u201d  (Antecipa\u00e7\u00e3o  da  prova  sem  o  requisito  da  urg\u00eancia  e  \ndireito aut\u00f4nomo  \u00e0  prova , Malheiros,  2009,  p\u00e1g.  114  -  \u00eanfase  minha).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 3566472. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 23\/01\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 364\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\n2] T\u00e3o-logo  venha  a  proposta  de  honor\u00e1rios,  os  dois  litigantes  ser\u00e3o  \nintimados,  via  DJE ,  a  dizer  sobre  ela  no  prazo  comum  de  05  dias  (art.  465,  \u00a7  3\u00ba,  \ndo CPC).   \n3] Por  fim,  os  autos  volver\u00e3o  conclusos .\n4] Observa\u00e7\u00f5es  importantes :  a)  per\u00edcia  \u00e9  indispens\u00e1vel  na  \u00f3tica  do  \njulgador; b)  mais  \u00e0  frente,  a  autora  e  o  reconvinte  ser\u00e3o  intimados  a  antecipar  os  \nhonor\u00e1rios periciais  provis\u00f3rios  (50%  para  cada  qual);  c)  se  Eliette  inviabilizar  a  \nprova t\u00e9cnica,  amargar\u00e1  derrota  na  a\u00e7\u00e3o;  d)  se  o  Ita\u00fa  prejudicar  a  per\u00edcia,  sofrer\u00e1  \nderrota na  reconven\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 3566472. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 23\/01\/2017 \u00e0s 16:43 . fls. 365"}},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70005846-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/01\/2017 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70187316-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/12\/2016 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0983\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2260 P\u00e1gina: 2202\/2212","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0983\/2016 Teor do ato: Vistos.1] Diga Eliette, de modo CLARO e OBJETIVO, se reconhece como: a) suas as assinaturas de fls. 166\/169; b) seus os documentos de fls. 170 e seguintes. Caso alegue falsidade de assinaturas, esclare\u00e7a a autora se deseja produzir per\u00edcia documentosc\u00f3pica. Prazo: TR\u00caS DIAS.2] O Ita\u00fa RECONVEIO. Por \u00f3bvio, cabe-lhe PROVAR que Eliette realmente lhe deve os R$ 57.396,06 pretendidos a fls. 147 (formulado pedido l\u00edquido, cumpre ao magistrado proferir senten\u00e7a tamb\u00e9m l\u00edquida). Com tais observa\u00e7\u00f5es e diante da recente peti\u00e7\u00e3o do banco (fls. 345\/346), INDAGO DO R\u00c9U-RECONVINTE: quer ou n\u00e3o produzir per\u00edcia CONT\u00c1BIL com o fito de PROVAR que o total perseguido \u00e9 mesmo devido? Prazo: TR\u00caS DIAS. IMPORTANTE: se o reconvinte n\u00e3o requerer com CLAREZA e OBJETIVIDADE a per\u00edcia cont\u00e1bil, n\u00e3o poder\u00e1 queixar-se mais tarde de cerceamento da atividade probat\u00f3ria.3] Tornem os autos conclusos logo ap\u00f3s o tr\u00edduo comum (itens 1 e 2, supra).Int. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.1] Diga Eliette, de modo CLARO e OBJETIVO, se reconhece como: a) suas as assinaturas de fls. 166\/169; b) seus os documentos de fls. 170 e seguintes. Caso alegue falsidade de assinaturas, esclare\u00e7a a autora se deseja produzir per\u00edcia documentosc\u00f3pica. Prazo: TR\u00caS DIAS.2] O Ita\u00fa RECONVEIO. Por \u00f3bvio, cabe-lhe PROVAR que Eliette realmente lhe deve os R$ 57.396,06 pretendidos a fls. 147 (formulado pedido l\u00edquido, cumpre ao magistrado proferir senten\u00e7a tamb\u00e9m l\u00edquida). Com tais observa\u00e7\u00f5es e diante da recente peti\u00e7\u00e3o do banco (fls. 345\/346), INDAGO DO R\u00c9U-RECONVINTE: quer ou n\u00e3o produzir per\u00edcia CONT\u00c1BIL com o fito de PROVAR que o total perseguido \u00e9 mesmo devido? Prazo: TR\u00caS DIAS. IMPORTANTE: se o reconvinte n\u00e3o requerer com CLAREZA e OBJETIVIDADE a per\u00edcia cont\u00e1bil, n\u00e3o poder\u00e1 queixar-se mais tarde de cerceamento da atividade probat\u00f3ria.3] Tornem os autos conclusos logo ap\u00f3s o tr\u00edduo comum (itens 1 e 2, supra).Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  14  de  dezembro  de 2016 , estes  autos  s\u00e3o conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Titular II,  Dr.  Marco  Antonio  Botto Muscari.\nProcesso  n\u00ba:\n1013120-31.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto:\nProcedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente :\nEliette Abussamra\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n1]  Diga  Eliette,  de  modo  CLARO  e  OBJETIVO,  se  reconhece  \ncomo:  a)  suas  as  assinaturas  de  fls.  166\/169;  b)  seus  os  documentos  de  fls.  \n170  e  seguintes.  Caso  alegue  falsidade  de  assinaturas,  esclare\u00e7a  a  autora  \nse  deseja  produzir  per\u00edcia  documentosc\u00f3pica.  Prazo:  TR\u00caS  DIAS.\n2]  O  Ita\u00fa  RECONVEIO.  Por  \u00f3bvio,  cabe-lhe  PROVAR  que  \nEliette  realmente  lhe  deve  os  R$  57.396,06  pretendidos  a  fls.  147  \n(formulado  pedido  l\u00edquido,  cumpre  ao  magistrado  proferir  senten\u00e7a  \ntamb\u00e9m  l\u00edquida).  Com  tais  observa\u00e7\u00f5es  e  diante  da  recente  peti\u00e7\u00e3o  do  \nbanco  (fls.  345\/346),  INDAGO  DO  R\u00c9U-RECONVINTE:  quer  ou  n\u00e3o  \nproduzir  per\u00edcia  CONT\u00c1BIL  com  o  fito  de  PROVAR  que  o  total  \nperseguido  \u00e9  mesmo  devido ? Prazo:  TR\u00caS  DIAS.  \nIMPORTANTE:  se  o  reconvinte  n\u00e3o  requerer  com  CLAREZA  \ne  OBJETIVIDADE  a  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  n\u00e3o  poder\u00e1  queixar-se  mais  tarde  \nde  cerceamento  da  atividade  probat\u00f3ria.\n3]  Tornem  os  autos  conclusos  logo  ap\u00f3s  o  tr\u00edduo  comum  (itens  \n1  e  2,  supra ).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 3420A35. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 14\/12\/2016 \u00e0s 13:31 . fls. 360"}},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70183668-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/12\/2016 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70171035-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/11\/2016 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0904\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 904 P\u00e1gina: 2461\/2471","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0904\/2016 Teor do ato: Vistos.1] Diga Eliette sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 141\/148 (que veicula RECONVEN\u00c7\u00c3O) e os DOCUMENTOS que a instruem.2] Observo desde j\u00e1 que, logo ap\u00f3s o encerramento da fase postulat\u00f3ria, deferirei a PER\u00cdCIA requerida por AMBAS as partes (fls. 14 - inicial; fls. 147, pen\u00faltimo par\u00e1grafo - contesta\u00e7\u00e3o).Claro: nos moldes do CPC-2015, AUTORA-reconvinda e r\u00e9u-RECONVINTE ser\u00e3o intimados, a tempo e hora, a antecipar honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios (rateio). Int. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1] Diga Eliette sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 141\/148 (que veicula RECONVEN\u00c7\u00c3O) e os DOCUMENTOS que a instruem.2] Observo desde j\u00e1 que, logo ap\u00f3s o encerramento da fase postulat\u00f3ria, deferirei a PER\u00cdCIA requerida por AMBAS as partes (fls. 14 - inicial; fls. 147, pen\u00faltimo par\u00e1grafo - contesta\u00e7\u00e3o).Claro: nos moldes do CPC-2015, AUTORA-reconvinda e r\u00e9u-RECONVINTE ser\u00e3o intimados, a tempo e hora, a antecipar honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios (rateio). Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Afonso   Celso,   n\u00ba   1065 ,   .   -   Vila   Mariana\nCEP:   04119-061   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5574-0355   -   E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm 16 de  novembro  de 2016,  estes autos  s\u00e3o conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Titular II, Dr.  \nMarco  Antonio  Botto Muscari.  \nProcesso  n\u00ba: 1013120-31.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Eliette Abussamra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n1]   Diga   Eliette   sobre   a   contesta\u00e7\u00e3o   de   fls.   141\/148   (que  \nveicula   RECONVEN\u00c7\u00c3O)   e   os   DOCUMENTOS   que   a   instruem.\n2]   Observo   desde   j\u00e1   que,   logo   ap\u00f3s   o   encerramento   da  \nfase   postulat\u00f3ria,   deferirei   a   PER\u00cdCIA   requerida   por   AMBAS   as  \npartes   (fls.   14   -   inicial;   fls.   147,   pen\u00faltimo   par\u00e1grafo   -   contesta\u00e7\u00e3o).\nClaro:   nos   moldes   do   CPC-2015,   AUTORA-reconvinda   e  \nr\u00e9u-RECONVINTE   ser\u00e3o   intimados,   a   tempo   e   hora,   a   antecipar  \nhonor\u00e1rios   periciais   provis\u00f3rios   (rateio).\n \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 321D7EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 17\/11\/2016 \u00e0s 10:43 . fls. 343"}},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70166415-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/11\/2016 16:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Pra\u00e7a Alfredo Egydio de Souza Aranha, n\u00ba 100 - torre C - PM - Concei\u00e7\u00e3o em 26\/10, e l\u00e1 sendo CITEI Ita\u00fa Unibanco S\/A na pessoa da Anl Oper. Jur. Jr., Nancy Yumie Real Hamada, matr\u00edcula 005575949 sobre todo o teor do presente, a qual bem ciente ficou de tudo, aceitando a contraf\u00e9 que lhe ofereci. Diante do exposto, devolvo o presente a cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 003.2016\/031832-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 01\/11\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70148629-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/10\/2016 14:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0803\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2218 P\u00e1gina: 2191\/2196","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0803\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante de fls. 133, expe\u00e7a-se agora mandado de cita\u00e7\u00e3o. Tr\u00eas dias para a autora recolher despesa de condu\u00e7\u00e3o de Oficial de Justi\u00e7a.Int. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.Diante de fls. 133, expe\u00e7a-se agora mandado de cita\u00e7\u00e3o. Tr\u00eas dias para a autora recolher despesa de condu\u00e7\u00e3o de Oficial de Justi\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  06  de  outubro  de 2016 , estes  autos  s\u00e3o conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Titular II,  Dr.  Marco  \nAntonio  Botto Muscari.\nProcesso  n\u00ba: 1013120-31.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Eliette Abussamra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\nDiante  de  fls.  133,  expe\u00e7a-se  agora  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o.  Tr\u00eas  dias  para  a  autora  \nrecolher  despesa  de  condu\u00e7\u00e3o  de  Oficial  de  Justi\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 2F6D219. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 06\/10\/2016 \u00e0s 14:59 . fls. 134"}},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70096428-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/07\/2016 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0567\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2160 P\u00e1gina: 2097\/2106","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0567\/2016 Teor do ato: Vistos.[1] Em senten\u00e7a da qual Eliette n\u00e3o apelou, o Judici\u00e1rio considerou que o Ita\u00fa exibiu os documentos devidos (fls. 20\/21).A autora admite ter mantido e manter at\u00e9 hoje diversas opera\u00e7\u00f5es --de cr\u00e9dito, inclusive-- com o r\u00e9u (fls. 2).Com o que consta nos autos, n\u00e3o se pode considerar prov\u00e1vel a inexist\u00eancia de motivos para restri\u00e7\u00e3o no valor de R$ 3.009,78 (fls. 19), at\u00e9 porque, dentre os documentos exibidos pela casa banc\u00e1ria no processo anterior constam v\u00e1rias parcelas em aberto, relativas exatamente ao contrato ensejador da negativa\u00e7\u00e3o (fls. 103).C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO e BRUNO VASCONCELOS CARRILHO LOPES ensinam: \"A concess\u00e3o das tutelas de urg\u00eancia depende sempre da concomitante presen\u00e7a dos requisitos da probabilidade da exist\u00eancia do direito afirmado pelo autor (fumus boni juris) e do risco de seu perecimento pelo decurso do tempo (periculum in mora - CPC, art. 300, caput)\" (Teoria Geral do Novo Processo Civil, Malheiros Editores, 2016, p\u00e1g.27 - os destaques n\u00e3o s\u00e3o do original). Pelo exposto, indefiro tutela provis\u00f3ria (quer perante \u00f3rg\u00e3os mantenedores de cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, quer em face do Ita\u00fa).[2] Diga Eliette, expressamente, se tem interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Negativa a resposta, cite-se o r\u00e9u para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de ser considerado revel, presumindo-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta postal. Para afastar suposi\u00e7\u00e3o de nulidade, derivada da falta de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, observo desde j\u00e1 que o Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 decidiu: \"Nos termos da jurisprud\u00eancia desta Corte, n\u00e3o h\u00e1 nulidade na senten\u00e7a pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, pois cabe ao magistrado decidir pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do ato, tendo em vista o seu car\u00e1ter de instrumento de dinamiza\u00e7\u00e3o do processo na busca de uma composi\u00e7\u00e3o entre as partes\" (AgRg no AREsp 552.564\/SP, 3\u00aa Turma, rel. Ministro MOURA RIBEIRO, j. 28\/04\/2015 - sem destaques no original).Int. Advogados(s): Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB 104016\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Despacho    Vistos.[1] Em senten\u00e7a da qual Eliette n\u00e3o apelou, o Judici\u00e1rio considerou que o Ita\u00fa exibiu os documentos devidos (fls. 20\/21).A autora admite ter mantido e manter at\u00e9 hoje diversas opera\u00e7\u00f5es --de cr\u00e9dito, inclusive-- com o r\u00e9u (fls. 2).Com o que consta nos autos, n\u00e3o se pode considerar prov\u00e1vel a inexist\u00eancia de motivos para restri\u00e7\u00e3o no valor de R$ 3.009,78 (fls. 19), at\u00e9 porque, dentre os documentos exibidos pela casa banc\u00e1ria no processo anterior constam v\u00e1rias parcelas em aberto, relativas exatamente ao contrato ensejador da negativa\u00e7\u00e3o (fls. 103).C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO e BRUNO VASCONCELOS CARRILHO LOPES ensinam: \"A concess\u00e3o das tutelas de urg\u00eancia depende sempre da concomitante presen\u00e7a dos requisitos da probabilidade da exist\u00eancia do direito afirmado pelo autor (fumus boni juris) e do risco de seu perecimento pelo decurso do tempo (periculum in mora - CPC, art. 300, caput)\" (Teoria Geral do Novo Processo Civil, Malheiros Editores, 2016, p\u00e1g.27 - os destaques n\u00e3o s\u00e3o do original). Pelo exposto, indefiro tutela provis\u00f3ria (quer perante \u00f3rg\u00e3os mantenedores de cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, quer em face do Ita\u00fa).[2] Diga Eliette, expressamente, se tem interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Negativa a resposta, cite-se o r\u00e9u para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de ser considerado revel, presumindo-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta postal. Para afastar suposi\u00e7\u00e3o de nulidade, derivada da falta de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, observo desde j\u00e1 que o Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 decidiu: \"Nos termos da jurisprud\u00eancia desta Corte, n\u00e3o h\u00e1 nulidade na senten\u00e7a pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, pois cabe ao magistrado decidir pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do ato, tendo em vista o seu car\u00e1ter de instrumento de dinamiza\u00e7\u00e3o do processo na busca de uma composi\u00e7\u00e3o entre as partes\" (AgRg no AREsp 552.564\/SP, 3\u00aa Turma, rel. Ministro MOURA RIBEIRO, j. 28\/04\/2015 - sem destaques no original).Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\nEm  15  de  julho  de 2016 , estes  autos  s\u00e3o conclusos  ao MM.  Juiz de Direito  Titular II,  Dr.  Marco  \nAntonio  Botto Muscari.\nProcesso  n\u00ba: 1013120-31.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Eliette Abussamra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nVistos.\n[1]   Em   senten\u00e7a   da   qual   Eliette   n\u00e3o   apelou ,   o   Judici\u00e1rio   considerou   que   o  \nIta\u00fa   exibiu   os   documentos   devidos   (fls.   20\/21).\nA   autora   admite   ter   mantido   e   manter   at\u00e9   hoje   diversas   opera\u00e7\u00f5es   --de  \ncr\u00e9dito,   inclusive--   com   o   r\u00e9u   (fls.   2).\nCom   o   que   consta   nos   autos,   n\u00e3o   se   pode   considerar   prov\u00e1vel   a   inexist\u00eancia  \nde   motivos   para   restri\u00e7\u00e3o   no   valor   de   R$   3.009,78   (fls.   19),   at\u00e9   porque,   dentre   os  \ndocumentos   exibidos   pela   casa   banc\u00e1ria   no   processo   anterior   constam   v\u00e1rias   parcelas   em  \naberto ,   relativas   exatamente   ao   contrato   ensejador   da   negativa\u00e7\u00e3o   (fls.   103).\nC\u00c2NDIDO RANGEL  DINAMARCO  e  BRUNO  VASCONCELOS  \nCARRILHO  LOPES  ensinam:  \u201c A  concess\u00e3o  das  tutelas  de  urg\u00eancia  depende  sempre  da  \nconcomitante  presen\u00e7a  dos  requisitos  da  probabilidade  da  exist\u00eancia  do  direito  \nafirmado  pelo  autor  (fumus  boni  juris )  e  do  risco  de  seu  perecimento  pelo  decurso  do  \ntempo  ( periculum  in  mora  \u2013  CPC,  art.  300,  caput )\u201d  ( Teoria  Geral  do  Novo  Processo  Civil , \nMalheiros  Editores,  2016,  p\u00e1g.27  \u2013  os  destaques  n\u00e3o  s\u00e3o  do  original).  \nPelo  exposto,  indefiro  tutela  provis\u00f3ria  (quer  perante  \u00f3rg\u00e3os  mantenedores  \nde  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  quer  em  face  do  Ita\u00fa).\n[2]  Diga  Eliette,  expressamente,  se  tem  interesse  em  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  Negativa  a  resposta,  cite-se\n o  r\u00e9u  para  oferecer  contesta\u00e7\u00e3o,  por  peti\u00e7\u00e3o,  no  \nprazo  de  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  ser  considerado  revel,  presumindo-se  verdadeiras  as  \nalega\u00e7\u00f5es  de  fato  formuladas  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  cuja  c\u00f3pia  segue  anexa.  Servir\u00e1  o \npresente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  postal . Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 295AE22. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 15\/07\/2016 \u00e0s 15:30 . fls. 128\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nPara afastar  suposi\u00e7\u00e3o  de  nulidade,  derivada  da  falta  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  observo  desde  j\u00e1  que  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  decidiu:  \u201cNos  termos  da  \njurisprud\u00eancia  desta  Corte,  n\u00e3o  h\u00e1  nulidade  na  senten\u00e7a  pela  n\u00e3o  realiza\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o ,  pois  cabe  ao  magistrado  decidir  pela  realiza\u00e7\u00e3o  ou  n\u00e3o  do  \nato ,  tendo  em  vista  o  seu  car\u00e1ter  de  instrumento  de  dinamiza\u00e7\u00e3o  do  processo  na  busca  \nde  uma  composi\u00e7\u00e3o  entre  as  partes \u201d  (AgRg  no  AREsp  552.564\/SP,  3\u00aa  Turma,  rel.  \nMinistro  MOURA  RIBEIRO,  j.  28\/04\/2015  -  sem  destaques  no  original).\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013120-31.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 295AE22. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI, liberado nos autos em 15\/07\/2016 \u00e0s 15:30 . fls. 129"}},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   ART. 286,I, CPC","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/11\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"17\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":93,"total_andamentos":93}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"513393027","codPublicacaoOrigem":"905684001","dataDivulgacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2160","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.[1] Em senten\u00e7a da qual Eliette n\u00e3o apelou, o Judici\u00e1rio considerou que o Ita\u00fa exibiu os documentos devidos (fls. 20\/21).A autora admite ter mantido e manter at\u00e9 hoje diversas opera\u00e7\u00f5es -de cr\u00e9dito, inclusive- com o r\u00e9u (fls. 2).Com o que consta nos autos, n\u00e3o se pode considerar prov\u00e1vel a inexist\u00eancia de motivos para restri\u00e7\u00e3o no valor de R$ 3.009,78 (fls. 19), at\u00e9 porque, dentre os documentos exibidos pela casa banc\u00e1ria no processo anterior constam v\u00e1rias parcelas em aberto, relativas exatamente ao contrato ensejador da negativa\u00e7\u00e3o (fls. 103).C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO e BRUNO VASCONCELOS CARRILHO LOPES ensinam: \"A concess\u00e3o das tutelas de urg\u00eancia depende sempre da concomitante presen\u00e7a dos requisitos da probabilidade da exist\u00eancia do direito afirmado pelo autor (fumus boni juris) e do risco de seu perecimento pelo decurso do tempo (periculum in mora - CPC, art. 300, caput)\" (Teoria Geral do Novo Processo Civil, Malheiros Editores, 2016, p\u00e1g.27 - os destaques n\u00e3o s\u00e3o do original). Pelo exposto, indefiro tutela provis\u00f3ria (quer perante \u00f3rg\u00e3os mantenedores de cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, quer em face do Ita\u00fa).[2] Diga Eliette, expressamente, se tem interesse em audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Negativa a resposta, cite-se o r\u00e9u para oferecer contesta\u00e7\u00e3o, por peti\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de ser considerado revel, presumindo-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como carta postal. Para afastar suposi\u00e7\u00e3o de nulidade, derivada da falta de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, observo desde j\u00e1 que o Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 decidiu: \"Nos termos da jurisprud\u00eancia desta Corte, n\u00e3o h\u00e1 nulidade na senten\u00e7a pela n\u00e3o realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, pois cabe ao magistrado decidir pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do ato, tendo em vista o seu car\u00e1ter de instrumento de dinamiza\u00e7\u00e3o do processo na busca de uma composi\u00e7\u00e3o entre as partes\" (AgRg no AREsp 552.564\/SP, 3\u00aa Turma, rel. Ministro MOURA RIBEIRO, j. 28\/04\/2015 - sem destaques no original).Int. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0567\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GINA AKIE SUGUIYAMA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2101","paginaFinal":"2101","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"711920","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14459684","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 11:16:14:617PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":"552.564","numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003|552.564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"613802095","codPublicacaoOrigem":"1080068356","dataDivulgacao":"Jan 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2275","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"6","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo - Vistos.1] Eliette admite serem suas as assinaturas lan\u00e7adas nos documentos que o Ita\u00fa trouxe (fls. 166 e ss.; fls. 360, item 1; fls. 363).O banco reconveio buscando condena\u00e7\u00e3o da cliente ao pagamento de vultosos R$ 57.396,06 (fls. 147).Com o que consta nos autos, n\u00e3o h\u00e1 como dizer se h\u00e1 a inexigibilidade afirmada pela cliente (fls. 13, letra \"b\") e o cr\u00e9dito sustentado pelo Ita\u00fa (fls. 147).Ao contr\u00e1rio do que sustenta o banco (fls. 362, 1\u00ba par\u00e1grafo), n\u00e3o h\u00e1 como relegar defini\u00e7\u00e3o do quantum para a fase liquidat\u00f3ria.Invoco o art. 370\/CPC, determino ex officio a produ\u00e7\u00e3o de prova t\u00e9cnica, nomeio para conduzi-la o Contador Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo (qualifica\u00e7\u00e3o em Cart\u00f3rio) e: a) concedo 15 dias para as partes formularem quesitos e indicarem Assistentes T\u00e9cnicos (art. 465, \u00a7 1\u00ba, do CPC); b) determino pronta intima\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica do nobre Perito, a fim de que estime honor\u00e1rios em 05 dias (art. 465, \u00a7 2\u00ba, do CPC).Nunca \u00e9 demais recordar a li\u00e7\u00e3o de Fl\u00e1vio Luiz Yarshell, Titular de Direito Processual Civil na USP: \"A bem da verdade, os poderes do juiz no \u00e2mbito da instru\u00e7\u00e3o - tanto mais se essa \u00faltima for entendida de forma mais ampla, como todo o conjunto de atividades realizadas no processo destinadas a produzir convic\u00e7\u00e3o no esp\u00edrito do juiz - naturalmente v\u00e3o al\u00e9m do deferimento ou indeferimento da prova\" (Antecipa\u00e7\u00e3o da prova sem o requisito da urg\u00eancia e direito aut\u00f4nomo \u00e0 prova, Malheiros, 2009, p\u00e1g. 114 - \u00eanfase minha).2] T\u00e3o-logo venha a proposta de honor\u00e1rios, os dois litigantes ser\u00e3o intimados, via DJE, a dizer sobre ela no prazo comum de 05 dias (art. 465, \u00a7 3\u00ba, do CPC). 3] Por fim, os autos volver\u00e3o conclusos.4] Observa\u00e7\u00f5es importantes: a) per\u00edcia \u00e9 indispens\u00e1vel na \u00f3tica do julgador; b) mais \u00e0 frente, a autora e o reconvinte ser\u00e3o intimados a antecipar os honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios (50% para cada qual); c) se Eliette inviabilizar a prova t\u00e9cnica, amargar\u00e1 derrota na a\u00e7\u00e3o; d) se o Ita\u00fa prejudicar a per\u00edcia, sofrer\u00e1 derrota na reconven\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0050\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3214","paginaFinal":"3214","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"829539","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19325663","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jan 25 2017 05:43:25:513PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634228200","codPublicacaoOrigem":"1101086636","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo - Vistos.1] Fls. 386 e ss.: atente o Ita\u00fa para o item 1 de fls. 385.2] O inexced\u00edvel C\u00c2NDIDO RANGEL DINAMARCO observa: \"A valoriza\u00e7\u00e3o do trabalho \u00e9 um dos fundamentos da ordem econ\u00f4mica nacional, expressos na Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica (art. 170), e impede que dos sujeitos estranhos aos quadros judici\u00e1rios se exijam trabalhos gratuitos, ou prestados sob o risco de n\u00e3o receber depois, ou de ser dif\u00edcil o caminho para receber\" (Institui\u00e7\u00f5es de Direito Processual Civil, Malheiros, 2009, vol. II, p. 661 - \u00eanfase minha).Compelir o \"Expert\", um particular, a receber honor\u00e1rios parcelados significa, em tudo e por tudo, obrig\u00e1-lo a financiar prova de interesse de partes que litigam sem gratuidade.Indefiro o pleito de fls. 390\/391.3] Se a totalidade dos R$ 1.800,00 (valor a ser recolhido pela autora) n\u00e3o estiver recolhida at\u00e9 08 de mar\u00e7o, SENTENCIAREI O PROCESSO (nesse caso, Eliette n\u00e3o poder\u00e1 queixar-se mais tarde de cerceamento de atividade probat\u00f3ria).4] Voltem os autos conclusos no dia 09 de mar\u00e7o.Int. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), GUILHERME AUGUSTO GOMES FERREIRA DE BRITO (OAB 381578\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0142\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2058","paginaFinal":"2058","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"843172","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20279696","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:13:43:547PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"565568115","codPublicacaoOrigem":"991166510","dataDivulgacao":"Oct 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2218","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Diante de fls. 133, expe\u00e7a-se agora mandado de cita\u00e7\u00e3o. Tr\u00eas dias para a autora recolher despesa de condu\u00e7\u00e3o de Oficial de Justi\u00e7a.Int. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0803\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2194","paginaFinal":"2194","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"755850","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16552321","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Oct 10 2016 08:34:54:933AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744173835","codPublicacaoOrigem":"1193263978","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.ELIETTE ABUSSAMRA ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de d\u00e9bito combinado com danos morais, com pedido liminar, em face de BANCO ITA\u00da S\/A. Alega, em s\u00edntese, que manteve e mant\u00e9m relacionamento com o r\u00e9u, havendo diversas opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito contratadas entre ambos. Tomando conhecimento de restri\u00e7\u00e3o credit\u00edcia junto \u00e0 Serasa, em raz\u00e3o de suposto contrato, solicitou ao Ita\u00fa, em ju\u00edzo e fora dele, o instrumento respectivo. Os documentos que o banco juntou nos autos de processo anterior n\u00e3o guardam semelhan\u00e7a alguma com os dados da negativa\u00e7\u00e3o provocada pelo r\u00e9u. Em suma, a autora bateu novamente \u00e0s portas da Justi\u00e7a em busca de baixa de anota\u00e7\u00f5es desabonadoras, impedimento de novas, declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito e R$ 15.000,00 para ressarcimento de danos morais (fls. 1\/14).A tutela de urg\u00eancia foi denegada (fls. 128, item 1).Citado por mandado (fls. 140), o Ita\u00fa contestou sob os seguintes fundamentos: a) houve contrato regular inadimplido pela autora, com ulterior renegocia\u00e7\u00e3o (Sob Medida Credi Atraso Curto - R$ 1.652,53 disponibilizados na conta da cliente); b) inexistiu falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os banc\u00e1rios; c) como a autora pagou somente as duas primeiras parcelas, de um total de quarenta e oito, houve restri\u00e7\u00e3o credit\u00edcia; d) autora n\u00e3o prova os fatos constitutivos de seu direito, a a\u00e7\u00e3o tem de ser julgada improcedente; e) exerceu regularmente um direito; f) n\u00e3o h\u00e1 danos indeniz\u00e1veis neste caso; g) eventual verba indenizat\u00f3ria n\u00e3o poder\u00e1 servir para enriquecer a consumidora; h) n\u00e3o cabe invers\u00e3o do onus probandi; i) autora deve ser condenada ao pagamento de R$ 57.396,06 - reconven\u00e7\u00e3o (fls. 141\/148).A autora apresentou r\u00e9plica\/contesta\u00e7\u00e3o \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o a fls. 347\/359. O feito foi saneado a fls. 364\/365, com determina\u00e7\u00e3o da realiza\u00e7\u00e3o de prova pericial cont\u00e1bil. Laudo a fls. 408\/431, com manifesta\u00e7\u00e3o das partes a fls. 434\/437 e 438\/440.\u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.Conhe\u00e7o do pedido nesta oportunidade pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de prova em audi\u00eancia.No que tange \u00e0 lide principal, conclui-se, diante da documenta\u00e7\u00e3o carreada aos autos, e especialmente pelo teor do laudo pericial, que a negativa\u00e7\u00e3o contra a qual se insurge a autora n\u00e3o foi indevida, eis que relacionada com opera\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimo contratada pela requerente.Veja-se que, em \"Considera\u00e7\u00f5es Finais'\", o I. Experto concluiu:\"4.4 - no documento a fls. 19, que trata da negativa\u00e7\u00e3o contra a qual a requerente se rebela, consta o n\u00famero do contrato que a gerou, ou seja, 232865766, convergindo com n\u00famero da opera\u00e7\u00e3o financeira que resultou na libera\u00e7\u00e3o dos R$ 14.334,43 na conta corrente de Eliete, em 25\/08\/2014, que por sua vez serviu para honrar o saldo devedor em 21\/08\/2014. 4.5 - portanto, n\u00e3o h\u00e1 d\u00favida que o valor exigido pelo requerido possui lastro em opera\u00e7\u00e3o financeira que a requerente contratou, beneficiando-se de quantia suficiente para saldar o saldo devedor existente em sua conta corrente\" (destaquei).E prosseguiu no item 4.6 concluindo que o valor negativado (R$ 3.009,78) refere-se a terceira parcela do contrato n\u00ba 232865766, vencida em 24\/11\/2014 e n\u00e3o honrada pela requerente, ainda que n\u00e3o haja demonstrativo de c\u00e1lculo aferindo tal valor (fls. 423).Desta feita, ainda que a per\u00edcia tenha apurado como valor da parcela o total de R$ 2.784,16, para 28\/10\/2016, em discrep\u00e2ncia com o valor de R$ 3.009,78, objeto da inscri\u00e7\u00e3o, \u00e9 certo que a autora estava em mora, n\u00e3o se podendo considerar indevido o apontamento, pois n\u00e3o se pode negar ao credor a iniciativa de inscrever o nome de devedores inadimplentes nos \u00f3rg\u00e3os legalmente constitu\u00eddos que mant\u00eam cadastros negativos, quando efetivamente pendente d\u00e9bito ao tempo da inscri\u00e7\u00e3o. Improcedem, pois, os pedidos de declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade do d\u00e9bito e indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, tamb\u00e9m porque, ao contr\u00e1rio do que sustenta a autora, havia expressa men\u00e7\u00e3o ao n\u00famero do contrato de empr\u00e9stimo inadimplido na anota\u00e7\u00e3o restritiva de fls. 19.No que tange \u00e0 lide secund\u00e1ria, esta \u00e9 plenamente cab\u00edvel, eis que o banco deseja cobrar da autora o d\u00e9bito resultante do inadimplemento do contrato n\u00ba 232865766, o mesmo que deu azo \u00e0 questionada inscri\u00e7\u00e3o do nome da autora em cadastros de inadimplentes. Evidente a conex\u00e3o com a lide principal.E, analisada pelo Sr. Perito Judicial a documenta\u00e7\u00e3o atinente ao empr\u00e9stimo e sua evolu\u00e7\u00e3o, concluiu-se que a autora-reconvinda \u00e9 devedora do importe de R$ 57.307,38, calculado em 28\/10\/2016 (fls. 424 e 429), ou seja, apenas R$ 88,68 a menos do que pleiteado pelo Banco. Por fim, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em condena\u00e7\u00e3o da autora nas penas da litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, ante a aus\u00eancia de demonstra\u00e7\u00e3o de dolo processual de sua parte. Em face do exposto, JULGO IMPROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O, condenando a autora ao pagamento de custas, despesas processuais (inclusive honor\u00e1rios periciais) e honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa (fls. 14), corrigido desde a propositura. E, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE A RECONVEN\u00c7\u00c3O para condenar a autora ao pagamento de R$ 57.307,38 (fls. 429) corrigidos desde 28\/10\/2016 pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescidos de juros de 1% ao m\u00eas, contados da intima\u00e7\u00e3o para defesa relativa \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o. Por ter o Banco sucumbido em parte m\u00ednima do pedido condeno a autora\/ reconvinda ao pagamento de honor\u00e1rios de 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. P.R.I. - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0449\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO FRESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2217","paginaFinal":"2217","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"918939","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25758759","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 02:34:05:030AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":"438\/440","numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003|438\/440|232865766|232865766|232865766","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"589007571","codPublicacaoOrigem":"1026344220","dataDivulgacao":"Nov 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2242","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1] Diga Eliette sobre a contesta\u00e7\u00e3o de fls. 141\/148 (que veicula RECONVEN\u00c7\u00c3O) e os DOCUMENTOS que a instruem.2] Observo desde j\u00e1 que, logo ap\u00f3s o encerramento da fase postulat\u00f3ria, deferirei a PER\u00cdCIA requerida por AMBAS as partes (fls. 14 - inicial; fls. 147, pen\u00faltimo par\u00e1grafo - contesta\u00e7\u00e3o).Claro: nos moldes do CPC-2015, AUTORA-reconvinda e r\u00e9u-RECONVINTE ser\u00e3o intimados, a tempo e hora, a antecipar honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios (rateio). Int. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0904\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2465","paginaFinal":"2465","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"785052","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17540824","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Nov 18 2016 07:54:47:000AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"604607743","codPublicacaoOrigem":"1063159132","dataDivulgacao":"Dec 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2260","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1] Diga Eliette, de modo CLARO e OBJETIVO, se reconhece como: a) suas as assinaturas de fls. 166\/169; b) seus os documentos de fls. 170 e seguintes. Caso alegue falsidade de assinaturas, esclare\u00e7a a autora se deseja produzir per\u00edcia documentosc\u00f3pica. Prazo: TR\u00caS DIAS.2] O Ita\u00fa RECONVEIO. Por \u00f3bvio, cabe-lhe PROVAR que Eliette realmente lhe deve os R$ 57.396,06 pretendidos a fls. 147 (formulado pedido l\u00edquido, cumpre ao magistrado proferir senten\u00e7a tamb\u00e9m l\u00edquida). Com tais observa\u00e7\u00f5es e diante da recente peti\u00e7\u00e3o do banco (fls. 345\/346), INDAGO DO R\u00c9U-RECONVINTE: quer ou n\u00e3o produzir per\u00edcia CONT\u00c1BIL com o fito de PROVAR que o total perseguido \u00e9 mesmo devido? Prazo: TR\u00caS DIAS. IMPORTANTE: se o reconvinte n\u00e3o requerer com CLAREZA e OBJETIVIDADE a per\u00edcia cont\u00e1bil, n\u00e3o poder\u00e1 queixar-se mais tarde de cerceamento da atividade probat\u00f3ria.3] Tornem os autos conclusos logo ap\u00f3s o tr\u00edduo comum (itens 1 e 2, supra).Int. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0983\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2206","paginaFinal":"2206","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"813874","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18446701","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Dec 14 2016 11:03:30:637PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649201859","codPublicacaoOrigem":"1117017823","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo - Vistos.Certid\u00e3o: ao contr\u00e1rio da autora, que recolheu sua parte dos honor\u00e1rios periciais provis\u00f3rios, o ITA\u00da permaneceu inerte (fls. 398).Se o BANCO n\u00e3o comprovar recolhimento dos R$ 1.800,00 at\u00e9 29\/03\/2017 (quarta-feira pr\u00f3xima), SENTENCIAREI o processo. Nesse caso, o r\u00e9u-RECONVINTE obviamente n\u00e3o poder\u00e1 queixar-se mais tarde de cerceamento da atividade probat\u00f3ria.Tornem os autos conclusos em 30 de mar\u00e7o.Int. - ADV: GUILHERME AUGUSTO GOMES FERREIRA DE BRITO (OAB 381578\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0215\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2559","paginaFinal":"2559","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853270","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21034451","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Mar 24 2017 08:27:46:270AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"652710811","codPublicacaoOrigem":"1121050114","dataDivulgacao":"Mar 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2318","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo - Vistos.Intime-se o nobre Perito, via fone, para que entregue o laudo em 30 dias.Int. - ADV: MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), GUILHERME AUGUSTO GOMES FERREIRA DE BRITO (OAB 381578\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0231\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2547","paginaFinal":"2547","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"855774","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21223817","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 30 2017 09:06:51:487AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676428495","codPublicacaoOrigem":"1142138032","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo - Vistos.1) Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do ilustre Perito.2) Sem preju\u00edzo do item anterior, assino 15 dias comuns e improrrog\u00e1veis para as partes dizerem sobre o laudo pericial (fls. 408 e ss.).3) Voltem os autos conclusos logo ap\u00f3s a quinzena.Int. (o Expert, inclusive). - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP), GUILHERME AUGUSTO GOMES FERREIRA DE BRITO (OAB 381578\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0348\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2341","paginaFinal":"2341","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872313","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22413387","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"May 11 2017 10:55:11:367PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"620521814","codPublicacaoOrigem":"1086947044","dataDivulgacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2282","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo - Certifico e dou f\u00e9 que, ante a peti\u00e7\u00e3o do Sr. Perito, nos termos do item 2 da r. Determina\u00e7\u00e3o de fls. 364\/365, ficam as partes intimadas, pelo DJE, para que se manifestem sobre a proposta de honor\u00e1rios, no prazo comum de cinco dias. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0078\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3079","paginaFinal":"3079","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"833836","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19614322","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  6 2017 10:39:13:830AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"774684824","codPublicacaoOrigem":"1212960741","dataDivulgacao":"Oct 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2449","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1013120-31.2016.8.26.0003; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 4\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1013120-31.2016.8.26.0003; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Eliette Abussamra; Advogada: Noemia Aparecida Pereira Vieira (OAB: 104016\/ SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Lucas de Mello Ribeiro (OAB: 205306\/SP); Advogado: Carlos Narcy da Silva Mello (OAB: 70859\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 09\/10\/2017","paginaInicial":"192","paginaFinal":"192","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"936484","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27098727","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 11 2017 03:12:31:557AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003|551\/2011|1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640029962","codPublicacaoOrigem":"1108175177","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo - Vistos.Voltem com comprovante de recolhimento de honor\u00e1rios pelo Ita\u00fa ou certid\u00e3o de decurso de prazo para tanto.Int. - ADV: GUILHERME AUGUSTO GOMES FERREIRA DE BRITO (OAB 381578\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/ SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0174\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2204","paginaFinal":"2204","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"847376","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20581911","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 09:26:40:227AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"513392932","codPublicacaoOrigem":"905683298","dataDivulgacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2160","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013120-31.2016.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Eliette Abussamra ADVOGADO : 104016\/SP - Noemia Aparecida Pereira Vieira REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 15\/07\/2016","paginaInicial":"2035","paginaFinal":"2035","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"711920","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14459684","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 11:16:14:607PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"630074810","codPublicacaoOrigem":"1096649202","dataDivulgacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2293","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo - Vistos.1] Defiro os quesitos formulados pelas partes e o Assistente indicado pelo banco.2] Sem desdouro aos argumentos da autora-reconvinda, menos de 4 sal\u00e1rios m\u00ednimos nada t\u00eam de exorbitante, se levarmos em conta a tarimba do Contador Anthero Delgado Lop\u00e9rgolo e o vulto da prova que lhe foi confiada.Aprovo a estimativa de fls. 369, arbitro em R$ 3.600,00 os honor\u00e1rios periciais e assino cinco dias comuns e improrrog\u00e1veis para: a) ELIETTE depositar R$ 1.800,00; b) o ITA\u00da depositar outros R$ 1.800,00.IMPORTANTE: a) em se tratando de prova que o ju\u00edzo determinou ex officio (fls. 364), autora-reconvinda e r\u00e9u-reconvinte devem RATEAR os honor\u00e1rios provis\u00f3rios (disciplina do novo CPC - vide item 4 de fls. 365); b) quem inviabilizar a per\u00edcia n\u00e3o poder\u00e1, mais tarde, queixar-se de derrota por falta da prova necess\u00e1ria (Eliette, quanto \u00e0 a\u00e7\u00e3o; o banco, quanto \u00e0 reconven\u00e7\u00e3o). Int. - ADV: NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), MARJORIE PERES SANCHES (OAB 306902\/SP), GUILHERME AUGUSTO GOMES FERREIRA DE BRITO (OAB 381578\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0122\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BOTTO MUSCARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2919","paginaFinal":"2919","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"840376","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20039822","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 11:10:55:060PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758975278","codPublicacaoOrigem":"1202666523","dataDivulgacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013120-31.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2434","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013120-31.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Eliette Abussamra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - \u00c0s contrarraz\u00f5es. Nada Mais. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), NOEMIA APARECIDA PEREIRA VIEIRA (OAB 104016\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0469\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO FRESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2276","paginaFinal":"2276","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"927554","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26402238","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep 20 2017 04:33:24:397AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013120-31.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}