{"numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","processos":[{"processo":"1013795-22.2015.8.26.0005","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":"Contratos Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"11\/08\/2015 \u00e0s 11:53 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Michel Chakur Farah","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 55.427,72","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rosildo Cordeiro de Arruda"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Jane Pereira Lima"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0370\/2017 Teor do ato: D\u00ea-se vista dos autos \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias, em conformidade com o artigo 1.010, \u00a71\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil . Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais e as cautelas de estilo.Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    D\u00ea-se vista dos autos \u00e0 parte contr\u00e1ria para as contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias, em conformidade com o artigo 1.010, \u00a71\u00b0, do C\u00f3digo de Processo Civil . Ap\u00f3s, remetam-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, observadas as formalidades legais e as cautelas de estilo.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  FORO REGIONAL  V S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\nAv  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o,  1736, S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000-  Fone: 2052-8098-  r282, S\u00e3o Paulo-SP\nE-mail  \u2013 saomiguel2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013795-22.2015.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n                     C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O    \n                                                           \nEm                 11  de  outubro  de  2017                                                                                    \nfa\u00e7o  estes   autos   conclusos  ao   MM.   Juiz   de  Direito  \nDr.                  Michel  Chakur  Farah\nEu, _________( Marcelo Alves  de  Oliveira )  Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1013795-22.2015.8.26.0005  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Rosildo Cordeiro  de Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\n                 \nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Michel  Chakur  Farah\nD\u00ea-se vista  dos  autos  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  as  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias,  em  conformidade  com  o  artigo  1.010,  \u00a71\u00b0,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  . \nAp\u00f3s,  remetam-se   os   autos   ao   Egr\u00e9gio   Tribunal  de  Justi\u00e7a,  observadas  as  \nformalidades  legais  e  as  cautelas  de  estilo.\nInt.                             \nS\u00e3o  Paulo , 11  de  outubro  de  2017 .\n               Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 4C8F671. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 16\/10\/2017 \u00e0s 11:40 . fls. 156"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   0019485-78.2017.8.26.0005 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70145397-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 13:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0309\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2715\/2729","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0309\/2017 Teor do ato: Posto isso, julgo procedente em parte o pedido, e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a quantia de R$8.013,86 (oito mil e treze reais e oitenta e seis centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do desembolso e juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o. Julgo improcedentes os demais pedidos. Custas e despesas divididas pela metade, devendo o r\u00e9u pagar honor\u00e1rios de advogado ao autor que arbitro em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, e o autor pagar honor\u00e1rios de advogado ao r\u00e9u que fixo em 15% sobre e mesmo valor, que seria em verdade o valor que dobraria o pedido de reposi\u00e7\u00e3o.PRIC. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, julgo procedente em parte o pedido, e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a quantia de R$8.013,86 (oito mil e treze reais e oitenta e seis centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do desembolso e juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o. Julgo improcedentes os demais pedidos. Custas e despesas divididas pela metade, devendo o r\u00e9u pagar honor\u00e1rios de advogado ao autor que arbitro em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, e o autor pagar honor\u00e1rios de advogado ao r\u00e9u que fixo em 15% sobre e mesmo valor, que seria em verdade o valor que dobraria o pedido de reposi\u00e7\u00e3o.PRIC.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013795-22.2015.8.26.0005\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Rosildo Cordeiro  de Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michel   Chakur   Farah\nVistos.\n  RO SIL D O C O RD EIR O  D E A RRU DA aju iz o u  esta  \na \u00e7\u00e3o   in den iz at\u00f3 ria   co ntr a   BA NCO  IT A \u00da U NIB A NCO  S\/A   \na le g an do,  em  su m a,  q ue  era   clie n te   d o r\u00e9 u ,  e  n essa   co ndi\u00e7 \u00e3o  \nm an tin ha c o nta  c o rre n te  e m  se u  n om e.  D iz  q ue fo ra  v \u00edtim a d e \na \u00e7\u00e3o   pra tic ad a  por  te rc eir o s  desc o nhecid os,  que  o  dopara m  \nq uan do  esta v a  alm o\u00e7an do  em   um   re sta u ra n te ,  med ia n te  \no fe re cim en to  d e re frig era n te  a d ulte ra d o,  e  q ue fic o u p or  a lg uns \nd ia s e m  p oder  d ele s,  o s q uais  fiz era m  v \u00e1rio s s a q ues e  c o m pra s \nc o m  o  c art\u00e3 o  d e c r\u00e9 d ito  d o a u to r,  e  a in da a lg uns e m pr\u00e9 stim os. \nM en cio na q ue m an tin ha c o ntr a to  d e s e g uro   c o m  o  r \u00e9 u  r e la tiv o \u00e0  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 48C4208. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:36 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\nco nta   co rre n te   in dic ad a,  e  que  as  desp esa s  co m  co m pra s  e \nr e tir a d as  fo ra m  dev id am en te   co berta s,  o  que  n\u00e3o   oco rre u , \nc o ntu do,  co m  re la \u00e7\u00e3o  ao s  em pr\u00e9 stim os  efe tiv ad os,  q ue  fo ra m  \np ag os p elo  a u to r a o  r \u00e9 u .  P ed e,  a ssim ,  s e ja  o  r \u00e9 u  c o nden ad o a  l h e \nd ev olv er e m  d obro  o s v alo re s p ag os p \u00f5e e le , e  a in da i n den iz a\u00e7\u00e3o  \np elo s d an os m ora is  e x perim en ta d os.\nO  r\u00e9 u ,  cita d o,  co nte sto u.  D is se   q ue  n \u00e3o  h ouve \nf a lh a n a p re sta \u00e7\u00e3o  d o s e rv i\u00e7 o , p orq ue n en hum a f ra u de c o m  o  u so  \nd o c art\u00e3 o  o co rre u ,  n a m ed id a e m  q ue o s fa to s fo ra m  p ra tic ad os \nf o ra   das  dep en d\u00ean cia s  da  ag \u00ean cia   ban c\u00e1ria ;  m en cio na  que  a \ni n ic ia l  n \u00e3o  in dic a c o m  p re cis \u00e3 o  a s d ata s d os a co nte cim en to s,  e  \na in da in fo rm a d ata s  d esc o nex as  c o m  a  re alid ad e;  a le g a q ue,  \u00e0  \nf a lta   d e  co m pro va\u00e7\u00e3o  d a  fra u de  m en cio nad a,  n \u00e3o  p ode  h av er \nc o bertu ra   pelo   se g uro .  Im pugna  ped id o  de  in den iz a\u00e7\u00e3o   por \nd an os m ora is , e  a in da o  v alo r p re te n did o.\nV eio  r \u00e9 p lic a.\nD ura n te  a in str u \u00e7\u00e3o ,  o uvir a m -s e  o  a u to r  e  u m a \nt e ste m unha a rro la d a p elo  a u to r.\nP or  mem oria is ,  as  parte s  re ite ra ra m  \nm an if e sta \u00e7\u00f5 es p re ced en te s.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 48C4208. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:36 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\n\u00c9 o  r e la t\u00f3 rio .\nD EC ID O.\nP ro ced e e m  p arte  a  p re te n s\u00e3 o .\nH \u00e1,  re alm en te ,  in co ngru \u00ean cia   na  data  \nm en cio nad a n a in ic ia l,  m as is so  d eco rre  d e f a lh a a o  s e  r e d ig ir  a  \np e\u00e7a.  N o e n ta n to ,  e sse  fa to  e m  n ad a a lte ra  o  h is t\u00f3 ric o  tr a zid o \np elo  a u to r,  n a m ed id a e m  q ue e ssa  im pre cis \u00e3 o  fo i  c o rrig id a e m  \nd ep oim en to   pesso al,  oportu nid ad e  em  que  o  au to r  co nfir m ou \nq ue o s fa to s o co rre ra m  a  p artir   d o d ia  0 7 d e o utu bro  d e 2 014, \nt u do c o nfo rm e s e  v \u00ea d os la n \u00e7am en to s c o nte sta d os in dic ad os n o \ne x tr a to  d e fl.  1 8,  in clu siv e c o m  m en \u00e7\u00e3o  e x pre ssa  d o v alo r  d o \ne m pr\u00e9 stim o, t a l q ual d ito  e m  d ep oim en to  p esso al.\nP or  outr o   la d o,  an oto ,  ta m b\u00e9m ,  que  a  quest\u00e3 o  \np rin cip al  n \u00e3o  e st\u00e1  a tr e la d a \u00e0  a le g a\u00e7\u00e3o  d e q ue o s f a to s o co rre ra m  \nf o ra  d o e sta b ele cim en to  b an c\u00e1rio ,  e  ta m pouco  q ue te n ha h av id o \nf ra u de i n ere n te  a o  u so  d o c art\u00e3 o .\nO  a u to r f u ndam en ta  s u a p re te n s\u00e3 o  n o f a to  d e te r \nf ir m ad o c o ntr a to  d e s e g uro  c o m  o  r \u00e9 u ,  e  q ue,  p or is so ,  to dos o s \nv alo re s r e fe re n te s a o  p re ju \u00edz o  d ev eria m  s e r c o berto s p ela  a v en \u00e7a \nm en cio nad a, e  n \u00e3o  a p en as o s v alo re s r e la tiv os \u00e0 s c o m pra s.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 48C4208. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:36 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\nE,  s o bre  e ssa  a le g a\u00e7\u00e3o  e sp ec\u00edf ic a,  a  c o nte sta \u00e7\u00e3o  \np ouco  fa lo u,  d iz en do a p en as q ue o  s e g uro  c o brir ia  o s p re ju \u00edz o s \ns e  n \u00e3o  h ouvesse  a  f ra u de n o u so  d o c art\u00e3 o .\nA  pro va  ora l  fa v ore ce  o  au to r.  A  te ste m unha \no uvid a a  fl.  1 05 fo i  m uito  c o nvin cen te  a o  d iz er  q ue o  a u to r  fo i \nd eix ad o p or  u m  c asa l  n a p ousa d a d ela ,  e  q ue e le  e sta v a m uito  \ns o nole n to  e  \u201c fo ra  d o a r\u201d ,  e  q ue a p \u00f3s r e p ousa r,  q uan do a co rd ou, \ne le  r e la to u q ue h av ia  s id o v \u00edtim a d aq uele  c asa l  q ue o  o brig ara  \u00e0  \np r\u00e1 tic a d as o pera \u00e7\u00f5 es b an c\u00e1ria s m en cio nad as n os a u to s.\nO co rre  q ue,  e m  h av en do c o ntr a to  d e s e g uro  ( fa to  \ni n co ntr o vers o ,  e  a t\u00e9  m esm o d em onstr a d o p elo  d ocu m en to  d e fl. \n1 1),  p are ce  ev id en te  q ue  d ev eria  h av er  a co bertu ra  to ta l  d os \np re ju \u00edz o s  ex perim en ta d os  pelo   au to r,  porq ue  co m pro vad o  o \nc o nstr a n gim en to  p elo  q ual  e le  p asso u,  n a m ed id a e m  q ue te v e \ns u a  cap acid ad e  volitiv a  co m ple ta m en te   an ula d a  quan do  dos \ns a q ues e fe tiv ad os,  p ois  e sta v a s o b o  d om \u00edn io  d e a g en te s q ue o  \nd opara m ,  e  m ed ia n te   ta l  co nduta   o  obrig ara m  a  pra tic ar  os \ns a q ues e  o  e m pr\u00e9 stim o m en cio nad os.\nE vid en te   que  a  situ a\u00e7\u00e3o   to rn ara   im poss\u00edv el \nq ualq uer r e a\u00e7\u00e3o  d o a u to r,  t a l q ual o co rre ria  s e  e le  f o sse   c o ag id o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 48C4208. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:36 . fls. 144\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\na f a zer a s o pera \u00e7\u00f5 es s o b a  a m ea\u00e7a d e u m a a rm a, p or e x em plo .\nL ogo,  a  o brig a\u00e7\u00e3o  d e d ev olv er  o  d in heir o  p ag o \np elo  a u to r \u00e9  e v id en te .\nM as n \u00e3o  h av er\u00e1  d ev olu \u00e7\u00e3o  e m  d obro ,  \u00e0  fa lta  d e \nm \u00e1-f\u00e9  c o m pro vad a p or p arte  d o r\u00e9 u ,  e ,  d o m esm o m odo,  n \u00e3o  s e  \nh \u00e1 fa la r  e m  in den iz a\u00e7\u00e3o  p or  d an os m ora is ,  p orq ue n \u00e3o  h \u00e1 n ad a \nn os  a u to s  q ue le v e \u00e0  c o nclu s\u00e3 o  d e q ue o  a u to r  te v e su a m ora l \na rra n had a  p or  co nta   d a  n eg ativ a  d e  p ag am en to  efe tiv ad a p elo  \na u to r.\nNote -s e ,  a li\u00e1 s,  q ue o s fa to s d eb atid os n os a u to s \nd iz em  re sp eito   \u00e0  obrig a\u00e7\u00e3o   ou  n\u00e3o   de  cu m prir   o  co ntr a to , \nc ir c u nst\u00e2 n cia   que,  por  si  s\u00f3 ,  n\u00e3o   au to riz a  a  in den iz a\u00e7\u00e3o  \np re te n did a.\nPosto  i s so ,  j u lg o p ro ced en te  e m  p arte  o  p ed id o,  e  \no   fa \u00e7o   para   co nden ar  o  r\u00e9 u   a  pag ar  ao   au to r  a  quan tia   de \nR $8.0 13,8 6 ( o ito  m il e  t r e ze r e ais  e  o ite n ta  e  s e is  c en ta v os), c o m  \nc o rre \u00e7\u00e3o  m onet\u00e1 ria  d esd e a  d ata  d o d ese m bols o  e  ju ro s d e m ora  \na   partir   da  cita \u00e7\u00e3o .  Ju lg o  im pro ced en te s  os  dem ais   ped id os. \nC usta s  e  d esp esa s  d iv id id as  p ela  m eta d e,  d ev en do o  r\u00e9 u  p ag ar \nh onor\u00e1 rio s  d e a d vogad o a o  a u to r  q ue a rb itr o  e m  1 5%  so bre  o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 48C4208. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:36 . fls. 145\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000\nvalo r d a c o nden a\u00e7\u00e3o ,  e  o  a u to r p ag ar h onor\u00e1 rio s d e a d vogad o a o  \nr \u00e9 u  q ue f ix o e m  1 5%  s o bre  e  m esm o v alo r,  q ue s e ria  e m  v erd ad e \no  v alo r q ue d obra ria  o  p ed id o d e r e p osi\u00e7 \u00e3o .\nP R IC .\nS \u00e3o  P au lo , 2 6 d e a g osto  d e 2 017.\nMichel  Chakur  Farah\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 48C4208. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 12:36 . fls. 146"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70120533-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/08\/2017 11:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70118589-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/08\/2017 10:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 2748\/2775","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2017 Teor do ato: Vistos.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Concedo \u00e0s partes o prazo comum de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de suas raz\u00f5es finais escritas.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Concedo \u00e0s partes o prazo comum de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de suas raz\u00f5es finais escritas.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r282, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nEm  20  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Excelent\u00edssimo   Michel  Chakur  \nFarah ,  MM.  Juiz  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  Miguel  Paulista.  Eu  Wilson  Batista  de  \nAndrade . Digitei.    \nProcesso  Digital n\u00ba: 1013795-22.2015.8.26.0005  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Rosildo Cordeiro  de Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michel   Chakur   Farah\nVistos.\nDeclaro   encerrada   a   instru\u00e7\u00e3o.  \nConcedo   \u00e0s   partes   o   prazo   comum   de   15   (quinze)   dias   para   apresenta\u00e7\u00e3o   de  \nsuas   raz\u00f5es   finais   escritas.\nAp\u00f3s,   conclusos   para   senten\u00e7a.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 45926B0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 11:53 . fls. 134"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70093237-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/07\/2017 11:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70096532-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/07\/2017 10:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0221\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2378 P\u00e1gina: 2402\/2414","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0221\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno da carta precat\u00f3ria com a oitiva da testemunha. No mais, manifestem-se sobre o prosseguimento do feito no prazo de cinco dias. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno da carta precat\u00f3ria com a oitiva da testemunha. No mais, manifestem-se sobre o prosseguimento do feito no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0092\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2315 P\u00e1gina: 2569\/2591","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0092\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 98\/99: Ci\u00eancia as partes sobre a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para o dia 20 de abril de 2017, \u00e0s 10:00hs, oitiva da testemunha Maria Jane de Andrade, carta precat\u00f3ria processo n\u00ba 0800370-72.2017.8.20.5124 - 1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Parnamirim - RN. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Fls. 98\/99: Ci\u00eancia as partes sobre a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para o dia 20 de abril de 2017, \u00e0s 10:00hs, oitiva da testemunha Maria Jane de Andrade, carta precat\u00f3ria processo n\u00ba 0800370-72.2017.8.20.5124 - 1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Parnamirim - RN. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r282, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013795-22.2015.8.26.0005  - p.  1\n          DESPACHO\n                  C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n                                                              \nEm  22  de  mar\u00e7o  de  2017                                                              \nfa\u00e7o  estes   autos   conclusos  ao   MM.   Juiz   de  Direito  \nDr.  Michel  Chakur  Farah\nEu, _________( Jo\u00e3o Batista  Pereira  da  Silva )  Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1013795-22.2015.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente :Rosildo Cordeiro  de Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Michel  Chakur  Farah\nVistos.\nFls.  98\/99:  Ci\u00eancia  as  partes  sobre  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  o  dia  \n20  de  abril  de  2017,  \u00e0s  10:00hs,  oitiva  da  testemunha  Maria  Jane  de  Andrade,  carta  \nprecat\u00f3ria  processo  n\u00ba  0800370-72.2017.8.20.5124  \u2013  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nParnamirim  \u2013  RN.\n Int.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.\n                     Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 3A32930. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 23\/03\/2017 \u00e0s 15:26 . fls. 100"}},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/12\/2016","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Processo Digital - Carta Precat\u00f3ria - Inquiri\u00e7\u00e3o de Testemunha","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Audi\u00eancia Realizada    Termo Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento sala 123","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70129511-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/10\/2016 14:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2229 P\u00e1gina: 2061\/2072","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2016 Teor do ato: Vistos.Fl. 86: Diante da proximidade da data, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia.No mais, quanto \u00e0 testemunha arrolada pelo autor, ressalto que \u00e9 \u00f4nus do advogado providenciar a sua intima\u00e7\u00e3o (artigo 455, CPC). Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fl. 86: Diante da proximidade da data, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia.No mais, quanto \u00e0 testemunha arrolada pelo autor, ressalto que \u00e9 \u00f4nus do advogado providenciar a sua intima\u00e7\u00e3o (artigo 455, CPC). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA  - 2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r282, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nEm  24  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Excelent\u00edssimo   Michel  Chakur  \nFarah ,  MM.  Juiz  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  S\u00e3o  Miguel  Paulista.  Eu  Wilson  Batista  de  \nAndrade . Digitei.    \nProcesso  Digital n\u00ba: 1013795-22.2015.8.26.0005  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Rosildo Cordeiro  de Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michel   Chakur   Farah\nVistos.\nFl.   86:   Diante   da   proximidade   da   data ,   aguarde-se   a   realiza\u00e7\u00e3o   da   audi\u00eancia.\nNo   mais,   quanto   \u00e0   testemunha   arrolada   pelo   autor,   ressalto   que   \u00e9   \u00f4nus   do  \nadvogado   providenciar   a   sua   intima\u00e7\u00e3o   (artigo   455,   CPC).    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 3089831. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 24\/10\/2016 \u00e0s 15:26 . fls. 88"}},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70118350-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/10\/2016 10:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70116743-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 03\/10\/2016 11:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0287\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2211 P\u00e1gina: 2881\/2890","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 27\/10\/2016 Hora 13:30 Local: Sala 123 - Auxiliar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0287\/2016 Teor do ato: Vistos.Partes leg\u00edtimas e bem representadas, sem nulidades julgo o feito saneado.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 27 de outubro de 2016, \u00e0s 13h30min.O autor dever\u00e1 comparecer para depoimento pessoal.Rol de testemunha em 05 dias, com cientifica\u00e7\u00e3o a ser feita pelo pr\u00f3prio advogado.Ponto controvertido: manuten\u00e7\u00e3o do autor em poder de terceiros quando das opera\u00e7\u00f5es efetivadas.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 27 de setembro de 2016. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Partes leg\u00edtimas e bem representadas, sem nulidades julgo o feito saneado.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 27 de outubro de 2016, \u00e0s 13h30min.O autor dever\u00e1 comparecer para depoimento pessoal.Rol de testemunha em 05 dias, com cientifica\u00e7\u00e3o a ser feita pelo pr\u00f3prio advogado.Ponto controvertido: manuten\u00e7\u00e3o do autor em poder de terceiros quando das opera\u00e7\u00f5es efetivadas.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 27 de setembro de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r282, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013795-22.2015.8.26.0005\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Rosildo Cordeiro  de Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Michel  Chakur  Farah\nVistos.\nPartes   leg\u00edtimas   e   bem   representadas,   sem   nulidades   julgo   o   feito   saneado.\nDesigno   audi\u00eancia   de   instru\u00e7\u00e3o   e   julgamento   para   o   dia   27   de   outubro   de   2016,   \u00e0s  \n13h30min.\nO   autor   dever\u00e1   comparecer   para   depoimento   pessoal.\nRol   de   testemunha   em   05   dias,   com   cientifica\u00e7\u00e3o   a   ser   feita   pelo   pr\u00f3prio   advogado.\nPonto   controvertido:   manuten\u00e7\u00e3o   do   autor   em   poder   de   terceiros   quando   das  \nopera\u00e7\u00f5es   efetivadas.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 2EAD051. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 27\/09\/2016 \u00e0s 18:44 . fls. 83"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70093812-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2016 13:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70092023-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 12\/08\/2016 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0223\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2176 P\u00e1gina: 2263\/2289","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0223\/2016 Teor do ato: Vistos.Por ora, esclare\u00e7a o autor, em cinco dias, como chegou ao valor pretendido a t\u00edtulo de ressarcimento pelos preju\u00edzos sofridos com o fato descrito na inicial, com a indica\u00e7\u00e3o detalhada de cada valor, data e lan\u00e7amento nos extratos banc\u00e1rios.Em igual prazo, considerando o interesse do autor na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, diga o r\u00e9u se compartilha do mesmo interesse. Intime-se. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Por ora, esclare\u00e7a o autor, em cinco dias, como chegou ao valor pretendido a t\u00edtulo de ressarcimento pelos preju\u00edzos sofridos com o fato descrito na inicial, com a indica\u00e7\u00e3o detalhada de cada valor, data e lan\u00e7amento nos extratos banc\u00e1rios.Em igual prazo, considerando o interesse do autor na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, diga o r\u00e9u se compartilha do mesmo interesse. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r282, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013795-22.2015.8.26.0005  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Rosildo Cordeiro  de Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Michel   Chakur   Farah\nVistos.\nPor   ora,   esclare\u00e7a   o   autor,   em   cinco   dias,   como   chegou   ao   valor   pretendido   a   t\u00edtulo  \nde   ressarcimento   pelos   preju\u00edzos   sofridos   com   o   fato   descrito   na   inicial,   com   a   indica\u00e7\u00e3o   detalhada  \nde   cada   valor,   data   e   lan\u00e7amento   nos   extratos   banc\u00e1rios.\nEm   igual   prazo,   considerando   o   interesse   do   autor   na   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o,  \ndiga   o   r\u00e9u   se   compartilha   do   mesmo   interesse.    \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 2AA732D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 05\/08\/2016 \u00e0s 14:40 . fls. 78"}},{"data":"02\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0123\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2110 P\u00e1gina: 2140\/2159","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70049114-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/05\/2016 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70048643-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2016 18:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0123\/2016 Teor do ato: Nos termos do Comunicado C.G. 1307\/07 e Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 02\/ 2013 deste Ju\u00edzo, digam as partes se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, bem como, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo legal. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nos termos do Comunicado C.G. 1307\/07 e Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 02\/ 2013 deste Ju\u00edzo, digam as partes se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, bem como, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70034074-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/04\/2016 18:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70020726-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/03\/2016 13:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2060 P\u00e1gina: 2339\/2361","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2016 Teor do ato: Vistos. Anote-se a representa\u00e7\u00e3o processual do demandada. Sem preju\u00edzo, manifeste-se o demandante, no prazo de 10 (dez) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos. Int. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Anote-se a representa\u00e7\u00e3o processual do demandada. Sem preju\u00edzo, manifeste-se o demandante, no prazo de 10 (dez) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r282, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013795-22.2015.8.26.0005  - p.  1\nDESPACHO\n                  C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n                                                              \nEm  15  de  fevereiro  de  2016                                                              \nfa\u00e7o  estes   autos   conclusos  ao   MM.   Juiz   de  Direito  \nDr.  Michel  Chakur  Farah\nEu, _________( Jo\u00e3o Batista  Pereira  da  Silva )  Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1013795-22.2015.8.26.0005  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Rosildo Cordeiro  de Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Michel  Chakur  Farah\nVistos.\nAnote-se  a  representa\u00e7\u00e3o  processual  do  demandada.\nSem  preju\u00edzo,  manifeste-se  o  demandante,  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  \nsobre  a  contesta\u00e7\u00e3o  e  documentos.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.\n                     Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 1F46789. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 15:43 . fls. 67"}},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.15.70119834-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/12\/2015 14:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR395423583TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 13\/11\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0234\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1982 P\u00e1gina: 2090\/2109","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0234\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 demandante. Anote-se. Cite-se, por via postal, para contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, cientificando-se quanto aos efeitos da revelia. Int. Advogados(s): Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/10\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 demandante. Anote-se. Cite-se, por via postal, para contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, cientificando-se quanto aos efeitos da revelia. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r282, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013795-22.2015.8.26.0005  - p.  1\nDESPACHO\n                  C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n                                                              \nEm  29  de  setembro  de  2015                                                              \nfa\u00e7o  estes   autos   conclusos  ao   MM.   Juiz   de  Direito  \nDr.  Michel  Chakur  Farah\nEu, _________( Jo\u00e3o Batista  Pereira  da  Silva )  Escrevente,  digitei.\nProcesso  n\u00ba: 1013795-22.2015.8.26.0005  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Rosildo Cordeiro  de Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Michel  Chakur  Farah\nVistos.\nDefiro  os benef\u00edcios  da justi\u00e7a  gratuita  \u00e0 demandante.  Anote-se.\nCite-se,  por  via  postal\n, para  contesta\u00e7\u00e3o  no prazo  de quinze  dias, \ncientificando-se  quanto aos efeitos  da revelia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 192C747. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 01\/10\/2015 \u00e0s 18:37 . fls. 32"}},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.15.70080272-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2015 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1956 P\u00e1gina: 2530\/2549","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Lei n\u00ba 10.173\/2001 ao autor. Anote-se. Para an\u00e1lise do pedido de justi\u00e7a gratuita, informe e comprove a parte autora seu rendimento mensal, patrim\u00f4nio e se possui dependentes, bem como apresente c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, uma vez que tal benef\u00edcio s\u00f3 pode ser concedido aos comprovadamente pobres. Assim, CONCEDO o prazo de 10 dias para a juntada dos documentos mencionados ou recolhimento das custas. Ap\u00f3s, conclusos . Int. Advogados(s): Jane Pereira Lima (OAB 338022\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Lei n\u00ba 10.173\/2001 ao autor. Anote-se. Para an\u00e1lise do pedido de justi\u00e7a gratuita, informe e comprove a parte autora seu rendimento mensal, patrim\u00f4nio e se possui dependentes, bem como apresente c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, uma vez que tal benef\u00edcio s\u00f3 pode ser concedido aos comprovadamente pobres. Assim, CONCEDO o prazo de 10 dias para a juntada dos documentos mencionados ou recolhimento das custas. Ap\u00f3s, conclusos . Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r282, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013795-22.2015.8.26.0005  - p.  1\nDESPACHO\n                  C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\n                                                              \nEm  21  de  agosto  de  2015                                                              \nfa\u00e7o  estes   autos   conclusos  ao   MM.   Juiz   de  Direito  \nDr.  Michel  Chakur  Farah\nEu, _________( ROSELI MARTINS  CARDOSO  NASCIMENTO )  Escrevente,  \ndigitei.\nProcesso  n\u00ba: 1013795-22.2015.8.26.0005  - Procedimento  Ordin\u00e1rio\nRequerente :Rosildo Cordeiro  de Arruda\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nPrioridade Idoso\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Michel  Chakur  Farah\nVistos.\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  Lei  n\u00ba  10.173\/2001  ao  autor.  Anote-se.\n  Para  an\u00e1lise  do  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita,  informe  e  comprove  a  parte  \nautora  seu  rendimento  mensal,  patrim\u00f4nio  e  se  possui  dependentes,  bem  como  \napresente  c\u00f3pia  de  sua  \u00faltima  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda,  uma  vez  que  tal  \nbenef\u00edcio  s\u00f3  pode  ser  concedido  aos  comprovadamente  pobres.\nAssim,  CONCEDO  o  prazo  de  10  dias  para  a  juntada  dos  documentos  \nmencionados  ou  recolhimento  das  custas.\nAp\u00f3s,  conclusos  .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , data  supra.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013795-22.2015.8.26.0005 e c\u00f3digo 1744563. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MICHEL CHAKUR FARAH, liberado nos autos em 25\/08\/2015 \u00e0s 13:17 . fls. 27"}},{"data":"21\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"01\/09\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/12\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/03\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"12\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"17\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"05\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"27\/10\/2016","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"22\/09\/2017","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a (0019485-78.2017.8.26.0005)"}],"total_andamentos_retornados":74,"total_andamentos":74},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (0019485-78.2017.8.26.0005)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":null,"partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Rosildo Cordeiro de Arruda"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Jane Pereira Lima"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1013795-22.2015.8.26.0005","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":2,"total_andamentos":2}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"366395771","codPublicacaoOrigem":"689720290","dataDivulgacao":"Aug 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1945","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013795-22.2015.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Rosildo Cordeiro de Arruda ADVOGADO : 338022\/SP - Jane Pereira Lima REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais                  Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 11\/08\/2015","paginaInicial":"2286","paginaFinal":"2286","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"521593","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8878381","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 12 2015 11:22:25:277PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"524779462","codPublicacaoOrigem":"929370674","dataDivulgacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2176","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Por ora, esclare\u00e7a o autor, em cinco dias, como chegou ao valor pretendido a t\u00edtulo de ressarcimento pelos preju\u00edzos sofridos com o fato descrito na inicial, com a indica\u00e7\u00e3o detalhada de cada valor, data e lan\u00e7amento nos extratos banc\u00e1rios.Em igual prazo, considerando o interesse do autor na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, diga o r\u00e9u se compartilha do mesmo interesse. Intime-se. - ADV: JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0223\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2283","paginaFinal":"2283","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"723825","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14925421","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 10 2016 12:09:31:890AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"524784815","codPublicacaoOrigem":"929370674","dataDivulgacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2176","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Por ora, esclare\u00e7a o autor, em cinco dias, como chegou ao valor pretendido a t\u00edtulo de ressarcimento pelos preju\u00edzos sofridos com o fato descrito na inicial, com a indica\u00e7\u00e3o detalhada de cada valor, data e lan\u00e7amento nos extratos banc\u00e1rios.Em igual prazo, considerando o interesse do autor na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, diga o r\u00e9u se compartilha do mesmo interesse. Intime-se. - ADV: JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0223\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2283","paginaFinal":"2283","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"723825","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14925421","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 10 2016 12:12:34:277AM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"557929781","codPublicacaoOrigem":"980375030","dataDivulgacao":"Sep 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2211","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Partes leg\u00edtimas e bem representadas, sem nulidades julgo o feito saneado. Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 27 de outubro de 2016, \u00e0s 13h30min.O autor dever\u00e1 comparecer para depoimento pessoal.Rol de testemunha em 05 dias, com cientifica\u00e7\u00e3o a ser feita pelo pr\u00f3prio advogado.Ponto controvertido: manuten\u00e7\u00e3o do autor em poder de terceiros quando das opera\u00e7\u00f5es efetivadas.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 27 de setembro de 2016. - ADV: JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0287\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2887","paginaFinal":"2887","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"750110","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16300951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 28 2016 11:51:22:983PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649994459","codPublicacaoOrigem":"1117728618","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 98\/99: Ci\u00eancia as partes sobre a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para o dia 20 de abril de 2017, \u00e0s 10:00hs, oitiva da testemunha Maria Jane de Andrade, carta precat\u00f3ria processo n\u00ba 0800370-72.2017.8.20.5124 - 1\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Parnamirim - RN. Int. - ADV: JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0092\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2582","paginaFinal":"2582","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"853914","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21083459","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 11:18:36:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005|0800370-72.2017.8.20.5124","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706229272","codPublicacaoOrigem":"1166016889","dataDivulgacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2378","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ci\u00eancia \u00e0s partes do retorno da carta precat\u00f3ria com a oitiva da testemunha. No mais, manifestem-se sobre o prosseguimento do feito no prazo de cinco dias. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0221\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2412","paginaFinal":"2412","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"894490","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23846629","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 30 2017 02:13:43:543AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"372964890","codPublicacaoOrigem":"695349616","dataDivulgacao":"Aug 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2015 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1956","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Defiro os benef\u00edcios da Lei n\u00ba 10.173\/2001 ao autor. Anote-se. Para an\u00e1lise do pedido de justi\u00e7a gratuita, informe e comprove a parte autora seu rendimento mensal, patrim\u00f4nio e se possui dependentes, bem como apresente c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda, uma vez que tal benef\u00edcio s\u00f3 pode ser concedido aos comprovadamente pobres. Assim, CONCEDO o prazo de 10 dias para a juntada dos documentos mencionados ou recolhimento das custas. Ap\u00f3s, conclusos . Int. - ADV: JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0200\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2541","paginaFinal":"2541","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"526305","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9078471","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Aug 27 2015 11:11:44:603PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"389657020","codPublicacaoOrigem":"709548659","dataDivulgacao":"Oct  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1982","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 demandante. Anote-se. Cite-se, por via postal, para contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, cientificando-se quanto aos efeitos da revelia. Int. - ADV: JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0234\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2100","paginaFinal":"2100","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"537640","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9620189","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct  5 2015 10:40:57:767PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"474882393","codPublicacaoOrigem":"860990842","dataDivulgacao":"May  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2110","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Nos termos do Comunicado C.G. 1307\/07 e Ordem de Servi\u00e7o n\u00ba 02\/2013 deste Ju\u00edzo, digam as partes se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, bem como, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando-as, no prazo legal. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0123\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2154","paginaFinal":"2154","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"672220","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12838355","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  5 2016 11:30:45:583PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":"1307\/07","numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005|1307\/07","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174858","codPublicacaoOrigem":"1193927388","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Posto isso, julgo procedente em parte o pedido, e o fa\u00e7o para condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a quantia de R$8.013,86 (oito mil e treze reais e oitenta e seis centavos), com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do desembolso e juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o. Julgo improcedentes os demais pedidos. Custas e despesas divididas pela metade, devendo o r\u00e9u pagar honor\u00e1rios de advogado ao autor que arbitro em 15% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, e o autor pagar honor\u00e1rios de advogado ao r\u00e9u que fixo em 15% sobre e mesmo valor, que seria em verdade o valor que dobraria o pedido de reposi\u00e7\u00e3o.PRIC. - ADV: JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0309\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2725","paginaFinal":"2725","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"439280550","codPublicacaoOrigem":"803363538","dataDivulgacao":"Feb 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2060","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Anote-se a representa\u00e7\u00e3o processual do demandada. Sem preju\u00edzo, manifestese o demandante, no prazo de 10 (dez) dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0041\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2353","paginaFinal":"2353","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"619095","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11271463","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Feb 21 2016 11:45:39:853AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720084993","codPublicacaoOrigem":"1177262124","dataDivulgacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2395","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Concedo \u00e0s partes o prazo comum de 15 (quinze) dias para apresenta\u00e7\u00e3o de suas raz\u00f5es finais escritas.Ap\u00f3s, conclusos para senten\u00e7a. Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0253\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2765","paginaFinal":"2765","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"904664","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24493140","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 11:16:22:710PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"576387911","codPublicacaoOrigem":"1004775435","dataDivulgacao":"Oct 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1013795-22.2015.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2229","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013795-22.2015.8.26.0005 - Procedimento Comum - Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro - Rosildo Cordeiro de Arruda - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fl. 86: Diante da proximidade da data, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. No mais, quanto \u00e0 testemunha arrolada pelo autor, ressalto que \u00e9 \u00f4nus do advogado providenciar a sua intima\u00e7\u00e3o (artigo 455, CPC). Intime-se. - ADV: JANE PEREIRA LIMA (OAB 338022\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0322\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MICHEL CHAKUR FARAH ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA RITA DA SILVA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2066","paginaFinal":"2066","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"769917","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16971183","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Oct 26 2016 10:28:24:353AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013795-22.2015.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}