{"numero":"1013611-04.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1013611-04.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"15\/02\/2017 \u00e0s 19:07 - Livre\n39\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Eduardo Palma Pellegrinelli","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.940,16","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fabio Targino da Cruz,"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Rita dos Reis Petraroli"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, julgo o pedido procedente, para:determinar a extin\u00e7\u00e3o do processo nos termos do art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil;condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 6.940,16, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, contados da data da propositura da a\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o (20\/06\/2017 fls. 60); com fundamento no - art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC, condenar o r\u00e9u ao pagamento das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do advogado contratado pelo autor, fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Observo que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas e \u00e0s despesas processuais, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a partir de cada adiantamento, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado da condena\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a partir da data da propositura da a\u00e7\u00e3o, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.C.. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, julgo o pedido procedente, para:determinar a extin\u00e7\u00e3o do processo nos termos do art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil;condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 6.940,16, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, contados da data da propositura da a\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o (20\/06\/2017 fls. 60); com fundamento no - art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC, condenar o r\u00e9u ao pagamento das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do advogado contratado pelo autor, fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Observo que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas e \u00e0s despesas processuais, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a partir de cada adiantamento, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado da condena\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a partir da data da propositura da a\u00e7\u00e3o, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.C..","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1013611-04.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1013611-04.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Fabio Targino  da Cruz,\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  31  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM(a).  Juiz  de  Direito  da  39\u00aa  Vara  C\u00edvel  \nCentral,  Dr(a).  \nEduardo   Palma   Pellegrinelli. Eu,  Vict\u00f3ria  Zambolin  Vieira , escrevente,  subscrevi.\nVistos.\n1.  Relat\u00f3rio\nTrata-se de  a\u00e7\u00e3o  promovida  por  ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  \nem  face  de  F\u00c1BIO  TARGINO  DA  CRUZ  visando  ressarcimento  de  danos  por  acidente  de  transito  \n(fls.  01\/10).\n \nAlega  a  parte  autora,  em  s\u00edntese,  que  firmou  contrato  de  seguro  de  autom\u00f3vel  \ncom  M\u00e1rio  Alexandre  de  Pinna  Frazeto  e  no  dia  30\/08\/2016,  houve  a  perda  parcial  do  veiculo  \nsegurado  em  decorr\u00eancia  da  imprud\u00eancia  do  r\u00e9u ,  que  veio  a  colidir  no  ve\u00edculo  do  segurado  quando  \no  mesmo  ainda  encontrava-se  estacionado;  diante  das  avarias  e  da  perda  parcial,  conforme  a \nprevis\u00e3o  contratual,  a  autora  efetuou  o  reparo  no  ve\u00edculo  do  segurado  no  valor  de   R$  6.940,16  em  \noficinas  credenciadas.\nA peti\u00e7\u00e3o  inicial  foi  instru\u00edda  com  documentos  (fls.  11\/45).\nHouve  a  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  60).\nN\u00e3o  houve  resposta  (fls.  61).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Passo  a  decidir.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013611-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3715650. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1013611-04.2017.8.26.0100 - lauda  2\n2.\n Fundamenta\u00e7\u00e3o\nInicialmente, cumpre  observar  estar  configurada  a  hip\u00f3tese  de  julgamento  \nantecipado  da  lide  -  art.  355,  II,  do  CPC.\nNo  m\u00e9rito,  o  documento  de  fls.  27\/33  demonstra  que,  no  dia  30\/08\/2016,  na  \nRua  Albert  Sabin,  n\u00ba  1462,  o  condutor  do  ve\u00edculo  pertencente  ao  r\u00e9u,  agindo  com  imprud\u00eancia,  \nperdeu  o  controle  da  dire\u00e7\u00e3o  e  colidiu  no  veiculo  do  segurado,  que  encontrava-se  estacionado.\nFicou-se  comprovado  por  meio  da  ap\u00f3lice  de  seguro  e  pelos  comprovantes  de  \npagamento,  os  gastos  que  foram  adquiridos  e  pagos  pela  Seguradora  para  a  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  \ncausados  no  ve\u00edculo  do  segurado  (fls.  23\/26  \u2013  37\/38).\nE  tratando-se  de  partes  maiores  e  capazes,  em  raz\u00e3o  da  revelia  fica  presumida  a  \nveracidade  dos  fatos  alegados  pela  parte  autora  \n art.  344  do  CPC.\n3.  Dispositivo\nDiante do  exposto,  julgo  o  pedido  procedente , para:\na) determinar  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo  nos  termos  do  art.  487,  I  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil;\nb) condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  de  R$  6.940,16,  acrescido  de  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  pelos  \u00edndices  da  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  contados  da  data  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  de  \njuros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o  (20\/06\/2017  \n fls.  60);\nc)  c om  fundamento  no  \u2013  art.  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC,  condenar  o  r\u00e9u  ao  pagamento  \ndas  custas,  das  despesas  processuais  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  \nfavor  do  advogado  contratado  pelo  autor,  fixados  em  10%  do  valor  da  \ncondena\u00e7\u00e3o.  Observo  que  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  custas  e  \u00e0s  despesas  processuais,  \nhaver\u00e1  a  incid\u00eancia  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pelos  \u00edndices  da  tabela  pr\u00e1tica  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013611-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3715650. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br      \n1013611-04.2017.8.26.0100 - lauda  3\ndo\n Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  a  partir  de  cada  adiantamento,  bem  como  \nde  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  \ncondena\u00e7\u00e3o.  Em  rela\u00e7\u00e3o  aos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  haver\u00e1  a  incid\u00eancia  \nde  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pelos  \u00edndices  da  tabela  pr\u00e1tica  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a,  a  partir  da  data  da  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  bem  como  de  juros  de  \nmora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  partir  do  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nP.R.I.C..\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nEduardo  Palma  Pellegrinelli\nJuiz(a)  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013611-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3715650. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 64"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que houve decurso do prazo sem apresenta\u00e7\u00e3o de defesa pela parte r\u00e9","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR676623965TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Fabio Targino da Cruz, Dilig\u00eancia : 20\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2017 Teor do ato: Vistos.I. Recebo a emenda \u00e0 inicial.II. Cite-se por carta, com as advert\u00eancias de praxe.III. Em que pese o disposto no art. 334, caput, do CPC, necess\u00e1rio ponderar que o Princ\u00edpio da Flexibilidade Procedimental (art. 8\u00ba do CPC) permite ao juiz manejar o procedimento a ser observado em nome da efici\u00eancia.Nesse passo, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sem a correspondente estrutura material de suporte, provocar\u00e1 o retardamento da marcha processual, observando-se ainda a larga controv\u00e9rsia doutrin\u00e1ria existente acerca da obrigatoriedade de pr\u00e9via discord\u00e2ncia de todos os sujeitos processuais para a sua designa\u00e7\u00e3o, tudo no presente momento a recomendar atua\u00e7\u00e3o prudente e cautela do magistrado.Por fim, adianto que referida decis\u00e3o n\u00e3o impede a composi\u00e7\u00e3o extraprocessual entre as partes, nem a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em eventual audi\u00eancia de saneamento compartilhado, se for o caso.Destarte, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.I. Recebo a emenda \u00e0 inicial.II. Cite-se por carta, com as advert\u00eancias de praxe.III. Em que pese o disposto no art. 334, caput, do CPC, necess\u00e1rio ponderar que o Princ\u00edpio da Flexibilidade Procedimental (art. 8\u00ba do CPC) permite ao juiz manejar o procedimento a ser observado em nome da efici\u00eancia.Nesse passo, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sem a correspondente estrutura material de suporte, provocar\u00e1 o retardamento da marcha processual, observando-se ainda a larga controv\u00e9rsia doutrin\u00e1ria existente acerca da obrigatoriedade de pr\u00e9via discord\u00e2ncia de todos os sujeitos processuais para a sua designa\u00e7\u00e3o, tudo no presente momento a recomendar atua\u00e7\u00e3o prudente e cautela do magistrado.Por fim, adianto que referida decis\u00e3o n\u00e3o impede a composi\u00e7\u00e3o extraprocessual entre as partes, nem a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em eventual audi\u00eancia de saneamento compartilhado, se for o caso.Destarte, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013611-04.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013611-04.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Fabio Targino  da Cruz,\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O     \nEm  24  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o)  MM.  Juiz(a)  de  Direito  da  \n39\u00aa  Vara  C\u00edvel  a(o)  Dr(\u00aa).  Eduardo  Palma  Pellegrinelli . Eu,  Viviane  Lima  Chaves , subscrevi.\n                                   \nVistos.\nI.  Recebo  a  emenda  \u00e0  inicial.\nII.  Cite-se  por  carta,  com  as  advert\u00eancias  de  praxe.\nIII.  Em  que  pese  o  disposto  no  art.  334,  caput,  do  CPC,  necess\u00e1rio  ponderar  que  o  \nPrinc\u00edpio  da  Flexibilidade  Procedimental  (art.  8\u00ba  do  CPC)  permite  ao  juiz  manejar  o  procedimento  \na  ser  observado  em  nome  da  efici\u00eancia.\nNesse  passo,  a  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  sem  a  correspondente  \nestrutura  material  de  suporte,  provocar\u00e1  o  retardamento  da  marcha  processual,  observando-se  ainda  \na  larga  controv\u00e9rsia  doutrin\u00e1ria  existente  acerca  da  obrigatoriedade  de  pr\u00e9via  discord\u00e2ncia  de  todos  \nos  sujeitos  processuais  para  a  sua  designa\u00e7\u00e3o,  tudo  no  presente  momento  a  recomendar  atua\u00e7\u00e3o  \nprudente  e  cautela  do  magistrado.\nPor  fim,  adianto  que  referida  decis\u00e3o  n\u00e3o  impede  a  composi\u00e7\u00e3o  extraprocessual  \nentre  as  partes,  nem  a  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  em  eventual  audi\u00eancia  de  saneamento  \ncompartilhado,  se  for  o  caso.\nDestarte,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013611-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3151E36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 13:26 . fls. 56\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013611-04.2017.8.26.0100  - p.  2\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013611-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3151E36. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por EDUARDO PALMA PELLEGRINELLI, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 13:26 . fls. 57"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40172064-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/02\/2017 17:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0064\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0064\/2017 Teor do ato: Vistos.Certid\u00e3o retro: promova o autor a necess\u00e1ria regulariza\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de se reputarem n\u00e3o recolhidas as custas iniciais (Normas de Servi\u00e7o da E. Corregedoria Geral da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, art. 1.093, \u00a7 4\u00ba), com os consequentes cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o terminativa (C\u00f3digo de Processo Civil, arts. 290 e 485, IV). Int. Advogados(s): Ana Rita dos Reis Petraroli (OAB 130291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Certid\u00e3o retro: promova o autor a necess\u00e1ria regulariza\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de se reputarem n\u00e3o recolhidas as custas iniciais (Normas de Servi\u00e7o da E. Corregedoria Geral da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, art. 1.093, \u00a7 4\u00ba), com os consequentes cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o terminativa (C\u00f3digo de Processo Civil, arts. 290 e 485, IV). Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n39\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   12\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   1220\/1226   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2171-6258   -   E-mail:   sp39cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013611-04.2017.8.26.0100  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013611-04.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Fabio Targino  da Cruz,\n                       C  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O     \nEm  16  de  fevereiro  de 2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  a(o) MM.  Juiz(a)  de Direito  da 39\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  a(o) Dr(\u00aa).  Carlos  Aleksander  Romano Batistic Goldman . \n                                   \nVistos.\nCertid\u00e3o  retro:  promova  o  autor  a  necess\u00e1ria  regulariza\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  quinze  dias,  \nsob  pena  de  se  reputarem  n\u00e3o  recolhidas  as  custas  iniciais  (Normas  de  Servi\u00e7o  da  E.  Corregedoria  \nGeral  da  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  art.  1.093,  \u00a7  4\u00ba),  com  os  consequentes  cancelamento  da  distribui\u00e7\u00e3o  \ne  extin\u00e7\u00e3o  terminativa  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  arts.  290  e  485,  IV).  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 16  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013611-04.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2C7D990. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS ALEKSANDER ROMANO BATISTIC GOLDMAN, liberado nos autos em 16\/02\/2017 \u00e0s 16:48 . fls. 47"}},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":20,"total_andamentos":20}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"629449109","codPublicacaoOrigem":"1096098191","dataDivulgacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013611-04.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2292","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"39\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013611-04.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Certid\u00e3o retro: promova o autor a necess\u00e1ria regulariza\u00e7\u00e3o no prazo de quinze dias, sob pena de se reputarem n\u00e3o recolhidas as custas iniciais (Normas de Servi\u00e7o da E. Corregedoria Geral da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, art. 1.093, \u00a7 4\u00ba), com os consequentes cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o e extin\u00e7\u00e3o terminativa (C\u00f3digo de Processo Civil, arts. 290 e 485, IV). Int. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0064\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 39\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO ALVES DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"657","paginaFinal":"657","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"839780","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20006957","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 20 2017 11:16:56:100AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013611-04.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013611-04.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685146419","codPublicacaoOrigem":"1150377506","dataDivulgacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013611-04.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2355","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"39\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013611-04.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.I. Recebo a emenda \u00e0 inicial.II. Cite-se por carta, com as advert\u00eancias de praxe.III. Em que pese o disposto no art. 334, caput, do CPC, necess\u00e1rio ponderar que o Princ\u00edpio da Flexibilidade Procedimental (art. 8\u00ba do CPC) permite ao juiz manejar o procedimento a ser observado em nome da efici\u00eancia.Nesse passo, a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sem a correspondente estrutura material de suporte, provocar\u00e1 o retardamento da marcha processual, observando-se ainda a larga controv\u00e9rsia doutrin\u00e1ria existente acerca da obrigatoriedade de pr\u00e9via discord\u00e2ncia de todos os sujeitos processuais para a sua designa\u00e7\u00e3o, tudo no presente momento a recomendar atua\u00e7\u00e3o prudente e cautela do magistrado.Por fim, adianto que referida decis\u00e3o n\u00e3o impede a composi\u00e7\u00e3o extraprocessual entre as partes, nem a tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em eventual audi\u00eancia de saneamento compartilhado, se for o caso.Destarte, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 39\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO ALVES DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"624","paginaFinal":"624","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"879236","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22887681","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 25 2017 10:11:39:350PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013611-04.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013611-04.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748121676","codPublicacaoOrigem":"1195779783","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013611-04.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"39\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013611-04.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Diante do exposto, julgo o pedido procedente, para:determinar a extin\u00e7\u00e3o do processo nos termos do art. 487, I do C\u00f3digo de Processo Civil;condenar o r\u00e9u ao pagamento de R$ 6.940,16, acrescido de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da Tabela Pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, contados da data da propositura da a\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o (20\/06\/2017 fls. 60); com fundamento no - art. 85, \u00a7 2\u00ba, do CPC, condenar o r\u00e9u ao pagamento das custas, das despesas processuais e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do advogado contratado pelo autor, fixados em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Observo que em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s custas e \u00e0s despesas processuais, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a partir de cada adiantamento, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado da condena\u00e7\u00e3o. Em rela\u00e7\u00e3o aos honor\u00e1rios advocat\u00edcios, haver\u00e1 a incid\u00eancia de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pelos \u00edndices da tabela pr\u00e1tica do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, a partir da data da propositura da a\u00e7\u00e3o, bem como de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir do tr\u00e2nsito em julgado.P.R.I.C.. - ADV: ANA RITA DOS REIS PETRAROLI (OAB 130291\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0335\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 39\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA PAZZETO MENEGHINE CONCEI\u00c7\u00c3O ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GUSTAVO ALVES DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"750","paginaFinal":"750","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921186","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947231","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:55:15:760AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013611-04.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013611-04.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"628601820","codPublicacaoOrigem":"1095272926","dataDivulgacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013611-04.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2291","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013611-04.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 130291\/SP - Ana Rita dos Reis Petraroli REQDO : Fabio Targino da Cruz, VARA :39\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 15\/02\/2017","paginaInicial":"55","paginaFinal":"55","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"839200","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19976108","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb 17 2017 08:06:10:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013611-04.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013611-04.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}