{"numero":"1013551-94.2017.8.26.0564","processos":[{"processo":"1013551-94.2017.8.26.0564    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pr\u00e1ticas Abusivas","outros_assuntos":"Irregularidade no atendimento","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/06\/2017 \u00e0s 02:16 - Livre\n8\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Bernardo do Campo","juiz":"Gustavo Dall&#39;Olio","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 12.372,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Antonio Francisco de Moura"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Janeide Vieira da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0353\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1781\/1794","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0353\/2017 Teor do ato: Tendo em vista a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinto o processo, com fundamento no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deixo de determinar o recolhimento da taxa judici\u00e1ria (art. 4\u00ba, III, da Lei Estadual n. 11.608\/2003), uma vez que n\u00e3o houve instaura\u00e7\u00e3o da fase de cumprimento de senten\u00e7a, tampouco a pr\u00e1tica de atos de execu\u00e7\u00e3o tendentes \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o. Levantem-se eventuais medidas constritivas\/restritivas. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado (preclus\u00e3o l\u00f3gica).Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquive-se. P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Janeide Vieira da Silva (OAB 379969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 98\/99 transitou em julgado em 29 de agosto de 2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Tendo em vista a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinto o processo, com fundamento no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deixo de determinar o recolhimento da taxa judici\u00e1ria (art. 4\u00ba, III, da Lei Estadual n. 11.608\/2003), uma vez que n\u00e3o houve instaura\u00e7\u00e3o da fase de cumprimento de senten\u00e7a, tampouco a pr\u00e1tica de atos de execu\u00e7\u00e3o tendentes \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o. Levantem-se eventuais medidas constritivas\/restritivas. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado (preclus\u00e3o l\u00f3gica).Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquive-se. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   23   de   Maio,   107 ,   Sala   108   -   Vila   Teresa\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo8cv@tjsp.jus.br      \n1013551-94.2017.8.26.0564 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  29  de  agosto  de  2017 ,  submeto  estes  autos  \u00e0  conclus\u00e3o  do  Dr.  GUSTAVO  DALL'OLIO , \nMM.  Juiz  de  Direito.   Eu,  ( Gustavo  Dall'Olio ), Juiz  de  Direito .\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1013551-94.2017.8.26.0564\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Antonio Francisco  de Moura\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gustavo   Dall'Olio\nTendo  em  vista  a  satisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o,  julgo  extinto\n \no   processo,  com  fundamento  no  art.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  \nDeixo  de  determinar  o  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria  \n( art.  4\u00ba,  III,  da  Lei  Estadual  n.  11.608\/2003 ), uma  vez  que  n\u00e3o  \nhouve  instaura\u00e7\u00e3o  da  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  \ntampouco  a  pr\u00e1tica  de  atos  de  execu\u00e7\u00e3o  tendentes  \u00e0 \nsatisfa\u00e7\u00e3o  da  obriga\u00e7\u00e3o.  \nLevantem-se\n eventuais  medidas  constritivas\/restritivas.  \nCertifique-se\n o tr\u00e2nsito  em  julgado  (preclus\u00e3o  l\u00f3gica ).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013551-94.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E06025. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DALL OLIO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:43 . fls. 98\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   23   de   Maio,   107 ,   Sala   108   -   Vila   Teresa\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo8cv@tjsp.jus.br      \n1013551-94.2017.8.26.0564 - lauda  2\nOportunamente,\n anote-se\n a extin\u00e7\u00e3o  e arquive-se.\n \nP.R.I.  \nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 29  de  agosto  de  2017 . \nGUSTAVO  DALL'OLIO  \nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013551-94.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2E06025. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DALL OLIO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:43 . fls. 99"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 1286\/1296","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre o adimplemento das obriga\u00e7\u00f5es.Advirto, desde logo, que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como manifesta\u00e7\u00e3o positiva de vontade, ensejando a extin\u00e7\u00e3o da demanda (art. 924, II, do CPC).Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Janeide Vieira da Silva (OAB 379969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Despacho    Manifeste-se o autor sobre o adimplemento das obriga\u00e7\u00f5es.Advirto, desde logo, que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como manifesta\u00e7\u00e3o positiva de vontade, ensejando a extin\u00e7\u00e3o da demanda (art. 924, II, do CPC).Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  23  de  Maio,  107 ,   Sala  108  -   Vila  Teresa\nCEP:   09606-000  -   S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  -   SP\nTelefone:   (11)  4330-1011  -  E-mail:   saobernardo8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013551-94.2017.8.26.0564  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  16  de  agosto  de  2017 ,  submeto  estes  autos  \u00e0  conclus\u00e3o  do  Dr.  GUSTAVO  DALL'OLIO , \nMM.  Juiz  de  Direito.   Eu,  ( Marcio  Ribeiro  Skliutas ), Escriv\u00e3o  Judicial  I .\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1013551-94.2017.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Antonio Francisco  de Moura\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de Direito:  Dr. Gustavo  Dall'Olio\nManifeste-se  o  autor  sobre  o  adimplemento  das  \nobriga\u00e7\u00f5es.\nAdvirto,  desde  logo,  que  o  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  \ncomo  manifesta\u00e7\u00e3o  positiva  de  vontade,  ensejando  a  extin\u00e7\u00e3o  \nda  demanda  (art.  924,  II,  do  CPC ).\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 16  de  agosto  de  2017 .\nGUSTAVO  DALL'OLIO\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013551-94.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2D2A254. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DALL OLIO, liberado nos autos em 16\/08\/2017 \u00e0s 12:35 . fls. 95"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70195301-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/08\/2017 10:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0307\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2406 P\u00e1gina: 1248\/1260","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fls. 89 transitou em julgado em 04\/08\/2017. Nada Mais.","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0307\/2017 Teor do ato: Homologo o acordo (fls. 78\/79), para produzir seus efeitos legais. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, III, b, C\u00f3digo de Processo Civil.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado (preclus\u00e3o l\u00f3gica).Arquive-se.Findo o prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, ou antes dele, informem as partes o pagamento\/cumprimento, para as provid\u00eancias cab\u00edveis. P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Janeide Vieira da Silva (OAB 379969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Homologo o acordo (fls. 78\/79), para produzir seus efeitos legais. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, III, b, C\u00f3digo de Processo Civil.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado (preclus\u00e3o l\u00f3gica).Arquive-se.Findo o prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, ou antes dele, informem as partes o pagamento\/cumprimento, para as provid\u00eancias cab\u00edveis. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   23   de   Maio,   107 ,   Sala   108   -   Vila   Teresa\nCEP:   09606-000   -   S\u00e3o   Bernardo   do   Campo   -   SP\nTelefone:   (11)   4330-1011   -   E-mail:   saobernardo8cv@tjsp.jus.br      \n1013551-94.2017.8.26.0564 - lauda  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm   04  de  agosto  de  2017 ,  submeto  estes  autos  \u00e0  conclus\u00e3o  do  Dr.  GUSTAVO  DALL'OLIO , \nMM.  Juiz  de  Direito.   Eu,  ( Gustavo  Dall'Olio ), Juiz  de  Direito .\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1013551-94.2017.8.26.0564\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Antonio Francisco  de Moura\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Gustavo   Dall'Olio\nHomologo  o  acordo  (fls.  78\/79 ),  para  produzir  seus  \nefeitos  legais.  Em  consequ\u00eancia,  julgo  extinto\n o  processo,  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  art.  487,  III,  b,  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nCertifique-se\n o tr\u00e2nsito  em  julgado  (preclus\u00e3o  l\u00f3gica ).\nArquive-se\n.\nFindo  o  prazo  para  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o,  ou  antes  \ndele,  informem  as  partes  o  pagamento\/cumprimento,  para  as  \nprovid\u00eancias  cab\u00edveis.  \nP.R.I.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 04  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013551-94.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2C76930. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DALL OLIO, liberado nos autos em 04\/08\/2017 \u00e0s 20:01 . fls. 89"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70184204-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 10:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70178785-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/07\/2017 10:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0283\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 1109-1124","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0283\/2017 Teor do ato: \"\u00c0 r\u00e9plica.\" Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Janeide Vieira da Silva (OAB 379969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0281\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2393 P\u00e1gina: 1345\/1355","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0281\/2017 Teor do ato: Aviso 1- Comprove o requerido, o recolhimento da taxa de mandato no valor de R$ 21,52, no prazo de 05 (cinco) dias. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Janeide Vieira da Silva (OAB 379969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"\u00c0 r\u00e9plica.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70170057-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2017 11:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Aviso 1- Comprove o requerido, o recolhimento da taxa de mandato no valor de R$ 21,52, no prazo de 05 (cinco) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696337310TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 04\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70169683-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 18\/07\/2017 18:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0239\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2376 P\u00e1gina: 1423\/1442","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0239\/2017 Teor do ato: Recebo a emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 36\/38). Anote-se.Defiro a gratuidade ao autor. Anote-se.Cite-se, por carta, para resposta, no prazo de 15 (quinze) dias, com advert\u00eancia de que, n\u00e3o o fazendo, ser\u00e1 considerado revel, presumindo-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pelo autor (art. 344, CPC).Deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, medida que, podendo ser implementada no curso da demanda, melhor se afina com o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (art. 139, II e VI, CPC). O prazo para resposta observar\u00e1 o disposto no art. 335, III, C\u00f3digo de Processo Civil. O processo tramita eletronicamente e a visualiza\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos d\u00e1-se por meio de acesso ao s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (www.tjsp.jus.br). O acesso \u00e0 \u00edntegra do processo ser\u00e1 considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006). Provid\u00eancia que dispensa a anexa\u00e7\u00e3o de pap\u00e9is e\/ou documentos. Para visualiza\u00e7\u00e3o do inteiro teor do processo, segue em anexo, senha pessoal e intransfer\u00edvel.Constitui dever das partes declinar, no primeiro momento que lhes couber falar nos autos, o endere\u00e7o residencial ou profissional onde receber\u00e3o intima\u00e7\u00f5es, atualizado essa informa\u00e7\u00e3o sempre que ocorrer qualquer modifica\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria ou definitiva (art. 77, IV, CPC).Int. Advogados(s): Janeide Vieira da Silva (OAB 379969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que anotei, no sistema informatizado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, a gratuidade concedida ao autor, bem como o recebimento da emenda \u00e0 inicial (p\u00e1gs. 36\/38 e 39\/40). Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Recebo a emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 36\/38). Anote-se.Defiro a gratuidade ao autor. Anote-se.Cite-se, por carta, para resposta, no prazo de 15 (quinze) dias, com advert\u00eancia de que, n\u00e3o o fazendo, ser\u00e1 considerado revel, presumindo-se verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pelo autor (art. 344, CPC).Deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, medida que, podendo ser implementada no curso da demanda, melhor se afina com o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (art. 139, II e VI, CPC). O prazo para resposta observar\u00e1 o disposto no art. 335, III, C\u00f3digo de Processo Civil. O processo tramita eletronicamente e a visualiza\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos d\u00e1-se por meio de acesso ao s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (www.tjsp.jus.br). O acesso \u00e0 \u00edntegra do processo ser\u00e1 considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006). Provid\u00eancia que dispensa a anexa\u00e7\u00e3o de pap\u00e9is e\/ou documentos. Para visualiza\u00e7\u00e3o do inteiro teor do processo, segue em anexo, senha pessoal e intransfer\u00edvel.Constitui dever das partes declinar, no primeiro momento que lhes couber falar nos autos, o endere\u00e7o residencial ou profissional onde receber\u00e3o intima\u00e7\u00f5es, atualizado essa informa\u00e7\u00e3o sempre que ocorrer qualquer modifica\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria ou definitiva (art. 77, IV, CPC).Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  23  de  Maio,  107 ,   Sala  108  -   Vila  Teresa\nCEP:   09606-000  -   S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  -   SP\nTelefone:   (11)  4330-1011  -  E-mail:   saobernardo8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013551-94.2017.8.26.0564  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  26  de  junho  de  2017 ,  submeto  estes  autos  \u00e0  conclus\u00e3o  do  Dr.  GUSTAVO  DALL'OLIO , \nMM.  Juiz  de  Direito.   Eu,  ( Livia  Sue  Inoue ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio .\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1013551-94.2017.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Antonio Francisco  de Moura\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Gustavo   Dall'Olio\nRecebo  a  emenda  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (fls.  36\/38 ). Anote-\nse.\nDefiro   a   gratuidade   ao   autor.   Anote-se .\nCite-se\n,  por  carta,  para  resposta,  no  prazo  de  15  \n( quinze )  dias,  com  advert\u00eancia  de  que,  n\u00e3o  o  fazendo,  ser\u00e1  \nconsiderado  revel,  presumindo-se  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  \nformuladas  pelo  autor  (art.  344,  CPC ).\nDeixo  de  designar  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de \nmedia\u00e7\u00e3o,  medida  que,  podendo  ser  implementada  no  curso  da \ndemanda,  melhor  se  afina  com  o  princ\u00edpio  da  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  \nprocesso  (art.  139,  II  e  VI,  CPC ). O  prazo  para  resposta  observar\u00e1  o \ndisposto  no  art.  335,  III,  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nO   processo  tramita  eletronicamente  e  a  visualiza\u00e7\u00e3o  da  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial  e  documentos  d\u00e1-se  por  meio  de  acesso  ao  s\u00edtio  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  (www.tjsp.jus.br ). O \nacesso  \u00e0  \u00edntegra  do  processo  ser\u00e1  considerado  vista  pessoal  (art.  \n9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  Lei  Federal  n\u00ba  11.419\/2006 ). Provid\u00eancia  que  dispensa  a \nanexa\u00e7\u00e3o  de  pap\u00e9is  e\/ou  documentos .  Para  visualiza\u00e7\u00e3o  do  inteiro  \nteor  do  processo,  segue  em  anexo,  senha  pessoal  e intransfer\u00edvel.\nConstitui  dever  das  partes  declinar,  no  primeiro  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013551-94.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2933EEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DALL OLIO, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 15:52 . fls. 39\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  23  de  Maio,  107 ,   Sala  108  -   Vila  Teresa\nCEP:   09606-000  -   S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  -   SP\nTelefone:   (11)  4330-1011  -  E-mail:   saobernardo8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013551-94.2017.8.26.0564  - p.  2\nmomento\n que  lhes  couber  falar  nos  autos,  o  endere\u00e7o  residencial  ou  \nprofissional  onde  receber\u00e3o  intima\u00e7\u00f5es,  atualizado  essa  informa\u00e7\u00e3o  \nsempre  que  ocorrer  qualquer  modifica\u00e7\u00e3o  tempor\u00e1ria  ou  definitiva  \n( art.  77,  IV,  CPC ).\nInt.  \nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 26  de  junho  de  2017 .\nGUSTAVO  DALL'OLIO\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013551-94.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 2933EEA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DALL OLIO, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 15:52 . fls. 40"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSBO.17.70144064-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/06\/2017 13:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0217\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 2053\/2065","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0217\/2017 Teor do ato: Disp\u00f5e o art. 5, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\".Embora n\u00e3o se exija, para concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade, o estado de mis\u00e9ria absoluta, imprescind\u00edvel a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com o pagamento das custas e despesas processuais sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o ou afirma\u00e7\u00e3o de pobreza (acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo) confere presun\u00e7\u00e3o relativa de hipossufici\u00eancia, que cede em face de elementos que sirvam a indicar a capacidade financeira. No caso dos autos, h\u00e1 elementos aptos a afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial a natureza e objeto discutidos, assim como contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensada a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria P\u00fablica.Portanto, concedo prazo de 05 (cinco) dias para que a parte comprova o preenchimento dos pressupostos \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade, ou, em igual prazo, recolha as custas e despesas processuais (taxa de distribui\u00e7\u00e3o = R$ 125,35, conforme Lei n\u00ba 11.608\/2003 [alterada pelas Leis n\u00ba 14838\/2012 e n\u00ba 15.855\/2015] e Provimento CG n\u00ba 33\/2013); taxa de juntada de mandato\/substabelecimento = R$21,52, conforme Lei n\u00ba 10394\/70 [alterada pela Lei n\u00ba 216\/74] e Provimento CG n\u00ba 33\/2013, cujos recolhimentos dar-se-\u00e3o acessando o s\u00edtio: https:\/\/portaldecustas.tjsp.jus.br\/portaltjsp\/login.jsp , nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017); taxa para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o = R$15,00 - cujo recolhimento dar-se-\u00e1 na guia do Fundo Especial de Despesa do TJSP, c\u00f3digo 120-1, nos termos do Provimento CSM n\u00ba 2195\/2014, DJE de 08.08.2014; ), sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Janeide Vieira da Silva (OAB 379969\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Disp\u00f5e o art. 5, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\".Embora n\u00e3o se exija, para concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade, o estado de mis\u00e9ria absoluta, imprescind\u00edvel a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com o pagamento das custas e despesas processuais sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o ou afirma\u00e7\u00e3o de pobreza (acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo) confere presun\u00e7\u00e3o relativa de hipossufici\u00eancia, que cede em face de elementos que sirvam a indicar a capacidade financeira. No caso dos autos, h\u00e1 elementos aptos a afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial a natureza e objeto discutidos, assim como contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensada a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria P\u00fablica.Portanto, concedo prazo de 05 (cinco) dias para que a parte comprova o preenchimento dos pressupostos \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade, ou, em igual prazo, recolha as custas e despesas processuais (taxa de distribui\u00e7\u00e3o = R$ 125,35, conforme Lei n\u00ba 11.608\/2003 [alterada pelas Leis n\u00ba 14838\/2012 e n\u00ba 15.855\/2015] e Provimento CG n\u00ba 33\/2013); taxa de juntada de mandato\/substabelecimento = R$21,52, conforme Lei n\u00ba 10394\/70 [alterada pela Lei n\u00ba 216\/74] e Provimento CG n\u00ba 33\/2013, cujos recolhimentos dar-se-\u00e3o acessando o s\u00edtio: https:\/\/portaldecustas.tjsp.jus.br\/portaltjsp\/login.jsp , nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017); taxa para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o = R$15,00 - cujo recolhimento dar-se-\u00e1 na guia do Fundo Especial de Despesa do TJSP, c\u00f3digo 120-1, nos termos do Provimento CSM n\u00ba 2195\/2014, DJE de 08.08.2014; ), sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  23  de  Maio,  107 ,   Sala  108  -   Vila  Teresa\nCEP:   09606-000  -   S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  -   SP\nTelefone:   (11)  4330-1011  -  E-mail:   saobernardo8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013551-94.2017.8.26.0564  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nEm  08  de  junho  de  2017 ,  submeto  estes  autos  \u00e0  conclus\u00e3o  do  Dr.  GUSTAVO  DALL'OLIO , \nMM.  Juiz  de  Direito.   Eu,  ( Livia  Sue  Inoue ), Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio .\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1013551-94.2017.8.26.0564\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas  Abusivas\nRequerente : Antonio Francisco  de Moura\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz  de Direito:  Dr. Gustavo  Dall'Olio\nDisp\u00f5e  o  art.  5,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  que  \"o \nEstado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  \nque  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos \".\nEmbora  n\u00e3o  se  exija,  para  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio  da  \ngratuidade,  o  estado  de  mis\u00e9ria  absoluta,  imprescind\u00edvel  a \ncomprova\u00e7\u00e3o\n da  impossibilidade  de  arcar  com  o  pagamento  das  \ncustas  e  despesas  processuais  sem  preju\u00edzo  do sustento  \npr\u00f3prio  ou  de  sua  fam\u00edlia.\nA   declara\u00e7\u00e3o  ou  afirma\u00e7\u00e3o  de  pobreza  (acep\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  do  \ntermo )  confere  presun\u00e7\u00e3o  relativa  de  hipossufici\u00eancia,  que  \ncede  em  face  de  elementos  que  sirvam  a  indicar  a  capacidade  \nfinanceira.  No  caso  dos  autos,  h\u00e1  elementos  aptos  a afastar  a \npresun\u00e7\u00e3o,  em  especial  a  natureza  e  objeto  discutidos,  assim  \ncomo  contrata\u00e7\u00e3o  de  advogado  particular,  dispensada  a atua\u00e7\u00e3o  \nda  Defensoria  P\u00fablica.\nPortanto,  concedo\n prazo  de  05  (cinco )  dias  para  que  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013551-94.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 27FDF63. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DALL OLIO, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 15:26 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\nFORO  DE S\u00c3O  BERNARDO  DO CAMPO\n8\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  23  de  Maio,  107 ,   Sala  108  -   Vila  Teresa\nCEP:   09606-000  -   S\u00e3o  Bernardo  do  Campo  -   SP\nTelefone:   (11)  4330-1011  -  E-mail:   saobernardo8cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013551-94.2017.8.26.0564  - p.  2\nparte\n comprova  o  preenchimento  dos  pressupostos  \u00e0  concess\u00e3o  \ndo  benef\u00edcio  da  gratuidade 1\n,   ou\n,  em  igual  prazo,  recolha  as  \ncustas  e  despesas  processuais  (taxa  de  distribui\u00e7\u00e3o  =  R$  125,35,  \nconforme  Lei  n\u00ba  11.608\/2003  [alterada  pelas  Leis  n\u00ba  14838\/2012  e  n\u00ba  15.855\/2015]  \ne   Provimento  CG  n\u00ba  33\/2013);  taxa  de  juntada  de  mandato\/substabelecimento  = \nR$21,52,  conforme  Lei  n\u00ba  10394\/70  [alterada  pela  Lei  n\u00ba  216\/74]  e  Provimento  CG  \nn\u00ba   33\/2013,  cujos  recolhimentos  dar-se-\u00e3o  acessando  o  s\u00edtio:  \nhttps:\/\/portaldecustas.tjsp.jus.br\/portaltjsp\/login.jsp  ,  nos  termos  do \nComunicado  Conjunto  n\u00ba  474\/2017 );  taxa  para  expedi\u00e7\u00e3o  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  = \nR$15,00  -  cujo  recolhimento  dar-se-\u00e1  na  guia  do  Fundo  Especial  de  Despesa  do  \nTJSP,  c\u00f3digo  120-1,  nos  termos  do  Provimento  CSM  n\u00ba  2195\/2014,  DJE  de  08.08.2014;  \n) ,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Bernardo  do  Campo , 08  de  junho  de  2017 .\nGUSTAVO  DALL'OLIO\nJuiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n1  C\u00f3pia  das  \u00faltimas  folhas  da  carteira  de  trabalho  ou  comprovante  de  renda  mensal,  e  de  \neventual  c\u00f4njuge;  c\u00f3pia  dos  extratos  banc\u00e1rios  de  contas  de  titularidade,  e  de  eventual  \nc\u00f4njuge,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  meses;  c\u00f3pia  dos  extratos  de  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  dos  \u00faltimos  tr\u00eas  \nmeses;  c\u00f3pia  de  declara\u00e7\u00e3o  do  imposto  de  renda  apresentada  \u00e0  Secretaria  da  Receita  Federal,  \npor  exemplo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013551-94.2017.8.26.0564 e c\u00f3digo 27FDF63. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GUSTAVO DALL OLIO, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 15:26 . fls. 34"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"694966193","codPublicacaoOrigem":"1157986329","dataDivulgacao":"Jun 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013551-94.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2366","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013551-94.2017.8.26.0564 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Antonio Francisco de Moura ADVOGADO : 379969\/SP - Janeide Vieira da Silva REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :8\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO EM 08\/06\/2017","paginaInicial":"527","paginaFinal":"527","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"886095","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23363954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun 12 2017 08:45:54:670AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704326579","codPublicacaoOrigem":"1164701523","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013551-94.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013551-94.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Antonio Francisco de Moura - Itau Unibanco S\/A - Recebo a emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial (fls. 36\/38). Anote-se.Defiro a gratuidade ao autor. Anote-se.Cite-se, por carta, para resposta, no prazo de 15 (quinze) dias, com advert\u00eancia de que, n\u00e3o o fazendo, ser\u00e1 considerado revel, presumindose verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pelo autor (art. 344, CPC).Deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, medida que, podendo ser implementada no curso da demanda, melhor se afina com o princ\u00edpio da dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (art. 139, II e VI, CPC). O prazo para resposta observar\u00e1 o disposto no art. 335, III, C\u00f3digo de Processo Civil. O processo tramita eletronicamente e a visualiza\u00e7\u00e3o da peti\u00e7\u00e3o inicial e documentos d\u00e1-se por meio de acesso ao s\u00edtio do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (www.tjsp.jus.br). O acesso \u00e0 \u00edntegra do processo ser\u00e1 considerado vista pessoal (art. 9\u00ba, \u00a7 1\u00ba, Lei Federal n\u00ba 11.419\/2006). Provid\u00eancia que dispensa a anexa\u00e7\u00e3o de pap\u00e9is e\/ou documentos. Para visualiza\u00e7\u00e3o do inteiro teor do processo, segue em anexo, senha pessoal e intransfer\u00edvel.Constitui dever das partes declinar, no primeiro momento que lhes couber falar nos autos, o endere\u00e7o residencial ou profissional onde receber\u00e3o intima\u00e7\u00f5es, atualizado essa informa\u00e7\u00e3o sempre que ocorrer qualquer modifica\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria ou definitiva (art. 77, IV, CPC).Int. - ADV: JANEIDE VIEIRA DA SILVA (OAB 379969\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0239\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO DALL'OLIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIO RIBEIRO SKLIUTAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1434","paginaFinal":"1434","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893237","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23772140","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 01:50:35:527AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746244357","codPublicacaoOrigem":"1194578023","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013551-94.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013551-94.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Antonio Francisco de Moura - Itau Unibanco S\/A - Tendo em vista a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o, julgo extinto o processo, com fundamento no art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil. Deixo de determinar o recolhimento da taxa judici\u00e1ria (art. 4\u00ba, III, da Lei Estadual n. 11.608\/2003), uma vez que n\u00e3o houve instaura\u00e7\u00e3o da fase de cumprimento de senten\u00e7a, tampouco a pr\u00e1tica de atos de execu\u00e7\u00e3o tendentes \u00e0 satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o. Levantem-se eventuais medidas constritivas\/restritivas. Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado (preclus\u00e3o l\u00f3gica). Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquive-se. P.R.I. - ADV: JANEIDE VIEIRA DA SILVA (OAB 379969\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0353\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO DALL'OLIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIO RIBEIRO SKLIUTAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1786","paginaFinal":"1786","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718701582","codPublicacaoOrigem":"1176259445","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013551-94.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013551-94.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Antonio Francisco de Moura - Itau Unibanco S\/A - Aviso 1- Comprove o requerido, o recolhimento da taxa de mandato no valor de R$ 21,52, no prazo de 05 (cinco) dias. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), JANEIDE VIEIRA DA SILVA (OAB 379969\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0281\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO DALL'OLIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIO RIBEIRO SKLIUTAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1349","paginaFinal":"1349","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"903564","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24427758","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 02:12:30:823AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"731196531","codPublicacaoOrigem":"1184306453","dataDivulgacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013551-94.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2406","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013551-94.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Antonio Francisco de Moura - Itau Unibanco S\/A - Homologo o acordo (fls. 78\/79), para produzir seus efeitos legais. Em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, III, b, C\u00f3digo de Processo Civil.Certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado (preclus\u00e3o l\u00f3gica).Arquive-se.Findo o prazo para cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o, ou antes dele, informem as partes o pagamento\/cumprimento, para as provid\u00eancias cab\u00edveis. P.R.I. - ADV: JANEIDE VIEIRA DA SILVA (OAB 379969\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0307\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO DALL'OLIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIO RIBEIRO SKLIUTAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1257","paginaFinal":"1257","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"910999","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25097143","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug  8 2017 11:53:25:860PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737178937","codPublicacaoOrigem":"1188619054","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013551-94.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013551-94.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Antonio Francisco de Moura - Itau Unibanco S\/A - Manifeste-se o autor sobre o adimplemento das obriga\u00e7\u00f5es.Advirto, desde logo, que o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como manifesta\u00e7\u00e3o positiva de vontade, ensejando a extin\u00e7\u00e3o da demanda (art. 924, II, do CPC).Int. - ADV: JANEIDE VIEIRA DA SILVA (OAB 379969\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0329\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO DALL'OLIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIO RIBEIRO SKLIUTAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1292","paginaFinal":"1292","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"914824","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25493244","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 02:02:57:420AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"695753699","codPublicacaoOrigem":"1158608550","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013551-94.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013551-94.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Antonio Francisco de Moura - Itau Unibanco S\/A - Disp\u00f5e o art. 5, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que \"o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\".Embora n\u00e3o se exija, para concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade, o estado de mis\u00e9ria absoluta, imprescind\u00edvel a comprova\u00e7\u00e3o da impossibilidade de arcar com o pagamento das custas e despesas processuais sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio ou de sua fam\u00edlia.A declara\u00e7\u00e3o ou afirma\u00e7\u00e3o de pobreza (acep\u00e7\u00e3o jur\u00eddica do termo) confere presun\u00e7\u00e3o relativa de hipossufici\u00eancia, que cede em face de elementos que sirvam a indicar a capacidade financeira. No caso dos autos, h\u00e1 elementos aptos a afastar a presun\u00e7\u00e3o, em especial a natureza e objeto discutidos, assim como contrata\u00e7\u00e3o de advogado particular, dispensada a atua\u00e7\u00e3o da Defensoria P\u00fablica.Portanto, concedo prazo de 05 (cinco) dias para que a parte comprova o preenchimento dos pressupostos \u00e0 concess\u00e3o do benef\u00edcio da gratuidade, ou, em igual prazo, recolha as custas e despesas processuais (taxa de distribui\u00e7\u00e3o = R$ 125,35, conforme Lei n\u00ba 11.608\/2003 [alterada pelas Leis n\u00ba 14838\/2012 e n\u00ba 15.855\/2015] e Provimento CG n\u00ba 33\/2013); taxa de juntada de mandato\/substabelecimento = R$21,52, conforme Lei n\u00ba 10394\/70 [alterada pela Lei n\u00ba 216\/74] e Provimento CG n\u00ba 33\/2013, cujos recolhimentos dar-se-\u00e3o acessando o s\u00edtio: https:\/portaldecustas.tjsp.jus.br\/portaltjsp\/login.jsp , nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 474\/2017); taxa para expedi\u00e7\u00e3o da carta de cita\u00e7\u00e3o = R$15,00 - cujo recolhimento dar-se-\u00e1 na guia do Fundo Especial de Despesa do TJSP, c\u00f3digo 120-1, nos termos do Provimento CSM n\u00ba 2195\/2014, DJE de 08.08.2014; ), sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: JANEIDE VIEIRA DA SILVA (OAB 379969\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0217\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO DALL'OLIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIO RIBEIRO SKLIUTAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2060","paginaFinal":"2060","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"886855","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23404936","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 12 2017 11:22:47:620PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroAntigo":"15.855\/2015","numeroUnificado":"1013551-94.2017.8.26.0564|15.855\/2015|2195\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719452011","codPublicacaoOrigem":"1176786455","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013551-94.2017.8.26.0564","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO","varaDescricao":"8\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013551-94.2017.8.26.0564 - Procedimento Comum - Pr\u00e1ticas Abusivas - Antonio Francisco de Moura - Itau Unibanco S\/A - \"\u00c0 r\u00e9plica.\" - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), JANEIDE VIEIRA DA SILVA (OAB 379969\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0283\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 8\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GUSTAVO DALL'OLIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARCIO RIBEIRO SKLIUTAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1117","paginaFinal":"1117","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"904047","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24459941","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 10:35:03:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013551-94.2017.8.26.0564","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}