{"numero":"1013376-53.2017.8.26.0224","processos":[{"processo":"1013376-53.2017.8.26.0224","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/04\/2017 \u00e0s 20:02 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Guarulhos","juiz":"Ricardo Felicio Scaff","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 19.282,65","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Francisco Valdizio de Souza Amorim"},{"tipo":"Reqda","nome":"FINANCEIRA ITAU CBD S.A. - CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Nelson Agnoletto Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"}],"andamentos":[{"data":"17\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0418\/2017 Teor do ato: Vistos.Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria pelo prazo legal, para contrarraz\u00f5es (artigo 1.010, \u00a71\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil).Ap\u00f3s, ou decorrido o prazo, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.Int. Advogados(s): Nelson Agnoletto Junior (OAB 117005\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2017","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    Vistos.Vista \u00e0 parte contr\u00e1ria pelo prazo legal, para contrarraz\u00f5es (artigo 1.010, \u00a71\u00ba do Novo C\u00f3digo de Processo Civil).Ap\u00f3s, ou decorrido o prazo, remetam-se os autos ao E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as nossas homenagens.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 02, Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) \n2408-8122,  Guarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013376-53.2017.8.26.0224  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013376-53.2017.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Francisco Valdizio de Souza  Amorim\nRequerido : FINANCEIRA ITAU CBD S.A. - CREDITO,  FINANCIAMENTO  E \nINVESTIMENTO\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Ricardo   Felicio   Scaff\nVistos.\nVista   \u00e0   parte   contr\u00e1ria   pelo   prazo   legal,   para   contrarraz\u00f5es   (artigo   1.010,   \u00a71\u00ba   do  \nNovo   C\u00f3digo   de   Processo   Civil).\nAp\u00f3s,   ou   decorrido   o   prazo,   remetam-se   os   autos   ao   E.   Tribunal   de   Justi\u00e7a   do  \nEstado   de   S\u00e3o   Paulo,   com   as   nossas   homenagens.\nInt.\n                 Guarulhos , 10  de  outubro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013376-53.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 228DAF8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO FELICIO SCAFF, liberado nos autos em 12\/10\/2017 \u00e0s 16:19 . fls. 130"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70355417-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2017 14:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0360\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 3618\/3634","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0360\/2017 Teor do ato: POSTO ISSO, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado pelo autor, extinguindo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno o autor ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 1.500,00 por equidade, suspensa a exigibilidade em raz\u00e3o de ser benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, podendo ser cobrada, contudo, em at\u00e9 cinco anos, se a r\u00e9 comprovar que houve modifica\u00e7\u00e3o na situa\u00e7\u00e3o financeira do demandante. Para viabilizar eventual acesso \u00e0s vias extraordin\u00e1ria e especial, considera-se prequestionada toda mat\u00e9ria infraconstitucional e constitucional, observado o pac\u00edfico entendimento do Superior Tribunal de Justi\u00e7a no sentido de que, tratando-se de prequestionamento, \u00e9 desnecess\u00e1ria a cita\u00e7\u00e3o num\u00e9rica dos dispositivos legais, bastando que a quest\u00e3o posta tenha sido decidida (EDROMS 18205 \/ SP, Ministro FELIX FISCHER, DJ 08.05.2006, p. 240).P.R.I.C. Advogados(s): Nelson Agnoletto Junior (OAB 117005\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    POSTO ISSO, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado pelo autor, extinguindo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno o autor ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 1.500,00 por equidade, suspensa a exigibilidade em raz\u00e3o de ser benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, podendo ser cobrada, contudo, em at\u00e9 cinco anos, se a r\u00e9 comprovar que houve modifica\u00e7\u00e3o na situa\u00e7\u00e3o financeira do demandante. Para viabilizar eventual acesso \u00e0s vias extraordin\u00e1ria e especial, considera-se prequestionada toda mat\u00e9ria infraconstitucional e constitucional, observado o pac\u00edfico entendimento do Superior Tribunal de Justi\u00e7a no sentido de que, tratando-se de prequestionamento, \u00e9 desnecess\u00e1ria a cita\u00e7\u00e3o num\u00e9rica dos dispositivos legais, bastando que a quest\u00e3o posta tenha sido decidida (EDROMS 18205 \/ SP, Ministro FELIX FISCHER, DJ 08.05.2006, p. 240).P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, GUARULHOS  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013376-53.2017.8.26.0224 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013376-53.2017.8.26.0224\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Francisco Valdizio de Souza  Amorim\nRequerido : FINANCEIRA ITAU CBD S.A. - CREDITO,  FINANCIAMENTO  E \nINVESTIMENTO\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Ricardo   Felicio   Scaff\n         Vistos.\nF RANCISCO  VALDIZIO  DE  SOUZA  AMORIM ,  qualificado  nos  autos,  ajuizou  \nA\u00e7\u00e3o  Indenizat\u00f3ria  cumulada  com  Obriga\u00e7\u00e3o  de  Fazer  contra  FINANCEIRA  ITAU  CBD  S.A.  -  \nCREDITO,  FINANCIAMENTO  E  INVESTIMENTO ,  tamb\u00e9m  qualificada  nos  autos,  \naduzindo,  em  s\u00edntese,  que  teve  seu  nome  injustamente  inclu\u00eddo  junto  aos  cadastros  restritivos  de  \ncr\u00e9dito,  sendo  que  n\u00e3o  celebrou  nenhum  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  com  a  r\u00e9.  Diz  que  a  d\u00edvida  inscrita  \u00e9  no  \nvalor  de  R$  542,65  e  est\u00e1  vinculada  ao  suposto  contrato  n\u00b0  001575861890000.  Postula  a \nproced\u00eancia  dos  pedidos   (fls.  01\/11).\nA  tutela  antecipada  postulada  pelo  autor  foi  indeferida  pelo  ju\u00edzo  (fls.  27\/28).   \nO   r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  alegando,  preliminarmente,  a  necessidade  de  \ncomparecimento  pessoal  do  autor  em  ju\u00edzo  para  esclarecimento  dos  fatos.  No  m\u00e9rito,  sustenta  que  \no  autor  contratou  o  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  EXTRA  ITAUCARD  e  desde  a  contrata\u00e7\u00e3o,  o  movimentou  \nregularmente  por  meio  de  pagamento  de  faturas  oriundas  de  sua  utiliza\u00e7\u00e3o.  O  autor  contraiu  uma  \nd\u00edvida,  por\u00e9m  deixou  de  adimplir,  raz\u00e3o  pelo  qual  ocorreu  a  inser\u00e7\u00e3o  do  seu  nome  ao  rol  de  maus  \npagadores.  Postulou  a  improced\u00eancia  dos  pedidos  iniciais  (fls.  33\/40).  \nO  autor  ofertou  r\u00e9plica  (fls.  112\/118).     \n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  \nDecido.\nO  processo  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  qualquer  outra  prova  para  o \njulgamento  da  demanda.\nAb  initio,  afasto  a  preliminar  arguida  pela  r\u00e9  para  que  o  autor  compare\u00e7a  em  ju\u00edzo  \npara  esclarecimento  dos  fatos  alegados  na  exordial,  uma  vez  se  tratar  de  mat\u00e9ria  unicamente  de  \ndireito,  a  qual  pode  ser  provada  por  meios  documentais  sem  que  haja  a  necessidade  de  abrir  a  \npauta  do  ju\u00edzo  para  tanto,  em  coval\u00eancia  com  o  princ\u00edpio  da  celeridade  processual,  prevista  no  art.  \n5\u00ba,  inciso  LXXVIII  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nO  pedido  do  autor  \u00e9  improcedente . Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013376-53.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 20DB753. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO FELICIO SCAFF, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:07 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JOS\u00c9  MAUR\u00cdCIO,  103, GUARULHOS  - SP  - CEP  07011-060\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1013376-53.2017.8.26.0224 - lauda  2\nRelata\n o  autor,  esclarecendo  que  por  suposta  d\u00edvida  indicada  pela  r\u00e9,  teve  seu  nome  \ninscrito  no  cadastro  de  inadimplentes  dos  \u00f3rg\u00e3os  restritivos  de  cr\u00e9dito,  pretende  seja  declarada  a  \ninexist\u00eancia  de  referida  d\u00edvida.  \nPor  sua  vez,  a  r\u00e9  afirma  que  a  inscri\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima,  pois  o  autor  n\u00e3o  quitou  a \nrenegocia\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  contra\u00edda  com  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  e,  tamb\u00e9m,  demonstrou  nos  autos  as  \ntelas  cadastrais  e  extratos  banc\u00e1rios,  que  d\u00e3o  lastro  aos  d\u00e9bitos  referentes  a  negativa\u00e7\u00e3o  objeto  da  \nlide  (fls.  50\/96).\nDev e  se r  an ota d o  que  a  pro va  \u00e9  in str u m en to   utiliz ad o  no  pro cesso   para   o \nc o nven cim en to  d o ju iz  n a s o lu \u00e7\u00e3o  d a l id e,  s e n do v ed ad a a  u tiliz a\u00e7\u00e3o  e  p ro vas o btid as p or m eio s \ni l\u00edc ito s.  A  r e g ra  g era l  p re v is ta  n o C \u00f3dig o d e P ro cesso  C iv il  e sta b ele ce q ue in cu m be a o  a u to r a  \np ro va  do  fa to   co nstitu tiv o  do  se u   dir e ito ,  e  ao   r\u00e9 u   a  dem onstr a \u00e7\u00e3o   da  ex is t\u00ea n cia   de  fa to  \ni m ped itiv o, m odif ic ativ o o u e x tin tiv o d o d ir e ito  d o a u to r.\nM esm o  em  dem an das  co nsu m eris ta s,  ao   pro por  um a  a\u00e7\u00e3o ,  in cu m be  ao   au to r \nc o m pro var,  m esm o q ue m in im am en te\n,  o  f a to  q ue e n se jo u o  s u posto  d an o m ora l  o u m ate ria l  a  \nl a str e ar s e u  p ed id o.  S e a  p arte  a u to ra  s e q uer c o m pro vou a  e x is t\u00ea n cia  d e ta l  f a to ,  n \u00e3o  p ode e sse  \np onto  s e r  s u prid o p or  m eio  d a in vers \u00e3 o  d o \u00f4 nus d a p ro va,  n \u00e3o  o bsta n te  a s g ara n tia s d e o rd em  \nm ate ria l  e  p ro cessu al  asse g ura d as  ao  co nsu m id or,  n \u00e3o  d ev en do,  p or  co nse q u\u00ean cia ,  an ula r  a \np ro va p ro duzid a p elo  r \u00e9 u .\nPortanto,  n\u00e3o  h\u00e1  conduta  il\u00edcita  que  deva  ser  imputada  \u00e0  r\u00e9,  que  comprovou  \ndocumentalmente  a  exist\u00eancia  do  d\u00e9bito,  n\u00e3o  devendo  arcar  com  o  \u00f4nus  de  indenizar  o  autor  a  \nt\u00edtulo  de  Danos  Morais.\nPOSTO  ISSO,  JULGO  IMPROCEDENTE\n o  pedido  formulado  pelo  autor,  \nextinguindo  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  na  forma  do  art.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  Condeno  o  autor  ao  pagamento  das  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  que  fixo  em  R$  1. 500 ,00 por  equidade,  suspensa  a  exigibilidade  em  raz\u00e3o  de  ser  \nbenefici\u00e1rio  da  justi\u00e7a  gratuita,  podendo  ser  cobrada,  contudo,  em  at\u00e9  cinco  anos,  se  a  r\u00e9  \ncomprovar  que  houve  modifica\u00e7\u00e3o  na  situa\u00e7\u00e3o  financeira  do  demandante.    \nPara  viabilizar  eventual  acesso  \u00e0s  vias  extraordin\u00e1ria  e especial,  considera-se  \nprequestionada  toda  mat\u00e9ria  infraconstitucional  e  constitucional,  observado  o  pac\u00edfico  \nentendimento  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  no  sentido  de  que,  tratando-se  de  \nprequestionamento,  \u00e9  desnecess\u00e1ria  a  cita\u00e7\u00e3o  num\u00e9rica  dos  dispositivos  legais,  bastando  que  \na  quest\u00e3o  posta  tenha  sido  decidida  (EDROMS  18205  \/  SP,  Ministro  FELIX  FISCHER,  DJ  \n08.05.2006,  p.  240) .\nP.R.I.C.\nGuarulhos , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013376-53.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 20DB753. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO FELICIO SCAFF, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 20:07 . fls. 120"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70267472-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/08\/2017 16:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70248254-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/07\/2017 19:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0271\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2387 P\u00e1gina: 3970\/3991","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0271\/2017 Teor do ato: Vistos. Manifestem-se as partes, em cinco dias, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como desinteresse, sem preju\u00edzo de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.No mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando, com indica\u00e7\u00e3o do fato a ser demonstrado, sob pena de preclus\u00e3o. Em caso de prova oral, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta, devem, tamb\u00e9m no prazo de cinco dias (CPC, art. 450), arrolar as testemunhas, sob pena de preclus\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Nelson Agnoletto Junior (OAB 117005\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Manifestem-se as partes, em cinco dias, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como desinteresse, sem preju\u00edzo de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.No mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando, com indica\u00e7\u00e3o do fato a ser demonstrado, sob pena de preclus\u00e3o. Em caso de prova oral, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta, devem, tamb\u00e9m no prazo de cinco dias (CPC, art. 450), arrolar as testemunhas, sob pena de preclus\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Guarulhos\nFORO  DE GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 02, Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) \n2408-8122,  Guarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013376-53.2017.8.26.0224  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Francisco Valdizio de Souza  Amorim\nRequerido : FINANCEIRA ITAU CBD S.A. - CREDITO,  FINANCIAMENTO  E \nINVESTIMENTO\nJu \u00edza   de   Direito:   Dr a .   Beatriz   de   Souza   Cabezas\nVistos.  \nManifestem-se as  partes,  em  cinco  dias,  se  possuem  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia de  concilia\u00e7\u00e3o.  O  sil\u00eancio  ser\u00e1  entendido  como  desinteresse,  sem  preju\u00edzo  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o em  audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento.\nNo mesmo  prazo,  especifiquem  as  provas  que  pretendem  produzir,  justificando,  \ncom indica\u00e7\u00e3o  do  fato  a  ser  demonstrado,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.  Em  caso  de  prova  oral,  para  \nmelhor adequa\u00e7\u00e3o  da  pauta,  devem,  tamb\u00e9m  no  prazo  de  cinco  dias  (CPC,  art.  450),  arrolar  as  \ntestemunhas, sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nIntime-se.\nGuarulhos , 29  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013376-53.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1DF0DDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BEATRIZ DE SOUZA CABEZAS, liberado nos autos em 29\/06\/2017 \u00e0s 15:23 . fls. 104"}},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Decorrido prazo    R\u00c9PLICA - decurso de prazo","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Custas de Mandato Juntadas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70169790-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/05\/2017 18:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2350 P\u00e1gina: 3732\/3741","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2017 Teor do ato: Vista dos autos ao autor para: r\u00e9plica.Vista dos autos ao requerido para: recolher a taxa referente ao instrumento de procura\u00e7\u00e3o juntado. Advogados(s): Nelson Agnoletto Junior (OAB 117005\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Vista dos autos ao autor para: r\u00e9plica.Vista dos autos ao requerido para: recolher a taxa referente ao instrumento de procura\u00e7\u00e3o juntado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WGRU.17.70157357-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/05\/2017 17:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR681950945TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : FINANCEIRA ITAU CBD S.A. - CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO Dilig\u00eancia : 03\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0167\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina: 3468\/3485","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0167\/2017 Teor do ato: Vistos.Inicialmente, tendo em vista a documenta\u00e7\u00e3o que acompanha a peti\u00e7\u00e3o inicial, defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a.Sabidamente, a provid\u00eancia inaudita altera parte somente tem lugar quando a ci\u00eancia da parte advers\u00e1ria puder colocar em risco a pr\u00f3pria efic\u00e1cia da medida, ou, em um segundo plano, quando a urg\u00eancia \u00e9 de tal forma premente que o interregno entre a ci\u00eancia e a decis\u00e3o judicial provocaria o perecimento do direito a ser tutelado.N\u00e3o \u00e9 esse o caso dos autos.At\u00e9 que sejam esclarecidas as vicissitudes da rela\u00e7\u00e3o credit\u00edcia e verificada a origem da imputa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito n\u00e3o h\u00e1, em verdade, fuma\u00e7a do bom direito que autorize a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Ademais, n\u00e3o foi narrado qualquer risco decorrente da demora.Diante do exposto, indefiro a medida liminarmente pleiteada com vistas \u00e0 abertura do contradit\u00f3rio e em prest\u00edgio \u00e0 ampla defesa.A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o in limine de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), alerta-se que tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais. Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI), de modo que verificando cuidar-se de causa que, pela natureza ou qualidade das partes, em geral, n\u00e3o se costuma lograr composi\u00e7\u00e3o nesta oportunidade de incipiente tr\u00e2mite processual relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isto que tendo em conta a natureza da demanda, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso. Em outras palavras, trata-se de mero diferimento do momento procedimental para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, n\u00e3o se olvidando, nessa linha, que \u00e0s partes \u00e9 facultada manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o, circunst\u00e2ncia esta que evidencia a total aus\u00eancia de preju\u00edzo, reitere-se, ao se postergar a realiza\u00e7\u00e3o do ato.Nestes termos, cite-se o requerido para querendo contestar em 15 dias da data de juntada aos autos do aviso de recebimento.Intime-se. Advogados(s): Nelson Agnoletto Junior (OAB 117005\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Inicialmente, tendo em vista a documenta\u00e7\u00e3o que acompanha a peti\u00e7\u00e3o inicial, defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a.Sabidamente, a provid\u00eancia inaudita altera parte somente tem lugar quando a ci\u00eancia da parte advers\u00e1ria puder colocar em risco a pr\u00f3pria efic\u00e1cia da medida, ou, em um segundo plano, quando a urg\u00eancia \u00e9 de tal forma premente que o interregno entre a ci\u00eancia e a decis\u00e3o judicial provocaria o perecimento do direito a ser tutelado.N\u00e3o \u00e9 esse o caso dos autos.At\u00e9 que sejam esclarecidas as vicissitudes da rela\u00e7\u00e3o credit\u00edcia e verificada a origem da imputa\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito n\u00e3o h\u00e1, em verdade, fuma\u00e7a do bom direito que autorize a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela. Ademais, n\u00e3o foi narrado qualquer risco decorrente da demora.Diante do exposto, indefiro a medida liminarmente pleiteada com vistas \u00e0 abertura do contradit\u00f3rio e em prest\u00edgio \u00e0 ampla defesa.A despeito da previs\u00e3o de designa\u00e7\u00e3o in limine de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o (art. 334, CPC), alerta-se que tal expediente, aplicado de forma perempt\u00f3ria e inflex\u00edvel, implicar\u00e1 colapso do CEJUSC local e mesmo da pauta de audi\u00eancias deste ju\u00edzo, sem correspondente ganho em celeridade e efetividade processuais. Assim, imperioso ponderar que \u00e9 dedut\u00edvel do novo sistema a atribui\u00e7\u00e3o ao juiz de poder geral de adaptabilidade procedimental \u00e0s especificidades do lit\u00edgio (art. 139, VI), de modo que verificando cuidar-se de causa que, pela natureza ou qualidade das partes, em geral, n\u00e3o se costuma lograr composi\u00e7\u00e3o nesta oportunidade de incipiente tr\u00e2mite processual relegar a solenidade para momento posterior.E isto se faz em considera\u00e7\u00e3o ao dever do juiz de velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e pela possibilidade de promover a qualquer tempo, a autocomposi\u00e7\u00e3o (art. 139, II e V, CPC).Por isto que tendo em conta a natureza da demanda, por ora, deixo de designar audi\u00eancia, desde j\u00e1 alvitrando que a tentativa de composi\u00e7\u00e3o se d\u00ea ap\u00f3s a fixa\u00e7\u00e3o dos pontos controvertidos e estabiliza\u00e7\u00e3o da demanda, de modo mais eficiente e proveitoso. Em outras palavras, trata-se de mero diferimento do momento procedimental para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia, n\u00e3o se olvidando, nessa linha, que \u00e0s partes \u00e9 facultada manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 conveni\u00eancia de sua designa\u00e7\u00e3o, circunst\u00e2ncia esta que evidencia a total aus\u00eancia de preju\u00edzo, reitere-se, ao se postergar a realiza\u00e7\u00e3o do ato.Nestes termos, cite-se o requerido para querendo contestar em 15 dias da data de juntada aos autos do aviso de recebimento.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 02, Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) 2408-8122,  \nGuarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos1cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1013376-53.2017.8.26.0224  - Procedimento  Comum\nRequerente :\nFrancisco  Valdizio de Souza  Amorim\nRequerido :\nFINANCEIRA  ITAU CBD S.A. - CREDITO,  FINANCIAMENTO  E \nINVESTIMENTO\nJuiz  de  Direito : Dr.  Ricardo  Felicio  Scaff\nVistos.\nInicialmente,  tendo  em  vista  a  documenta\u00e7\u00e3o  que  acompanha  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  defiro  \n\u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  da  justi\u00e7a.\nSabidamente,  a  provid\u00eancia  inaudita  altera  parte  somente  tem  lugar  quando  a  ci\u00eancia  \nda  parte  advers\u00e1ria  puder  colocar  em  risco  a  pr\u00f3pria  efic\u00e1cia  da  medida,  ou,  em  um  segundo  plano,  \nquando  a  urg\u00eancia  \u00e9  de  tal  forma  premente  que  o  interregno  entre  a  ci\u00eancia  e  a  decis\u00e3o  judicial  \nprovocaria  o  perecimento  do  direito  a  ser  tutelado.\nN\u00e3o  \u00e9  esse  o  caso  dos  autos.\nAt\u00e9  que  sejam  esclarecidas  as  vicissitudes  da  rela\u00e7\u00e3o  credit\u00edcia  e  verificada  a  origem  \nda  imputa\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  n\u00e3o  h\u00e1,  em  verdade,  fuma\u00e7a  do  bom  direito  que  autorize  a  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  \nefeitos  da  tutela.  Ademais,  n\u00e3o  foi  narrado  qualquer  risco  decorrente  da  demora.\nDiante  do  exposto,  indefiro  a  medida  liminarmente  pleiteada  com  vistas  \u00e0  abertura  \ndo  contradit\u00f3rio  e  em  prest\u00edgio  \u00e0  ampla  defesa.\nA  despeito  da  previs\u00e3o  de  designa\u00e7\u00e3o  in  limine  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  \nmedia\u00e7\u00e3o  (art.  334,  CPC),  alerta-se  que  tal  expediente,  aplicado  de  forma  perempt\u00f3ria  e  inflex\u00edvel,  \nimplicar\u00e1  colapso  do  CEJUSC  local  e  mesmo  da  pauta  de  audi\u00eancias  deste  ju\u00edzo,  sem  correspondente  \nganho  em  celeridade  e  efetividade  processuais.  \nAssim,  imperioso  ponderar  que  \u00e9  dedut\u00edvel  do  novo  sistema  a  atribui\u00e7\u00e3o  ao  juiz  de  \npoder  geral  de  adaptabilidade  procedimental  \u00e0s  especificidades  do  lit\u00edgio  (art.  139,  VI),  de  modo  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013376-53.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1B22069. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO FELICIO SCAFF, liberado nos autos em 24\/04\/2017 \u00e0s 11:51 . fls. 27\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  GUARULHOS\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jos\u00e9  Maur\u00edcio,  103, Sala 02, Centro  - CEP  07011-060,  Fone: (11) 2408-8122,  \nGuarulhos-SP  - E-mail:  guarulhos1cv@tjsp.jus.br\nverificando cuidar-se  de  causa  que,  pela  natureza  ou  qualidade  das  partes,  em  geral,  n\u00e3o  se  costuma  \nlograr  composi\u00e7\u00e3o  nesta  oportunidade  de  incipiente  tr\u00e2mite  processual  relegar  a  solenidade  para  \nmomento  posterior.\nE isto  se  faz  em  considera\u00e7\u00e3o  ao  dever  do  juiz  de  velar  pela  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  \nprocesso  e  pela  possibilidade  de  promover  a  qualquer  tempo,  a  autocomposi\u00e7\u00e3o  (art.  139,  II  e  V,  \nCPC).\nPor isto  que  tendo  em  conta  a  natureza  da  demanda,  por  ora,  deixo  de  designar  \naudi\u00eancia,  desde  j\u00e1  alvitrando  que  a  tentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  se  d\u00ea  ap\u00f3s  a  fixa\u00e7\u00e3o  dos  pontos  \ncontrovertidos  e  estabiliza\u00e7\u00e3o  da  demanda,  de  modo  mais  eficiente  e  proveitoso.  \nEm  outras  palavras,  trata-se  de  mero  diferimento  do  momento  procedimental  para  a  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia,  n\u00e3o  se  olvidando,  nessa  linha,  que  \u00e0s  partes  \u00e9  facultada  manifesta\u00e7\u00e3o  quanto  \n\u00e0   conveni\u00eancia  de  sua  designa\u00e7\u00e3o,  circunst\u00e2ncia  esta  que  evidencia  a  total  aus\u00eancia  de  preju\u00edzo,  \nreitere-se,  ao  se  postergar  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  ato.\nNestes  termos,  cite-se  o  requerido  para  querendo  contestar  em  15  dias  da  data  de  \njuntada  aos  autos  do  aviso  de  recebimento.\nIntime-se.\nGuarulhos , 19  de  abril  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013376-53.2017.8.26.0224 e c\u00f3digo 1B22069. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RICARDO FELICIO SCAFF, liberado nos autos em 24\/04\/2017 \u00e0s 11:51 . fls. 28"}},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"680062365","codPublicacaoOrigem":"1145340075","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013376-53.2017.8.26.0224","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARULHOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013376-53.2017.8.26.0224 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Francisco Valdizio de Souza Amorim ADVOGADO : 117005\/SP - Nelson Agnoletto Junior REQDA : FINANCEIRA ITAU CBD S.A. - CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE GUARULHOS EM 17\/04\/2017","paginaInicial":"6439","paginaFinal":"6439","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"875222","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22612491","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May 18 2017 08:44:05:847AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013376-53.2017.8.26.0224","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013376-53.2017.8.26.0224","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"680794627","codPublicacaoOrigem":"1145914780","dataDivulgacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013376-53.2017.8.26.0224","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2350","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARULHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013376-53.2017.8.26.0224 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Francisco Valdizio de Souza Amorim - FINANCEIRA ITAU CBD S.A. - CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - Vista dos autos ao autor para: r\u00e9plica.Vista dos autos ao requerido para: recolher a taxa referente ao instrumento de procura\u00e7\u00e3o juntado. - ADV: NELSON AGNOLETTO JUNIOR (OAB 117005\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO FELICIO SCAFF ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO CHISTI GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3735","paginaFinal":"3735","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"875769","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22642831","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 18 2017 11:50:01:730PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013376-53.2017.8.26.0224","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013376-53.2017.8.26.0224","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754794583","codPublicacaoOrigem":"1200128995","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013376-53.2017.8.26.0224","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARULHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013376-53.2017.8.26.0224 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Francisco Valdizio de Souza Amorim - FINANCEIRA ITAU CBD S.A. - CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - POSTO ISSO, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado pelo autor, extinguindo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, na forma do art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Condeno o autor ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em R$ 1.500,00 por equidade, suspensa a exigibilidade em raz\u00e3o de ser benefici\u00e1rio da justi\u00e7a gratuita, podendo ser cobrada, contudo, em at\u00e9 cinco anos, se a r\u00e9 comprovar que houve modifica\u00e7\u00e3o na situa\u00e7\u00e3o financeira do demandante. Para viabilizar eventual acesso \u00e0s vias extraordin\u00e1ria e especial, considera-se prequestionada toda mat\u00e9ria infraconstitucional e constitucional, observado o pac\u00edfico entendimento do Superior Tribunal de Justi\u00e7a no sentido de que, tratando-se de prequestionamento, \u00e9 desnecess\u00e1ria a cita\u00e7\u00e3o num\u00e9rica dos dispositivos legais, bastando que a quest\u00e3o posta tenha sido decidida (EDROMS 18205\/ SP, Ministro FELIX FISCHER, DJ 08.05.2006, p. 240).P.R.I.C. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), NELSON AGNOLETTO JUNIOR (OAB 117005\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0360\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO FELICIO SCAFF ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO CHISTI GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3622","paginaFinal":"3622","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925169","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26205185","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 12:29:53:680AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013376-53.2017.8.26.0224","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013376-53.2017.8.26.0224","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713837758","codPublicacaoOrigem":"1172645139","dataDivulgacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013376-53.2017.8.26.0224","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2387","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"GUARULHOS","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013376-53.2017.8.26.0224 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Francisco Valdizio de Souza Amorim - FINANCEIRA ITAU CBD S.A. - CREDITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO - Vistos. Manifestemse as partes, em cinco dias, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. O sil\u00eancio ser\u00e1 entendido como desinteresse, sem preju\u00edzo de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento.No mesmo prazo, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando, com indica\u00e7\u00e3o do fato a ser demonstrado, sob pena de preclus\u00e3o. Em caso de prova oral, para melhor adequa\u00e7\u00e3o da pauta, devem, tamb\u00e9m no prazo de cinco dias (CPC, art. 450), arrolar as testemunhas, sob pena de preclus\u00e3o.Intime-se. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), NELSON AGNOLETTO JUNIOR (OAB 117005\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0271\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RICARDO FELICIO SCAFF ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO CHISTI GARCIA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3975","paginaFinal":"3975","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900061","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24208070","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 11:28:44:930PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013376-53.2017.8.26.0224","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013376-53.2017.8.26.0224","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}