{"numero":"1013249-57.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"1013249-57.2017.8.26.0114    Extinto","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"20\/03\/2017 \u00e0s 17:22 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Jos\u00e9 Fernando Steinberg","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 23.425,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Estev\u00e3o Chieremonto"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itaucard S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Clessi Bulgarelli de Freitas Guimar\u00e3es"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana Paula Silva Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0580\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2085\/2092","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0580\/2017 Teor do ato: Vistos etc.Tendo em vista que os devedores satisfizeram a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o que Estev\u00e3o Chieremonto moveu contra Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes cientes de que a contagem do prazo, em caso de eventual recurso, ser\u00e1 em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C.[Of\u00edcio do 1\u00ba JEC informa que o valor do preparo \u00e9 de R$ 250,70] Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Clessi Bulgarelli de Freitas Guimar\u00e3es (OAB 258092\/SP), Ana Paula Silva Oliveira (OAB 259024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos etc.Tendo em vista que os devedores satisfizeram a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o que Estev\u00e3o Chieremonto moveu contra Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes cientes de que a contagem do prazo, em caso de eventual recurso, ser\u00e1 em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C.[Of\u00edcio do 1\u00ba JEC informa que o valor do preparo \u00e9 de R$ 250,70]","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B - T\u00e9rreo  - Cidade  Judici\u00e1ria  de \nCampinas,  Jardim Santana  - CEP  13089-530,  Fone: 19 3756-3695,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas1jec@tjsp.jus.br\nSENTEN\u00c7A \nA\u00e7\u00e3o: 1013249-57.2017.8.26.0114  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nEstev\u00e3o Chieremonto\nRequerido :\nIta\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nVistos  etc.\nTendo  em  vista  que  os  devedores  satisfizeram  a  obriga\u00e7\u00e3o,  JULGO  EXTINTA  a  \nexecu\u00e7\u00e3o  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  que  Estev\u00e3o  Chieremonto  moveu  contra  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  e  outro , \ncom  fundamento  no  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFicam  as  partes  cientes  de  que  a  contagem  do  prazo,  em  caso  de  eventual  recurso,  \nser\u00e1  em  DIAS  CORRIDOS.\nTransitada  esta  em  julgado  e  nada  sendo  requerido,  arquivem-se  os  autos.\n  P.R.I.C.\nCampinas , 30  de  agosto  de 2017.\n   \nJOS\u00c9 FERNANDO  STEINBERG\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013249-57.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D690E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:48 . fls. 87"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0457\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2397 P\u00e1gina: 1606\/1607","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0457\/2017 Teor do ato: Intime-se o(a) exequente para se manifestar sobre o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o\/acordo, no prazo de cinco dias, advertindo-o(a) de que seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, dando ensejo a extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 924, II, CPC). Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Clessi Bulgarelli de Freitas Guimar\u00e3es (OAB 258092\/SP), Ana Paula Silva Oliveira (OAB 259024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Intime-se o(a) exequente para se manifestar sobre o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o\/acordo, no prazo de cinco dias, advertindo-o(a) de que seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, dando ensejo a extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 924, II, CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0341\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 2487\/2492","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0341\/2017 Teor do ato: VISTOS etc.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre Estev\u00e3o Chieremonto e Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro. (fls. 78\/79).Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo de conhecimento, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.D\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancias.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Clessi Bulgarelli de Freitas Guimar\u00e3es (OAB 258092\/SP), Ana Paula Silva Oliveira (OAB 259024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    VISTOS etc.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre Estev\u00e3o Chieremonto e Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro. (fls. 78\/79).Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo de conhecimento, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.D\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancias.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS -SP  - CEP  13089-530\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1013249-57.2017.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  \nFazer\nRequerente : Estev\u00e3o Chieremonto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nVISTOS  etc.\nHOMOLOGO ,  por  senten\u00e7a,  para  que  tenha  efic\u00e1cia  de  \nt\u00edtulo  executivo,  a  transa\u00e7\u00e3o  celebrada  entre  Estev\u00e3o  Chieremonto  e  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  e \noutro . (fls.  78\/79 ).\nEm consequ\u00eancia,  JULGO  EXTINTO  o  processo  de  \nconhecimento,  com  fundamento  no  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  artigo  22  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95.\nD\u00ea-se  baixa  na  pauta  de  audi\u00eancias.\nTransitada  esta  em  julgado  e  nada  sendo  requerido,  \narquivem-se  os  autos.\nP.R.I.C.\nCampinas,  07  de  junho  de  2017.\n    JOS\u00c9  FERNANDO  STEINBERG\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013249-57.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 27EF43B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 08\/06\/2017 \u00e0s 14:06 . fls. 80"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70183725-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 06\/06\/2017 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70173212-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/05\/2017 12:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0202\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2328 P\u00e1gina: 1913\/1913","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0202\/2017 Teor do ato: Para melhor acomoda\u00e7\u00e3o da pauta, fica redesignada a audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento) para o dia 20\/06\/2017 \u00c0s 15:30 horas, Bloco A, sala 111. Advogados(s): Clessi Bulgarelli de Freitas Guimar\u00e3es (OAB 258092\/SP), Ana Paula Silva Oliveira (OAB 259024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Para melhor acomoda\u00e7\u00e3o da pauta, fica redesignada a audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento) para o dia 20\/06\/2017 \u00c0s 15:30 horas, Bloco A, sala 111.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Audi\u00eancia redesignada   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 10\/05\/2017 Hora 15:30 Local: SALA 111 BLOCO A 1\u00b0 ANDAR Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0136\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2312 P\u00e1gina: 1801\/1804","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0136\/2017 Teor do ato: Vistos.Com efeito, inexiste prova inequ\u00edvoca da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do autor, uma vez que h\u00e1 in\u00fameros contratos pendentes de pagamento, e as informa\u00e7\u00f5es trazidas na inicial n\u00e3o s\u00e3o corroboradas pelos documentos juntados.Ademais, por se tratar de d\u00edvida port\u00e1vel, cabia ao devedor buscar as vias necess\u00e1rias, tais como a consigna\u00e7\u00e3o em pagamento, para adimplir com suas obriga\u00e7\u00f5es. Ser\u00e1 necess\u00e1ria, portanto, a realiza\u00e7\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, para melhor elucida\u00e7\u00e3o dos fatos.Designo audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento), para dia 10\/05\/2017, \u00e0s 15:30, na Cidade Judici\u00e1ria, Bloco \"A\", sala 111, 1\u00ba andar, nesta.Cite-se e intime-se. Advogados(s): Clessi Bulgarelli de Freitas Guimar\u00e3es (OAB 258092\/SP), Ana Paula Silva Oliveira (OAB 259024\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.Com efeito, inexiste prova inequ\u00edvoca da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do autor, uma vez que h\u00e1 in\u00fameros contratos pendentes de pagamento, e as informa\u00e7\u00f5es trazidas na inicial n\u00e3o s\u00e3o corroboradas pelos documentos juntados.Ademais, por se tratar de d\u00edvida port\u00e1vel, cabia ao devedor buscar as vias necess\u00e1rias, tais como a consigna\u00e7\u00e3o em pagamento, para adimplir com suas obriga\u00e7\u00f5es. Ser\u00e1 necess\u00e1ria, portanto, a realiza\u00e7\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, para melhor elucida\u00e7\u00e3o dos fatos.Designo audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento), para dia 10\/05\/2017, \u00e0s 15:30, na Cidade Judici\u00e1ria, Bloco \"A\", sala 111, 1\u00ba andar, nesta.Cite-se e intime-se.","anexo":{"label":"N\u00e3o Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  B - T\u00e9rreo  - Cidade  \nJudici\u00e1ria  de Campinas,  Jardim Santana  - CEP  13089-530,  Fone: 19 \n3756-3695,  Campinas-SP  - E-mail:  campinas1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013249-57.2017.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Estev\u00e3o Chieremonto\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Fernando   Steinberg\nVistos.\nCom   efeito,   inexiste   prova   inequ\u00edvoca   da   verossimilhan\u00e7a   das   alega\u00e7\u00f5es   do   autor,  \numa   vez   que   h\u00e1   in\u00fameros   contratos   pendentes   de   pagamento,   e   as   informa\u00e7\u00f5es   trazidas   na   inicial  \nn\u00e3o   s\u00e3o   corroboradas   pelos   documentos   juntados.\nAdemais,   por   se   tratar   de   d\u00edvida   port\u00e1vel,   cabia   ao   devedor   buscar   as   vias  \nnecess\u00e1rias,   tais   como   a   consigna\u00e7\u00e3o   em   pagamento,   para   adimplir   com   suas   obriga\u00e7\u00f5es.  \nSer\u00e1   necess\u00e1ria,   portanto,   a   realiza\u00e7\u00e3o   de   instru\u00e7\u00e3o   probat\u00f3ria,   para   melhor  \nelucida\u00e7\u00e3o   dos   fatos.\nDesigno   audi\u00eancia   UNA   (concilia\u00e7\u00e3o,   instru\u00e7\u00e3o   e   julgamento),   para   dia  \n10\/05\/2017,   \u00e0s   15:30 ,   na   Cidade   Judici\u00e1ria,   Bloco   \"A\",   sala   111,   1\u00ba   andar,   nesta.\nCite-se  e  intime-se.\nCampinas , 20  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013249-57.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 21DFFFA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE FERNANDO STEINBERG, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 11:42 . fls. 47"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Redesignada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661727347","codPublicacaoOrigem":"1130697451","dataDivulgacao":"Apr 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013249-57.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2328","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1013249-57.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Estev\u00e3o Chieremonto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Para melhor acomoda\u00e7\u00e3o da pauta, fica redesignada a audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento) para o dia 20\/06\/2017 \u00c0s 15:30 horas, Bloco A, sala 111. - ADV: CLESSI BULGARELLI DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES (OAB 258092\/SP), ANA PAULA SILVA OLIVEIRA (OAB 259024\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0202\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1913","paginaFinal":"1913","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"861758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21734566","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 10:17:09:570PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721665568","codPublicacaoOrigem":"1178418779","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013249-57.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1013249-57.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Estev\u00e3o Chieremonto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Intime-se o(a) exequente para se manifestar sobre o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o\/acordo, no prazo de cinco dias, advertindo-o(a) de que seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como satisfa\u00e7\u00e3o integral da obriga\u00e7\u00e3o, dando ensejo a extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 924, II, CPC). - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), CLESSI BULGARELLI DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES (OAB 258092\/SP), ANA PAULA SILVA OLIVEIRA (OAB 259024\/ SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0457\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1607","paginaFinal":"1607","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"905757","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24598867","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 11:41:34:650PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"695948218","codPublicacaoOrigem":"1158719986","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013249-57.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1013249-57.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Estev\u00e3o Chieremonto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - VISTOS etc.HOMOLOGO, por senten\u00e7a, para que tenha efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo, a transa\u00e7\u00e3o celebrada entre Estev\u00e3o Chieremonto e Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro. (fls. 78\/79).Em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO o processo de conhecimento, com fundamento no par\u00e1grafo \u00fanico do artigo 22 da Lei n.\u00ba 9.099\/95.D\u00ea-se baixa na pauta de audi\u00eancias.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos.P.R.I.C. - ADV: ANA PAULA SILVA OLIVEIRA (OAB 259024\/SP), CLESSI BULGARELLI DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES (OAB 258092\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0341\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2489","paginaFinal":"2489","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"886865","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23406190","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 12:14:08:440AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748181942","codPublicacaoOrigem":"1195807673","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013249-57.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1013249-57.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Estev\u00e3o Chieremonto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Vistos etc.Tendo em vista que os devedores satisfizeram a obriga\u00e7\u00e3o, JULGO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos autos da a\u00e7\u00e3o que Estev\u00e3o Chieremonto moveu contra Ita\u00fa Unibanco S\/A e outro, com fundamento no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes cientes de que a contagem do prazo, em caso de eventual recurso, ser\u00e1 em DIAS CORRIDOS.Transitada esta em julgado e nada sendo requerido, arquivem-se os autos. P.R.I.C.[Of\u00edcio do 1\u00ba JEC informa que o valor do preparo \u00e9 de R$ 250,70] - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), ANA PAULA SILVA OLIVEIRA (OAB 259024\/SP), CLESSI BULGARELLI DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES (OAB 258092\/ SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0580\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2088","paginaFinal":"2088","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"921191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947753","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:13:42:383AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646718411","codPublicacaoOrigem":"1114974130","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013249-57.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013249-57.2017.8.26.0114 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Estev\u00e3o Chieremonto ADVOGADO : 258092\/SP - Clessi Bulgarelli de Freitas Guimar\u00e3es REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 20\/03\/2017","paginaInicial":"1638","paginaFinal":"1638","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"851807","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20930139","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 11:17:39:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646718591","codPublicacaoOrigem":"1114975796","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013249-57.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1013249-57.2017.8.26.0114 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer\/N\u00e3o Fazer - Estev\u00e3o Chieremonto - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Banco Itaucard S\/A - Vistos.Com efeito, inexiste prova inequ\u00edvoca da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es do autor, uma vez que h\u00e1 in\u00fameros contratos pendentes de pagamento, e as informa\u00e7\u00f5es trazidas na inicial n\u00e3o s\u00e3o corroboradas pelos documentos juntados.Ademais, por se tratar de d\u00edvida port\u00e1vel, cabia ao devedor buscar as vias necess\u00e1rias, tais como a consigna\u00e7\u00e3o em pagamento, para adimplir com suas obriga\u00e7\u00f5es. Ser\u00e1 necess\u00e1ria, portanto, a realiza\u00e7\u00e3o de instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, para melhor elucida\u00e7\u00e3o dos fatos.Designo audi\u00eancia UNA (concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento), para dia 10\/05\/2017, \u00e0s 15:30, na Cidade Judici\u00e1ria, Bloco \"A\", sala 111, 1\u00ba andar, nesta.Cite-se e intime-se. - ADV: CLESSI BULGARELLI DE FREITAS GUIMAR\u00c3ES (OAB 258092\/SP), ANA PAULA SILVA OLIVEIRA (OAB 259024\/SP)","despacho":"1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0136\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA DO CARMO HONORIO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DENISE ANDREA LUBK EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1803","paginaFinal":"1803","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"851807","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20930139","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Mar 21 2017 11:17:39:820PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013249-57.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}