{"numero":"1013920-94.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"1013920-94.2017.8.26.0562","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/05\/2017 \u00e0s 16:33 - Livre\n3\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Luiz Francisco Tromboni","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Rosangela Rocha Paiva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Bianca Morais dos Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70295703-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/09\/2017 15:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1361\/1374","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado entre as partes (fls. 59\/60), o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, aguarde-se em Cart\u00f3rio o prazo estabelecido para o seu cumprimento. Decorrido o prazo do acordo sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte credora, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Bianca Morais dos Santos (OAB 204682\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado entre as partes (fls. 59\/60), o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, aguarde-se em Cart\u00f3rio o prazo estabelecido para o seu cumprimento. Decorrido o prazo do acordo sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte credora, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n3\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRUA  S\u00c3O  FRANCISCO,  242, Santos  - SP  - CEP  11013-202  \n      \n1013920-94.2017.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1013920-94.2017.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Rosangela Rocha Paiva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nat\u00e1lia   Garcia   Penteado   Soares   Monti\nVistos. HOMOLOGO  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  \nacordo  celebrado  entre  as  partes  (fls.  59\/60 ), o  que  fa\u00e7o  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  III,  \nletra  \"b\",  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nT ra n sita d a e m  ju lg ad o,  a g u ard e-s e  e m  C art\u00f3 rio  o  p ra zo  e sta b ele cid o \np ara  o  s e u  c u m prim en to . \nD eco rrid o o  pra zo  do  ac o rd o se m  m an if e sta \u00e7\u00e3o  da  p arte   cre d o ra , \na rq uiv em -s e  o s a u to s, o bse rv ad as a s f o rm alid ad es l e g ais .\nP.R.I.\nSantos , 29  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013920-94.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 17E5FDF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NATALIA GARCIA PENTEADO SOARES MONTI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 18:41 . fls. 88"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70271832-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 12:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa    Termo de Audi\u00eancia - C\u00edvel - Cobran\u00e7a - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Exitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70271116-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 18:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70263402-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 22\/08\/2017 15:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696022531TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Ita\u00fa S\/A Dilig\u00eancia : 14\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 983\/1004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0086\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2365 P\u00e1gina: 983\/1004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Vistos.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para comparecimento nas depend\u00eancias do CEJUSC SANTOS, localizado na rua Amador Bueno, n\u00ba 249, sala 02, Centro, nesta cidade e Comarca, CEP 11013-151, para a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o designada para o pr\u00f3ximo dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00 horas, podendo se fazer acompanhar de advogado, se assim preferir.O comparecimento das partes \u00e9 obrigat\u00f3rio (art. 20, 23 e 51, I da Lei n\u00ba 9.099\/95), sendo que a aus\u00eancia da autora ao ato ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 51, inciso I da Lei n\u00ba 9.099\/95), e a aus\u00eancia da r\u00e9 ensejar\u00e1 o pronto julgamento da demanda (art. 23 da Lei n\u00ba 9.099\/95), aplicando-lhe os efeitos da revelia, quais sejam, a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos contra si narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 20 da Lei n\u00ba 9.099\/95).Fica a r\u00e9 tamb\u00e9m intimada a apresentar defesa escrita nos autos digitais no prazo de 15 dias \u00fateis contados da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o, caso infrut\u00edfera a tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes. A falta de defesa ou sua apresenta\u00e7\u00e3o fora de prazo tamb\u00e9m importar\u00e1 em presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado ou carta cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Segue anexa c\u00f3pia da inicial, fazendo parte integrante deste.Intime-se. Advogados(s): Bianca Morais dos Santos (OAB 204682\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0086\/2017 Teor do ato: Designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas - Local: Sala de Audi\u00eancia 2 - CEJUSC\/Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, sito \u00e0 Rua Amador Bueno, n\u00ba 249, piso superior, (Pr\u00e9dio Resolva Aqui), Centro, CEP 11013-151, Santos\/SP. Advogados(s): Bianca Morais dos Santos (OAB 204682\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para comparecimento nas depend\u00eancias do CEJUSC SANTOS, localizado na rua Amador Bueno, n\u00ba 249, sala 02, Centro, nesta cidade e Comarca, CEP 11013-151, para a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o designada para o pr\u00f3ximo dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00 horas, podendo se fazer acompanhar de advogado, se assim preferir.O comparecimento das partes \u00e9 obrigat\u00f3rio (art. 20, 23 e 51, I da Lei n\u00ba 9.099\/95), sendo que a aus\u00eancia da autora ao ato ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o do feito sem resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (art. 51, inciso I da Lei n\u00ba 9.099\/95), e a aus\u00eancia da r\u00e9 ensejar\u00e1 o pronto julgamento da demanda (art. 23 da Lei n\u00ba 9.099\/95), aplicando-lhe os efeitos da revelia, quais sejam, a presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos contra si narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 20 da Lei n\u00ba 9.099\/95).Fica a r\u00e9 tamb\u00e9m intimada a apresentar defesa escrita nos autos digitais no prazo de 15 dias \u00fateis contados da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o, caso infrut\u00edfera a tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes. A falta de defesa ou sua apresenta\u00e7\u00e3o fora de prazo tamb\u00e9m importar\u00e1 em presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados na peti\u00e7\u00e3o inicial. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado ou carta cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Segue anexa c\u00f3pia da inicial, fazendo parte integrante deste.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n3\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  S\u00e3o  Francisco,  242, Sala 51, Centro  - CEP  11013-202,  Fone: (13) \n3223-1312,  Santos-SP - E-mail:  santos3jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013920-94.2017.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013920-94.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Banc\u00e1rios\nRequerente : Rosangela Rocha Paiva\nRequerido : Banco Ita\u00fa S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Nat\u00e1lia   Garcia   Penteado   Soares   Monti\nVistos.\nCite-se   e   intime-se   a   parte   r\u00e9   para   comparecimento   nas   depend\u00eancias   do   CEJUSC  \nSANTOS,   localizado   na   rua   Amador   Bueno,   n\u00ba   249,   sala   02,   Centro,   nesta   cidade   e   Comarca,  \nCEP   11013-151,   para   a   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o   designada   para   o   pr\u00f3ximo   dia   29   de  \nagosto   de   2017,   \u00e0s   15:00   horas,   podendo   se   fazer   acompanhar   de   advogado,   se   assim   preferir.\nO   comparecimento   das   partes   \u00e9   obrigat\u00f3rio   (art.   20,   23   e   51,   I   da   Lei   n\u00ba   9.099\/95),  \nsendo   que   a   aus\u00eancia   da   autora   ao   ato   ensejar\u00e1   a   extin\u00e7\u00e3o   do   feito   sem   resolu\u00e7\u00e3o   do   m\u00e9rito   (art.  \n51,   inciso   I   da   Lei   n\u00ba   9.099\/95),   e   a   aus\u00eancia   da   r\u00e9   ensejar\u00e1   o   pronto   julgamento   da   demanda   (art.  \n23   da   Lei   n\u00ba   9.099\/95),   aplicando-lhe   os   efeitos   da   revelia,   quais   sejam,   a   presun\u00e7\u00e3o   de   veracidade  \ndos   fatos   contra   si   narrados   na   peti\u00e7\u00e3o   inicial   (art.   20   da   Lei   n\u00ba   9.099\/95).\nFica a  r\u00e9  tamb\u00e9m  intimada  a  apresentar  defesa  escrita  nos  autos  digitais  no  prazo  de  \n15  dias  \u00fateis  contados  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o\/media\u00e7\u00e3o,  caso  infrut\u00edfera  a  tentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  \nentre  as  partes.  \nA falta  de  defesa  ou  sua  apresenta\u00e7\u00e3o  fora  de  prazo  tamb\u00e9m  importar\u00e1  em  presun\u00e7\u00e3o  \nde  veracidade  dos  fatos  alegados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado  ou  carta  cita\u00e7\u00e3o.  Cumpra-se  na  \nforma  e  sob  as  penas  da  Lei.  \nSegue  anexa  c\u00f3pia  da  inicial,  fazendo  parte  integrante  deste.\nIntime-se.\nSantos , 06  de  junho  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013920-94.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 141F32B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NATALIA GARCIA PENTEADO SOARES MONTI, liberado nos autos em 06\/06\/2017 \u00e0s 18:21 . fls. 15"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Designada sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29 de agosto de 2017, \u00e0s 15 horas - Local: Sala de Audi\u00eancia 2 - CEJUSC\/Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, sito \u00e0 Rua Amador Bueno, n\u00ba 249, piso superior, (Pr\u00e9dio Resolva Aqui), Centro, CEP 11013-151, Santos\/SP.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 2 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0078\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2354 P\u00e1gina: 1309\/1334","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0078\/2017 Teor do ato: Vistos. 1 - Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a, nos termos do disposto no artigo 98 do CPC. Anote-se. 2 - Diante da instala\u00e7\u00e3o do CEJUSC, bem como da disposi\u00e7\u00e3o inserida no artigo 334 do novo C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao CEJUSC para designa\u00e7\u00e3o de data para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Designada a data, tornem conclusos para prola\u00e7\u00e3o do despacho de cita\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Bianca Morais dos Santos (OAB 204682\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1 - Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a, nos termos do disposto no artigo 98 do CPC. Anote-se. 2 - Diante da instala\u00e7\u00e3o do CEJUSC, bem como da disposi\u00e7\u00e3o inserida no artigo 334 do novo C\u00f3digo de Processo Civil, remetam-se os autos ao CEJUSC para designa\u00e7\u00e3o de data para audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Designada a data, tornem conclusos para prola\u00e7\u00e3o do despacho de cita\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\n3\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nRua  S\u00e3o  Francisco,  242, Sala 51, Centro  - CEP  11013-202,  Fone: (13) 3223-1312,  \nSantos-SP  - E-mail:  santos3jec@tjsp.jus.br\nDESPACHO\nProcesso: 1013920-94.2017.8.26.0562  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nRosangela  Rocha Paiva\nRua  Augusto  Paulino, 86, 22, Campo  Grande  - CEP  11075-370,  \nSantos-SP\nRequerido :\nBanco Ita\u00fa S\/A\nPra\u00e7a  Alfredo  Egydio de Souza  Aranha,  100, Vila Cruzeiro  - CEP  \n04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP\nDespacho:\nJuiz:  Nat\u00e1lia  Garcia  Penteado  Soares Monti\nVistos.  \n1  -  \nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  de  justi\u00e7a,  \nnos  termos  do  disposto  no  artigo  98  do  CPC.  Anote-se.\n2  - Diante  da  instala\u00e7\u00e3o  do  CEJUSC,  bem  como  da  \ndisposi\u00e7\u00e3o  inserida  no  artigo  334  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  remetam-se  os  \nautos  ao  CEJUSC  para  designa\u00e7\u00e3o  de  data  para  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nDesignada  a  data,  tornem  conclusos  para  prola\u00e7\u00e3o  \ndo  despacho  de  cita\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nSantos,  18  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013920-94.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1373583. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por NATALIA GARCIA PENTEADO SOARES MONTI, liberado nos autos em 18\/05\/2017 \u00e0s 19:16 . fls. 11"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747203514","codPublicacaoOrigem":"1195142686","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013920-94.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"CONSTA NA PUBLICA\u00c7\u00c3O","conteudo":"Processo 1013920-94.2017.8.26.0562 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Banc\u00e1rios - Rosangela Rocha Paiva - Banco Ita\u00fa S\/A - Vistos.HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo celebrado entre as partes (fls. 59\/60), o que fa\u00e7o com fundamento no artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil.Transitada em julgado, aguarde-se em Cart\u00f3rio o prazo estabelecido para o seu cumprimento. Decorrido o prazo do acordo sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte credora, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.P.R.I. - ADV: BIANCA MORAIS DOS SANTOS (OAB 204682\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"3\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0125\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO NAT\u00c1LIA GARCIA PENTEADO SOARES MONTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PRISCILLA CAROLINA MARQUES SERTEK C\u00c2MARA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1365","paginaFinal":"1365","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"920746","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25907362","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:52:10:433AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013920-94.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013920-94.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"680615971","codPublicacaoOrigem":"1145813853","dataDivulgacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013920-94.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2350","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013920-94.2017.8.26.0562 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Rosangela Rocha Paiva ADVOGADO : 204682\/SP - Bianca Morais dos Santos REQDO : Banco Ita\u00fa S\/A VARA :3\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTOS EM 17\/05\/2017","paginaInicial":"870","paginaFinal":"870","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"875739","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22640135","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 18 2017 10:45:51:010PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013920-94.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013920-94.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}