{"numero":"1013117-30.2017.8.26.0007","processos":[{"processo":"1013117-30.2017.8.26.0007    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Dever de Informa\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"26\/06\/2017 \u00e0s 12:15 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VII - Itaquera","juiz":"Sueli Juarez Alonso","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 32.795,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marlene de Souza Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Priscila Batista Miranda"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    REMESSA","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Cumpra-se decis\u00e3o de fl. 149.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70188408-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 22\/09\/2017 15:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0346\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435 P\u00e1gina: 2569\/2591","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0346\/2017 Teor do ato: 1. Nos termos do art. 1.010, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias.2. N\u00e3o sendo interposta apela\u00e7\u00e3o adesiva, remeta-se ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Colenda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe e as homenagens deste ju\u00edzo. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Priscila Batista Miranda (OAB 383857\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Nos termos do art. 1.010, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias.2. N\u00e3o sendo interposta apela\u00e7\u00e3o adesiva, remeta-se ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Colenda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe e as homenagens deste ju\u00edzo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: \n(11)  2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013117-30.2017.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013117-30.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Marlene de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Sueli  Juarez  Alonso\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  18  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  \nde  Direito  supra.  Eu,_____ (Gabriel Bianco  R.  Salgado) , Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevo.\nVistos.\n1.  Nos  termos  do  art.  1.010,  \u00a7  1\u00ba  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  o  \napelado  para  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  quinze  dias.\n2.  N\u00e3o  sendo  interposta  apela\u00e7\u00e3o  adesiva,  remeta-se  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  Colenda  Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  com  as  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe  e  as  homenagens  \ndeste  ju\u00edzo.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013117-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 4A7C306. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELI JUAREZ ALONSO, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 09:55 . fls. 149"}},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70177157-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/09\/2017 11:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0322\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2860\/2870","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0322\/2017 Teor do ato: Posto isso, julgo improcedentes os pedidos. A autora arcar\u00e1 com o pagamento das custas processuais, corrigidas a partir do desembolso e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 20% sobre o valor dado \u00e0 causa, corrigidos desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, devidos nos termos do art. 12 da Lei n\u00ba. 1060\/50. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Priscila Batista Miranda (OAB 383857\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Posto isso, julgo improcedentes os pedidos. A autora arcar\u00e1 com o pagamento das custas processuais, corrigidas a partir do desembolso e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 20% sobre o valor dado \u00e0 causa, corrigidos desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, devidos nos termos do art. 12 da Lei n\u00ba. 1060\/50.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Pires   do   Rio,   3915 ,   Sala   14   -   Itaquera\nCEP:   08240-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2051-6001   -   E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br      \n1013117-30.2017.8.26.0007 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1013117-30.2017.8.26.0007\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Marlene de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Sueli  Juarez  Alonso\nC  O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  29  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____*,  escrevente  subscr.\nVISTOS.\nMARLENE  DE  SOUZA  SANTOS , \nqualificada  e  representada  nos  autos,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  \ncumulada com  indeniza\u00e7\u00e3o  de  danos  morais  \n contra  o  ITA\u00da  UNIBANCO  \nS\/A,  qualificada  e  representada  nos  autos,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  seu  \nnome  encontra-se  inscrito  nos  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  por  d\u00e9bito  que  \ndesconhece.  Afirmou  que  notificou  o  r\u00e9u,  no  entanto,  n\u00e3o  lhe  forneceu  a \ndocumenta\u00e7\u00e3o  para  comprova\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito.  Afirmou  que  a  inscri\u00e7\u00e3o  foi  \nindevida  e  causou-lhe  danos  morais.   Pleiteou  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  \nantecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  exclus\u00e3o  de  seu  nome  dos  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  e  exibi\u00e7\u00e3o  dos  documentos  necess\u00e1rios  para  comprova\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito,  \nal\u00e9m  das  verbas  decorrentes  da  sucumb\u00eancia.  Vieram  os  documentos  de  fls.  \n10\/22.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013117-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 48F15F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELI JUAREZ ALONSO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:08 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Pires   do   Rio,   3915 ,   Sala   14   -   Itaquera\nCEP:   08240-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2051-6001   -   E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br      \n1013117-30.2017.8.26.0007 - lauda  2\nCita\u00e7\u00e3o\n \n fls.  27.\nTentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  infrut\u00edfera  \n fls.  127.\nContesta\u00e7\u00e3o  \n fls.  32\/56   \n alegando,  em  \npreliminar,  falta  de  interesse  processual,  porque  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  ajuizar  a\u00e7\u00e3o  \ncom  o  fim  exclusivo  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos;  impugnou  o  valor  dado  \u00e0  \ncausa   e,  tamb\u00e9m,  que  n\u00e3o  houve  pretens\u00e3o  resistida,  pois  o  a  notifica\u00e7\u00e3o  \nsequer  foi  assinada  e  n\u00e3o  mencionou  qualquer  indicativo  para  possibilitar  a  \nbusca.  Apresentou  documento  comprovando  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica,  contrato  de  \ncheque  especial  utilizado  pela  autora,  origem  do  d\u00e9bito.  Impugnou  o  pedido  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o,  porque  a  inscri\u00e7\u00e3o  foi  leg\u00edtima.  N\u00e3o  h\u00e1  conduta  il\u00edcita  de  sua  \nparte.  Requereu  a  improced\u00eancia  dos  pedidos.  Vieram  os  documentos  de  fls.  \n52\/114.\nR\u00e9plica \n fls.  118\/125.\nAs  partes  n\u00e3o  especificaram  provas.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\n                                                  Decido.\n   Afasto  a  preliminar  de  falta  de  interesse  \nprocessual,  porque  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  se  esgotar  as  vias  administrativas  \npara  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  e  porque  n\u00e3o  se  trata  exclusivamente  de  pedido  de  \nexibi\u00e7\u00e3o  de  documento.\n       Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013117-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 48F15F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELI JUAREZ ALONSO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:08 . fls. 133\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Pires   do   Rio,   3915 ,   Sala   14   -   Itaquera\nCEP:   08240-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2051-6001   -   E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br      \n1013117-30.2017.8.26.0007 - lauda  3\n \n                                 Mantenho  o  valor  dado  \u00e0  causa,  pois  representa  a  \npretens\u00e3o  da  autora,  tendo  em  vista  que  o  pedido  de  exibi\u00e7\u00e3o  de  documentos  \nfoi  cumulado  com  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\n                                             No  m\u00e9rito,  trata-se  de  pedido  de  obriga\u00e7\u00e3o  de  \nfazer  (exibi\u00e7\u00e3o  de  documento)  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  alegando  que  a  \ninscri\u00e7\u00e3o  nos  servi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  foi  indevida  e  que  desconhece  a  \norigem  do  d\u00e9bito.\nA autora,  na  inicial,  n\u00e3o  informou  que  \u00e9  titular  \nde  conta  corrente  em  uma  das  ag\u00eancias  do  r\u00e9u,  tampouco  que  utilizou  o  limite  \ndo  cheque  especial.\nO  r\u00e9u  defendeu  a  contrata\u00e7\u00e3o  e  juntou  \ndocumentos  comprovando  que  a  autora  contratou  o  cheque  especial  e  juntou  \nextratos  banc\u00e1rios  comprovando  a  utiliza\u00e7\u00e3o  \u2013  fls.  70\/106  \u2013  gerando  d\u00e9bito  \nno  valor  de  R$  1.941,05  -  fls.  100  \u2013 conforme  consta  na  inscri\u00e7\u00e3o  nos  \nservi\u00e7os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  \u2013  fls.  22.\nOs  documentos  juntados  pelo  r\u00e9u  n\u00e3o  foram  \nimpugnados  pela  autora,  especificamente.  Esquivou-se  na  impugna\u00e7\u00e3o.\nA  autora  faltou  com  a  verdade  em  sua  inicial,  \nabsteve-se  de  informar  a  contrata\u00e7\u00e3o  e  o  d\u00e9bito.\nA  inscri\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  foi  injusta,  portanto,  n\u00e3o  h\u00e1  \nque  se  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013117-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 48F15F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELI JUAREZ ALONSO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:08 . fls. 134\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Pires   do   Rio,   3915 ,   Sala   14   -   Itaquera\nCEP:   08240-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2051-6001   -   E-mail:   itaquera2cv@tjsp.jus.br      \n1013117-30.2017.8.26.0007 - lauda  4\nOs\n documentos  foram  exibidos  com  a  defesa  e  \nn\u00e3o  foram  impugnados  de  forma  espec\u00edfica.  Ademais,  n\u00e3o  \u00e9  obriga\u00e7\u00e3o  do  \nbanco  informar  onde,  quando  e  como  a  autora  usou  o  dinheiro  \ndisponibilizado  no  cheque  especial.\nPosto  isso,  julgo  improcedentes  os  pedidos .  A  \nautora  arcar\u00e1  com  o  pagamento  das  custas  processuais,  corrigidas  a  partir  do  \ndesembolso  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  20%  sobre  o  valor  dado  \n\u00e0  causa,  corrigidos  desde  o  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o,  devidos  nos  termos  do  art.  \n12  da  Lei  n\u00ba.  1060\/50.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013117-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 48F15F5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELI JUAREZ ALONSO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 12:08 . fls. 135"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70167376-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 10:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70164850-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 24\/08\/2017 08:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0305\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2415 P\u00e1gina: 2852\/2871","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0305\/2017 Teor do ato: Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado da lide, no prazo de cinco dias. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Priscila Batista Miranda (OAB 383857\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado da lide, no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: \n(11)  2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1013117-30.2017.8.26.0007  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1013117-30.2017.8.26.0007  - Procedimento  Comum\nRequerente : Marlene de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Sueli  Juarez  Alonso\nC O  N C L U  S \u00c3  O\nEm  17  de  agosto  de  2017 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  \u00e0(o)  MM(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  supra.  Eu,_____ (Gabriel Bianco  R.  Salgado) , Assistente  Judici\u00e1rio,  subscrevo.\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  se  pretendem  comprovar  os  fatos  alegados  em  \ninicial  e  contesta\u00e7\u00e3o  com  outras  provas,  se  t\u00eam  interesse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  ou  se  concordam  com  o  julgamento  antecipado  da  lide,  no  prazo  de  cinco  dias.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013117-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 47E921A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELI JUAREZ ALONSO, liberado nos autos em 18\/08\/2017 \u00e0s 10:26 . fls. 126"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 Hora 11:00 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70153405-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/08\/2017 14:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 3326\/3339","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2017 Teor do ato: Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Priscila Batista Miranda (OAB 383857\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70142885-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/07\/2017 10:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WITA.17.70142339-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/07\/2017 15:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668778700TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 21\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 Hora 11:00 Local: Sala Posto do CEJUSC Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0236\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 2677\/2690","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0236\/2017 Teor do ato: 1. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a, nos termos do art. 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cadastre-se no sistema.2. Nos termos do art. 334, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 17 de agosto de 2017, \u00e0s 11h.3. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no Posto do CEJUSC - F\u00f3rum de Itaquera, localizado na Avenida Pires do Rio, 3915, Jardim Norma, S\u00e3o Paulo\/SP.4. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel e e presumir-se-\u00e3o verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344, CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 5. Cientifique-se as partes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio, (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor do Estado (art. 334, \u00a7 8\u00ba do CPC). As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. Advogados(s): Priscila Batista Miranda (OAB 383857\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    1. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a, nos termos do art. 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cadastre-se no sistema.2. Nos termos do art. 334, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 17 de agosto de 2017, \u00e0s 11h.3. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no Posto do CEJUSC - F\u00f3rum de Itaquera, localizado na Avenida Pires do Rio, 3915, Jardim Norma, S\u00e3o Paulo\/SP.4. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel e e presumir-se-\u00e3o verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344, CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 5. Cientifique-se as partes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio, (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor do Estado (art. 334, \u00a7 8\u00ba do CPC). As partes devem estar acompanhadas de seus advogados.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1013117-30.2017.8.26.0007  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Dever  de Informa\u00e7\u00e3o\nRequerente : Marlene de Souza  Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Sueli   Juarez   Alonso\nVistos.\n1. Defiro  \u00e0  autora  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  de  justi\u00e7a,  nos  termos  do  art.  98  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Cadastre-se  no  sistema.\n2.  Nos  termos  do  art.  334,  caput,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  designo  audi\u00eancia  \nde  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  17  de  agosto  de  2017,  \u00e0s  11h .\n3.  A  audi\u00eancia  ser\u00e1  realizada  no  Posto  do  CEJUSC  -  F\u00f3rum  de  Itaquera,  \nlocalizado  na  Avenida  Pires  do  Rio,  3915,  Jardim  Norma,  S\u00e3o  Paulo\/SP .\n4.  Cite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9.  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  contado  a  partir  da  \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia.  N\u00e3o  sendo  contestada  a  a\u00e7\u00e3o,  o  r\u00e9u  ser\u00e1  considerado  revel  e  e  presumir-se-\n\u00e3o  verdadeiras  as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  formuladas  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art.  344,  CPC).  A  presente  \ncita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  processo  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  \ndos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \n5.  Cientifique-se  as  partes  de  que  o  comparecimento  na  audi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio,  \n(pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  \nde  poderes  para  negociar  e  transigir).  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0 \ndignidade  da  justi\u00e7a  e  ser\u00e1  sancionado  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  econ\u00f4mica  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013117-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 43F50DC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELI JUAREZ ALONSO, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 11:24 . fls. 23\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VII - ITAQUERA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Pires do Rio,  3915,  Sala 14, Itaquera  - CEP  08240-000,  Fone: (11) \n2051-6001,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  itaquera2cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\npretendida ou  do  valor  da  causa,  revertida  em  favor  do  Estado  (art.  334,  \u00a7  8\u00ba  do  CPC).  As  partes  \ndevem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1013117-30.2017.8.26.0007 e c\u00f3digo 43F50DC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por SUELI JUAREZ ALONSO, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 11:24 . fls. 24"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":38,"total_andamentos":38}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726230821","codPublicacaoOrigem":"1180666062","dataDivulgacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013117-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2400","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013117-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Marlene de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Intimo o(a) autor(a) para manifesta\u00e7\u00e3o quanto \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o apresentada. - ADV: PRISCILA BATISTA MIRANDA (OAB 383857\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3331","paginaFinal":"3331","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"907609","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24824270","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  1 2017 10:22:39:150AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Aug  1 2017 10:43:08:220AM","numeroCNJ":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704405706","codPublicacaoOrigem":"1164750528","dataDivulgacao":"Jun 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013117-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2376","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1013117-30.2017.8.26.0007 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Marlene de Souza Santos ADVOGADO : 383857\/SP - Priscila Batista Miranda REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VII - ITAQUERA EM 26\/06\/2017","paginaInicial":"2955","paginaFinal":"2955","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893252","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23773138","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 02:19:49:433AM","codUsuarioAlteracao":"504","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Jun 28 2017 04:41:31:020PM","numeroCNJ":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747107069","codPublicacaoOrigem":"1195098295","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013117-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013117-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Marlene de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Posto isso, julgo improcedentes os pedidos. A autora arcar\u00e1 com o pagamento das custas processuais, corrigidas a partir do desembolso e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 20% sobre o valor dado \u00e0 causa, corrigidos desde o ajuizamento da a\u00e7\u00e3o, devidos nos termos do art. 12 da Lei n\u00ba. 1060\/50. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), PRISCILA BATISTA MIRANDA (OAB 383857\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0322\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2865","paginaFinal":"2865","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920725","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25905453","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 07:03:31:300AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"739056166","codPublicacaoOrigem":"1189981356","dataDivulgacao":"Aug 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013117-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2415","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013117-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Marlene de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Especifiquem as partes se pretendem comprovar os fatos alegados em inicial e contesta\u00e7\u00e3o com outras provas, se t\u00eam interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou se concordam com o julgamento antecipado da lide, no prazo de cinco dias. - ADV: PRISCILA BATISTA MIRANDA (OAB 383857\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0305\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2862","paginaFinal":"2862","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"916008","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25566177","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 22 2017 01:33:39:813AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759990410","codPublicacaoOrigem":"1203247545","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013117-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013117-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Marlene de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - 1. Nos termos do art. 1.010, \u00a7 1\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de quinze dias.2. N\u00e3o sendo interposta apela\u00e7\u00e3o adesiva, remeta-se ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a, Colenda Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, com as anota\u00e7\u00f5es de praxe e as homenagens deste ju\u00edzo. - ADV: PRISCILA BATISTA MIRANDA (OAB 383857\/ SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0346\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2577","paginaFinal":"2577","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928105","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26438693","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:08:55:173AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"764157485","codPublicacaoOrigem":"1205909708","dataDivulgacao":"Sep 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013117-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2439","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1013117-30.2017.8.26.0007; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1013117-30.2017.8.26.0007; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Marlene de Souza Santos (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Priscila Batista Miranda (OAB: 383857\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 25\/09\/2017","paginaInicial":"200","paginaFinal":"200","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"930451","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26612982","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 27 2017 08:40:46:407AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1013117-30.2017.8.26.0007|551\/2011|1013117-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711141604","codPublicacaoOrigem":"1170564394","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013117-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1013117-30.2017.8.26.0007 - Procedimento Comum - Dever de Informa\u00e7\u00e3o - Marlene de Souza Santos - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - 1. Defiro \u00e0 autora os benef\u00edcios da gratuidade de justi\u00e7a, nos termos do art. 98 do C\u00f3digo de Processo Civil. Cadastre-se no sistema.2. Nos termos do art. 334, caput, do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 17 de agosto de 2017, \u00e0s 11h.3. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no Posto do CEJUSC - F\u00f3rum de Itaquera, localizado na Avenida Pires do Rio, 3915, Jardim Norma, S\u00e3o Paulo\/SP.4. Cite-se e intime-se a parte r\u00e9. O prazo para contesta\u00e7\u00e3o ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. N\u00e3o sendo contestada a a\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u ser\u00e1 considerado revel e e presumir-se-\u00e3o verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas na peti\u00e7\u00e3o inicial (art. 344, CPC). A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 5. Cientifique-se as partes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio, (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e ser\u00e1 sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor do Estado (art. 334, \u00a7 8\u00ba do CPC). As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. - ADV: PRISCILA BATISTA MIRANDA (OAB 383857\/SP)","despacho":"VII - Itaquera e Guaianazes\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0236\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MARCELO CUNZOLO RIMOLA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA SHIRLE FERREIRA LOPES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2683","paginaFinal":"2683","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"898117","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24090121","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 07:36:19:337AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766346385","codPublicacaoOrigem":"1207233353","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1013117-30.2017.8.26.0007","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1013117-30.2017.8.26.0007; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; 14\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; CARLOS ABR\u00c3O; Foro Regional de Itaquera; 2\u00aa Vara C\u00edvel; 1013117-30.2017.8.26.0007; Banc\u00e1rios; Apelante: Marlene de Souza Santos (Justi\u00e7a Gratuita); Advogada: Priscila Batista Miranda (OAB: 383857\/SP); Apelado: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP); Ficam as partes intimadas para manifestarem-se acerca de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual, nos termos do art. 1\u00ba da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, com reda\u00e7\u00e3o estabelecida pela Resolu\u00e7\u00e3o 772\/2017, ambas do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o III - Processos Distribu\u00eddos\r\nDistribui\u00e7\u00e3o de Recursos  Distribui\u00e7\u00e3o de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 36 - Ipiranga\r\nPROCESSOS DISTRIBU\u00cdDOS EM 27\/09\/2017 Apela\u00e7\u00e3o 1910 Reexame Necess\u00e1rio 1 Total 1911","paginaInicial":"847","paginaFinal":"847","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"931708","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26716051","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 07:05:46:057AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1013117-30.2017.8.26.0007","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1013117-30.2017.8.26.0007|551\/2011|1013117-30.2017.8.26.0007|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}