{"numero":"1014365-38.2016.8.26.0016","processos":[{"processo":"1014365-38.2016.8.26.0016","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/11\/2016 \u00e0s 12:54 - Direcionada\nUnidade Avan\u00e7ada de Atend. Judic. das M.E. e E.P.P - Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis","juiz":"Renata Longo Vilalba Serrano Nunes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 30.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Kef Pompeia Maquinas Ind. Com. Ltda Epp"},{"tipo":"Reqdo","nome":"ITAU UNIBANCO S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Victor Rog\u00e9rio Sbrighi Pimentel"},{"tipo":"Advogada","nome":"Gisele Mello Mendes da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0237\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3502\/3526","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   ART 922","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0237\/2017 Teor do ato: HOMOLOGO o acordo celebrado entre as partes e declaro suspensa esta execu\u00e7\u00e3o, pelo prazo nele previsto, com fundamento no artigo 922, do C\u00f3digo de Processo Civil.Findo o prazo previsto no acordo, o exeq\u00fcente dever\u00e1, em cinco dias, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, comunicar ao Ju\u00edzo sobre eventual inadimplemento, sob pena de se considerar quitada a obriga\u00e7\u00e3o assumida pelo executado.Decorrido o prazo supracitado, sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, torne o processo concluso para extin\u00e7\u00e3o, pelo pagamento.Fica prejudicada eventual audi\u00eancia designada, devendo a pauta ser liberada.Intime-se. Advogados(s): Gisele Mello Mendes da Silva (OAB 136037\/SP), Victor Rog\u00e9rio Sbrighi Pimentel (OAB 156696\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    HOMOLOGO o acordo celebrado entre as partes e declaro suspensa esta execu\u00e7\u00e3o, pelo prazo nele previsto, com fundamento no artigo 922, do C\u00f3digo de Processo Civil.Findo o prazo previsto no acordo, o exeq\u00fcente dever\u00e1, em cinco dias, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, comunicar ao Ju\u00edzo sobre eventual inadimplemento, sob pena de se considerar quitada a obriga\u00e7\u00e3o assumida pelo executado.Decorrido o prazo supracitado, sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, torne o processo concluso para extin\u00e7\u00e3o, pelo pagamento.Fica prejudicada eventual audi\u00eancia designada, devendo a pauta ser liberada.Intime-se.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRua  Augusta,  303, Consola\u00e7\u00e3o  - CEP  01305-000,  Fone: (11) 3129-7020,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecuaaj@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014365-38.2016.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Kef Pompeia  Maquinas  Ind. Com.  Ltda Epp\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliana   Adorno   de   Toledo   Tavares\nVistos.\nHOMOLOGO o  acordo  celebrado  entre  as  partes  e  declaro  suspensa  esta  \nexecu\u00e7\u00e3o,  pelo  prazo  nele  previsto,  com  fundamento  no  artigo  922,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. Findo o  prazo  previsto  no  acordo,  o  exeq\u00fcente  dever\u00e1,  em  cinco  dias,  \nindependentemente  de  intima\u00e7\u00e3o,  comunicar  ao  Ju\u00edzo  sobre  eventual  inadimplemento,  sob  \npena  de  se  considerar  quitada  a  obriga\u00e7\u00e3o  assumida  pelo  executado.\nDecorrido  o  prazo  supracitado,  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  das  partes,  torne  o \nprocesso  concluso  para  extin\u00e7\u00e3o,  pelo  pagamento.\nFica  prejudicada  eventual  audi\u00eancia  designada,  devendo  a  pauta  ser  liberada.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014365-38.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 36B5205. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA ADORNO DE TOLEDO TAVARES, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 18:47 . fls. 140"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70087527-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70082150-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 16\/08\/2017 10:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0203\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2405 P\u00e1gina: 2751\/2755","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0203\/2017 Teor do ato: Informo que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): que a guia de levantamento judicial em favor da parte autora, encontra-se dispon\u00edvel neste cart\u00f3rio. Advogados(s): Gisele Mello Mendes da Silva (OAB 136037\/SP), Victor Rog\u00e9rio Sbrighi Pimentel (OAB 156696\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Informo que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): que a guia de levantamento judicial em favor da parte autora, encontra-se dispon\u00edvel neste cart\u00f3rio.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    JEC Central - Anexos - Informa\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0169\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 3908\/3939","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0169\/2017 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da parte autora do dep\u00f3sito realizado a fls. 121, conforme requerido.Diante da concord\u00e2ncia da autora, considero satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, arquivando-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es pertinentes.Intime-se. Advogados(s): Gisele Mello Mendes da Silva (OAB 136037\/SP), Victor Rog\u00e9rio Sbrighi Pimentel (OAB 156696\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da parte autora do dep\u00f3sito realizado a fls. 121, conforme requerido.Diante da concord\u00e2ncia da autora, considero satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, arquivando-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es pertinentes.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRUA  AUGUSTA,  303, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01305-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014365-38.2016.8.26.0016\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Kef Pompeia  Maquinas  Ind. Com.  Ltda Epp\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Eliana   Adorno   de   Toledo   Tavares\nVistos.\nExpe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  da  parte  autora  do  dep\u00f3sito  realizado  a  \nfls.  12 1, conforme  requerido.\nDiante  da  concord\u00e2ncia  da  autora,  considero  satisfeita  a  obriga\u00e7\u00e3o,  arquivando-se  \nos  autos  com  as  anota\u00e7\u00f5es  pertinentes.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014365-38.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 32E67B1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ELIANA ADORNO DE TOLEDO TAVARES, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 16:19 . fls. 127"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 3624\/3667","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70056720-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 19\/06\/2017 13:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a fls. 117\/118, pois tempestivos, entretanto, no m\u00e9rito, n\u00e3o os acolho, haja vista inexistir contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada. Ausente condena\u00e7\u00e3o em obriga\u00e7\u00e3o de fazer, n\u00e3o h\u00e1 se falar em convers\u00e3o em perdas e danos, tal como alega a r\u00e9.Por outro lado, a multa aplicada por descumprimento de decis\u00e3o que deferiu a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela tem sua execu\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a, o que configura o caso ora em comento e se faz na decis\u00e3o embargada.Sendo assim, mantenho na \u00edntegra a senten\u00e7a anteriormente proferida a fls. 114\/116.Intime-se. Advogados(s): Gisele Mello Mendes da Silva (OAB 136037\/SP), Victor Rog\u00e9rio Sbrighi Pimentel (OAB 156696\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/06\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a fls. 117\/118, pois tempestivos, entretanto, no m\u00e9rito, n\u00e3o os acolho, haja vista inexistir contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada. Ausente condena\u00e7\u00e3o em obriga\u00e7\u00e3o de fazer, n\u00e3o h\u00e1 se falar em convers\u00e3o em perdas e danos, tal como alega a r\u00e9.Por outro lado, a multa aplicada por descumprimento de decis\u00e3o que deferiu a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela tem sua execu\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a, o que configura o caso ora em comento e se faz na decis\u00e3o embargada.Sendo assim, mantenho na \u00edntegra a senten\u00e7a anteriormente proferida a fls. 114\/116.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRua  Augusta,  303, Consola\u00e7\u00e3o  - CEP  01305-000,  Fone: (11) 3129-7020,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecuaaj@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014365-38.2016.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Kef Pompeia  Maquinas  Ind. Com.  Ltda Epp\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Longo   Vilalba   Serrano   Nunes\nVistos.\nRecebo os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  a  fls.  117\/118 ,  pois  tempestivos,  \nentretanto,  no  m\u00e9rito,  n\u00e3o  os  acolho,  haja  vista  inexistir  contradi\u00e7\u00e3o  a  ser  sanada.  \nAusente  condena\u00e7\u00e3o  em  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  n\u00e3o  h\u00e1  se  falar  em  convers\u00e3o  em  \nperdas  e  danos,  tal  como  alega  a  r\u00e9.\nPor  outro  lado,  a multa  aplicada  por  descumprimento  de  decis\u00e3o  que  deferiu  a  \nantecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  tem  sua  execu\u00e7\u00e3o  condicionada  \u00e0  confirma\u00e7\u00e3o  na  senten\u00e7a,  o  que  \nconfigura  o  caso  ora  em  comento  e  se  faz  na  decis\u00e3o  embargada.\nSendo  assim,  mantenho  na  \u00edntegra  a  senten\u00e7a  anteriormente  proferida  a  fls.  \n114\/116.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014365-38.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 316CF94. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES, liberado nos autos em 18\/06\/2017 \u00e0s 18:29 . fls. 122"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70055864-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2017 14:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70046112-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 22\/05\/2017 13:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Aos 17 de maio de 2017, \u00e0s 15:30h, na sala de audi\u00eancias da Unidade Avan\u00e7ada de Atend. Judic. das M.E. e E.P.P, do Foro Central Juizados Especiais C\u00edveis, Comarca de S\u00c3O PAULO, Estado de S\u00e3o Paulo, sob a presid\u00eancia do(a) MM. Juiz(a) de Direito Dr(a). Renata Longo Vilalba Serrano Nunes, comigo funcion\u00e1rio ao final nomeado, foi aberta a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento, nos autos autos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes em ep\u00edgrafe. Cumpridas as formalidades legais e apregoadas as partes, compareceu somente a parte requerida e a advogada da parte autora, ausente o s\u00f3cio dirigente. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou infrut\u00edfera. A parte requerida j\u00e1 havia apresentado contesta\u00e7\u00e3o aos autos, dando-se ci\u00eancia \u00e0 requerente, que reiterou os termos da inicial. Ao final, foi dito pelas partes que n\u00e3o tinham mais provas a produzir. Em seguida, pela MM. Ju\u00edza foi proferida a seguinte decis\u00e3o: \"Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, da Lei 9.099\/95. Decido. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 procedente. Inicialmente, consigno que o objeto da presente demanda consiste no desbloqueio da conta e indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais decorrente do bloqueio, n\u00e3o requerendo a parte autora nesta a\u00e7\u00e3o a manuten\u00e7\u00e3o da conta corrente indicada na inicial, conforme manifesta\u00e7\u00e3o da autora nesta data. A respeito do bloqueio havido, entendo que a institui\u00e7\u00e3o financeira pode encerrar unilateralmente a conta corrente, desde que comunique o correntista, por escrito e com anteced\u00eancia, dessa inten\u00e7\u00e3o, o que n\u00e3o comprovou o banco r\u00e9u na hip\u00f3tese em exame. Com efeito, em que pese a autonomia do requerido de eleger os contratos que lhe sejam mais vantajosos do ponto de vista econ\u00f4mico-financeiro, n\u00e3o est\u00e1 isento de responsabilidade enquanto perdurarem as obriga\u00e7\u00f5es rec\u00edprocas advindas do contrato firmado. A parte autora alega que a conta foi bloqueada e os servi\u00e7os interrompidos sem pr\u00e9via comunica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tendo o banco r\u00e9u comprovado o contr\u00e1rio, a quem competia produzir tal prova, ante a impossibilidade da parte autora provar fato negativo. Evidente, portanto, o preju\u00edzo advindo de tais circunst\u00e2ncias, ressaltando que a parte autora mantinha na conta corrente bloqueada seus ativos financeiros, que se viram temporariamente indispon\u00edveis para movimenta\u00e7\u00e3o. Dessa forma, mostra-se de rigor a condena\u00e7\u00e3o do requerido \u00e0 repara\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos pela autora. Isto porque a indisponibilidade dos ativos da parte autora impede que esta possa exercer com plenitude sua atividade comercial, perpetrando, portanto, ofensa \u00e0 sua honra objetiva. \u00c9 certo que o dano moral \u00e9 dif\u00edcil de ser valorado, na medida em que afeta a honra das pessoas. Conforme entendimento consagrado pelo C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, deve ser fixada em termos razo\u00e1veis, n\u00e3o se justificando que a repara\u00e7\u00e3o venha a constituir-se em enriquecimento indevido do ofendido, tampouco insignificante a ponto de incentivar o ofensor na pr\u00e1tica do il\u00edcito. Assim, face as circunst\u00e2ncias do caso concreto, arbitro o valor de R$ 6.000,00 (seis mil reais) a t\u00edtulo de danos morais, valor que entendo suficiente para confortar a autora das agruras sofridas e desestimular a r\u00e9 a proceder desta forma. Por fim, considerando o atraso no cumprimento da tutela antecipada deferida a fls. 51, considerando que o desbloqueio apenas ocorreu em 29\/12\/2016 e, ainda, o n\u00e3o conhecimento do agravo de instrumento interposto pela parte requerida, dever\u00e1 o r\u00e9u pagar \u00e0 autora o valor de R$ 10.000,00 a t\u00edtulo de multa. Ante o exposto, nos termos do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO PROCEDENTE A A\u00c7\u00c3O para, confirmando a tutela antecipada de fls. 51, que determinou o desbloqueio da conta corrente de titularidade da autora indicada na inicial, condenar o r\u00e9u a: (i) pagar \u00e0 autora, a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, o valor de R$ 6.000,00 (seis mil reais), atualizado desde esta data e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas a contar da cita\u00e7\u00e3o;e (ii) pagar \u00e0 autora o valor de R$ 10.000,00 a t\u00edtulo de multa pela demora no cumprimento da antecipa\u00e7\u00e3o de tutela de fls. 51. Sem custas ou honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do artigo 55, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo-se o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento (Enunciado 74 do FOJESP). Para fins de recurso inominado, o prazo para recurso \u00e9 de 10 (dez) dias, come\u00e7ando a fluir a partir da intima\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, devendo ser interposto por advogado. As custas para preparo, nos termos das Leis Estaduais n. 11.608\/2003 e 15.855\/15, regulamentadas pelos Provimentos CSM n. 831 e 833, ambos de 2004, englobando as custas do pr\u00f3prio recurso e ainda aquelas dispensadas em primeiro grau de jurisdi\u00e7\u00e3o corresponde, em S\u00e3o Paulo, a 1% sobre o valor da causa, observado o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da causa, tamb\u00e9m observado o m\u00ednimo de 5 UFESPs. No caso de condena\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve se entender em 1% do valor da causa, visto ser este o valor que seria pago em 1\u00ba grau de jurisdi\u00e7\u00e3o, havendo sido dispensado, nos termos do art. 54, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n. 9.099\/95, desde que n\u00e3o seja inferior a 5 UFESPs, acrescido de 4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, tamb\u00e9m respeitando o valor m\u00ednimo de 5 UFESPs, tudo nos termos do art. 4\u00ba, incisos I e II e par\u00e1grafo primeiro e segundo, da Lei supra citada, a serem recolhidas em 48 horas ap\u00f3s a interposi\u00e7\u00e3o do recurso, independentemente de intima\u00e7\u00e3o e sem possibilidade de complementa\u00e7\u00e3o. Para processo f\u00edsico ou processo digital em que haja m\u00eddia ou outros objetos a serem remetidos via malote ao Col\u00e9gio Recursal, o valor do porte de remessa e retorno \u00e9 de R$ 32,70, por volume de autos nos termos do Provimento n. 833\/2004 do CSM (guia do fundo de despesa - c\u00f3digo da Receita 110-4) e do artigo 1275, par\u00e1grafos 2\u00ba e 3\u00ba, da Subse\u00e7\u00e3o IXI, Se\u00e7\u00e3o VI, Cap\u00edtulo XI, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. Registre-se.\". Nada mais, Eu, _____________________________ (Gabriel Bacini Pavani, funcion\u00e1rio do Anexo), digitei.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70043144-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 13:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Termo de Audi\u00eancia - Concilia\u00e7\u00e3o - Sem acordo - Juizado","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 17\/05\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 2 (Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70010508-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/02\/2017 12:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70009954-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2017 10:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70009063-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/02\/2017 13:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0008\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2279 P\u00e1gina: 1603\/1619","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0008\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 59: Ciente do agravo interposto, mantenho a decis\u00e3o agravado por seus pr\u00f3prios fundamentos.2. No mais, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 designada.Intime-se. Advogados(s): Gisele Mello Mendes da Silva (OAB 136037\/SP), Victor Rog\u00e9rio Sbrighi Pimentel (OAB 156696\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 59: Ciente do agravo interposto, mantenho a decis\u00e3o agravado por seus pr\u00f3prios fundamentos.2. No mais, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 designada.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRua  Augusta,  303, Consola\u00e7\u00e3o  - CEP  01305-000,  Fone: (11) 3129-7020,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecuaaj@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014365-38.2016.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Kef Pompeia  Maquinas  Ind. Com.  Ltda Epp\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Longo   Vilalba   Serrano   Nunes\nVistos.\n1.   Fls.   59:   Ciente   do   agravo   interposto,   mantenho   a   decis\u00e3o   agravado   por   seus  \npr\u00f3prios   fundamentos.2. No  mais,  aguarde-se  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  j\u00e1  designada.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014365-38.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 2B70BAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES, liberado nos autos em 27\/01\/2017 \u00e0s 18:45 . fls. 71"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.17.70003084-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 23\/01\/2017 10:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/01\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611600744TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : ITAU UNIBANCO S.A. Dilig\u00eancia : 23\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR611600761TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Kef Pompeia Maquinas Ind. Com. Ltda Epp Dilig\u00eancia : 23\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0263\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2262 P\u00e1gina: 1035\/1050","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0263\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 37 e 50: Ante o desinteresse da parte r\u00e9 em justificar os atos praticados (fls. 37) e em estando presentes os requisitos autorizadores da concess\u00e3o da medida de urg\u00eancia, defiro o pedido de tutela antecipada para que o banco r\u00e9u realize o desbloqueio da conta corrente de titularidade da autora (Banco Ita\u00fa, Ag. 6906, conta corrente n.\u00ba 09123-3), no prazo de 48 horas, at\u00e9 ulterior decis\u00e3o judicial, sob pena de multa de R$ 10.000,00. 2. Designe-se data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, intimando-se as partes da data designada, advertindo a autora de que, nos termos do Enunciado 141 do FONAJE \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se, publicando-se com urg\u00eancia. Advogados(s): Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Gisele Mello Mendes da Silva (OAB 136037\/SP), Victor Rog\u00e9rio Sbrighi Pimentel (OAB 156696\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.16.70115181-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/12\/2016 13:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.1. Fls. 37 e 50: Ante o desinteresse da parte r\u00e9 em justificar os atos praticados (fls. 37) e em estando presentes os requisitos autorizadores da concess\u00e3o da medida de urg\u00eancia, defiro o pedido de tutela antecipada para que o banco r\u00e9u realize o desbloqueio da conta corrente de titularidade da autora (Banco Ita\u00fa, Ag. 6906, conta corrente n.\u00ba 09123-3), no prazo de 48 horas, at\u00e9 ulterior decis\u00e3o judicial, sob pena de multa de R$ 10.000,00. 2. Designe-se data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, intimando-se as partes da data designada, advertindo a autora de que, nos termos do Enunciado 141 do FONAJE \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se, publicando-se com urg\u00eancia.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRua  Augusta,  303, Consola\u00e7\u00e3o  - CEP  01305-000,  Fone: (11) 3129-7020,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecuaaj@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014365-38.2016.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Kef Pompeia  Maquinas  Ind. Com.  Ltda Epp\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Longo   Vilalba   Serrano   Nunes\nVistos.\n1.   Fls.   37   e   50:   Ante   o   desinteresse   da   parte   r\u00e9   em   justificar   os   atos   praticados   (fls.  \n37)   e   em   estando   presentes   os   requisitos   autorizadores   da   concess\u00e3o   da   medida   de   urg\u00eancia,   defiro  \no   pedido   de   tutela   antecipada   para   que   o   banco   r\u00e9u   realize   o   desbloqueio   da   conta   corrente   de  \ntitularidade   da   autora   (Banco   Ita\u00fa,   Ag.   6906,   conta   corrente   n.\u00ba   09123-3),   no   prazo   de   48   horas ,   at\u00e9  \nulterior   decis\u00e3o   judicial,   sob   pena   de   multa   de   R$   10.000,00.  \n2.  \nD esign e -se   data   para   realiza\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o ,   intimando-se   a s  \npartes   da   data   designada,   advertindo   a   autora   de   que,   nos   termos   do   Enunciado   141   do   FONAJE   \"a  \nmicroempresa   e   a   empresa   de   pequeno   porte,   quando   autoras,   devem   ser   representadas,   inclusive    \nem   audi\u00eancia,   pelo   empres\u00e1rio   individual   ou   pelo   s\u00f3cio   dirigente\",   n\u00e3o   se   admitindo   a   nomea\u00e7\u00e3o  \nde   preposto,   mesmo   que   constitu\u00eddo   por   procura\u00e7\u00e3o   por   instrumento   p\u00fablico,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o.\nIntime-se , publicando-se  com  urg\u00eancia\n.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014365-38.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 2A5AE31. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 17:49 . fls. 51"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.16.70113535-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/12\/2016 10:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.16.70113278-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/12\/2016 16:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2252 P\u00e1gina: 1891\/1908","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 016.2016\/011417-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/01\/2017 Local: Of. da Unidade Avan\u00e7ada de At. Jud. das ME e EPP","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0252\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2251 P\u00e1gina: 1411\/1417","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2016 Teor do ato: Informo haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 13\/02\/2017 \u00e0s 16:00h, na Sala 1 (Concilia\u00e7\u00e3o) da Unidade Avan\u00e7ada de Atend. Judic. das M.E. e E.P.P, na Rua Augusta, 303 e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE, \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\" e, portanto, dever\u00e1 praticar os pr\u00f3ximos atos processuais por meio destes, n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Gisele Mello Mendes da Silva (OAB 136037\/SP), Victor Rog\u00e9rio Sbrighi Pimentel (OAB 156696\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Informo haver designado a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 13\/02\/2017 \u00e0s 16:00h, na Sala 1 (Concilia\u00e7\u00e3o) da Unidade Avan\u00e7ada de Atend. Judic. das M.E. e E.P.P, na Rua Augusta, 303 e expedido a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.Nos termos do Enunciado 141 do FONAJE, \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\" e, portanto, dever\u00e1 praticar os pr\u00f3ximos atos processuais por meio destes, n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 13\/02\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 1 (Concilia\u00e7\u00e3o) Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0252\/2016 Teor do ato: Vistos.1. Excepcionalmente, intime-se a r\u00e9 para se manifestar, no prazo de 05 (cinco) dias, acerca do pedido de tutela antecipada realizado pela autora, comprovando documentalmente o alegado.2. Ap\u00f3s, tornem conclusos com urg\u00eancia.Intime-se. Advogados(s): Gisele Mello Mendes da Silva (OAB 136037\/SP), Victor Rog\u00e9rio Sbrighi Pimentel (OAB 156696\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Excepcionalmente, intime-se a r\u00e9 para se manifestar, no prazo de 05 (cinco) dias, acerca do pedido de tutela antecipada realizado pela autora, comprovando documentalmente o alegado.2. Ap\u00f3s, tornem conclusos com urg\u00eancia.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  JUIZADOS  ESPECIAIS  C\u00cdVEIS\nUNIDADE  AVAN\u00c7ADA  DE ATEND.  JUDIC. DAS M.E.  E E.P.P\nRua  Augusta,  303, Consola\u00e7\u00e3o  - CEP  01305-000,  Fone: (11) 3129-7020,  \nS\u00e3o  Paulo-SP  - E-mail:  jecuaaj@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s17h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014365-38.2016.8.26.0016  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Kef Pompeia  Maquinas  Ind. Com.  Ltda Epp\nRequerido : ITAU UNIBANCO  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Longo   Vilalba   Serrano   Nunes\nVistos.\n1.   Excepcionalmente,   intime-se   a   r\u00e9   para   se   manifestar,   no   prazo   de   05   (cinco)  \ndias,   acerca   do   pedido   de   tutela   antecipada   realizado   pela   autora,   comprovando   documentalmente   o  \nalegado.2. Ap\u00f3s,  tornem  conclusos  com  urg\u00eancia .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014365-38.2016.8.26.0016 e c\u00f3digo 2962F0F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES, liberado nos autos em 28\/11\/2016 \u00e0s 11:34 . fls. 30"}},{"data":"26\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJEC.16.70108483-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/11\/2016 20:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    JEC Central - Anexos - Informa\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Provimento n\u00ba 1433\/2007 e OS SP1 JEC n\u00ba 002\/2015.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/06\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o, Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":60,"total_andamentos":60}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"698933658","codPublicacaoOrigem":"1160884212","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014365-38.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014365-38.2016.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Kef Pompeia Maquinas Ind. Com. Ltda Epp - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a fls. 117\/118, pois tempestivos, entretanto, no m\u00e9rito, n\u00e3o os acolho, haja vista inexistir contradi\u00e7\u00e3o a ser sanada. Ausente condena\u00e7\u00e3o em obriga\u00e7\u00e3o de fazer, n\u00e3o h\u00e1 se falar em convers\u00e3o em perdas e danos, tal como alega a r\u00e9.Por outro lado, a multa aplicada por descumprimento de decis\u00e3o que deferiu a antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela tem sua execu\u00e7\u00e3o condicionada \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o na senten\u00e7a, o que configura o caso ora em comento e se faz na decis\u00e3o embargada.Sendo assim, mantenho na \u00edntegra a senten\u00e7a anteriormente proferida a fls. 114\/116.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), VICTOR ROG\u00c9RIO SBRIGHI PIMENTEL (OAB 156696\/SP), GISELE MELLO MENDES DA SILVA (OAB 136037\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0152\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P JUIZ(A) DE DIREITO RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YOLANDA SILVIA SENDON RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3652","paginaFinal":"3652","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889091","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23539383","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 19 2017 11:22:20:580PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"730452523","codPublicacaoOrigem":"1183747866","dataDivulgacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014365-38.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2405","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014365-38.2016.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Kef Pompeia Maquinas Ind. Com. Ltda Epp - ITAU UNIBANCO S.A. - Informo que, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): que a guia de levantamento judicial em favor da parte autora, encontra-se dispon\u00edvel neste cart\u00f3rio. - ADV: GISELE MELLO MENDES DA SILVA (OAB 136037\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), VICTOR ROG\u00c9RIO SBRIGHI PIMENTEL (OAB 156696\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0203\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P JUIZ(A) DE DIREITO RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YOLANDA SILVIA SENDON RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2753","paginaFinal":"2753","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"910437","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25037572","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug  8 2017 12:56:50:527AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"597691544","codPublicacaoOrigem":"1047660536","dataDivulgacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014365-38.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2252","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1014365-38.2016.8.26.0016 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Kef Pompeia Maquinas Ind. Com. Ltda Epp ADVOGADO : 136037\/SP - Gisele Mello Mendes da Silva REQDO : ITAU UNIBANCO S.A. VARA :UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL JUIZADOS ESPECIAIS C\u00cdVEIS EM 25\/11\/2016","paginaInicial":"1819","paginaFinal":"1819","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"804508","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18070914","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Dec  1 2016 11:17:16:430PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708005964","codPublicacaoOrigem":"1167704434","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014365-38.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014365-38.2016.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Kef Pompeia Maquinas Ind. Com. Ltda Epp - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.Expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da parte autora do dep\u00f3sito realizado a fls. 121, conforme requerido.Diante da concord\u00e2ncia da autora, considero satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o, arquivando-se os autos com as anota\u00e7\u00f5es pertinentes.Intime-se. - ADV: GISELE MELLO MENDES DA SILVA (OAB 136037\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), VICTOR ROG\u00c9RIO SBRIGHI PIMENTEL (OAB 156696\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0169\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P JUIZ(A) DE DIREITO RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YOLANDA SILVIA SENDON RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3929","paginaFinal":"3929","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895720","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23920201","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 12:16:56:490AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750473190","codPublicacaoOrigem":"1197221257","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014365-38.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014365-38.2016.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Kef Pompeia Maquinas Ind. Com. Ltda Epp - ITAU UNIBANCO S.A. - HOMOLOGO o acordo celebrado entre as partes e declaro suspensa esta execu\u00e7\u00e3o, pelo prazo nele previsto, com fundamento no artigo 922, do C\u00f3digo de Processo Civil.Findo o prazo previsto no acordo, o exequente dever\u00e1, em cinco dias, independentemente de intima\u00e7\u00e3o, comunicar ao Ju\u00edzo sobre eventual inadimplemento, sob pena de se considerar quitada a obriga\u00e7\u00e3o assumida pelo executado.Decorrido o prazo supracitado, sem manifesta\u00e7\u00e3o das partes, torne o processo concluso para extin\u00e7\u00e3o, pelo pagamento.Fica prejudicada eventual audi\u00eancia designada, devendo a pauta ser liberada.Intime-se. - ADV: GISELE MELLO MENDES DA SILVA (OAB 136037\/SP), VICTOR ROG\u00c9RIO SBRIGHI PIMENTEL (OAB 156696\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"XI - Pinheiros\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0237\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P JUIZ(A) DE DIREITO RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL YOLANDA SILVIA SENDON RODRIGUES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3520","paginaFinal":"3520","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"922513","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034458","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 07:04:56:970AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"617867081","codPublicacaoOrigem":"1084637929","dataDivulgacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014365-38.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2279","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 1014365-38.2016.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Kef Pompeia Maquinas Ind. Com. Ltda Epp - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.1. Fls. 59: Ciente do agravo interposto, mantenho a decis\u00e3o agravado por seus pr\u00f3prios fundamentos.2. No mais, aguarde-se a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 designada.Intimese. - ADV: VICTOR ROG\u00c9RIO SBRIGHI PIMENTEL (OAB 156696\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), GISELE MELLO MENDES DA SILVA (OAB 136037\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0008\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P JUIZ(A) DE DIREITO RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1612","paginaFinal":"1612","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"832114","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19497193","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 31 2017 11:11:56:233PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"605831019","codPublicacaoOrigem":"1066698717","dataDivulgacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014365-38.2016.8.26.0016","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2262","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL CENTRAL","conteudo":"Processo 1014365-38.2016.8.26.0016 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Kef Pompeia Maquinas Ind. Com. Ltda Epp - ITAU UNIBANCO S.A. - Vistos.1. Fls. 37 e 50: Ante o desinteresse da parte r\u00e9 em justificar os atos praticados (fls. 37) e em estando presentes os requisitos autorizadores da concess\u00e3o da medida de urg\u00eancia, defiro o pedido de tutela antecipada para que o banco r\u00e9u realize o desbloqueio da conta corrente de titularidade da autora (Banco Ita\u00fa, Ag. 6906, conta corrente n.\u00ba 09123-3), no prazo de 48 horas, at\u00e9 ulterior decis\u00e3o judicial, sob pena de multa de R$ 10.000,00. 2. Designe-se data para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, intimando-se as partes da data designada, advertindo a autora de que, nos termos do Enunciado 141 do FONAJE \"a microempresa e a empresa de pequeno porte, quando autoras, devem ser representadas, inclusive em audi\u00eancia, pelo empres\u00e1rio individual ou pelo s\u00f3cio dirigente\", n\u00e3o se admitindo a nomea\u00e7\u00e3o de preposto, mesmo que constitu\u00eddo por procura\u00e7\u00e3o por instrumento p\u00fablico, sob pena de extin\u00e7\u00e3o.Intime-se, publicando-se com urg\u00eancia. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), GISELE MELLO MENDES DA SILVA (OAB 136037\/SP), VICTOR ROG\u00c9RIO SBRIGHI PIMENTEL (OAB 156696\/SP)","despacho":"F\u00f3rum do Juizado Especial C\u00edvel Central (Vergueiro)\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0263\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA UNIDADE AVAN\u00c7ADA DE ATEND. JUDIC. DAS M.E. E E.P.P JUIZ(A) DE DIREITO RENATA LONGO VILALBA SERRANO NUNES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOEL SAMPAIO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1040","paginaFinal":"1040","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"816615","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18496496","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Dec 19 2016 07:12:57:567AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014365-38.2016.8.26.0016","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}