{"numero":"1014393-91.2016.8.26.0020","processos":[{"processo":"1014393-91.2016.8.26.0020    Remetido a outro foro","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":"Responsabilidade Civil","local_fisico":null,"distribuicao":"05\/12\/2016 \u00e0s 17:00 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional XII - Nossa Senhora do \u00d3","juiz":"Fernanda Mendes Sim\u00f5es Colombini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 6.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Diana Santos Cardoso"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Silvio de Tal"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Melchisedech Affonso Keller Cesar de Azevedo"}],"andamentos":[{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0089\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 2804\/2818","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Em cumprimento ao r. Despacho de 23\/05\/2017, este processo foi encaminhado ao Juizado Especial C\u00edvel do Foro Regional da Lapa.Foro destino: Foro Regional IV - Lapa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0089\/2017 Teor do ato: Conforme requerido a fls. 17, remetam-se os autos ao Juizado Especial C\u00edvel da Lapa, com as cautelas de estilo. Advogados(s): Melchisedech Affonso Keller Cesar de Azevedo (OAB 87264\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Conforme requerido a fls. 17, remetam-se os autos ao Juizado Especial C\u00edvel da Lapa, com as cautelas de estilo.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  308,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1014393-91.2016.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente Diana Santos  Cardoso\nRequerido Silvio de Tal\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernanda  Mendes  Sim\u00f5es  Colombini\nVistos.\nConforme  requerido  a  fls.  17,  remetam-se  os  autos  ao  Juizado  Especial  \nC\u00edvel  da  Lapa,  com  as  cautelas  de  estilo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 23  de  maio  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014393-91.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo F030C7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA MENDES SIMOES COLOMBINI, liberado nos autos em 23\/05\/2017 \u00e0s 14:01 . fls. 18"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WNSO.17.70046511-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 09\/05\/2017 10:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 3039\/3054","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2016 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7a o autor se pretende o encaminhamento da incial ao Juizado Especial C\u00edvel da Lapa ou a uma das Varas C\u00edveis deste Foro Regional, uma vez que n\u00e3o existe Juizado Especial C\u00edvel Nossa Senhora do \u00d3. Prazo: 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento da inicial.Int. Advogados(s): Melchisedech Affonso Keller Cesar de Azevedo (OAB 87264\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Esclare\u00e7a o autor se pretende o encaminhamento da incial ao Juizado Especial C\u00edvel da Lapa ou a uma das Varas C\u00edveis deste Foro Regional, uma vez que n\u00e3o existe Juizado Especial C\u00edvel Nossa Senhora do \u00d3. Prazo: 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento da inicial.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Tom\u00e1s  Ramos  Jord\u00e3o,  101, 3\u00ba andar  - Sala  308,  Freguesia  do \u00d3 - CEP  02736-000,  Fone: (11) \n3992-5294,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  Nossa_sra_ocv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso: 1014393-91.2016.8.26.0020  - Procedimento  Comum\nRequerente Diana Santos  Cardoso\nRequerido Silvio de Tal\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Fernanda  Mendes  Sim\u00f5es  Colombini\nVistos.\nEsclare\u00e7a  o  autor  se  pretende  o  encaminhamento  da  incial  ao  Juizado  \nEspecial  C\u00edvel  da  Lapa  ou  a  uma  das  Varas  C\u00edveis  deste  Foro  Regional,  uma  vez  que  n\u00e3o  \nexiste  Juizado  Especial  C\u00edvel  Nossa  Senhora  do  \u00d3.  \nPrazo:  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 06  de  dezembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014393-91.2016.8.26.0020 e c\u00f3digo D945A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA MENDES SIMOES COLOMBINI, liberado nos autos em 06\/12\/2016 \u00e0s 16:17 . fls. 14"}},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":16,"total_andamentos":16}],"publicacoes":[]}