{"numero":"1014826-34.2016.8.26.0008","processos":[{"processo":"1014826-34.2016.8.26.0008","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":"Banc\u00e1rios,Contratos Banc\u00e1rios,Revis\u00e3o do Saldo Devedor","local_fisico":null,"distribuicao":"20\/10\/2016 \u00e0s 17:13 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional VIII - Tatuap\u00e9","juiz":"Cl\u00e1udio Pereira Fran\u00e7a","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 29.495,17","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Zulmira Fatima do Amaral Brittes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rodrigo Vicente"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0711\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2430 P\u00e1gina: 2991\/2998","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0711\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o contratual c\/c repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito e pedido de liminar ajuizada por ZUMIRA F\u00c1TIMA DO AMARAL BRITTES contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A.O vencido arcar\u00e1 com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor atribu\u00eddo a causa.P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Rodrigo Vicente (OAB 332316\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o contratual c\/c repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito e pedido de liminar ajuizada por ZUMIRA F\u00c1TIMA DO AMARAL BRITTES contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A.O vencido arcar\u00e1 com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor atribu\u00eddo a causa.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014826-34.2016.8.26.0008 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014826-34.2016.8.26.0008\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Zulmira Fatima do Amaral  Brittes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nV  I  S  T  O  S .\nZUMIRA  F\u00c1TIMA  DO  AMARAL  BRITTES , \nqualificada  nos  autos,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  contratual  c\/c  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  e  pedido  \nde  liminar  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  alegando,  em  s\u00edntese,  que  mantem  junto  ao  \nrequerido  a  conta  banc\u00e1ria  n.  45717,  ag\u00eancia  0525,  tendo  celebrado  de  abertura  de  cr\u00e9dito  \npessoal  no  valor  de  R$  29.495,17.\nNo entanto,  o  d\u00e9bito  se  mostrou  elevado  devido  ao  fato  \nde  que  o  requerido  aplica  taxa  abusiva  na  corre\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida.\nAl\u00e9m  do  anatocismo,  faz  a  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  com  \nbase  em  fatores  ilegais  (TRAMBID,  CETIP,  ANDIMA,  CDB,  CDI  e  etc).\nPor  isso,  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  com  pedido  de  liminar  \npara  que  o  banco  se  abstenha  de  encaminhar  seu  nome  aos  \u00d3rg\u00e3os  de  Prote\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito.\nAo  final,  a  cita\u00e7\u00e3o  e  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  com  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  abusivas,  expurgo  do  anatocismo  e  determina\u00e7\u00e3o  para  que  o  valor  \ndo  d\u00e9bito  seja  corrigido  pelo  IGPM,  condenando  a  requerida  no  pagamento  do  ind\u00e9bito.\nA  peti\u00e7\u00e3o  inicial  veio  instruida  com  documentos.\nO  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  foi  negado.\nEm  sede  defesa,  o  banco  defendeu  a  extin\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso  por  inobserv\u00e2ncia  do  artigo  330,\u00a7  2\u00ba  do  CPC;  n\u00e3o  abusividade  dos  juros  acima  de  \n12%  ao  ano;  legitimidade  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros;  n\u00e3o  incid\u00eancia  da  comiss\u00e3o  de  \nperman\u00eancia  e  encargos  morat\u00f3rios  de  acordo  com  as  S\u00famulas  285  e  379  do  STJ.\nAo  final,  pediu  a  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nA  resposta  veio  acompanhada  de  documentos.\nR\u00e9plica  a  fls.  303\/307.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O .\nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  lide  porque  os  \ndocumentos  trazidos  para  os  autos  d\u00e3o  suporte  para  an\u00e1lise  e  decis\u00e3o  das  quest\u00f5es  \napresentadas  pelas  partes,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral.\nNos  termos  do  art.  3,  do  CPC,  \u201cCaber\u00e1  ao  juiz,  de  \nof\u00edcio  ou  a  requerimento  da  parte,  determinar  as  provas  necess\u00e1rias  \u00e0  instru\u00e7\u00e3o  do  \nprocesso,  indeferindo  as  dilig\u00eancias  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\u201d ,  sendo  que  j\u00e1  \ndecidiu  o  Egr\u00e9gio  Supremo  Tribunal  Federal  que  a  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  h\u00e1  de  \nficar  evidenciada  para  que  o  julgamento  antecipado  da  lide  implique  em  cerceamento  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014826-34.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 48E3F10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:37 . fls. 308\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014826-34.2016.8.26.0008 - lauda  2\ndefesa.\n A  antecipa\u00e7\u00e3o  \u00e9  leg\u00edtima  se  os  aspectos  decisivos  est\u00e3o  suficientemente  l\u00edquidos  \npara  embasar  o  convencimento  do  Magistrado  (RE  101.171-8-SP).\nEm  suma,  \u00e9  incumb\u00eancia  do  juiz  da  causa  analisar  o  \ncabimento  da  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  deferindo  ou  n\u00e3o  a  sua  produ\u00e7\u00e3o,  consoante  princ\u00edpio  da  \npersuas\u00e3o  racional  (CPC,  arts.  371  e  355),  devendo,  se  for  o  caso,  possibilitar  aos  litigantes  \na   produ\u00e7\u00e3o  das  provas  requeridas,  quando  o  exija  a  natureza  das  alega\u00e7\u00f5es  postas  em  \nconfronto  pelos  envolvidos,  sob  pena  de  cerceamento  de  defesa  (CPC,  arts.  334  e  373)  e  \ndever\u00e1,  ainda,  em  obedi\u00eancia  ao  disposto  no  art.  370  do  CPC  indeferir  a produ\u00e7\u00e3o  de  \nquaisquer  outras  provas  in\u00fateis  ou  meramente  protelat\u00f3rias.\nNesse  sentido:  \u201cA  quest\u00e3o  ou  n\u00e3o  do  deferimento  de  \numa  determinada  prova  (testemunha  referida)  depende  de  avalia\u00e7\u00e3o  do  juiz,  dentro  do  \nquadro  probat\u00f3rio  existente,  da  necessidade  dessa  prova.  Por  isso,  a  possibilidade  de  \nindeferimento  das  dilig\u00eancia  in\u00fateis  e  protelat\u00f3rias,  prevista  na  parte  final  do  CPC  130  \n(STJ,  Ag  56995-0-SP,  rel.  Min.  Assis  Toledo,  j.  5.4.1995,  DJU  10.4.1995,  p.  9322).\u201d  \n(Nelson  Nery  Junior,  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  Comentado,  10\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  Editora  Revista  \ndos  Tribunais,  2007,  p.  389).\nNas palavras  de  Cassio  Scarpinella  Bueno ,  \u201co  \njulgamento  antecipado  da  lide  justifica-se  quando  o  juiz  est\u00e1  convencido  de  que  n\u00e3o  h\u00e1  \nnecessidade  de  qualquer  outra  prova  para  a  forma\u00e7\u00e3o  de  sua  cogni\u00e7\u00e3osobre  quem,  autor  \nou  r\u00e9u,  ser\u00e1  tutelado  pela  atua\u00e7\u00e3o  jurisdicional.  Em  termos  mais  t\u00e9cnicos,  o  julgamento  \nantecipado  da  lide  acaba  por  revelar  a  desnecessidade  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  fase  instrut\u00f3ria,  \nsuficientes  as  provas  eventualmente  j\u00e1  produzidas  at\u00e9  ent\u00e3o  com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  com  a  \ncontesta\u00e7\u00e3o  e,  bem  assim,  com  as  manifesta\u00e7\u00f5es  que,  porventura,  tenham  sido  \napresentadas  por  for\u00e7a  das  provid\u00eancias  preliminares,  \u00e9  dizer,  ao  ensejo  da  fase  \nordinat\u00f3ria \u201d (Curso  Sistematizado  de  Direito  Processual  Civil,  v.  2,  t.  1,  ed.  Saraiva,  p.  \n219). O Egr\u00e9gio  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  decidiu,  pelo  \nvoto  da  Ministra  Maria  Isabel  Gallotti  que  \u201c Inexiste  cerceamento  de  defesa  na  hip\u00f3tese  \nem  que  se  indefere  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  vez  que  desnecess\u00e1ria.  A  prova  \u00e9  endere\u00e7ada  ao  \njulgador  para  que  forme  seu  convencimento  e  est\u00e1  adstrita  a  sua  utilidade,  consagrando  a  \nlegisla\u00e7\u00e3o  processual  p\u00e1tria,  nos  artigos  125,  inc.  II  e  130  do  CPC  o  dever  do  juiz  \"de  \nvelar  pela  r\u00e1pida  solu\u00e7\u00e3o  do  lit\u00edgio\"  e  indeferir  as  dilig\u00eancias  in\u00fateis  ou  meramente  \nprotelat\u00f3rias \u201d (STJ  -  REsp.  919656\/DF  -  j.  04.11.2010).\nDesnecess\u00e1ria  a  elabora\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil,  visto  \nque  o  debate  resume-se  a  quest\u00f5es  de  direito .\u201cSe a  parte  discute  teses  de  direito,  \nafastadas  pela  decis\u00e3o  judicial,  desnecess\u00e1ria  per\u00edcia  cont\u00e1bil.\u201d  (LEX  -  JTACSP  -  Volume  \n179  -  P\u00e1gina  399).\nPleiteia a  requerente  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  com  a \ndeclara\u00e7\u00e3o  das  cl\u00e1usulas  abusivas,  expurgo  do  anatocismo  e  determina\u00e7\u00e3o  para  que  o  valor  \ndo  d\u00e9bito  seja  corrigido  pelo  IGPM,  condenando  a  requerida  no  pagamento  do  ind\u00e9bito.\nAinda  que  a  requerente  tenha  descumprido  o  disposto  \nno  artigo  33,  \u00a7  2\u00ba  do  CPC,  o  que  levaria  a  reconhecimento  da  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  no  \nm\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.\nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O .\nNo  que  respeita  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  antes  vedada  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014826-34.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 48E3F10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:37 . fls. 309\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  SANTA  MARIA,  257, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  03085-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014826-34.2016.8.26.0008 - lauda  3\npelo\n Decreto  22.626\/33  e  pela  S\u00famula  121\/STF,  tem-se  que  ela  \u00e9  agora  admitida  quando  \nconvencionada  nos  contratos  posteriores  a  31\/03\/2000\n,  e  tamb\u00e9m  a  respeito  o  E.  Superior  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  decidiu,  no  mesmo  aresto  j\u00e1   transcrito,   que  \u201cEste  Tribunal  Superior  \nj\u00e1  proclamou  o  entendimento  de  que,  nos  contratos  firmados  por  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  \ndo  Sistema  Financeiro  Nacional,  posteriormente  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  da  MP  1.963-17\/2000,  de  31  \nde  mar\u00e7o  de  2000  (atualmente  reeditada  sob  n\u00ba  2.170-36\/2001,  admite-se  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nmensal  de  juros,  afastando-se,  pois,  a  incid\u00eancia  do  aludido  diploma  normativo.  Agravo  \nRegimental  Desprovido\u201d  ( AgRg  512174\/%S  no  REsp.  n.  0027436-3,  4\u00aa  Turma,  rel.  o  Min.  \nJorge  Scartezzini ).\nNesse sentido,  o  seguinte  precedente:\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL.  RECURSO  ESPECIAL.  \nCAPITALIZA\u00c7\u00c3O  MENSAL.  POSSIBILIDADE.  MP  N.  2170-  36\/2001.  ALEGA\u00c7\u00c3O  \nDE  INCONSTITUCIONALIDADE.  MAT\u00c9RIA  DE  \u00cdNDOLE  CONSTITUCIONAL.  1.  \nNo  que  se  refere  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  dos  juros,  \u00e9  firme  a  jurisprud\u00eancia  desta  Corte  \nno  sentido  da  aplicabilidade  da  Medida  Provis\u00f3ria  2.170-36\/2001  aos  contratos  \nbanc\u00e1rios  celebrados  a  partir  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000.  2.  A  alega\u00e7\u00e3o  de  \ninconstitucionalidade  da  referida  MP  \u00e9  mat\u00e9ria  de  \u00edndole  constitucional,  escapando  aos  \nlindes  do  recurso  especial.  3.  Agravo  regimental  desprovido\u201d  (AgRg  no  Resp  \n887.846\/RS,  Rel.  Ministro  FERNANDO  GON\u00c7ALVES ,  QUARTA  TURMA,  julgado  \nem  21\/10\/2008,  DJe  03\/11\/2008).\nJUROS:\nQuanto  ao  limite  do  juros,  cumpre  consignar  que  a \nEmenda  Constitucional  n.  40  de  29  de  maio  de  2.003  revogou  o  artigo  192,  \u00a7  3\u00ba  da  \nConstitui\u00e7\u00e3o  Federal  de  1988 .\nAdemais,  aplic\u00e1vel  a  S\u00famula  382  do  STJ:  \"a  estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  \nsuperiores  a  12%  ao  ano,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  indica  abusividade.\"\nCOMISS\u00c3O  DE  PERMAN\u00caNCIA :\nNo  casa  em  exame  n\u00e3o  est\u00e1  sendo  cobrada  a  comiss\u00e3o  \nde  perman\u00eancia.\nComo se  v\u00ea,  o  conjunto  probat\u00f3rio  colhido  n\u00e3o  \u00e9 \nseguro  para  autorizar  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o    \nde  revis\u00e3o  contratual  c\/c  repeti\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  e  pedido  de  liminar  ajuizada  por  ZUMIRA  \nF\u00c1TIMA  DO  AMARAL  BRITTES  contra  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A.\nO  vencido  arcar\u00e1  com  o  pagamento  das  custas  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  estes  em  10%  do  valor  atribu\u00eddo  a  causa.\nP.R.I .\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014826-34.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 48E3F10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 11:37 . fls. 310"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70114464-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/08\/2017 19:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0599\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2405 P\u00e1gina: 2482\/2487","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0599\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 27 de julho de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Rodrigo Vicente (OAB 332316\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 27 de julho de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014826-34.2016.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014826-34.2016.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Zulmira Fatima do Amaral  Brittes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nManifeste-se   o   autor   sobre   a   contesta\u00e7\u00e3o   apresentada.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014826-34.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 4622C83. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 27\/07\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 301"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70095105-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/07\/2017 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609885190TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 06\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 3157\/3162","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2017 Teor do ato: 1) Indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, pois envolve fatos e circunst\u00e2ncias que dependem de provas, que impedem a conclus\u00e3o pela verossimilhan\u00e7a de suas alega\u00e7\u00f5es, uma vez que, sem prova que revele haver grau intenso de probabilidade da exist\u00eancia do direito alegado para a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica buscada, uma vez que revela-se necess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, \u00e9 incab\u00edvel a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela (cf. JOS\u00c9 ROBERTO DOS SANTOS BEDAQUE, \"Tutela Cautelar e Tutela Antecipada: Tutelas Sum\u00e1rias e de Urg\u00eancia\", Malheiros Ed., 1998, p. 316).Na esp\u00e9cie, a an\u00e1lise do pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela depende da regular instaura\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, pois \"os fatos alegados pelas partes devem ser objeto de amplo debate, com a produ\u00e7\u00e3o das provas que se fazem necess\u00e1rias, para uma solu\u00e7\u00e3o correta da quest\u00e3o posta em ju\u00edzo. Conceder-se de forma a\u00e7odada a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, com os elementos probat\u00f3rios por ora existentes, implicaria no atropelamento\" do contradit\u00f3rio (TJSP - AI 368.720-4\/5-00 - rel. Des. GUIMAR\u00c3ES E SOUZA - j. 18\/01\/2005).Outrossim, a respeito do tema, j\u00e1 se manifestou o C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que \"o simples ajuizamento da a\u00e7\u00e3o revisional n\u00e3o obsta a inscri\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos cadastros de inadimpl\u00eancia\" (STJ - REsp. n\u00ba 745.762-RS, Rel. Min. BARROS MONTEIRO, DJ de 13.06.2005).N\u00e3o bastasse, antecipa\u00e7\u00e3o postulada, visa tolher do r\u00e9u o acesso \u00e0s medidas necess\u00e1rias para exigir direitos que entende lhe pertencer, o que n\u00e3o se admite. 2) Cite-se, ficando a parte requerida advertida do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial (NCPC., art. 341).Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia, como mandado.Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Fica autorizado, fica autorizado, desde logo, o cumprimento com os benef\u00edcios contidos no art. 212 do NCPC.3) Para os fins dos arts. 246, V e 270 e considerando o disposto no art. 319, II, todos do NCPC, determino que ao autor informe seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico, cuja aus\u00eancia convalidar\u00e1 pela Imprensa Oficial.4) Para os fins dos arts. 270, 274, par. \u00fanico do NCPC, determino que a parte requerida informe seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico, no prazo de 15 dias, pois tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC. 5) Diante das especifidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC., art. 139, VI e Enunciado 35, da ENFAM).Intime-se.S\u00e3o Paulo, 06 de abril de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Rodrigo Vicente (OAB 332316\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1) Indefiro o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, pois envolve fatos e circunst\u00e2ncias que dependem de provas, que impedem a conclus\u00e3o pela verossimilhan\u00e7a de suas alega\u00e7\u00f5es, uma vez que, sem prova que revele haver grau intenso de probabilidade da exist\u00eancia do direito alegado para a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica buscada, uma vez que revela-se necess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, \u00e9 incab\u00edvel a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela (cf. JOS\u00c9 ROBERTO DOS SANTOS BEDAQUE, \"Tutela Cautelar e Tutela Antecipada: Tutelas Sum\u00e1rias e de Urg\u00eancia\", Malheiros Ed., 1998, p. 316).Na esp\u00e9cie, a an\u00e1lise do pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela depende da regular instaura\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, pois \"os fatos alegados pelas partes devem ser objeto de amplo debate, com a produ\u00e7\u00e3o das provas que se fazem necess\u00e1rias, para uma solu\u00e7\u00e3o correta da quest\u00e3o posta em ju\u00edzo. Conceder-se de forma a\u00e7odada a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela, com os elementos probat\u00f3rios por ora existentes, implicaria no atropelamento\" do contradit\u00f3rio (TJSP - AI 368.720-4\/5-00 - rel. Des. GUIMAR\u00c3ES E SOUZA - j. 18\/01\/2005).Outrossim, a respeito do tema, j\u00e1 se manifestou o C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a, que \"o simples ajuizamento da a\u00e7\u00e3o revisional n\u00e3o obsta a inscri\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos cadastros de inadimpl\u00eancia\" (STJ - REsp. n\u00ba 745.762-RS, Rel. Min. BARROS MONTEIRO, DJ de 13.06.2005).N\u00e3o bastasse, antecipa\u00e7\u00e3o postulada, visa tolher do r\u00e9u o acesso \u00e0s medidas necess\u00e1rias para exigir direitos que entende lhe pertencer, o que n\u00e3o se admite. 2) Cite-se, ficando a parte requerida advertida do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial (NCPC., art. 341).Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia, como mandado.Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Fica autorizado, fica autorizado, desde logo, o cumprimento com os benef\u00edcios contidos no art. 212 do NCPC.3) Para os fins dos arts. 246, V e 270 e considerando o disposto no art. 319, II, todos do NCPC, determino que ao autor informe seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico, cuja aus\u00eancia convalidar\u00e1 pela Imprensa Oficial.4) Para os fins dos arts. 270, 274, par. \u00fanico do NCPC, determino que a parte requerida informe seu endere\u00e7o eletr\u00f4nico, no prazo de 15 dias, pois tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do NCPC. 5) Diante das especifidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (NCPC., art. 139, VI e Enunciado 35, da ENFAM).Intime-se.S\u00e3o Paulo, 06 de abril de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014826-34.2016.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014826-34.2016.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Zulmira Fatima do Amaral  Brittes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\n1) Indefiro  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  pois  envolve  fatos  e  circunst\u00e2ncias  \nque dependem  de  provas,  que  impedem  a  conclus\u00e3o  pela  verossimilhan\u00e7a  de  suas  alega\u00e7\u00f5es,  uma  \nvez que,  sem  prova  que  revele  haver  grau  intenso  de  probabilidade  da  exist\u00eancia  do  direito  alegado  \npara a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  buscada,  uma  vez  que  revela-se  necess\u00e1ria  a  \ndila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria,  \u00e9  incab\u00edvel  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela  (cf.  JOS\u00c9  ROBERTO  DOS  SANTOS  \nBEDAQUE, \"Tutela  Cautelar  e  Tutela  Antecipada:  Tutelas  Sum\u00e1rias  e  de  Urg\u00eancia\",  Malheiros  \nEd., 1998,  p.  316).\nNa esp\u00e9cie,  a  an\u00e1lise  do  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  depende  da  regular  \ninstaura\u00e7\u00e3o do  contradit\u00f3rio,  pois  \"os  fatos  alegados  pelas  partes  devem  ser  objeto  de  amplo  \ndebate, com  a  produ\u00e7\u00e3o  das  provas  que  se  fazem  necess\u00e1rias,  para  uma  solu\u00e7\u00e3o  correta  da  \nquest\u00e3o posta  em  ju\u00edzo.  Conceder-se  de  forma  a\u00e7odada  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela,  com  os  elementos  \nprobat\u00f3rios por  ora  existentes,  implicaria  no  atropelamento \"  do  contradit\u00f3rio  (TJSP  -  AI  \n368.720-4\/5-00 -  rel.  Des.  GUIMAR\u00c3ES  E  SOUZA  -  j.  18\/01\/2005).\nOutrossim, a  respeito  do  tema,  j\u00e1  se  manifestou  o  C.  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a, que  \"o  simples  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  revisional  n\u00e3o  obsta  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  \ndevedor nos  cadastros  de  inadimpl\u00eancia\"  (STJ  -  REsp.  n\u00ba  745.762-RS,  Rel.  Min.  BARROS  \nMONTEIRO, DJ  de  13.06.2005).\nN\u00e3o bastasse,  antecipa\u00e7\u00e3o  postulada,  visa  tolher  do  r\u00e9u  o  acesso  \u00e0s  medidas  \nnecess\u00e1rias para  exigir  direitos  que  entende  lhe  pertencer,  o  que  n\u00e3o  se  admite.  \n2) Cite-se,  ficando  a  parte  requerida  advertida  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  \napresentar a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial  \n(NCPC., art.  341).\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia,  como  mandado.\nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nFica  autorizado,  fica  autorizado,  desde  logo,  o  cumprimento  com  os  benef\u00edcios  \ncontidos  no  art.  212  do  NCPC.\n3)  Para  os  fins  dos  arts.  246,  V  e  270  e  considerando  o  disposto  no  art.  319,  II,  \ntodos  do  NCPC,  determino  que  ao  autor  informe  seu  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico,  cuja  aus\u00eancia  \nconvalidar\u00e1  pela  Imprensa  Oficial.\n4)  Para  os  fins  dos  arts.  270,  274,  par.  \u00fanico  do  NCPC,  determino  que  a  parte  \nrequerida  informe  seu  endere\u00e7o  eletr\u00f4nico,  no  prazo  de  15  dias,  pois  tratando-se  de  processo  \neletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  \nda  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  NCPC.  \n5)  Diante  das  especifidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014826-34.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 3BB5BDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 45\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014826-34.2016.8.26.0008  - p.  2\nnecessidades\n do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (NCPC.,  art.  139,  VI  e  Enunciado  35,  da  ENFAM).\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 0 6 de  abril  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nObjeto  da  A\u00e7\u00e3o:  A\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  contratual  cumulada  com  repeti\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  e  pedido  de  \ntutela  antecipada  para  obstar  a  negativa\u00e7\u00e3o  do  nome  da  autora  nos  org\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  e  revis\u00e3o  das  clausulas  abusivas  de  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  no  valor  de  R$  \n29.945,17,  vinculado  a  conta  45717,  ag\u00eancia  0525.  Valor  da  causa  R$.29.495,17.\nadvogada:  Rosimar  de  Souza  Pinto,  OAB\/SP  340.803  e  Rodrigo  Vicente,  OAB\/SP  \n332.316,  rua  Ana  C\u00e2ndida  Sandoval  Trigo,  605,  sala  06,  Iguape-SP,  CEP  11920-000,  fone:  \n(13)  3841-6653,  e-mail:  vicentesouzaadvogados@gmail.com\nOs  dados  do  processo  acima  indentificado  podem  ser  consultados  na  internet,  no  site  do  \nTribunal de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  (http:\/\/www.tjsp.jus.br,  clicando  em,  \"Processo  Digital,  e-\nSAJ, Consulta  de  processos  do  1\u00ba  Grau,  utilizando  a  senha:      yih5fo\nITENS 4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI  -  Nos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  \namea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  \n(dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  \nanos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014826-34.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 3BB5BDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 06\/04\/2017 \u00e0s 14:07 . fls. 46"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70035705-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/03\/2017 22:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2308 P\u00e1gina: 2329\/2335","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: Cumpra o autor integralmente a decis\u00e3o de fl. 34, no que tange ao recolhimento da taxa postal, em 5 dias, sob pena de indeferimento liminar.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 13 de mar\u00e7o de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Rodrigo Vicente (OAB 332316\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cumpra o autor integralmente a decis\u00e3o de fl. 34, no que tange ao recolhimento da taxa postal, em 5 dias, sob pena de indeferimento liminar.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 13 de mar\u00e7o de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014826-34.2016.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014826-34.2016.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Zulmira Fatima do Amaral  Brittes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nCumpra   o   autor   integralmente   a   decis\u00e3o   de   fl.     34,   no   que   tange   ao   recolhimento   da  \ntaxa   postal,   em   5   dias,   sob   pena   de   indeferimento   liminar.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014826-34.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 392B00B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 13\/03\/2017 \u00e0s 16:16 . fls. 41"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70023809-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/03\/2017 21:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0105\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2293 P\u00e1gina: 3443\/3448","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0105\/2017 Teor do ato: Observado o valor da causa anotado na decis\u00e3o de fl. 19, providencie a autora a complementa\u00e7\u00e3o das custas iniciais, inclusive das custas de mandato frente a aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo.Outrossim, providencie o recolhimento das despesas do ato citat\u00f3rio.Prazo: 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 14 de fevereiro de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Rodrigo Vicente (OAB 332316\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Observado o valor da causa anotado na decis\u00e3o de fl. 19, providencie a autora a complementa\u00e7\u00e3o das custas iniciais, inclusive das custas de mandato frente a aumento do sal\u00e1rio m\u00ednimo.Outrossim, providencie o recolhimento das despesas do ato citat\u00f3rio.Prazo: 10 dias, sob pena de indeferimento da inicial. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 14 de fevereiro de 2017.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014826-34.2016.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014826-34.2016.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Zulmira Fatima do Amaral  Brittes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nObservado   o   valor   da   causa   anotado   na   decis\u00e3o   de   fl.   19,   providencie   a   autora   a  \ncomplementa\u00e7\u00e3o   das   custas   iniciais,   inclusive   das   custas   de   mandato   frente   a   aumento   do   sal\u00e1rio  \nm\u00ednimo.\nOutrossim,   providencie   o   recolhimento   das   despesas   do   ato   citat\u00f3rio.\nPrazo:   10   dias,   sob   pena   de   indeferimento   da   inicial.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 1 4 de  fevereiro  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014826-34.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 37045C6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 16:56 . fls. 34"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.17.70013410-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 10\/02\/2017 19:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1269\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 2742\/2749","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1269\/2016 Teor do ato: REPUBLICANDO FL. 25 por incorre\u00e7\u00e3o no advogado: \"Os documentos de fls. 22\/24, por si s\u00f3s, n\u00e3o alteram o que restou decidido a fl. 19, at\u00e9 mesmo porque os valores das presta\u00e7\u00f5es a que se comprometera contratualmente (v. fls. 17\/18), contrastam com os valores do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio e com a pobreza alegada.Assim, cumpra a autora a determina\u00e7\u00e3o de fl. 19, sob as penas ali prescritas.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 28 de novembro de 2016.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Rodrigo Vicente (OAB 332316\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    REPUBLICANDO FL. 25 por incorre\u00e7\u00e3o no advogado: \"Os documentos de fls. 22\/24, por si s\u00f3s, n\u00e3o alteram o que restou decidido a fl. 19, at\u00e9 mesmo porque os valores das presta\u00e7\u00f5es a que se comprometera contratualmente (v. fls. 17\/18), contrastam com os valores do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio e com a pobreza alegada.Assim, cumpra a autora a determina\u00e7\u00e3o de fl. 19, sob as penas ali prescritas.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 28 de novembro de 2016.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1250\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2252 P\u00e1gina: 3303\/3312","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1250\/2016 Teor do ato: Os documentos de fls. 22\/24, por si s\u00f3s, n\u00e3o alteram o que restou decidido a fl. 19, at\u00e9 mesmo porque os valores das presta\u00e7\u00f5es a que se comprometera contratualmente (v. fls. 17\/18), contrastam com os valores do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio e com a pobreza alegada.Assim, cumpra a autora a determina\u00e7\u00e3o de fl. 19, sob as penas ali prescritas.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 28 de novembro de 2016.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Rosimar de Souza Pinto (OAB 340803\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Os documentos de fls. 22\/24, por si s\u00f3s, n\u00e3o alteram o que restou decidido a fl. 19, at\u00e9 mesmo porque os valores das presta\u00e7\u00f5es a que se comprometera contratualmente (v. fls. 17\/18), contrastam com os valores do benef\u00edcio previdenci\u00e1rio e com a pobreza alegada.Assim, cumpra a autora a determina\u00e7\u00e3o de fl. 19, sob as penas ali prescritas.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 28 de novembro de 2016.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014826-34.2016.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014826-34.2016.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Zulmira Fatima do Amaral  Brittes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nOs   documentos   de   fls.   22\/24,   por   si   s\u00f3s,   n\u00e3o   alteram   o   que   restou   decidido   a   fl.   19,  \nat\u00e9   mesmo   porque   os   valores   das   presta\u00e7\u00f5es   a   que   se   comprometera   contratualmente   (v.   fls.   17\/18),  \ncontrastam   com   os   valores   do   benef\u00edcio   previdenci\u00e1rio   e   com   a   pobreza   alegada.\nAssim,   cumpra   a   autora   a   determina\u00e7\u00e3o   de   fl.   19,   sob   as   penas   ali   prescritas.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  novembro  de  2016.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014826-34.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 32EB430. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 29\/11\/2016 \u00e0s 08:08 . fls. 25"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WTAT.16.70133485-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/11\/2016 22:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1141\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2232 P\u00e1gina: 2633\/2638","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1141\/2016 Teor do ato: Nos moldes do art. 292, \u00a7 3\u00ba do NCPC, retifico o valor da causa para R$ 29.495,17. Anote-se. Indefiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita postulados, posto que \"n\u00e3o \u00e9 suficiente ... a declara\u00e7\u00e3o de pobreza, para que a parte fa\u00e7a jus aos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, deve ser satisfeito e comprovado o requisito pobreza, que se afere, tanto pela renda do pretendente, como pelo seu patrim\u00f4nio, como por seu estilo de vida, como pelos sinais exteriores de riqueza\", sendo \"imprescind\u00edvel ... para a concess\u00e3o do benef\u00edcio, prova inequ\u00edvoca de que o pretendente n\u00e3o pode suportar as custas do processo e a honor\u00e1ria advocat\u00edcia, sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio e da fam\u00edlia\" (TJSP AI 7.360.430-9 rel. Des. Z\u00c9LIA MARIA ANTUNES ALVES j. 05\/08\/2009). No mesmo sentido: AI 2216523-84.2015, rel. Des. Z\u00c9LIA MARIA ANTUNES ALVES, j. 04\/02\/2015; AI 2034244-96.2015, rel. Des. FRANCISCO OCCHIUTO J\u00daNIOR, j. 20\/03\/2015. Ressalte-se que poderia ter juntado para a demonstra\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia, a declara\u00e7\u00e3o de rendimentos do ajuste fiscal prestado ao Fisco, n\u00e3o o fez.Providencie a autora o recolhimento das custas processuais e despesa postal para cita\u00e7\u00e3o, em cinco dias, ou traga documentos que demonstrem a incapacidade financeira, sob pena de indeferimento da inicial.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 27 de outubro de 2016.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL)) Advogados(s): Rosimar de Souza Pinto (OAB 340803\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Nos moldes do art. 292, \u00a7 3\u00ba do NCPC, retifico o valor da causa para R$ 29.495,17. Anote-se. Indefiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita postulados, posto que \"n\u00e3o \u00e9 suficiente ... a declara\u00e7\u00e3o de pobreza, para que a parte fa\u00e7a jus aos benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria, deve ser satisfeito e comprovado o requisito pobreza, que se afere, tanto pela renda do pretendente, como pelo seu patrim\u00f4nio, como por seu estilo de vida, como pelos sinais exteriores de riqueza\", sendo \"imprescind\u00edvel ... para a concess\u00e3o do benef\u00edcio, prova inequ\u00edvoca de que o pretendente n\u00e3o pode suportar as custas do processo e a honor\u00e1ria advocat\u00edcia, sem preju\u00edzo do sustento pr\u00f3prio e da fam\u00edlia\" (TJSP AI 7.360.430-9 rel. Des. Z\u00c9LIA MARIA ANTUNES ALVES j. 05\/08\/2009). No mesmo sentido: AI 2216523-84.2015, rel. Des. Z\u00c9LIA MARIA ANTUNES ALVES, j. 04\/02\/2015; AI 2034244-96.2015, rel. Des. FRANCISCO OCCHIUTO J\u00daNIOR, j. 20\/03\/2015. Ressalte-se que poderia ter juntado para a demonstra\u00e7\u00e3o da hipossufici\u00eancia, a declara\u00e7\u00e3o de rendimentos do ajuste fiscal prestado ao Fisco, n\u00e3o o fez.Providencie a autora o recolhimento das custas processuais e despesa postal para cita\u00e7\u00e3o, em cinco dias, ou traga documentos que demonstrem a incapacidade financeira, sob pena de indeferimento da inicial.Intime-se.S\u00e3o Paulo, 27 de outubro de 2016.((NG))NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\".((CL))","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  VIII - TATUAP\u00c9\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Santa   Maria,   257 ,   Sala   209   -   Parque   S\u00e3o   Jorge\nCEP:   03085-000   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   2295-6770   -   E-mail:   tatuape2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014826-34.2016.8.26.0008  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014826-34.2016.8.26.0008  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : Zulmira Fatima do Amaral  Brittes\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cl\u00e1udio   Pereira   Fran\u00e7a\nVistos.\nNos moldes  do  art.  292,  \u00a7  3\u00ba  do  NCPC,  retifico  o  valor  da  causa  para  R$  2 9.495,17.  \nAnote-se. \nIndefiro os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  postulados,  posto  que  \u201c n\u00e3o  \n\u00e9 suficiente  ...  a  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  para  que  a  parte  fa\u00e7a  jus  aos  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  \njudici\u00e1ria, deve  ser  satisfeito  e  comprovado  o  requisito  pobreza,  que  se  afere,  tanto  pela  renda  do  \npretendente, como  pelo  seu  patrim\u00f4nio,  como  por  seu  estilo  de  vida,  como  pelos  sinais  exteriores  \nde riqueza \u201d, sendo  \u201c imprescind\u00edvel  ...  para  a  concess\u00e3o  do  benef\u00edcio,  prova  inequ\u00edvoca  de  que  o  \npretendente n\u00e3o  pode  suportar  as  custas  do  processo  e  a  honor\u00e1ria  advocat\u00edcia,  sem  preju\u00edzo  do  \nsustento pr\u00f3prio  e  da  fam\u00edlia \u201d (TJSP  \n AI  7.360.430-9  \n rel.  Des.  Z\u00c9LIA  MARIA  ANTUNES  \nALVES \n j.  05\/08\/2009).  No  mesmo  sentido:  AI  2216523-84.2015,  rel.  Des.  Z\u00c9LIA  MARIA  \nANTUNES ALVES,  j.  04\/02\/2015;  AI  2034244-96.2015 ,  rel.  Des.  FRANCISCO  OCCHIUTO  \nJ\u00daNIOR, j.  20\/03\/2015.  \nRessalte-se que  poderia  ter  juntado  para  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  hipossufici\u00eancia,  a \ndeclara\u00e7\u00e3o de  rendimentos  do  ajuste  fiscal  prestado  ao  Fisco,  n\u00e3o  o  fez.\nProvidencie a  autora  o  recolhimento  das  custas  processuais  e  despesa  postal  para  \ncita\u00e7\u00e3o, em  cinco  dias,  ou  traga  documentos  que  demonstrem  a  incapacidade  financeira,  sob  pena  \nde indeferimento  da  inicial.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014826-34.2016.8.26.0008 e c\u00f3digo 30CA432. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO PEREIRA FRANCA, liberado nos autos em 27\/10\/2016 \u00e0s 10:23 . fls. 19"}},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"16\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"06\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":42,"total_andamentos":42}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"730452424","codPublicacaoOrigem":"1183745049","dataDivulgacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014826-34.2016.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2405","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014826-34.2016.8.26.0008 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Zulmira Fatima do Amaral Brittes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Intime-se.S\u00e3o Paulo, 27 de julho de 2017.NOTA DO CART\u00d3RIO: \"art. 132, \u00a7 \u00fanico, das NSCGJ - \u00c9 vedado ao servidor dos of\u00edcios de justi\u00e7a prestar informa\u00e7\u00f5es por telefone aos advogados, aos membros do Minist\u00e9rio P\u00fablico, \u00e0s partes e ao p\u00fablico em geral acerca dos atos e termos do processo\". - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), RODRIGO VICENTE (OAB 332316\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0599\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2486","paginaFinal":"2486","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"910437","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25037572","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug  8 2017 12:56:50:520AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014826-34.2016.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014826-34.2016.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"574299873","codPublicacaoOrigem":"1002589955","dataDivulgacao":"Oct 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014826-34.2016.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2227","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1014826-34.2016.8.26.0008 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Zulmira Fatima do Amaral Brittes ADVOGADO : 340803\/SP - Rosimar de Souza Pinto REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9 EM 20\/10\/2016","paginaInicial":"2297","paginaFinal":"2297","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"768126","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16889343","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct 24 2016 09:05:05:173AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014826-34.2016.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014826-34.2016.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"754882044","codPublicacaoOrigem":"1200159997","dataDivulgacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014826-34.2016.8.26.0008","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2430","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014826-34.2016.8.26.0008 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - Zulmira Fatima do Amaral Brittes - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o de revis\u00e3o contratual c\/c repeti\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito e pedido de liminar ajuizada por ZUMIRA F\u00c1TIMA DO AMARAL BRITTES contra ITA\u00da UNIBANCO S\/A.O vencido arcar\u00e1 com o pagamento das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor atribu\u00eddo a causa.P.R.I. - ADV: RODRIGO VICENTE (OAB 332316\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"VIII - Tatuap\u00e9\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0711\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANTONIO MANSSUR FILHO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CLAUDIO FERREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2997","paginaFinal":"2997","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925180","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26214401","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 14 2017 07:29:52:650AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014826-34.2016.8.26.0008","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014826-34.2016.8.26.0008","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}