{"numero":"1014071-78.2017.8.26.0071","processos":[{"processo":"1014071-78.2017.8.26.0071","classe":"Tutela Antecipada Antecedente","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela \/ Tutela Espec\u00edfica","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/05\/2017 \u00e0s 18:07 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Bauru","juiz":"Mauro Ruiz Dar\u00f3","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.672,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Douglas Matos Saraiva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Sa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Matheus Pimenta Santiago"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0802\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2436 P\u00e1gina: 1288\/1292","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0802\/2017 Teor do ato: Vistos.Inicialmente, observo que n\u00e3o seria razo\u00e1vel dar sequ\u00eancia ao \u00a7 2\u00ba do artigo 1.023 do C\u00f3digo de Processo Civil, pois diante do resultado a seguir adotado, nenhum preju\u00edzo resultar\u00e1 \u00e0 parte embargada.O Supremo Tribunal Federal, em sucessivos e recentes julgamentos, vem decidindo que os embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o podem, mesmo a pretexto de suprir omiss\u00e3o ou corrigir obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, alterar, na subst\u00e2ncia, a decis\u00e3o embargada (RJTJSP 99\/354, 98\/377; RTJ 120\/773 e 121\/260).Outrossim, restou evidente a inadequa\u00e7\u00e3o da via recursal eleita, eis que o recorrente pretende, na verdade, alterar a justi\u00e7a do julgado. Para tanto, por\u00e9m, deveria ter feito uso de outro recurso. N\u00e3o houve efetiva demonstra\u00e7\u00e3o, sequer, de qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade, ao menos no sentido jur\u00eddico de cada express\u00e3o. Nesse sentido, decidiu recentemente o TJSP:\"1005575-64.2013.8.26.0309 Embargos de Declara\u00e7\u00e3o \/ Taxa de Servi\u00e7os de Assessoria T\u00e9cnico Jur\u00eddico Imobili\u00e1ria - SATI Relator(a): Viviani Nicolau Comarca: Jundia\u00ed \u00d3rg\u00e3o julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Data do julgamento: 19\/04\/2017 Data de registro: 19\/04\/2017 Ementa: \"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. O pronunciamento judicial impugnado n\u00e3o necessita de aclaramento ou integra\u00e7\u00e3o, eis que n\u00e3o caracterizados os defeitos considerados relevantes \u00e0 sua compreens\u00e3o e alcance. Via inapropriada para atendimento de insatisfa\u00e7\u00e3o. EMBARGOS REJEITADOS.\"Ademais, a omiss\u00e3o que justificaria a apresenta\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o seria apenas aquela existente entre pedido ou ponto controvertido e provimento jurisdicional, o que nem sequer apontou claramente o recorrente. Tal entendimento est\u00e1 h\u00e1 tempos pacificado em nossos tribunais, o que aproxima o presente recurso do abuso de Direito. Segue ementa de julgado do E. TJ\/SP:\"1144861019 Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Relator(a): Amorim Cantu\u00e1ria Comarca: Bauru \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Data do julgamento: 22\/04\/2008 \/ Data de registro: 28\/04\/2008 Ementa: EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O COM CAR\u00c1TER DE INFRING\u00caNCIA - AUS\u00caNCIA DE OBJETIVO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O, MAS DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO JULGADO - VIA IMPR\u00d3PRIA PARA CORRE\u00c7\u00c3O DE APRECIA\u00c7\u00c3O DOS FATOS, PROVAS OU APLICA\u00c7\u00c3O DO DIREITO - N\u00c3O CONHECIMENTO DOS EMBARGOS.\"Ademais, a contradi\u00e7\u00e3o que justificaria a apresenta\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o seria apenas aquela existente entre dois pontos do mesmo julgado, n\u00e3o a existente entre a decis\u00e3o e o entendimento ou a vontade da parte sucumbente, conforme pretendeu este. Afora, nem mesmo para prequestionar mat\u00e9ria revelou-se necess\u00e1rio o recurso em an\u00e1lise. O Superior Tribunal de Justi\u00e7a, referindo-se ao prequestionamento, assim se manifestou: \"para que a mat\u00e9ria tenha-se como prequestionada, n\u00e3o \u00e9 indispens\u00e1vel que a decis\u00e3o recorrida haja mencionado os dispositivos legais que se apontam como contrariados. Importa que a quest\u00e3o jur\u00eddica, que se pretende por eles regulada, tenha sido versada\". (cf. Resp. 1871-RJ, 3\u00aa Turma, Rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. em 17.04.90, deram provimento, v.u.; DJU de 23.04.90, p. 3220).Diante do exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls. 292\/293.Intime-se. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Inicialmente, observo que n\u00e3o seria razo\u00e1vel dar sequ\u00eancia ao \u00a7 2\u00ba do artigo 1.023 do C\u00f3digo de Processo Civil, pois diante do resultado a seguir adotado, nenhum preju\u00edzo resultar\u00e1 \u00e0 parte embargada.O Supremo Tribunal Federal, em sucessivos e recentes julgamentos, vem decidindo que os embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o podem, mesmo a pretexto de suprir omiss\u00e3o ou corrigir obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, alterar, na subst\u00e2ncia, a decis\u00e3o embargada (RJTJSP 99\/354, 98\/377; RTJ 120\/773 e 121\/260).Outrossim, restou evidente a inadequa\u00e7\u00e3o da via recursal eleita, eis que o recorrente pretende, na verdade, alterar a justi\u00e7a do julgado. Para tanto, por\u00e9m, deveria ter feito uso de outro recurso. N\u00e3o houve efetiva demonstra\u00e7\u00e3o, sequer, de qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade, ao menos no sentido jur\u00eddico de cada express\u00e3o. Nesse sentido, decidiu recentemente o TJSP:\"1005575-64.2013.8.26.0309 Embargos de Declara\u00e7\u00e3o \/ Taxa de Servi\u00e7os de Assessoria T\u00e9cnico Jur\u00eddico Imobili\u00e1ria - SATI Relator(a): Viviani Nicolau Comarca: Jundia\u00ed \u00d3rg\u00e3o julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Data do julgamento: 19\/04\/2017 Data de registro: 19\/04\/2017 Ementa: \"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. O pronunciamento judicial impugnado n\u00e3o necessita de aclaramento ou integra\u00e7\u00e3o, eis que n\u00e3o caracterizados os defeitos considerados relevantes \u00e0 sua compreens\u00e3o e alcance. Via inapropriada para atendimento de insatisfa\u00e7\u00e3o. EMBARGOS REJEITADOS.\"Ademais, a omiss\u00e3o que justificaria a apresenta\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o seria apenas aquela existente entre pedido ou ponto controvertido e provimento jurisdicional, o que nem sequer apontou claramente o recorrente. Tal entendimento est\u00e1 h\u00e1 tempos pacificado em nossos tribunais, o que aproxima o presente recurso do abuso de Direito. Segue ementa de julgado do E. TJ\/SP:\"1144861019 Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Relator(a): Amorim Cantu\u00e1ria Comarca: Bauru \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Data do julgamento: 22\/04\/2008 \/ Data de registro: 28\/04\/2008 Ementa: EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O COM CAR\u00c1TER DE INFRING\u00caNCIA - AUS\u00caNCIA DE OBJETIVO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O, MAS DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO JULGADO - VIA IMPR\u00d3PRIA PARA CORRE\u00c7\u00c3O DE APRECIA\u00c7\u00c3O DOS FATOS, PROVAS OU APLICA\u00c7\u00c3O DO DIREITO - N\u00c3O CONHECIMENTO DOS EMBARGOS.\"Ademais, a contradi\u00e7\u00e3o que justificaria a apresenta\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o seria apenas aquela existente entre dois pontos do mesmo julgado, n\u00e3o a existente entre a decis\u00e3o e o entendimento ou a vontade da parte sucumbente, conforme pretendeu este. Afora, nem mesmo para prequestionar mat\u00e9ria revelou-se necess\u00e1rio o recurso em an\u00e1lise. O Superior Tribunal de Justi\u00e7a, referindo-se ao prequestionamento, assim se manifestou: \"para que a mat\u00e9ria tenha-se como prequestionada, n\u00e3o \u00e9 indispens\u00e1vel que a decis\u00e3o recorrida haja mencionado os dispositivos legais que se apontam como contrariados. Importa que a quest\u00e3o jur\u00eddica, que se pretende por eles regulada, tenha sido versada\". (cf. Resp. 1871-RJ, 3\u00aa Turma, Rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. em 17.04.90, deram provimento, v.u.; DJU de 23.04.90, p. 3220).Diante do exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls. 292\/293.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Bauru\nFORO  DE BAURU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Pena, 5-40, ., Jardim  Bela Vista  - CEP  17060-250,  Fone: (14) \n3232-1855,  Bauru-SP - E-mail:  Bauru3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014071-78.2017.8.26.0071  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  \nEspec\u00edfica\nRequerente : Douglas Matos Saraiva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz de  Direito:  Dr.  Marcelo  Andrade  Moreira\nVistos.\nInicialmente, observo  que  n\u00e3o  seria  razo\u00e1vel  dar  sequ\u00eancia  ao  \u00a7  2\u00ba  do  artigo  \n1.023 do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  diante  do  resultado  a  seguir  adotado,  nenhum  \npreju\u00edzo resultar\u00e1  \u00e0  parte  embargada.\nO Supremo  Tribunal  Federal,  em  sucessivos  e  recentes  julgamentos,  vem  \ndecidindo que  os  embargos  declarat\u00f3rios,  n\u00e3o  podem,  mesmo  a  pretexto  de  suprir  omiss\u00e3o  \nou corrigir  obscuridade  ou  contradi\u00e7\u00e3o,  alterar,  na  subst\u00e2ncia,  a  decis\u00e3o  embargada  \n(RJTJSP 99\/354,  98\/377;  RTJ  120\/773  e  121\/260).\nOutrossim, restou  evidente  a  inadequa\u00e7\u00e3o  da  via  recursal  eleita,  eis  que  o  \nrecorrente pretende,  na  verdade,  alterar  a  justi\u00e7a  do  julgado.  Para  tanto,  por\u00e9m,  deveria  ter  \nfeito uso  de  outro  recurso.  N\u00e3o  houve  efetiva  demonstra\u00e7\u00e3o,  sequer,  de  qualquer  omiss\u00e3o,  \ncontradi\u00e7\u00e3o ou  obscuridade,  ao  menos  no  sentido  jur\u00eddico  de  cada  express\u00e3o.  \nNesse  sentido,  decidiu  recentemente  o  TJSP:Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 2629F7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ANDRADE MOREIRA, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 13:12 . fls. 294\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Bauru\nFORO  DE BAURU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Pena, 5-40, ., Jardim  Bela Vista  - CEP  17060-250,  Fone: (14) \n3232-1855,  Bauru-SP - E-mail:  Bauru3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n\u201c1005575-64.2013.8.26.0309   Embargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  \/  Taxa  de  Servi\u00e7os  \nde  Assessoria  T\u00e9cnico  Jur\u00eddico  Imobili\u00e1ria  - SATI   Relator(a):  Viviani  Nicolau  Comarca:  \nJundia\u00ed  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  Data  do  julgamento:  19\/04\/2017  \nData  de  registro:  19\/04\/2017  Ementa:  \"EMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O.  O \npronunciamento  judicial  impugnado  n\u00e3o  necessita  de  aclaramento  ou  integra\u00e7\u00e3o,  eis  que  \nn\u00e3o  caracterizados  os  defeitos  considerados  relevantes  \u00e0  sua  compreens\u00e3o  e  alcance.  Via  \ninapropriada  para  atendimento  de  insatisfa\u00e7\u00e3o.  EMBARGOS  REJEITADOS.\"\nAdemais, a  omiss\u00e3o  que  justificaria  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o seria  apenas  aquela  existente  entre  pedido  ou  ponto  controvertido  e  provimento  \njurisdicional, o  que  nem  sequer  apontou  claramente  o  recorrente.  \nTal entendimento  est\u00e1  h\u00e1  tempos  pacificado  em  nossos  tribunais,  o que  \naproxima o  presente  recurso  do  abuso  de  Direito.  Segue  ementa  de  julgado  do  E.  TJ\/SP:\n\u201c1144861019  Embargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  Relator(a):  Amorim  Cantu\u00e1ria   \nComarca: Bauru  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  25\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  Data  do  julgamento:  \n22\/04\/2008 \/  Data  de  registro:  28\/04\/2008  Ementa:  EMBARGOS  DE  DECLARA\u00c7\u00c3O  \nCOM CAR\u00c1TER  DE  INFRING\u00caNCIA  -  AUS\u00caNCIA  DE  OBJETIVO  DE  INTEGRA\u00c7\u00c3O,  \nMAS DE  SUBSTITUI\u00c7\u00c3O  DO  JULGADO  -  VIA  IMPR\u00d3PRIA  PARA  CORRE\u00c7\u00c3O  DE  \nAPRECIA\u00c7\u00c3O DOS  FATOS,  PROVAS  OU  APLICA\u00c7\u00c3O  DO  DIREITO  -  N\u00c3O  \nCONHECIMENTO DOS  EMBARGOS.\u201d\nAdemais, a  contradi\u00e7\u00e3o  que  justificaria  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o seria  apenas  aquela  existente  entre  dois  pontos  do  mesmo  julgado,  n\u00e3o  a \nexistente entre  a  decis\u00e3o  e  o  entendimento  ou  a  vontade  da  parte  sucumbente,  conforme  \npretendeu este.   \nAfora, nem  mesmo  para  prequestionar  mat\u00e9ria  revelou-se  necess\u00e1rio  o Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 2629F7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ANDRADE MOREIRA, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 13:12 . fls. 295\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Bauru\nFORO  DE BAURU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Pena, 5-40, ., Jardim  Bela Vista  - CEP  17060-250,  Fone: (14) \n3232-1855,  Bauru-SP - E-mail:  Bauru3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nrecurso em  an\u00e1lise.  O  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  referindo-se  ao  prequestionamento,  \nassim se  manifestou:  \u201cpara  que  a  mat\u00e9ria  tenha-se  como  prequestionada,  n\u00e3o  \u00e9 \nindispens\u00e1vel que  a  decis\u00e3o  recorrida  haja  mencionado  os  dispositivos  legais  que  se  \napontam como  contrariados.  Importa  que  a  quest\u00e3o  jur\u00eddica,  que  se  pretende  por  eles  \nregulada, tenha  sido  versada\".  (cf.  Resp.  1871-RJ,  3\u00aa  Turma,  Rel.  Min.  Eduardo  Ribeiro,  j.  \nem 17.04.90,  deram  provimento,  v.u.;  DJU  de  23.04.90,  p.  3220).\nDiante do  exposto,  rejeito  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  \u00e0s  fls.  \n292\/293.\nIntime-se.\nBauru , 19  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 2629F7B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ANDRADE MOREIRA, liberado nos autos em 20\/09\/2017 \u00e0s 13:12 . fls. 296"}},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WBRU.17.70201994-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 18\/09\/2017 11:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0752\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 1273\/1279","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0752\/2017 Teor do ato: Posto isso e considerando todo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido desta a\u00e7\u00e3o de conhecimento movida por DOUGLAS MATOS SARAIVA em face de BANCO IT\u00c1U UNIBANCO S\/A. Com o tr\u00e2nsito em julgado, oficie-se para revoga\u00e7\u00e3o da medida antecipat\u00f3ria. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com as despesas processuais, corrigidas a partir do desembolso, e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do Patrono da parte contr\u00e1ria, que FIXO, ex vi do art. 85, \u00a72\u00ba, do CPC, no montante equivalente a 10% do valor da causa. Contudo, ressalvo que o sucumbente goza dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Com o tr\u00e2nsito em julgado, ao arquivo. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Posto isso e considerando todo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido desta a\u00e7\u00e3o de conhecimento movida por DOUGLAS MATOS SARAIVA em face de BANCO IT\u00c1U UNIBANCO S\/A. Com o tr\u00e2nsito em julgado, oficie-se para revoga\u00e7\u00e3o da medida antecipat\u00f3ria. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com as despesas processuais, corrigidas a partir do desembolso, e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do Patrono da parte contr\u00e1ria, que FIXO, ex vi do art. 85, \u00a72\u00ba, do CPC, no montante equivalente a 10% do valor da causa. Contudo, ressalvo que o sucumbente goza dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Com o tr\u00e2nsito em julgado, ao arquivo.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014071-78.2017.8.26.0071 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014071-78.2017.8.26.0071\nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica\nRequerente : Douglas Matos Saraiva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marcelo   Andrade   Moreira\nVistos.\nDOUGLAS  MATOS  SARAIVA  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  conhecimento  em  face  de  \nBANCO  IT A\u00da  UNIBANCO  S\/A.  Narrou  que  ao  tentar  efetuar  uma  compra  tomou  \nci\u00eancia  de  que  seu  nome  teria  sido  inclu\u00eddo  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  pela  r\u00e9.  \nDescobriu  de  que  no  dia  18.02.2013  foi  feita  a  inclus\u00e3o,  em  decorr\u00eancia  de  uma  d\u00edvida  no  \nvalor  de  R$  1.672,00  (mil  seiscentos  e  setenta  e  dois  reais),  referente  ao  contrato  de  n\u00ba  \n0000000258654748,  que  alegou  desconhecer.  Alegou  que  interp\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  de  notifica\u00e7\u00e3o  \njudicial  em  face  da  r\u00e9,  que  tramitou  sob  o  n\u00ba  1124014-74.2016.8.26.0100  com  o  intuito  de  \nconstituir  a  r\u00e9  em  mora,  mas  que  n\u00e3o  obteve  \u00eaxito.  Requereu,  em  sede  de  tutela  de  \nurg\u00eancia,  a  determina\u00e7\u00e3o  de  retirada  de  seu  nome  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  bem  \ncomo  a  aplica\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria  em  caso  de  descumprimento.  Pleiteou  seja  declarada  de  \nforma  pormenorizada  a  origem  da  d\u00edvida,  como  exig\u00edvel  ou  inexig\u00edvel.\nA  decis\u00e3o  de  fls.  72\/73  acolheu  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.\nCitada  (fls.  94),  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  98\/103).  Em  sede  de  \npreliminar,  impugnou  o  valor  de  causa.  Alegou  que  a  parte  autora  mantem  v\u00ednculo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 255C247. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ANDRADE MOREIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 284\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014071-78.2017.8.26.0071 - lauda  2\ncontratual\n com  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  por  meio  da  conta  corrente  87505-7  ag\u00eancia  0940  \ndesde  20.01.2011.  Alegou  que  constatou  similaridade  entre  a  assinatura  do  contrato  de  \nabertura  da  conta  corrente  em  rela\u00e7\u00e3o  a  procura\u00e7\u00e3o  assinada  nos  autos,  de  modo  que  h\u00e1  \ndemonstra\u00e7\u00e3o  da  contrata\u00e7\u00e3o  e a licitude  dos  atos  praticados.  Alegou  que  a  origem  do  \nd\u00e9bito  deu-se  por  renegocia\u00e7\u00e3o  de  d\u00edvida  firmada  e  n\u00e3o  quitada,  que  se  formalizou  por  \nmeio  do  contrato  11230  \n 0000940008750573.  Alegou  que  n\u00e3o  cometeu  ato  il\u00edcito  ao  \ninserir  o  nome  do  autor  nos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.  Pleiteou  pela  improced\u00eancia  dos  \npedidos.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  223\/233).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nInicialmente,  verifico  que  a  contesta\u00e7\u00e3o  foi  ofertada  em  04\/07\/2017,  de  \nforma  tempestiva.  Houve  libera\u00e7\u00e3o  nos  autos  do  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o  em  09\/06\/2017.  \nTendo  em  vista  que  o  prazo  de  quinze  dias  \u00e9  contado  em  dias  \u00fateis,  e  que  em  15  e  em  \n16\/06\/2017  n\u00e3o  houve  expediente  no  TJSP  (conforme  Provimento  CSM  2394,  juntado  pela  \nr\u00e9  \u00e0s  fls.  283),  a  pe\u00e7a  de  defesa  foi  ofertada  no  \u00faltimo  dia  do  prazo  para  contestar.  \nAcolho  a  impugna\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa  apresentada  pela  r\u00e9.  Efetivamente,  o  \nautor  apresentou  valor  inadequado,  contrariando  a  norma  do  art.  292,  II,  do  CPC.  Em  \naten\u00e7\u00e3o  a  tal  regra,  declaro  como  correto  o  valor  de  R$  1672,00  (mil  seiscentos  e  setenta  e  \ndois  reais).  Anote-se.   \nNo mais,  encontram-se  presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  e  os  pressupostos  \nprocessuais.\nNo m\u00e9rito,  o  pedido  \u00e9  improcedente.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 255C247. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ANDRADE MOREIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 285\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014071-78.2017.8.26.0071 - lauda  3\nAlegou\n o  autor  desconhecer  a  origem  do  d\u00e9bito  inserido  no  cadastro  de  \ninadimplentes  pela  r\u00e9,  indicado  \u00e0s  fls.  28.  A  partir  da  contesta\u00e7\u00e3o,  tornou-se  controvertida  a  \nexigibilidade  do  d\u00e9bito  de  R$  1672,00  (mil  seiscentos  e  setenta  e  dois  reais),  referente  ao  \ncontrato  n.  258654748.\nCaberia  \u00e0  r\u00e9  provar  a  origem  do  d\u00e9bito  discutido.  E  tal  prova  foi  produzida.  \nObservo  que  no  documento  de  fls.  155\/157  h\u00e1  demonstrativo  de  pacto  de  m\u00fatuo  celebrado  \nentre  as  partes,  fato  este  n\u00e3o  impugnado  de  forma  objetiva.  Atrav\u00e9s  desse,  o  autor  recebeu  \ncr\u00e9dito  para  abater  d\u00edvida  pret\u00e9rita,  presumidamente  v\u00e1lida,  eis  que  n\u00e3o  pleiteou  pela  \ndeclara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  ou  de  anulabilidade  da  aven\u00e7a.\nAtrav\u00e9s  do  contrato  supra  referido,  ao  autor  tamb\u00e9m  assumiu  obriga\u00e7\u00e3o  de  \npagar  23  (vinte  e  tr\u00eas)  presta\u00e7\u00f5es,  no  escopo  de  quitar  o  d\u00e9bito  assumido  de  R$  2.922,03  \n(dois  mil  novecentos  e  vinte  e  dois  reais  e  tr\u00eas  centavos).  Ressalte-se  que  o  autor  n\u00e3o  \nimpugnou,  de  forma  objetiva,  que  o  m\u00fatuo  tivesse  tais  cl\u00e1usulas,   presumindo-se  as  \nmesmas  vigentes.\nOutrossim,  os  documentos  de  fls.  166-190  convenceram  no  sentido  de  que  o  \nautor  pagou  apenas  04  das  23  presta\u00e7\u00f5es  assumidas,  ostentando  d\u00e9bito  de  R$  2.914,55  \n(dois  mil  novecentos  e  quatorze  reais  e  cinquenta  e  cinco  centavos),  atualizado  at\u00e9   \n07\/06\/2017.\nAdemais, \u00e0s  fls.  227\/232  o  autor  questionou  sobre  movimenta\u00e7\u00f5es  em  sua  \nconta  corrente.  Por\u00e9m,  o  contrato  discutido,  supra  apontado,  n\u00e3o  sofreu  impugna\u00e7\u00e3o  \nespec\u00edfica  e  jur\u00eddica,  presumindo-se  v\u00e1lido,  causando  obriga\u00e7\u00f5es  exig\u00edveis.  Afora,  o  autor  \nn\u00e3o  apresentou  pedido  determinado,  pela  via  adequada,  de  anula\u00e7\u00e3o  ou  de  nulidade  do  \nm\u00fatuo  que  ensejou  o  d\u00e9bito  anotado  em  cadastro  de  inadimplentes.  \nO  autor  n\u00e3o  comprovou  ter  realizado  qualquer  pagamento  em  favor  da  r\u00e9,  \nreferente  ao  d\u00e9bito  negativado.  Portanto,  e  por  haver  d\u00edvida  maior  do  que  o  montante  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 255C247. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ANDRADE MOREIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 286\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014071-78.2017.8.26.0071 - lauda  4\nanotado,\n presume-se  v\u00e1lida  a  negativa\u00e7\u00e3o.  \nEst\u00e3o  provados,  destarte,  o  neg\u00f3cio  v\u00e1lido  e  a  entrega  de  cr\u00e9dito  pela  r\u00e9.  O  \nautor  por  seu  turno,  n\u00e3o  provou  quita\u00e7\u00e3o,  tampouco  defeito  na  presta\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.  Imp\u00f5e-se,  \nportanto,  a  improced\u00eancia,  eis  que  exig\u00edvel  o  cr\u00e9dito  cobrado.  \nAssim  j\u00e1  decidiu  o  E.  TJSP,  em  situa\u00e7\u00e3o  an\u00e1loga:  \nApela\u00e7\u00e3o  9127522-86.2002.8.26.0000  Relator(a):  Gil  Coelho  Comarca:  \nS\u00e3o  Paulo  \u00d3rg\u00e3o  julgador:  11\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  Data  do  julgamento:  \n17\/03\/2011  Data  de  registro:  17\/03\/2011  Outros  n\u00fameros:  1143169100  Ementa:  \nDeclarat\u00f3ria  -  T\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  Duplicata  Alega\u00e7\u00e3o  de  aus\u00eancia  de  causa  Comprovada,  \nno  entanto,  a  exist\u00eancia  de  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  Mantida  a  r.  senten\u00e7a  -  Negado  provimento  ao  \nrecurso.\nTendo apenas  a  r\u00e9  cumprido  com  o  seu  \u00f4nus  probat\u00f3rio,  o  pedido  deve  ser  \njulgado  improcedente.  \nAdemais,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  exigibilidade  do  d\u00e9bito  discutido  n\u00e3o  modifica  a  \nsitua\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  pr\u00e9-existente  \u00e0  demanda,  o  que  imp\u00f5e  efetiva  rejei\u00e7\u00e3o  do  pedido  \ndeclarat\u00f3rio  em  seu  m\u00e9rito.  \nPor  consequ\u00eancia,  revelou-se  justo  o  ato  de  informar  o  d\u00e9bito  em  cadastro  \nde  inadimplentes,  o  que  imp\u00f5e  a  revoga\u00e7\u00e3o  da  medida  antecipat\u00f3ria.  \nPosto  isso  e  considerando  todo  o  mais  que  dos  autos  consta,  JULGO  \nIMPROCEDENTE  o  pedido  desta  a\u00e7\u00e3o  de  conhecimento  movida   por  DOUGLAS  \nMATOS  SARAIVA  em  face  de  BANCO  IT\u00c1U  UNIBANCO  S\/A.  Com  o  tr\u00e2nsito  em  \njulgado,  oficie-se  para  revoga\u00e7\u00e3o  da  medida  antecipat\u00f3ria.   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 255C247. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ANDRADE MOREIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 287\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru  - SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014071-78.2017.8.26.0071 - lauda  5\nPor\n for\u00e7a  da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  o autor  com  as  despesas  processuais,  \ncorrigidas  a  partir  do  desembolso,  e  com  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  do  Patrono  da  parte  \ncontr\u00e1ria,  que  FIXO ,  ex  vi  do  art.  85,  \u00a72\u00ba,  do  CPC,  no  montante  equivalente  a  10%  do  \nvalor  da  causa.  Contudo,  ressalvo  que  o  sucumbente  goza  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  \ngratuita.  \nCom o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  ao  arquivo.\nP.R.I.  \nBauru , 04  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 255C247. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ANDRADE MOREIRA, liberado nos autos em 04\/09\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 288"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRU.17.70191135-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0658\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 1041\/1047","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0658\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia ao requerido dos documentos de fls. 234\/279. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia ao requerido dos documentos de fls. 234\/279.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRU.17.70166676-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 17:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0628\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 1013\/1021","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0628\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o requerente em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o de fls. 98\/103. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o requerente em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o de fls. 98\/103.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Contador","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRU.17.70151414-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/07\/2017 09:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0570\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 1161\/1167","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0570\/2017 Teor do ato: Fls. 98\/103 e demais documentos - manifeste-se o autor sobre contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Aguarda-se recolhimento, pelo requerido, de tr\u00eas taxas devidas \u00e0 OAB\/SP, tendo em vista juntada de procura\u00e7\u00e3o e substabelecimento de fls. 104\/106, 116 e 108\/109, sob pena de se oficiar ao IPESP, bem como apresenta\u00e7\u00e3o da procura\u00e7\u00e3o de fls. 108\/109, que se encontra ileg\u00edvel. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 98\/103 e demais documentos - manifeste-se o autor sobre contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Aguarda-se recolhimento, pelo requerido, de tr\u00eas taxas devidas \u00e0 OAB\/SP, tendo em vista juntada de procura\u00e7\u00e3o e substabelecimento de fls. 104\/106, 116 e 108\/109, sob pena de se oficiar ao IPESP, bem como apresenta\u00e7\u00e3o da procura\u00e7\u00e3o de fls. 108\/109, que se encontra ileg\u00edvel.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRU.17.70141130-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/07\/2017 14:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0483\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2364 P\u00e1gina: 1147\/1152","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0483\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia de fls. 86\/87 e 89\/90 referente resposta oficio SERASA e SCPC. Advogados(s): Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia de fls. 86\/87 e 89\/90 referente resposta oficio SERASA e SCPC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0438\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 942\/945","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0438\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2356 P\u00e1gina: 942\/945","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Mandado Urgente Expedido    Mandado n\u00ba: 071.2017\/037044-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 09\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 3\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Urgente Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0438\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita ao autor. Anote-se.Defiro a tutela de urg\u00eancia, eis que, em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, reputo presente verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais e evidente urg\u00eancia da pretens\u00e3o.O autor alegou ter sido surpreendido com negativa\u00e7\u00e3o de seu nome, a partir de suposto contrato n\u00ba 0000000258654748 entabulado com o banco r\u00e9u, pelo valor de R$ 1.672,00 (um mil, seiscentos e setenta e dois reais). Alegou que ajuizou a\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00e3o judicial, na qual o r\u00e9u foi intimado para apresenta\u00e7\u00e3o de eventuais pactos entabulados entre as partes, por\u00e9m, quedou-se inerte. Tal alega\u00e7\u00e3o \u00e9 plaus\u00edvel, diante dos documentos ofertados e da not\u00f3ria realidade de fraudes e equ\u00edvocos constatados frequentemente nas rela\u00e7\u00f5es envolvendo as institui\u00e7\u00f5es financeiras.Cuida-se de pretens\u00e3o urgente, eis que o autor est\u00e1 aparentemente sofrendo abalo ao seu cr\u00e9dito, em consequ\u00eancia do apontamento restritivo que impugnou. Oficie-se, com urg\u00eancia, aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para exclus\u00e3o do apontamento indicados \u00e0s fls. 28, no valor de R$ 1.672,00 (um mil, seiscentos e setenta e dois reais) (que dever\u00e1 ser anexado ao of\u00edcio), cujo credor \u00e9 o Ita\u00fa.Cite-se e intime-se. Advogados(s): Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0438\/2017 Teor do ato: Vistos.A presente Tutela Antecipada Antecedente foi distribu\u00edda a este Ju\u00edzo por preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Notifica\u00e7\u00e3o (Proc. digital n\u00ba 1124014-74.2016.8.26.0071), que tramitou por esta Vara C\u00edvel.Por\u00e9m \u00e9 entendimento dominante no STJ que, \"em regra, os procedimentos judiciais meramente conservativos de direito - tais como as pedidas cautelares de notifica\u00e7\u00e3o, interpela\u00e7\u00e3o, protesto e produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas -, por n\u00e3o ostentarem natureza contenciosa, n\u00e3o acarretam preven\u00e7\u00e3o com a a\u00e7\u00e3o principal\" (AgInt. no Ag. em Recurso Especial n\u00ba 105.177 - SP - STJ - Rel. Ministro RAUL ARA\u00daJO - julgado em 09.03.2017, DJE de 22\/03\/2017).PROCESSUAL CIVIL. CONFLITO DE COMPET\u00caNCIA. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. DIVERG\u00caNCIA. SEDE INAPROPRIADA. PROP\u00d3SITO INFRINGENTE. REJEI\u00c7\u00c3O. I. Decidido pela 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, com apoio em precedente deste Tribunal, que o procedimento judicial meramente conservativo de direito n\u00e3o previne a jurisdi\u00e7\u00e3o, inexiste contradi\u00e7\u00e3o com o texto legal, bem como inapropriada a via processual para confronta\u00e7\u00e3o de diss\u00eddio interpretativo. II. Embargos declarat\u00f3rios rejeitados. (EDcl no CC 40.451\/SP, Rel. Ministro ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 10\/11\/2004, DJ, de 14\/03\/2005, p. 190).PROCESSUAL CIVIL. PROCESSO CAUTELAR. PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS. A\u00c7\u00c3O PRINCIPAL. EXCE\u00c7\u00c3O DE INCOMPET\u00caNCIA. PREVEN\u00c7\u00c3O. INEXIST\u00caNCIA. Segundo o c\u00e2non inscrito no art. 800, CPC, as medidas cautelares, quando preparat\u00f3rias, devem ser requeridas ao Juiz competente para conhecer da a\u00e7\u00e3o principal, instaurando-se entre elas o v\u00ednculo da preven\u00e7\u00e3o. As medidas meramente conservativas de direito, como a notifica\u00e7\u00e3o, a interpela\u00e7\u00e3o, o protesto e a produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, por n\u00e3o possu\u00edrem natureza contenciosa, n\u00e3o previnem a compet\u00eancia para a a\u00e7\u00e3o principal. Recurso especial conhecido e provido. (REsp 59.238\/PR, Rel. Ministro VICENTE LEAL, SEXTA TURMA, julgado em 09.04.1997, DJE de 05\/05\/1997, p. 17.130).PROCESSUAL CIVIL. CAUTELAR. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE PROVAS. CPC, ART. 800. EXCE\u00c7\u00c3O A REGRA DA PREVEN\u00c7\u00c3O CORRENTES DOUTRIN\u00c1RIAS. HERMEN\u00caUTICA. POSICIONAMENTO DA TURMA. I. Quando preparat\u00f3rias as medidas cautelares devem ser requeridas no Ju\u00edzo competente para conhecer da causa principal, que , assim, fica prevento. II. Em se tratando de produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, todavia, tal regra recebe tempero, dentro de razo\u00e1vel exegese recomendada por respeit\u00e1vel corrente doutrin\u00e1ria e com a aceita\u00e7\u00e3o jurisprudencial inclusive nesta Quarta Turma (Resps 6.386-PR, 28.264-MG). III. A produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, por si s\u00f3, n\u00e3o previne a compet\u00eancia para a a\u00e7\u00e3o principal. (REsp 51.618\/MG, el. Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA, QUARTA TURMA, julgado em 20.09.1994, DJ de 21\/11\/1994, p. 31.774).Assim, somente se poderia discutir eventual conex\u00e3o entre a Notifica\u00e7\u00e3o e a a\u00e7\u00e3o principal, em caso de risco de decis\u00f5es conflitantes, ocorr\u00eancia que o instituto da conex\u00e3o procura evitar.Esta a li\u00e7\u00e3o de Humberto Theodoro J\u00fanior - \"Curso de Direito Processual Civil - Vol. 02 - 2016\":\"N\u00e3o h\u00e1, nos protestos, notifica\u00e7\u00f5es e interpela\u00e7\u00f5es qualquer esp\u00e9cie de senten\u00e7a, nem mesmo homologat\u00f3ria.Na realidade, a atividade do juiz \u00e9 meramente administrativa, nada tendo de jurisdicional. \u00c9 em tudo igual \u00e0 do oficial do Registro de Protestos, nos casos de protestos de t\u00edtulos cambi\u00e1rios. \"Toda fun\u00e7\u00e3o julgadora se exaure com o deferimento ou indeferimento\" da medida.Por isso, do protesto, da interpela\u00e7\u00e3o ou da notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o resulta preven\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para o futuro e eventual processo, como se d\u00e1 nas verdadeiras medidas cautelares preparat\u00f3rias.\"No mesmo sentido lecionam Luiz Rodrigues Wambier, Fl\u00e1vio Renato Correia de Almeida e Eduardo Talamini: T\u00eam estas medidas a gen\u00e9rica fun\u00e7\u00e3o de meramente possibilitar \u00e0 parte manifestar, por meio delas, qualquer inten\u00e7\u00e3o (como a de prevenir responsabilidades, a de ressaltar direitos, impedir alega\u00e7\u00f5es de ignor\u00e2ncia).Nas notifica\u00e7\u00f5es, nos protestos e nas interpela\u00e7\u00f5es n\u00e3o h\u00e1, na verdade, nem processo, nem a\u00e7\u00e3o. Muito menos cautelar. S\u00e3o meros procedimentos (in curso Avan\u00e7ado de Processo Civil, vol. 3, 2003).Assim, determino o encaminhamento dos autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor, para redistribui\u00e7\u00e3o livre e se o caso, suscita\u00e7\u00e3o negativo.Int. Advogados(s): Matheus Pimenta Santiago (OAB 376418\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita ao autor. Anote-se.Defiro a tutela de urg\u00eancia, eis que, em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, reputo presente verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais e evidente urg\u00eancia da pretens\u00e3o.O autor alegou ter sido surpreendido com negativa\u00e7\u00e3o de seu nome, a partir de suposto contrato n\u00ba 0000000258654748 entabulado com o banco r\u00e9u, pelo valor de R$ 1.672,00 (um mil, seiscentos e setenta e dois reais). Alegou que ajuizou a\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00e3o judicial, na qual o r\u00e9u foi intimado para apresenta\u00e7\u00e3o de eventuais pactos entabulados entre as partes, por\u00e9m, quedou-se inerte. Tal alega\u00e7\u00e3o \u00e9 plaus\u00edvel, diante dos documentos ofertados e da not\u00f3ria realidade de fraudes e equ\u00edvocos constatados frequentemente nas rela\u00e7\u00f5es envolvendo as institui\u00e7\u00f5es financeiras.Cuida-se de pretens\u00e3o urgente, eis que o autor est\u00e1 aparentemente sofrendo abalo ao seu cr\u00e9dito, em consequ\u00eancia do apontamento restritivo que impugnou. Oficie-se, com urg\u00eancia, aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para exclus\u00e3o do apontamento indicados \u00e0s fls. 28, no valor de R$ 1.672,00 (um mil, seiscentos e setenta e dois reais) (que dever\u00e1 ser anexado ao of\u00edcio), cujo credor \u00e9 o Ita\u00fa.Cite-se e intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Pena, 5-40, ., Jardim  Bela Vista  - CEP  17060-250,  Fone: (14) \n3232-1855,  Bauru-SP - E-mail:  Bauru3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014071-78.2017.8.26.0071  \nClasse  - Assunto Tutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  \nEspec\u00edfica\nRequerente : Douglas Matos Saraiva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz de  Direito:  Dr.  Marcelo  Andrade  Moreira\nVistos.\nDefiro os  benef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita  ao  autor.  Anote-se\n.\nDefiro  a  tutela  de  urg\u00eancia,  eis  que,  em  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria,  reputo  presente  \nverossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  iniciais  e  evidente  urg\u00eancia  da  pretens\u00e3o.\nO  autor  alegou  ter  sido  surpreendido  com  negativa\u00e7\u00e3o  de  seu  nome,  a  partir  \nde  suposto  contrato  n\u00ba  0000000258654748  entabulado  com  o  banco  r\u00e9u,  pelo  valor  de  R$  \n1.672,00  (um  mil,  seiscentos  e  setenta  e  dois  reais).  Alegou  que  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  notifica\u00e7\u00e3o  \njudicial,  na  qual  o  r\u00e9u  foi  intimado  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  eventuais  pactos  entabulados  entre  \nas  partes,  por\u00e9m,  quedou-se  inerte.  Tal  alega\u00e7\u00e3o  \u00e9  plaus\u00edvel,  diante  dos  documentos  \nofertados  e  da  not\u00f3ria  realidade  de  fraudes  e  equ\u00edvocos  constatados  frequentemente  nas  \nrela\u00e7\u00f5es  envolvendo  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.\nCuida-se  de  pretens\u00e3o  urgente,  eis  que  o  autor  est\u00e1  aparentemente  sofrendo  \nabalo  ao  seu  cr\u00e9dito,  em  consequ\u00eancia  do  apontamento  restritivo  que  impugnou.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 1EB0F39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ANDRADE MOREIRA, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 11:48 . fls. 72\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Pena, 5-40, ., Jardim  Bela Vista  - CEP  17060-250,  Fone: (14) \n3232-1855,  Bauru-SP - E-mail:  Bauru3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n Oficie-se,  com  urg\u00eancia,  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  para  exclus\u00e3o  do  \napontamento indicados  \u00e0s  fls.  28,  no  valor  de  R$  1.672,00  (um  mil,  seiscentos  e  setenta  e  \ndois reais)  (que  dever\u00e1  ser  anexado  ao  of\u00edcio),  cujo  credor  \u00e9  o  Ita\u00fa\n.\nCite-se  e  intime-se.\nBauru , 25  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 1EB0F39. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCELO ANDRADE MOREIRA, liberado nos autos em 25\/05\/2017 \u00e0s 11:48 . fls. 73"}},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Contador","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   CONF. DETERMINA\u00c7\u00c3O JUDICIAL FLS. 70.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.A presente Tutela Antecipada Antecedente foi distribu\u00edda a este Ju\u00edzo por preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Notifica\u00e7\u00e3o (Proc. digital n\u00ba 1124014-74.2016.8.26.0071), que tramitou por esta Vara C\u00edvel.Por\u00e9m \u00e9 entendimento dominante no STJ que, \"em regra, os procedimentos judiciais meramente conservativos de direito - tais como as pedidas cautelares de notifica\u00e7\u00e3o, interpela\u00e7\u00e3o, protesto e produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas -, por n\u00e3o ostentarem natureza contenciosa, n\u00e3o acarretam preven\u00e7\u00e3o com a a\u00e7\u00e3o principal\" (AgInt. no Ag. em Recurso Especial n\u00ba 105.177 - SP - STJ - Rel. Ministro RAUL ARA\u00daJO - julgado em 09.03.2017, DJE de 22\/03\/2017).PROCESSUAL CIVIL. CONFLITO DE COMPET\u00caNCIA. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. DIVERG\u00caNCIA. SEDE INAPROPRIADA. PROP\u00d3SITO INFRINGENTE. REJEI\u00c7\u00c3O. I. Decidido pela 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, com apoio em precedente deste Tribunal, que o procedimento judicial meramente conservativo de direito n\u00e3o previne a jurisdi\u00e7\u00e3o, inexiste contradi\u00e7\u00e3o com o texto legal, bem como inapropriada a via processual para confronta\u00e7\u00e3o de diss\u00eddio interpretativo. II. Embargos declarat\u00f3rios rejeitados. (EDcl no CC 40.451\/SP, Rel. Ministro ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 10\/11\/2004, DJ, de 14\/03\/2005, p. 190).PROCESSUAL CIVIL. PROCESSO CAUTELAR. PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS. A\u00c7\u00c3O PRINCIPAL. EXCE\u00c7\u00c3O DE INCOMPET\u00caNCIA. PREVEN\u00c7\u00c3O. INEXIST\u00caNCIA. Segundo o c\u00e2non inscrito no art. 800, CPC, as medidas cautelares, quando preparat\u00f3rias, devem ser requeridas ao Juiz competente para conhecer da a\u00e7\u00e3o principal, instaurando-se entre elas o v\u00ednculo da preven\u00e7\u00e3o. As medidas meramente conservativas de direito, como a notifica\u00e7\u00e3o, a interpela\u00e7\u00e3o, o protesto e a produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, por n\u00e3o possu\u00edrem natureza contenciosa, n\u00e3o previnem a compet\u00eancia para a a\u00e7\u00e3o principal. Recurso especial conhecido e provido. (REsp 59.238\/PR, Rel. Ministro VICENTE LEAL, SEXTA TURMA, julgado em 09.04.1997, DJE de 05\/05\/1997, p. 17.130).PROCESSUAL CIVIL. CAUTELAR. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE PROVAS. CPC, ART. 800. EXCE\u00c7\u00c3O A REGRA DA PREVEN\u00c7\u00c3O CORRENTES DOUTRIN\u00c1RIAS. HERMEN\u00caUTICA. POSICIONAMENTO DA TURMA. I. Quando preparat\u00f3rias as medidas cautelares devem ser requeridas no Ju\u00edzo competente para conhecer da causa principal, que , assim, fica prevento. II. Em se tratando de produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, todavia, tal regra recebe tempero, dentro de razo\u00e1vel exegese recomendada por respeit\u00e1vel corrente doutrin\u00e1ria e com a aceita\u00e7\u00e3o jurisprudencial inclusive nesta Quarta Turma (Resps 6.386-PR, 28.264-MG). III. A produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, por si s\u00f3, n\u00e3o previne a compet\u00eancia para a a\u00e7\u00e3o principal. (REsp 51.618\/MG, el. Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA, QUARTA TURMA, julgado em 20.09.1994, DJ de 21\/11\/1994, p. 31.774).Assim, somente se poderia discutir eventual conex\u00e3o entre a Notifica\u00e7\u00e3o e a a\u00e7\u00e3o principal, em caso de risco de decis\u00f5es conflitantes, ocorr\u00eancia que o instituto da conex\u00e3o procura evitar.Esta a li\u00e7\u00e3o de Humberto Theodoro J\u00fanior - \"Curso de Direito Processual Civil - Vol. 02 - 2016\":\"N\u00e3o h\u00e1, nos protestos, notifica\u00e7\u00f5es e interpela\u00e7\u00f5es qualquer esp\u00e9cie de senten\u00e7a, nem mesmo homologat\u00f3ria.Na realidade, a atividade do juiz \u00e9 meramente administrativa, nada tendo de jurisdicional. \u00c9 em tudo igual \u00e0 do oficial do Registro de Protestos, nos casos de protestos de t\u00edtulos cambi\u00e1rios. \"Toda fun\u00e7\u00e3o julgadora se exaure com o deferimento ou indeferimento\" da medida.Por isso, do protesto, da interpela\u00e7\u00e3o ou da notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o resulta preven\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para o futuro e eventual processo, como se d\u00e1 nas verdadeiras medidas cautelares preparat\u00f3rias.\"No mesmo sentido lecionam Luiz Rodrigues Wambier, Fl\u00e1vio Renato Correia de Almeida e Eduardo Talamini: T\u00eam estas medidas a gen\u00e9rica fun\u00e7\u00e3o de meramente possibilitar \u00e0 parte manifestar, por meio delas, qualquer inten\u00e7\u00e3o (como a de prevenir responsabilidades, a de ressaltar direitos, impedir alega\u00e7\u00f5es de ignor\u00e2ncia).Nas notifica\u00e7\u00f5es, nos protestos e nas interpela\u00e7\u00f5es n\u00e3o h\u00e1, na verdade, nem processo, nem a\u00e7\u00e3o. Muito menos cautelar. S\u00e3o meros procedimentos (in curso Avan\u00e7ado de Processo Civil, vol. 3, 2003).Assim, determino o encaminhamento dos autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor, para redistribui\u00e7\u00e3o livre e se o caso, suscita\u00e7\u00e3o negativo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru -SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014071-78.2017.8.26.0071\nClasse  \u2013 Assunto: Tutela Antecipada  Antecedente  - Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica\nRequerente : Douglas Matos Saraiva\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Sa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rossana   Teresa   Curioni   Mergulh\u00e3o\nVistos.\nA  presente  Tutela  Antecipada  Antecedente  foi  distribu\u00edda  a  este  Ju\u00edzo  por  \npreven\u00e7\u00e3o  \u00e0  Notifica\u00e7\u00e3o  (Proc.  digital   n\u00ba  1124014-74.2016.8.26.0071),  que  tramitou  por  esta  Vara  \nC\u00edvel. Por\u00e9m \u00e9  entendimento  dominante  no  STJ  que,  \"em  regra,  os  procedimentos  \njudiciais  meramente  conservativos  de  direito  \u2013  tais  como  as  pedidas  cautelares  de  notifica\u00e7\u00e3o,  \ninterpela\u00e7\u00e3o,  protesto  e  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas  -,  por  n\u00e3o  ostentarem  natureza  contenciosa,  \nn\u00e3o  acarretam  preven\u00e7\u00e3o  com  a  a\u00e7\u00e3o  principal\"  (AgInt.  no  Ag.  em  Recurso  Especial  n\u00ba  105.177  \u2013  \nSP  \u2013  STJ  \u2013  Rel.  Ministro  RAUL  ARA\u00daJO  \u2013  julgado  em  09.03.2017,  DJE  de  22\/03\/2017).\nPROCESSUAL  CIVIL.  CONFLITO  DE  COMPET\u00caNCIA.  EMBARGOS  DE  \nDECLARA\u00c7\u00c3O.  DIVERG\u00caNCIA.  SEDE  INAPROPRIADA.  PROP\u00d3SITO  INFRINGENTE.  \nREJEI\u00c7\u00c3O.  I.  Decidido  pela  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  com  apoio  em  precedente  deste  Tribunal,  que  o \nprocedimento  judicial  meramente  conservativo  de  direito  n\u00e3o  previne  a  jurisdi\u00e7\u00e3o,  inexiste  \ncontradi\u00e7\u00e3o  com  o  texto  legal,  bem  como  inapropriada  a  via  processual  para  confronta\u00e7\u00e3o  de  \ndiss\u00eddio  interpretativo.  II.  Embargos  declarat\u00f3rios  rejeitados.  (EDcl  no  CC  40.451\/SP,  Rel.  Ministro  \nALDIR  PASSARINHO  J\u00daNIOR,  SEGUNDA  SE\u00c7\u00c3O,  julgado  em  10\/11\/2004,  DJ,  de  14\/03\/2005,  p.  \n190).\nPROCESSUAL CIVIL.  PROCESSO  CAUTELAR.  PRODU\u00c7\u00c3O  ANTECIPADA  \nDE  PROVAS.  A\u00c7\u00c3O  PRINCIPAL.  EXCE\u00c7\u00c3O  DE  INCOMPET\u00caNCIA.  PREVEN\u00c7\u00c3O.  \nINEXIST\u00caNCIA.  Segundo  o  c\u00e2non  inscrito  no  art.  800,  CPC,  as  medidas  cautelares,  quando  \npreparat\u00f3rias,  devem  ser  requeridas  ao  Juiz  competente  para  conhecer  da  a\u00e7\u00e3o  principal,  \ninstaurando-se  entre  elas  o  v\u00ednculo  da  preven\u00e7\u00e3o.  As  medidas  meramente  conservativas  de  direito,  \ncomo  a  notifica\u00e7\u00e3o,  a  interpela\u00e7\u00e3o,  o  protesto  e  a  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas,  por  n\u00e3o  \npossu\u00edrem  natureza  contenciosa,  n\u00e3o  previnem  a  compet\u00eancia  para  a a\u00e7\u00e3o  principal.  Recurso  \nespecial  conhecido  e  provido .  (REsp  59.238\/PR,  Rel.  Ministro  VICENTE  LEAL,  SEXTA  TURMA,  \njulgado  em  09.04.1997,  DJE  de  05\/05\/1997,  p.  17.130).\nPROCESSUAL  CIVIL.  CAUTELAR.  ANTECIPA\u00c7\u00c3O  DE  PROVAS.  CPC,  ART.  \n800.  EXCE\u00c7\u00c3O  A  REGRA  DA  PREVEN\u00c7\u00c3O  CORRENTES  DOUTRIN\u00c1RIAS.  \nHERMEN\u00caUTICA.  POSICIONAMENTO  DA  TURMA.  I.  Quando  preparat\u00f3rias  as  medidas  \ncautelares  devem  ser  requeridas  no  Ju\u00edzo  competente  para  conhecer  da  causa  principal,  que  , \nassim,  fica  prevento.  II.  Em  se  tratando  de  produ\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas,  todavia,  tal  regra  \nrecebe  tempero,  dentro  de  razo\u00e1vel  exegese  recomendada  por  respeit\u00e1vel  corrente  doutrin\u00e1ria  e  \ncom  a  aceita\u00e7\u00e3o  jurisprudencial  inclusive  nesta  Quarta  Turma  (Resps  6.386-PR,  28.264-MG).  III.  A  \nprodu\u00e7\u00e3o  antecipada  de  provas,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  previne  a  compet\u00eancia  para  a  a\u00e7\u00e3o  principal.  (REsp  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 1E67CF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROSSANA TERESA CURIONI MERGULHAO, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 16:23 . fls. 69\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BAURU\nFORO  DE BAURU\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  PENA, 5-40, Bauru -SP  - CEP  17060-250\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n51.618\/MG, el.  Ministro  S\u00c1LVIO  DE  FIGUEIREDO  TEIXEIRA,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  \n20.09.1994,  DJ  de  21\/11\/1994,  p.  31.774).\nAssim,  somente  se  poderia  discutir  eventual  conex\u00e3o  entre  a  Notifica\u00e7\u00e3o  e  a  a\u00e7\u00e3o  \nprincipal,  em  caso  de  risco  de  decis\u00f5es  conflitantes,  ocorr\u00eancia  que  o  instituto  da  conex\u00e3o  procura  \nevitar.\nEsta a  li\u00e7\u00e3o  de  Humberto  Theodoro  J\u00fanior  -  \"Curso  de  Direito  Processual  Civil  -  \nVol.  02  \u2013  2016\":\n\"N\u00e3o h\u00e1,  nos  protestos,  notifica\u00e7\u00f5es  e  interpela\u00e7\u00f5es  qualquer  esp\u00e9cie  de  senten\u00e7a,  \nnem  mesmo  homologat\u00f3ria.\nNa realidade,  a  atividade  do  juiz  \u00e9  meramente  administrativa,  nada  tendo  de  \njurisdicional.  \u00c9  em  tudo  igual  \u00e0  do  oficial  do  Registro  de  Protestos,  nos  casos  de  protestos  de  \nt\u00edtulos  cambi\u00e1rios.  \u201cToda  fun\u00e7\u00e3o  julgadora  se  exaure  com  o  deferimento  ou  indeferimento\u201d  da  \nmedida. Por isso,  do  protesto,  da  interpela\u00e7\u00e3o  ou  da  notifica\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  resulta  preven\u00e7\u00e3o  de  \ncompet\u00eancia  para  o  futuro  e  eventual  processo,  como  se  d\u00e1  nas  verdadeiras  medidas  cautelares  \npreparat\u00f3rias.\"\nNo mesmo  sentido  lecionam  Luiz  Rodrigues  Wambier,  Fl\u00e1vio  Renato  Correia  de  \nAlmeida  e  Eduardo  Talamini:  \nT\u00eam  estas  medidas  a  gen\u00e9rica  fun\u00e7\u00e3o  de  meramente  possibilitar  \u00e0  parte   \nmanifestar,  por  meio  delas,  qualquer  inten\u00e7\u00e3o  (como  a  de  prevenir  responsabilidades,  a  \nde  ressaltar  direitos,  impedir  alega\u00e7\u00f5es  de  ignor\u00e2ncia).\nNas  notifica\u00e7\u00f5es,  nos  protestos  e  nas  interpela\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  h\u00e1,  na  verdade,  nem  \nprocesso,  nem  a\u00e7\u00e3o.  Muito  menos  cautelar.  S\u00e3o  meros  procedimentos  (in  curso  Avan\u00e7ado  \nde  Processo  Civil,  vol.  3,  2003).\nAssim,  determino  o encaminhamento  dos  autos  ao  Cart\u00f3rio  Distribuidor,  para  \nredistribui\u00e7\u00e3o  livre  e  se  o  caso,  suscita\u00e7\u00e3o  negativo .\nInt.\nBauru , 22  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014071-78.2017.8.26.0071 e c\u00f3digo 1E67CF0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROSSANA TERESA CURIONI MERGULHAO, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 16:23 . fls. 70"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que o processo teve a distribui\u00e7\u00e3o dirigida a este Ju\u00edzo, por depend\u00eancia ao Processo 11024014-41.2016.8.26.0071 (Notifica\u00e7\u00e3o). No mais, h\u00e1 pedido de Justi\u00e7a Gratuita.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   A presente a\u00e7\u00e3o se refere a mesma obriga\u00e7\u00e3o negocial tratada nos autos de NOTIFICA\u00c7\u00c3O JUDICIAL e que, apesar de fundamentada em dispositivo processual diverso, possuiu exatamente o mesmo fundamento f\u00e1tico e causa de pedir, portanto, podendo-se dizer que tais a\u00e7\u00f5es s\u00e3o conexas. Al\u00e9m disso, a tramita\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia se faz essencial na medida em que o a A\u00c7\u00c3O DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O JUDICIAL constituiu a parte contr\u00e1ria em mora (art. 397 do CC) e, portanto, devendo ser observado o que \u00e9 preconizado pelo art. 395 tamb\u00e9m do C\u00f3digo Civil.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"686215250","codPublicacaoOrigem":"1151198685","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014071-78.2017.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014071-78.2017.8.26.0071 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Douglas Matos Saraiva - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vistos.A presente Tutela Antecipada Antecedente foi distribu\u00edda a este Ju\u00edzo por preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Notifica\u00e7\u00e3o ( Proc. digital n\u00ba 1124014-74.2016.8.26.0071), que tramitou por esta Vara C\u00edvel.Por\u00e9m \u00e9 entendimento dominante no STJ que, \"em regra, os procedimentos judiciais meramente conservativos de direito - tais como as pedidas cautelares de notifica\u00e7\u00e3o, interpela\u00e7\u00e3o, protesto e produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas -, por n\u00e3o ostentarem natureza contenciosa, n\u00e3o acarretam preven\u00e7\u00e3o com a a\u00e7\u00e3o principal\" (AgInt. no Ag. em Recurso Especial n\u00ba 105.177 - SP - STJ - Rel. Ministro RAUL ARA\u00daJO - julgado em 09.03.2017, DJE de 22\/03\/2017).PROCESSUAL CIVIL. CONFLITO DE COMPET\u00caNCIA. EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. DIVERG\u00caNCIA. SEDE INAPROPRIADA. PROP\u00d3SITO INFRINGENTE. REJEI\u00c7\u00c3O. I. Decidido pela 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, com apoio em precedente deste Tribunal, que o procedimento judicial meramente conservativo de direito n\u00e3o previne a jurisdi\u00e7\u00e3o, inexiste contradi\u00e7\u00e3o com o texto legal, bem como inapropriada a via processual para confronta\u00e7\u00e3o de diss\u00eddio interpretativo. II. Embargos declarat\u00f3rios rejeitados. (EDcl no CC 40.451\/SP, Rel. Ministro ALDIR PASSARINHO J\u00daNIOR, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O, julgado em 10\/11\/2004, DJ, de 14\/03\/2005, p. 190).PROCESSUAL CIVIL. PROCESSO CAUTELAR. PRODU\u00c7\u00c3O ANTECIPADA DE PROVAS. A\u00c7\u00c3O PRINCIPAL. EXCE\u00c7\u00c3O DE INCOMPET\u00caNCIA. PREVEN\u00c7\u00c3O. INEXIST\u00caNCIA. Segundo o c\u00e2non inscrito no art. 800, CPC, as medidas cautelares, quando preparat\u00f3rias, devem ser requeridas ao Juiz competente para conhecer da a\u00e7\u00e3o principal, instaurando-se entre elas o v\u00ednculo da preven\u00e7\u00e3o. As medidas meramente conservativas de direito, como a notifica\u00e7\u00e3o, a interpela\u00e7\u00e3o, o protesto e a produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, por n\u00e3o possu\u00edrem natureza contenciosa, n\u00e3o previnem a compet\u00eancia para a a\u00e7\u00e3o principal. Recurso especial conhecido e provido. (REsp 59.238\/PR, Rel. Ministro VICENTE LEAL, SEXTA TURMA, julgado em 09.04.1997, DJE de 05\/05\/1997, p. 17.130).PROCESSUAL CIVIL. CAUTELAR. ANTECIPA\u00c7\u00c3O DE PROVAS. CPC, ART. 800. EXCE\u00c7\u00c3O A REGRA DA PREVEN\u00c7\u00c3O CORRENTES DOUTRIN\u00c1RIAS. HERMEN\u00caUTICA. POSICIONAMENTO DA TURMA. I. Quando preparat\u00f3rias as medidas cautelares devem ser requeridas no Ju\u00edzo competente para conhecer da causa principal, que , assim, fica prevento. II. Em se tratando de produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, todavia, tal regra recebe tempero, dentro de razo\u00e1vel exegese recomendada por respeit\u00e1vel corrente doutrin\u00e1ria e com a aceita\u00e7\u00e3o jurisprudencial inclusive nesta Quarta Turma (Resps 6.386-PR, 28.264-MG). III. A produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas, por si s\u00f3, n\u00e3o previne a compet\u00eancia para a a\u00e7\u00e3o principal. (REsp 51.618\/MG, el. Ministro S\u00c1LVIO DE FIGUEIREDO TEIXEIRA, QUARTA TURMA, julgado em 20.09.1994, DJ de 21\/11\/1994, p. 31.774).Assim, somente se poderia discutir eventual conex\u00e3o entre a Notifica\u00e7\u00e3o e a a\u00e7\u00e3o principal, em caso de risco de decis\u00f5es conflitantes, ocorr\u00eancia que o instituto da conex\u00e3o procura evitar.Esta a li\u00e7\u00e3o de Humberto Theodoro J\u00fanior - \"Curso de Direito Processual Civil - Vol. 02 - 2016\":\"N\u00e3o h\u00e1, nos protestos, notifica\u00e7\u00f5es e interpela\u00e7\u00f5es qualquer esp\u00e9cie de senten\u00e7a, nem mesmo homologat\u00f3ria.Na realidade, a atividade do juiz \u00e9 meramente administrativa, nada tendo de jurisdicional. \u00c9 em tudo igual \u00e0 do oficial do Registro de Protestos, nos casos de protestos de t\u00edtulos cambi\u00e1rios. \"Toda fun\u00e7\u00e3o julgadora se exaure com o deferimento ou indeferimento\" da medida.Por isso, do protesto, da interpela\u00e7\u00e3o ou da notifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o resulta preven\u00e7\u00e3o de compet\u00eancia para o futuro e eventual processo, como se d\u00e1 nas verdadeiras medidas cautelares preparat\u00f3rias.\"No mesmo sentido lecionam Luiz Rodrigues Wambier, Fl\u00e1vio Renato Correia de Almeida e Eduardo Talamini: T\u00eam estas medidas a gen\u00e9rica fun\u00e7\u00e3o de meramente possibilitar \u00e0 parte manifestar, por meio delas, qualquer inten\u00e7\u00e3o (como a de prevenir responsabilidades, a de ressaltar direitos, impedir alega\u00e7\u00f5es de ignor\u00e2ncia). Nas notifica\u00e7\u00f5es, nos protestos e nas interpela\u00e7\u00f5es n\u00e3o h\u00e1, na verdade, nem processo, nem a\u00e7\u00e3o. Muito menos cautelar. S\u00e3o meros procedimentos (in curso Avan\u00e7ado de Processo Civil, vol. 3, 2003).Assim, determino o encaminhamento dos autos ao Cart\u00f3rio Distribuidor, para redistribui\u00e7\u00e3o livre e se o caso, suscita\u00e7\u00e3o negativo.Int. - ADV: MATHEUS PIMENTA SANTIAGO (OAB 376418\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0438\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO ANDRADE MOREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO VIEIRA ALARCON EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"943","paginaFinal":"943","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879902","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22936711","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"May 29 2017 10:47:53:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroAntigo":"105.177","numeroUnificado":"1014071-78.2017.8.26.0071|1124014-74.2016.8.26.0071|105.177","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"686215251","codPublicacaoOrigem":"1151198686","dataDivulgacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014071-78.2017.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2356","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014071-78.2017.8.26.0071 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Douglas Matos Saraiva - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vistos.Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita ao autor. Anote-se.Defiro a tutela de urg\u00eancia, eis que, em cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria, reputo presente verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es iniciais e evidente urg\u00eancia da pretens\u00e3o.O autor alegou ter sido surpreendido com negativa\u00e7\u00e3o de seu nome, a partir de suposto contrato n\u00ba 0000000258654748 entabulado com o banco r\u00e9u, pelo valor de R$ 1.672,00 (um mil, seiscentos e setenta e dois reais). Alegou que ajuizou a\u00e7\u00e3o de notifica\u00e7\u00e3o judicial, na qual o r\u00e9u foi intimado para apresenta\u00e7\u00e3o de eventuais pactos entabulados entre as partes, por\u00e9m, quedou-se inerte. Tal alega\u00e7\u00e3o \u00e9 plaus\u00edvel, diante dos documentos ofertados e da not\u00f3ria realidade de fraudes e equ\u00edvocos constatados frequentemente nas rela\u00e7\u00f5es envolvendo as institui\u00e7\u00f5es financeiras.Cuida-se de pretens\u00e3o urgente, eis que o autor est\u00e1 aparentemente sofrendo abalo ao seu cr\u00e9dito, em consequ\u00eancia do apontamento restritivo que impugnou. Oficie-se, com urg\u00eancia, aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito para exclus\u00e3o do apontamento indicados \u00e0s fls. 28, no valor de R$ 1.672,00 (um mil, seiscentos e setenta e dois reais) (que dever\u00e1 ser anexado ao of\u00edcio), cujo credor \u00e9 o Ita\u00fa.Cite-se e intime-se. - ADV: MATHEUS PIMENTA SANTIAGO (OAB 376418\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0438\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCELO ANDRADE MOREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO VIEIRA ALARCON EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"944","paginaFinal":"944","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"879902","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22936711","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"May 29 2017 10:47:53:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroAntigo":"0000000258654748","numeroUnificado":"1014071-78.2017.8.26.0071|0000000258654748","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750273802","codPublicacaoOrigem":"1197130807","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014071-78.2017.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014071-78.2017.8.26.0071 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Douglas Matos Saraiva - Ita\u00fa Unibanco Sa - Posto isso e considerando todo o mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido desta a\u00e7\u00e3o de conhecimento movida por DOUGLAS MATOS SARAIVA em face de BANCO IT\u00c1U UNIBANCO S\/A. Com o tr\u00e2nsito em julgado, oficie-se para revoga\u00e7\u00e3o da medida antecipat\u00f3ria. Por for\u00e7a da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 o autor com as despesas processuais, corrigidas a partir do desembolso, e com os honor\u00e1rios advocat\u00edcios do Patrono da parte contr\u00e1ria, que FIXO, ex vi do art. 85, \u00a72\u00ba, do CPC, no montante equivalente a 10% do valor da causa. Contudo, ressalvo que o sucumbente goza dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Com o tr\u00e2nsito em julgado, ao arquivo. - ADV: MATHEUS PIMENTA SANTIAGO (OAB 376418\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0752\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAURO RUIZ DAR\u00d3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO VIEIRA ALARCON EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1276","paginaFinal":"1276","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"922502","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26033029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 12:55:04:550AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693579361","codPublicacaoOrigem":"1156758967","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014071-78.2017.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014071-78.2017.8.26.0071 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Douglas Matos Saraiva - Ita\u00fa Unibanco Sa - Ci\u00eancia de fls. 86\/87 e 89\/90 referente resposta oficio SERASA e SCPC. - ADV: MATHEUS PIMENTA SANTIAGO (OAB 376418\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0483\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAURO RUIZ DAR\u00d3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO VIEIRA ALARCON EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1149","paginaFinal":"1149","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"884939","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23279661","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun  8 2017 12:16:07:163AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732014571","codPublicacaoOrigem":"1184938291","dataDivulgacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014071-78.2017.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2407","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014071-78.2017.8.26.0071 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Douglas Matos Saraiva - Ita\u00fa Unibanco Sa - Ci\u00eancia ao requerido dos documentos de fls. 234\/279. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), MATHEUS PIMENTA SANTIAGO (OAB 376418\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0658\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAURO RUIZ DAR\u00d3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO VIEIRA ALARCON EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1044","paginaFinal":"1044","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"911650","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25153129","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Aug  9 2017 11:55:36:620PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"727659729","codPublicacaoOrigem":"1181733013","dataDivulgacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014071-78.2017.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2402","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014071-78.2017.8.26.0071 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Douglas Matos Saraiva - Ita\u00fa Unibanco Sa - Manifeste-se o requerente em r\u00e9plica \u00e0 contesta\u00e7\u00e3o de fls. 98\/103. - ADV: MATHEUS PIMENTA SANTIAGO (OAB 376418\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0628\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAURO RUIZ DAR\u00d3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO VIEIRA ALARCON EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1018","paginaFinal":"1018","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908613","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24909769","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Aug  3 2017 11:52:59:567AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"760903540","codPublicacaoOrigem":"1203872932","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014071-78.2017.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014071-78.2017.8.26.0071 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Douglas Matos Saraiva - Ita\u00fa Unibanco Sa - Vistos.Inicialmente, observo que n\u00e3o seria razo\u00e1vel dar sequ\u00eancia ao \u00a7 2\u00ba do artigo 1.023 do C\u00f3digo de Processo Civil, pois diante do resultado a seguir adotado, nenhum preju\u00edzo resultar\u00e1 \u00e0 parte embargada.O Supremo Tribunal Federal, em sucessivos e recentes julgamentos, vem decidindo que os embargos declarat\u00f3rios, n\u00e3o podem, mesmo a pretexto de suprir omiss\u00e3o ou corrigir obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, alterar, na subst\u00e2ncia, a decis\u00e3o embargada (RJTJSP 99\/354, 98\/377; RTJ 120\/773 e 121\/260).Outrossim, restou evidente a inadequa\u00e7\u00e3o da via recursal eleita, eis que o recorrente pretende, na verdade, alterar a justi\u00e7a do julgado. Para tanto, por\u00e9m, deveria ter feito uso de outro recurso. N\u00e3o houve efetiva demonstra\u00e7\u00e3o, sequer, de qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade, ao menos no sentido jur\u00eddico de cada express\u00e3o. Nesse sentido, decidiu recentemente o TJSP:\"1005575-64.2013.8.26.0309 Embargos de Declara\u00e7\u00e3o\/Taxa de Servi\u00e7os de Assessoria T\u00e9cnico Jur\u00eddico Imobili\u00e1ria - SATI Relator(a): Viviani Nicolau Comarca: Jundia\u00ed \u00d3rg\u00e3o julgador: 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Data do julgamento: 19\/04\/2017 Data de registro: 19\/04\/2017 Ementa: \"EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O. O pronunciamento judicial impugnado n\u00e3o necessita de aclaramento ou integra\u00e7\u00e3o, eis que n\u00e3o caracterizados os defeitos considerados relevantes \u00e0 sua compreens\u00e3o e alcance. Via inapropriada para atendimento de insatisfa\u00e7\u00e3o. EMBARGOS REJEITADOS.\"Ademais, a omiss\u00e3o que justificaria a apresenta\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o seria apenas aquela existente entre pedido ou ponto controvertido e provimento jurisdicional, o que nem sequer apontou claramente o recorrente. Tal entendimento est\u00e1 h\u00e1 tempos pacificado em nossos tribunais, o que aproxima o presente recurso do abuso de Direito. Segue ementa de julgado do E. TJ\/ SP:\"1144861019 Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Relator(a): Amorim Cantu\u00e1ria Comarca: Bauru \u00d3rg\u00e3o julgador: 25\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado Data do julgamento: 22\/04\/2008\/Data de registro: 28\/04\/2008 Ementa: EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O COM CAR\u00c1TER DE INFRING\u00caNCIA - AUS\u00caNCIA DE OBJETIVO DE INTEGRA\u00c7\u00c3O, MAS DE SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO JULGADO - VIA IMPR\u00d3PRIA PARA CORRE\u00c7\u00c3O DE APRECIA\u00c7\u00c3O DOS FATOS, PROVAS OU APLICA\u00c7\u00c3O DO DIREITO - N\u00c3O CONHECIMENTO DOS EMBARGOS.\"Ademais, a contradi\u00e7\u00e3o que justificaria a apresenta\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o seria apenas aquela existente entre dois pontos do mesmo julgado, n\u00e3o a existente entre a decis\u00e3o e o entendimento ou a vontade da parte sucumbente, conforme pretendeu este. Afora, nem mesmo para prequestionar mat\u00e9ria revelou-se necess\u00e1rio o recurso em an\u00e1lise. O Superior Tribunal de Justi\u00e7a, referindo-se ao prequestionamento, assim se manifestou: \"para que a mat\u00e9ria tenha-se como prequestionada, n\u00e3o \u00e9 indispens\u00e1vel que a decis\u00e3o recorrida haja mencionado os dispositivos legais que se apontam como contrariados. Importa que a quest\u00e3o jur\u00eddica, que se pretende por eles regulada, tenha sido versada\". (cf. Resp. 1871-RJ, 3\u00aa Turma, Rel. Min. Eduardo Ribeiro, j. em 17.04.90, deram provimento, v.u.; DJU de 23.04.90, p. 3220).Diante do exposto, rejeito os embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos \u00e0s fls. 292\/293.Intime-se. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), MATHEUS PIMENTA SANTIAGO (OAB 376418\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0802\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAURO RUIZ DAR\u00d3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO VIEIRA ALARCON EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1289","paginaFinal":"1289","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928663","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26477893","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 01:23:10:267AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroAntigo":"120\/773","numeroUnificado":"1014071-78.2017.8.26.0071|120\/773|1005575-64.2013.8.26.0309|1144861019|\/","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710334219","codPublicacaoOrigem":"1169845961","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014071-78.2017.8.26.0071","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BAURU","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014071-78.2017.8.26.0071 - Tutela Antecipada Antecedente - Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela\/Tutela Espec\u00edfica - Douglas Matos Saraiva - Ita\u00fa Unibanco Sa - Fls. 98\/103 e demais documentos - manifeste-se o autor sobre contesta\u00e7\u00e3o apresentada. Aguarda-se recolhimento, pelo requerido, de tr\u00eas taxas devidas \u00e0 OAB\/SP, tendo em vista juntada de procura\u00e7\u00e3o e substabelecimento de fls. 104\/106, 116 e 108\/109, sob pena de se oficiar ao IPESP, bem como apresenta\u00e7\u00e3o da procura\u00e7\u00e3o de fls. 108\/109, que se encontra ileg\u00edvel. - ADV: MATHEUS PIMENTA SANTIAGO (OAB 376418\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0570\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MAURO RUIZ DAR\u00d3 ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CARLOS ROBERTO VIEIRA ALARCON EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1164","paginaFinal":"1164","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"897540","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24041770","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul  6 2017 11:19:38:433PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014071-78.2017.8.26.0071","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}