{"numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","processos":[{"processo":"1014925-52.2015.8.26.0068    Suspenso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/11\/2015 \u00e0s 09:58 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barueri","juiz":"Renata Bittencourt Couto da Costa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.328,75","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Alessandra de Almeida Figueiredo"}],"andamentos":[{"data":"16\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2450 P\u00e1gina: 1150\/1177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: Vistos.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento, em favor da requerente, quanto ao valor depositado \u00e0 fl. 216Ap\u00f3s, anote-se a extin\u00e7\u00e3o do feito no sistema informatizado e arquivem-se.Intime-se. Advogados(s): Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB 237754\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento, em favor da requerente, quanto ao valor depositado \u00e0 fl. 216Ap\u00f3s, anote-se a extin\u00e7\u00e3o do feito no sistema informatizado e arquivem-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014925-52.2015.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nD.U.\nProcesso n\u00ba: 1014925-52.2015.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nExpe\u00e7a-se   mandado   de   levantamento,   em   favor   da   requerente ,   quanto   ao   valor  \ndepositado   \u00e0   fl.   216\nAp\u00f3s,   anote-se   a   extin\u00e7\u00e3o   do   feito   no   sistema   informatizado   e   arquivem-se.\nIntime-se.\nBarueri , 09  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 4C3DE13. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 09\/10\/2017 \u00e0s 20:42 . fls. 263"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70125243-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 27\/09\/2017 10:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70125233-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 27\/09\/2017 10:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 1215\/1237","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO os acordos a que chegaram as partes, conforme noticiado \u00e0s fls. 240\/244 bem como \u00e0s fls. 245\/247 e, consequentemente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o que Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. move em face de Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A., com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Caso descumprido o acordo, poder\u00e3o os credores iniciarem a fase executiva por incidente de cumprimento de senten\u00e7a.Considerando a incompatibilidade da transa\u00e7\u00e3o com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o e arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.I.C Advogados(s): Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB 237754\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO os acordos a que chegaram as partes, conforme noticiado \u00e0s fls. 240\/244 bem como \u00e0s fls. 245\/247 e, consequentemente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o que Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. move em face de Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A., com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Caso descumprido o acordo, poder\u00e3o os credores iniciarem a fase executiva por incidente de cumprimento de senten\u00e7a.Considerando a incompatibilidade da transa\u00e7\u00e3o com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o e arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.I.C","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Barueri\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, BARUERI  \n-  SP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014925-52.2015.8.26.0068 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014925-52.2015.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nHOMOLOGO  o s acordos  a  que  chegaram  as  partes,  conforme  noticiado  \u00e0s  fls.  \n240\/244  bem  como  \u00e0s  fls.  245\/247  e,  consequentemente,  JULGO  EXTINTA  a  presente  a\u00e7\u00e3o  que  \nIta\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  move  em  face  de  Eletropaulo  Metropolitana  Eletricidade  de  \nS\u00e3o  Paulo  S.A. ,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\"  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. Caso descumprido  o  acordo,  poder\u00e3o  os  credores  iniciarem  a  fase  executiva  por  \nincidente  de  cumprimento  de  senten\u00e7a.\nConsiderando  a  incompatibilidade  da  transa\u00e7\u00e3o  com  a  vontade  de  recorrer,  \ncertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  decis\u00e3o  e  arquivem-se  os  autos,  procedendo-se  \u00e0s  \ncomunica\u00e7\u00f5es  e  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nP.I.C\nBarueri , 06  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 49A6F07. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:08 . fls. 254"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70099190-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2017 21:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70097652-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 19:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0130\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2399 P\u00e1gina: 773\/782","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0130\/2017 Teor do ato: Vistos.Esclare\u00e7am os litigantes, em at\u00e9 05 dias, qual dos acordos apresentados nos autos (fls. 240\/244 e 245\/247) pretendem que seja homologado.Feito isso, tornem conclusos. Intime-se. Advogados(s): Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB 237754\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Esclare\u00e7am os litigantes, em at\u00e9 05 dias, qual dos acordos apresentados nos autos (fls. 240\/244 e 245\/247) pretendem que seja homologado.Feito isso, tornem conclusos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014925-52.2015.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014925-52.2015.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Anelise   Soares\nVistos.\nE sclare\u00e7am   os   litigantes,   em   at\u00e9   05   dias,   qual   dos   acordos   apresentados   nos   autos  \n(fls.   240\/244   e   245\/247)   pretendem   que   seja   homologado.\nFeito   isso,   tornem   conclusos.  \nIntime-se.\nBarueri , 26  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 46034D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANELISE SOARES, liberado nos autos em 26\/07\/2017 \u00e0s 14:59 . fls. 248"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70090579-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 25\/07\/2017 17:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70090571-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 25\/07\/2017 17:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 05\/06\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento em parte \u00e0 apela\u00e7\u00e3o para aumentar-se os honor\u00e1rios do advogado da autora para R$ 1.000,00 (mil reais), nos termos do art. 85 \u00a7 8\u00ba do CPC 2015. V.U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento em Parte Relator: Eros Piceli","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/08\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70083689-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 24\/08\/2016 18:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0150\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2176 P\u00e1gina: 799\/808","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70076900-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2016 07:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0150\/2016 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba do NCPC, manifeste-se a apelada, querendo, apresentando contrarraz\u00f5es, em 15 dias.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, procedendo-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es de praxe, inclusive junto ao sistema informatizado. Intime-se. Advogados(s): Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB 237754\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba do NCPC, manifeste-se a apelada, querendo, apresentando contrarraz\u00f5es, em 15 dias.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, procedendo-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es de praxe, inclusive junto ao sistema informatizado. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1014925-52.2015.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1014925-52.2015.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nNos termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba  do  NCPC,  manifeste-se  a apelada,  querendo,  \napresentando contrarraz\u00f5es,  em  15  dias.\nAp\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  - Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado,  \nprocedendo-se  \u00e0s  devidas  anota\u00e7\u00f5es  de  praxe,  inclusive  junto  ao  sistema  informatizado.\n   \nIntime-se.\nBarueri , 05  de  agosto  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 2AE58D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 05\/08\/2016 \u00e0s 13:56 . fls. 215"}},{"data":"05\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70073566-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 02\/08\/2016 17:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0133\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2160 P\u00e1gina: 840\/856","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0133\/2016 Teor do ato: Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S.A., pretendendo a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, em dinheiro, a t\u00edtulo de ressarcimento de valor pago por for\u00e7a de Ap\u00f3lice de Seguro. Afirmou ter emitido ap\u00f3lice de seguro com o os Srs Cristian Daniel N.B. Caldas e Marlene de Melo Peres na modalidade compreensivo residencial, representado pelas ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.12137402-0 e 33.14.12913886.0, e que em 24\/01\/2014 e 27\/01\/2015, durante a vig\u00eancia do contrato, houveram acentuadas oscila\u00e7\u00f5es de energia nas resid\u00eancias seguradas pelo autor, tendo por consequ\u00eancia a propaga\u00e7\u00e3o de danos a bens de propriedade dos segurados que guarneciam os im\u00f3veis em quest\u00e3o. Ap\u00f3s a comunica\u00e7\u00e3o dos fatos e verificada a extens\u00e3o dos danos havidos e constatados danos de m\u00e9dia monta a inutiliza\u00e7\u00e3o, o autor pagou aos segurados a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o o valor de R$ 3.328,75. Defendeu ser leg\u00edtimo o pedido de ressarcimento pelos danos causados pela requerida aos segurados. Requereu a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no ressarcimento da quantia de R$ 3.328,75 corrigida e acrescida de juros. Com a inicial vieram documentos, fls. 35\/67.A r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 75\/88), sustentando, inicialmente, a inaplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso em comento por n\u00e3o ser a autora consumidora final da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica. Em seguida, defendeu a inocorr\u00eancia de qualquer evento na rede el\u00e9trica na regi\u00e3o em que est\u00e3o localizados os im\u00f3veis dos segurados, e ainda que tenha havido queda de raios n\u00e3o deve ser responsabilizada pelo evento da natureza. Discorreu sobre aus\u00eancia de prova do nexo de causalidade e impossibilidade de realizar tal prova em raz\u00e3o da n\u00e3o preserva\u00e7\u00e3o dos equipamentos. Por fim, asseverou o risco da atividade exercida pela autora, a qual, nesta pretens\u00e3o, pretende transferir a r\u00e9.R\u00e9plica \u00e0s fls. 112\/157.Instados a indicarem a produ\u00e7\u00e3o de novas provas, somente a r\u00e9 pugnou pelo julgamento antecipado da lide.\u00c9 o Relat\u00f3rio.Fundamento e Decido.O feito em quest\u00e3o comporta o julgamento antecipado, nos termos do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil\/15, haja vista que a quest\u00e3o controvertida nos autos \u00e9 meramente de direito, mostrando-se, por outro lado, suficiente a prova documental produzida, para dirimir as quest\u00f5es de fato suscitadas.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva proposta por seguradora, a qual busca ser ressarcida de valores indenizados aos segurados por conta de ato que atribui \u00e0 r\u00e9. No caso, indenizou os segurados por conta de danos decorrentes de sobrecarga el\u00e9trica ocorrida nas depend\u00eancias dos im\u00f3veis segurados, atribuindo o ato a falha na rede de distribui\u00e7\u00e3o da r\u00e9.A preliminar arg\u00fcida pela r\u00e9, a bem da verdade, diz respeito ao pr\u00f3prio m\u00e9rito do lit\u00edgio, de tal sorte que, como tal, ser\u00e1 apreciada.O artigo 37, \u00a7 6o, da Carta Magna transformou em objetiva a responsabilidade civil do Estado, fundada no risco administrativo, estendendo-a \u00e0s pessoas jur\u00eddicas de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos.Cumpre ressaltar que, segundo defini\u00e7\u00e3o de Hely Lopes Meirelles, servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 todo aquele prestado pela administra\u00e7\u00e3o ou por seus delegados, sob normas e controles estatais, para satisfazer necessidades essenciais ou secund\u00e1rias da coletividade ou simples conveni\u00eancias do Estado.Por sua vez, na classifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos, emergem aqueles servi\u00e7os ditos impr\u00f3prios do Estado, que, conforme o jurista acima citado, s\u00e3o os que n\u00e3o afetam substancialmente as necessidades da comunidade, mas satisfazem interesses comuns de seus membros, e, por isso, a administra\u00e7\u00e3o os presta, remuneradamente, por seus \u00f3rg\u00e3os ou entidades descentralizadas (autarquias, empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista, funda\u00e7\u00f5es governamentais), ou delega sua presta\u00e7\u00e3o a concession\u00e1rios, permission\u00e1rios ou autorizat\u00e1rios.Dessa forma, a r\u00e9, pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7o p\u00fablico, mediante concess\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o, deve responder pelos danos causados a terceiros, incidindo, na hip\u00f3tese, a denominada responsabilidade objetiva.Com efeito, n\u00e3o se pode olvidar que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ao estatuir no artigo 37, \u00a7 6\u00ba, a responsabilidade objetiva da pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, buscou definir, de maneira ampla, o dever de n\u00e3o causar ou evitar o dano a terceiros.Assim, apenas a demonstra\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o descumprimento do dever jur\u00eddico e o dano ocorrido, sem se indagar sobre o elemento culpa, em sentido lato, determina a obriga\u00e7\u00e3o de reparar.Nesse sentido, no esc\u00f3lio de RUI STOCO, \"a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o ou distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica responde, objetivamente, sem indaga\u00e7\u00e3o de culpa ou sua mera presun\u00e7\u00e3o, nos limites da teoria do risco administrativo\" (Responsabilidade Civil, 4a. ed., pg. 611).Portanto, a responsabilidade objetiva, in casu, assenta-se na inobserv\u00e2ncia de um dever jur\u00eddico imposto em fun\u00e7\u00e3o da atividade desenvolvida, excludentes de sua ocorr\u00eancia somente o caso fortuito e a for\u00e7a maior, quando cabalmente demonstrados.Trata-se de t\u00edpico caso de sub-roga\u00e7\u00e3o legal, nos termos do art. 786, CC. Paga a indeniza\u00e7\u00e3o aos segurados, encontra-se a autora na condi\u00e7\u00e3o de sub-rogada nos direitos e interesses daqueles, podendo exercer plenamente a a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por conta dos valores indenizados em face do causador do dano.Ocupa a autora, portanto, posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que antes era dos segurados, no caso, dos consumidores de produtos e servi\u00e7os fornecidos pela r\u00e9 no mercado de consumo. Desta forma, na condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos de fornecimento de energia el\u00e9trica, responde objetivamente por danos causados a consumidores decorrente de falhas de seguran\u00e7a no desenvolvimento de suas atividades empresariais (art. 14, caput, Lei 8.078\/1990 e art. 37, \u00a76\u00ba, CF).Por conseguinte, a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, que se descurou de bem fiscalizar e manter sua rede de transmiss\u00e3o, responde pelos danos da\u00ed decorrentes, ainda mais como na hip\u00f3tese em que, de forma cabal e inequ\u00edvoca, o consumidor do servi\u00e7o n\u00e3o deu causa ao acidente.No caso, h\u00e1 prova do contrato de seguro firmado entre a autora e os segurados e da indeniza\u00e7\u00e3o do risco coberto que, por conta da afirmada sobrecarga el\u00e9trica, transmudou-se em dano concreto ao segurado, conforme aviso de sinistro.Entretanto, n\u00e3o h\u00e1 prova concreta de que a origem das avarias de todos os bens descritos \u00e0s 48\/52 decorreram de descargas el\u00e9tricas. Isto porque, os \u00fanicos documentos que aduzem a ocorr\u00eancia de descarga el\u00e9trica s\u00e3o os de fls. 48 e 52.\u00c9 not\u00f3rio que a simples interrup\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica n\u00e3o \u00e9 suficiente para ocasionar os danos aos equipamentos, contudo, isto pode acontecer caso ocorreram picos de tens\u00e3o quando do restabelecimento do servi\u00e7o, ou seja, pelo aumento instant\u00e2neo da tens\u00e3o pelo retorno da energia.De fato, especificamente em rela\u00e7\u00e3o aos bens descritos \u00e0s fls. 48 e 52 houve comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o abrupto restabelecimento do servi\u00e7o e os danos apresentados pelos equipamentos. Quando o fornecimento de energia \u00e9 restaurado pela concession\u00e1ria, a sobrecarga que atinge os eletrodom\u00e9sticos e eletr\u00f4nicos e os danifica n\u00e3o pode ser considerada causada por for\u00e7a maior, caso fortuito, culpa da v\u00edtima ou de terceiros, ao contr\u00e1rio, trata-se de evento previs\u00edvel.Sobre o tema, confira-se:\"A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o. Preliminar de cerceamento de defesa rejeitada. Danos materiais decorrentes de descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio). Rela\u00e7\u00e3o de consumo. Responsabilidade objetiva da empresa prestadora dos servi\u00e7os de energia. N\u00e3o configura\u00e7\u00e3o de caso fortuito. Falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso parcialmente provido\" (TJ\/SP - Ap. s\/ Rev. n\u00ba 0076673-30.2006.8.26.0000 - 28\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado - Rel. Des. Mello Pinto - J. 09.08.2011, v.u.). Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, sem preju\u00edzo da responsabilidade objetiva das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, tem-se a responsabilidade objetiva, com natural invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto \u00e0 regularidade e seguran\u00e7a dos servi\u00e7os prestados. Ou seja, cabia \u00e0 r\u00e9 comprovar, mesmo que atrav\u00e9s de documentos pr\u00f3prios, nos termos de regulamenta\u00e7\u00f5es administrativas da ANEEL, comprovar a inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de fornecimento de energia no endere\u00e7o do im\u00f3vel segurado na data e hor\u00e1rios afirmados. Neste ponto, percebe-se que a r\u00e9 limitou-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de sua contesta\u00e7\u00e3o, sem a juntada de qualquer documento que pudesse se contrapor, ainda que em fase inicial de produ\u00e7\u00e3o de provas, ao relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o de sinistro. Ou seja, n\u00e3o se desincumbiu a r\u00e9 de comprovar, de forma suficiente, a inexist\u00eancia de defeito no servi\u00e7o prestado.Por outro lado, a regula\u00e7\u00e3o de sinistro da autora, regulado por normativos contratuais e por orienta\u00e7\u00f5es da SUSEP, pode ser tomado aqui como prova suficiente de que os danos indenizados decorreram de falha de seguran\u00e7a na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9. Bem se sabe que a regula\u00e7\u00e3o de sinistro \u00e9 r\u00edgida, considerando os interesses da seguradora em somente indenizar o risco efetivamente coberto por for\u00e7a do contrato. Reconhecido por tal avalia\u00e7\u00e3o a inexist\u00eancia de descarga el\u00e9trica natural, mas sim sobrecarga no fornecimento de energia, al\u00e9m da inexist\u00eancia pela r\u00e9 de qualquer prova no sentido da inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de tens\u00e3o de fornecimento no local, dia e hor\u00e1rio dos fatos, tem-se por suficientemente comprovado o nexo de causalidade entre os danos indenizados ao segurado, e a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9.Havendo omiss\u00e3o espec\u00edfica, ou seja, quando a Administra\u00e7\u00e3o funcionar como verdadeiro garante da n\u00e3o ocorr\u00eancia do resultado, sua responsabilidade ser\u00e1 objetiva, n\u00e3o importando para tal discrimina\u00e7\u00e3o se o ato \u00e9 comissivo ou omissivo, como j\u00e1 sufragado pela Suprema Corte e visto na doutrina do magistral Des. Cavalieri Filho, aqui j\u00e1 citada: \"Como se sabe, a teoria do risco administrativo, consagrada em sucessivos documentos constitucionais brasileiros, desde a Carta Pol\u00edtica de 1946, revela-se fundamento de ordem doutrin\u00e1ria subjacente \u00e0 norma de direito positivo que instituiu, em nosso sistema jur\u00eddico, a responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, por a\u00e7\u00e3o ou por omiss\u00e3o (CF, art. 37, \u00a76\u00ba). Essa concep\u00e7\u00e3o te\u00f3rica que informa o princ\u00edpio constitucional da responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, tanto no que se refere \u00e0 a\u00e7\u00e3o quanto no que concerne \u00e0 omiss\u00e3o do agente p\u00fablico faz emergir, da mera ocorr\u00eancia de les\u00e3o causada \u00e0 v\u00edtima pelo Estado, o dever de indeniz\u00e1-la..., n\u00e3o importando que se trate de comportamento positivo (a\u00e7\u00e3o) ou que se cuide de conduta negativa (omiss\u00e3o) daqueles investidos da representa\u00e7\u00e3o do Estado\"... (AI 299125\/SP, Relator Ministro Celso de Mello)\".Essa formata\u00e7\u00e3o interpretativa coaduna-se com a disciplina da responsabilidade civil erigida com o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (Lei 8.078\/90), quando aquela lei determina a responsabilidade objetiva tamb\u00e9m aos prestadores de servi\u00e7os p\u00fablicos (art. 22).Dentro deste contexto legal, observa-se que a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria nesta demanda evidencia que a causa adequada de parte dos danos se deve \u00e0 falhas advindas do circuito el\u00e9trico da concession\u00e1ria. Assim, uma vez demonstrado que os danos apresentados \u00e0s fls. 48 e 52 tem rela\u00e7\u00e3o direta com o servi\u00e7o oferecido pela r\u00e9, comprovou-se o nexo causal, que caracteriza a responsabilidade da r\u00e9 pelo evento.Desta forma, imp\u00f5e-se o ressarcimento pelo causador do dano, in casu, a r\u00e9, cujo servi\u00e7o n\u00e3o ofertou a seguran\u00e7a dele esperada, em virtude de danos na rede el\u00e9trica que estendeu-se ao im\u00f3vel do segurado, pelo que h\u00e1 de ser condenada, tal como postulado.Entretanto, a responsabilidade at\u00e9 aqui explanada n\u00e3o deve alcan\u00e7ar a indeniza\u00e7\u00e3o pretendida inicialmente. Isto porque, conforme anteriormente relatado, somente os laudos de fls. 48 e 52 comprovam que as avarias decorreram de descargas el\u00e9tricas demonstrando cabalmente o nexo de causalidade entre a omiss\u00e3o da r\u00e9 e o evento danoso. Importante destacar por\u00e9m, que o documento de fls. 52 foi apresentado de maneira insatisfat\u00f3ria, posto que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel auferir o valor or\u00e7ado para conserto do bem avariado. N\u00e3o h\u00e1 prova assim do valor pago em ressarcimento a este dano. Assim, imposs\u00edvel determinar o valor a ressarcido por este reparo.Quanto aos demais danos pagos ao segurado, a autora n\u00e3o comprovou a exist\u00eancia de nexo de causalidade, ou seja que as avarias decorreram de descarga ou oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica.Diante disto, com fundamento no artigo 487, I, do CPC\/15, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S\/A, para, com base no documento de fls. 48, condenar a r\u00e9 a pagar ao autor o valor de R$ 960,00 (novecentos e sessenta reias) a t\u00edtulo de ressarcimento, com base , corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Em conseq\u00fc\u00eancia da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno a r\u00e9 no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o e condeno a autora no pagamento dos honor\u00e1rios do patrono da r\u00e9 que fixo em 10% sobre a diferen\u00e7a entre o valor pleiteado e o ao final obtido, n\u00e3o sendo admitida compensa\u00e7\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB 237754\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S.A., pretendendo a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, em dinheiro, a t\u00edtulo de ressarcimento de valor pago por for\u00e7a de Ap\u00f3lice de Seguro. Afirmou ter emitido ap\u00f3lice de seguro com o os Srs Cristian Daniel N.B. Caldas e Marlene de Melo Peres na modalidade compreensivo residencial, representado pelas ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.12137402-0 e 33.14.12913886.0, e que em 24\/01\/2014 e 27\/01\/2015, durante a vig\u00eancia do contrato, houveram acentuadas oscila\u00e7\u00f5es de energia nas resid\u00eancias seguradas pelo autor, tendo por consequ\u00eancia a propaga\u00e7\u00e3o de danos a bens de propriedade dos segurados que guarneciam os im\u00f3veis em quest\u00e3o. Ap\u00f3s a comunica\u00e7\u00e3o dos fatos e verificada a extens\u00e3o dos danos havidos e constatados danos de m\u00e9dia monta a inutiliza\u00e7\u00e3o, o autor pagou aos segurados a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o o valor de R$ 3.328,75. Defendeu ser leg\u00edtimo o pedido de ressarcimento pelos danos causados pela requerida aos segurados. Requereu a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no ressarcimento da quantia de R$ 3.328,75 corrigida e acrescida de juros. Com a inicial vieram documentos, fls. 35\/67.A r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 75\/88), sustentando, inicialmente, a inaplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso em comento por n\u00e3o ser a autora consumidora final da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica. Em seguida, defendeu a inocorr\u00eancia de qualquer evento na rede el\u00e9trica na regi\u00e3o em que est\u00e3o localizados os im\u00f3veis dos segurados, e ainda que tenha havido queda de raios n\u00e3o deve ser responsabilizada pelo evento da natureza. Discorreu sobre aus\u00eancia de prova do nexo de causalidade e impossibilidade de realizar tal prova em raz\u00e3o da n\u00e3o preserva\u00e7\u00e3o dos equipamentos. Por fim, asseverou o risco da atividade exercida pela autora, a qual, nesta pretens\u00e3o, pretende transferir a r\u00e9.R\u00e9plica \u00e0s fls. 112\/157.Instados a indicarem a produ\u00e7\u00e3o de novas provas, somente a r\u00e9 pugnou pelo julgamento antecipado da lide.\u00c9 o Relat\u00f3rio.Fundamento e Decido.O feito em quest\u00e3o comporta o julgamento antecipado, nos termos do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil\/15, haja vista que a quest\u00e3o controvertida nos autos \u00e9 meramente de direito, mostrando-se, por outro lado, suficiente a prova documental produzida, para dirimir as quest\u00f5es de fato suscitadas.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva proposta por seguradora, a qual busca ser ressarcida de valores indenizados aos segurados por conta de ato que atribui \u00e0 r\u00e9. No caso, indenizou os segurados por conta de danos decorrentes de sobrecarga el\u00e9trica ocorrida nas depend\u00eancias dos im\u00f3veis segurados, atribuindo o ato a falha na rede de distribui\u00e7\u00e3o da r\u00e9.A preliminar arg\u00fcida pela r\u00e9, a bem da verdade, diz respeito ao pr\u00f3prio m\u00e9rito do lit\u00edgio, de tal sorte que, como tal, ser\u00e1 apreciada.O artigo 37, \u00a7 6o, da Carta Magna transformou em objetiva a responsabilidade civil do Estado, fundada no risco administrativo, estendendo-a \u00e0s pessoas jur\u00eddicas de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos.Cumpre ressaltar que, segundo defini\u00e7\u00e3o de Hely Lopes Meirelles, servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 todo aquele prestado pela administra\u00e7\u00e3o ou por seus delegados, sob normas e controles estatais, para satisfazer necessidades essenciais ou secund\u00e1rias da coletividade ou simples conveni\u00eancias do Estado.Por sua vez, na classifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos, emergem aqueles servi\u00e7os ditos impr\u00f3prios do Estado, que, conforme o jurista acima citado, s\u00e3o os que n\u00e3o afetam substancialmente as necessidades da comunidade, mas satisfazem interesses comuns de seus membros, e, por isso, a administra\u00e7\u00e3o os presta, remuneradamente, por seus \u00f3rg\u00e3os ou entidades descentralizadas (autarquias, empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista, funda\u00e7\u00f5es governamentais), ou delega sua presta\u00e7\u00e3o a concession\u00e1rios, permission\u00e1rios ou autorizat\u00e1rios.Dessa forma, a r\u00e9, pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7o p\u00fablico, mediante concess\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o, deve responder pelos danos causados a terceiros, incidindo, na hip\u00f3tese, a denominada responsabilidade objetiva.Com efeito, n\u00e3o se pode olvidar que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ao estatuir no artigo 37, \u00a7 6\u00ba, a responsabilidade objetiva da pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, buscou definir, de maneira ampla, o dever de n\u00e3o causar ou evitar o dano a terceiros.Assim, apenas a demonstra\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o descumprimento do dever jur\u00eddico e o dano ocorrido, sem se indagar sobre o elemento culpa, em sentido lato, determina a obriga\u00e7\u00e3o de reparar.Nesse sentido, no esc\u00f3lio de RUI STOCO, \"a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o ou distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica responde, objetivamente, sem indaga\u00e7\u00e3o de culpa ou sua mera presun\u00e7\u00e3o, nos limites da teoria do risco administrativo\" (Responsabilidade Civil, 4a. ed., pg. 611).Portanto, a responsabilidade objetiva, in casu, assenta-se na inobserv\u00e2ncia de um dever jur\u00eddico imposto em fun\u00e7\u00e3o da atividade desenvolvida, excludentes de sua ocorr\u00eancia somente o caso fortuito e a for\u00e7a maior, quando cabalmente demonstrados.Trata-se de t\u00edpico caso de sub-roga\u00e7\u00e3o legal, nos termos do art. 786, CC. Paga a indeniza\u00e7\u00e3o aos segurados, encontra-se a autora na condi\u00e7\u00e3o de sub-rogada nos direitos e interesses daqueles, podendo exercer plenamente a a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por conta dos valores indenizados em face do causador do dano.Ocupa a autora, portanto, posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que antes era dos segurados, no caso, dos consumidores de produtos e servi\u00e7os fornecidos pela r\u00e9 no mercado de consumo. Desta forma, na condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos de fornecimento de energia el\u00e9trica, responde objetivamente por danos causados a consumidores decorrente de falhas de seguran\u00e7a no desenvolvimento de suas atividades empresariais (art. 14, caput, Lei 8.078\/1990 e art. 37, \u00a76\u00ba, CF).Por conseguinte, a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, que se descurou de bem fiscalizar e manter sua rede de transmiss\u00e3o, responde pelos danos da\u00ed decorrentes, ainda mais como na hip\u00f3tese em que, de forma cabal e inequ\u00edvoca, o consumidor do servi\u00e7o n\u00e3o deu causa ao acidente.No caso, h\u00e1 prova do contrato de seguro firmado entre a autora e os segurados e da indeniza\u00e7\u00e3o do risco coberto que, por conta da afirmada sobrecarga el\u00e9trica, transmudou-se em dano concreto ao segurado, conforme aviso de sinistro.Entretanto, n\u00e3o h\u00e1 prova concreta de que a origem das avarias de todos os bens descritos \u00e0s 48\/52 decorreram de descargas el\u00e9tricas. Isto porque, os \u00fanicos documentos que aduzem a ocorr\u00eancia de descarga el\u00e9trica s\u00e3o os de fls. 48 e 52.\u00c9 not\u00f3rio que a simples interrup\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica n\u00e3o \u00e9 suficiente para ocasionar os danos aos equipamentos, contudo, isto pode acontecer caso ocorreram picos de tens\u00e3o quando do restabelecimento do servi\u00e7o, ou seja, pelo aumento instant\u00e2neo da tens\u00e3o pelo retorno da energia.De fato, especificamente em rela\u00e7\u00e3o aos bens descritos \u00e0s fls. 48 e 52 houve comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o abrupto restabelecimento do servi\u00e7o e os danos apresentados pelos equipamentos. Quando o fornecimento de energia \u00e9 restaurado pela concession\u00e1ria, a sobrecarga que atinge os eletrodom\u00e9sticos e eletr\u00f4nicos e os danifica n\u00e3o pode ser considerada causada por for\u00e7a maior, caso fortuito, culpa da v\u00edtima ou de terceiros, ao contr\u00e1rio, trata-se de evento previs\u00edvel.Sobre o tema, confira-se:\"A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o. Preliminar de cerceamento de defesa rejeitada. Danos materiais decorrentes de descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio). Rela\u00e7\u00e3o de consumo. Responsabilidade objetiva da empresa prestadora dos servi\u00e7os de energia. N\u00e3o configura\u00e7\u00e3o de caso fortuito. Falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso parcialmente provido\" (TJ\/SP - Ap. s\/ Rev. n\u00ba 0076673-30.2006.8.26.0000 - 28\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado - Rel. Des. Mello Pinto - J. 09.08.2011, v.u.). Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, sem preju\u00edzo da responsabilidade objetiva das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, tem-se a responsabilidade objetiva, com natural invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto \u00e0 regularidade e seguran\u00e7a dos servi\u00e7os prestados. Ou seja, cabia \u00e0 r\u00e9 comprovar, mesmo que atrav\u00e9s de documentos pr\u00f3prios, nos termos de regulamenta\u00e7\u00f5es administrativas da ANEEL, comprovar a inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de fornecimento de energia no endere\u00e7o do im\u00f3vel segurado na data e hor\u00e1rios afirmados. Neste ponto, percebe-se que a r\u00e9 limitou-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de sua contesta\u00e7\u00e3o, sem a juntada de qualquer documento que pudesse se contrapor, ainda que em fase inicial de produ\u00e7\u00e3o de provas, ao relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o de sinistro. Ou seja, n\u00e3o se desincumbiu a r\u00e9 de comprovar, de forma suficiente, a inexist\u00eancia de defeito no servi\u00e7o prestado.Por outro lado, a regula\u00e7\u00e3o de sinistro da autora, regulado por normativos contratuais e por orienta\u00e7\u00f5es da SUSEP, pode ser tomado aqui como prova suficiente de que os danos indenizados decorreram de falha de seguran\u00e7a na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9. Bem se sabe que a regula\u00e7\u00e3o de sinistro \u00e9 r\u00edgida, considerando os interesses da seguradora em somente indenizar o risco efetivamente coberto por for\u00e7a do contrato. Reconhecido por tal avalia\u00e7\u00e3o a inexist\u00eancia de descarga el\u00e9trica natural, mas sim sobrecarga no fornecimento de energia, al\u00e9m da inexist\u00eancia pela r\u00e9 de qualquer prova no sentido da inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de tens\u00e3o de fornecimento no local, dia e hor\u00e1rio dos fatos, tem-se por suficientemente comprovado o nexo de causalidade entre os danos indenizados ao segurado, e a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9.Havendo omiss\u00e3o espec\u00edfica, ou seja, quando a Administra\u00e7\u00e3o funcionar como verdadeiro garante da n\u00e3o ocorr\u00eancia do resultado, sua responsabilidade ser\u00e1 objetiva, n\u00e3o importando para tal discrimina\u00e7\u00e3o se o ato \u00e9 comissivo ou omissivo, como j\u00e1 sufragado pela Suprema Corte e visto na doutrina do magistral Des. Cavalieri Filho, aqui j\u00e1 citada: \"Como se sabe, a teoria do risco administrativo, consagrada em sucessivos documentos constitucionais brasileiros, desde a Carta Pol\u00edtica de 1946, revela-se fundamento de ordem doutrin\u00e1ria subjacente \u00e0 norma de direito positivo que instituiu, em nosso sistema jur\u00eddico, a responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, por a\u00e7\u00e3o ou por omiss\u00e3o (CF, art. 37, \u00a76\u00ba). Essa concep\u00e7\u00e3o te\u00f3rica que informa o princ\u00edpio constitucional da responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, tanto no que se refere \u00e0 a\u00e7\u00e3o quanto no que concerne \u00e0 omiss\u00e3o do agente p\u00fablico faz emergir, da mera ocorr\u00eancia de les\u00e3o causada \u00e0 v\u00edtima pelo Estado, o dever de indeniz\u00e1-la..., n\u00e3o importando que se trate de comportamento positivo (a\u00e7\u00e3o) ou que se cuide de conduta negativa (omiss\u00e3o) daqueles investidos da representa\u00e7\u00e3o do Estado\"... (AI 299125\/SP, Relator Ministro Celso de Mello)\".Essa formata\u00e7\u00e3o interpretativa coaduna-se com a disciplina da responsabilidade civil erigida com o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (Lei 8.078\/90), quando aquela lei determina a responsabilidade objetiva tamb\u00e9m aos prestadores de servi\u00e7os p\u00fablicos (art. 22).Dentro deste contexto legal, observa-se que a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria nesta demanda evidencia que a causa adequada de parte dos danos se deve \u00e0 falhas advindas do circuito el\u00e9trico da concession\u00e1ria. Assim, uma vez demonstrado que os danos apresentados \u00e0s fls. 48 e 52 tem rela\u00e7\u00e3o direta com o servi\u00e7o oferecido pela r\u00e9, comprovou-se o nexo causal, que caracteriza a responsabilidade da r\u00e9 pelo evento.Desta forma, imp\u00f5e-se o ressarcimento pelo causador do dano, in casu, a r\u00e9, cujo servi\u00e7o n\u00e3o ofertou a seguran\u00e7a dele esperada, em virtude de danos na rede el\u00e9trica que estendeu-se ao im\u00f3vel do segurado, pelo que h\u00e1 de ser condenada, tal como postulado.Entretanto, a responsabilidade at\u00e9 aqui explanada n\u00e3o deve alcan\u00e7ar a indeniza\u00e7\u00e3o pretendida inicialmente. Isto porque, conforme anteriormente relatado, somente os laudos de fls. 48 e 52 comprovam que as avarias decorreram de descargas el\u00e9tricas demonstrando cabalmente o nexo de causalidade entre a omiss\u00e3o da r\u00e9 e o evento danoso. Importante destacar por\u00e9m, que o documento de fls. 52 foi apresentado de maneira insatisfat\u00f3ria, posto que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel auferir o valor or\u00e7ado para conserto do bem avariado. N\u00e3o h\u00e1 prova assim do valor pago em ressarcimento a este dano. Assim, imposs\u00edvel determinar o valor a ressarcido por este reparo.Quanto aos demais danos pagos ao segurado, a autora n\u00e3o comprovou a exist\u00eancia de nexo de causalidade, ou seja que as avarias decorreram de descarga ou oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica.Diante disto, com fundamento no artigo 487, I, do CPC\/15, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S\/A, para, com base no documento de fls. 48, condenar a r\u00e9 a pagar ao autor o valor de R$ 960,00 (novecentos e sessenta reias) a t\u00edtulo de ressarcimento, com base , corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Em conseq\u00fc\u00eancia da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno a r\u00e9 no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o e condeno a autora no pagamento dos honor\u00e1rios do patrono da r\u00e9 que fixo em 10% sobre a diferen\u00e7a entre o valor pleiteado e o ao final obtido, n\u00e3o sendo admitida compensa\u00e7\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014925-52.2015.8.26.0068 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014925-52.2015.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A.  \najuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos\n em  face  de \nELETROPAULO  METROPOLITANA  ELETRICIDADE  DE  S\u00c3O  PAULO  S.A. , \npretendendo  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  a  pagar  indeniza\u00e7\u00e3o,  em  dinheiro,  a  t\u00edtulo  de  ressarcimento  \nde  valor  pago  por  for\u00e7a  de  Ap\u00f3lice  de  Seguro.  Afirmou  ter  emitido  ap\u00f3lice  de  seguro  com  \no   os  Srs  Cristian  Daniel  N.B.  Caldas  e  Marlene  de  Melo  Peres  na  modalidade  \ncompreensivo  residencial,  representado  pelas  ap\u00f3lices  n\u00ba  33.14.12137402-0  e \n33.14.12913886.0,  e que  em  24\/01\/2014  e 27\/01\/2015,  durante  a vig\u00eancia  do  contrato,  \nhouveram  acentuadas  oscila\u00e7\u00f5es  de  energia  nas  resid\u00eancias  seguradas  pelo  autor,  tendo  por  \nconsequ\u00eancia  a  propaga\u00e7\u00e3o  de  danos  a  bens  de  propriedade  dos  segurados  que  guarneciam  \nos  im\u00f3veis  em  quest\u00e3o.  Ap\u00f3s  a  comunica\u00e7\u00e3o  dos  fatos  e  verificada  a  extens\u00e3o  dos  danos  \nhavidos  e  constatados  danos  de  m\u00e9dia  monta  a  inutiliza\u00e7\u00e3o,  o  autor  pagou  aos  segurados  a  \nt\u00edtulo  de  indeniza\u00e7\u00e3o  o  valor  de  R$  3.328,75.  Defendeu  ser  leg\u00edtimo  o  pedido  de  \nressarcimento  pelos  danos  causados  pela  requerida  aos  segurados.  Requereu  a  condena\u00e7\u00e3o  \ndo  r\u00e9u  no  ressarcimento  da  quantia  de  R$  3.328,75  corrigida  e  acrescida  de  juros.  Com  a  \ninicial  vieram  documentos,  fls.  35\/67.\nA  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  75\/88),  sustentando,  \ninicialmente,  a  inaplicabilidade  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  ao  caso  em  comento  \npor  n\u00e3o  ser  a  autora  consumidora  final  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica.  Em  seguida,  defendeu  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 2949DAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 19:59 . fls. 185\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014925-52.2015.8.26.0068 - lauda  2\ninocorr\u00eancia\n de  qualquer  evento  na  rede  el\u00e9trica  na  regi\u00e3o  em  que  est\u00e3o  localizados  os  \nim\u00f3veis  dos  segurados,  e  ainda  que  tenha  havido  queda  de  raios  n\u00e3o  deve  ser  \nresponsabilizada  pelo  evento  da  natureza.  Discorreu  sobre  aus\u00eancia  de  prova  do  nexo  de  \ncausalidade  e  impossibilidade  de  realizar  tal  prova  em  raz\u00e3o  da  n\u00e3o  preserva\u00e7\u00e3o  dos  \nequipamentos.  Por  fim,  asseverou  o  risco  da  atividade  exercida  pela  autora,  a  qual,  nesta  \npretens\u00e3o,  pretende  transferir  a  r\u00e9.\nR\u00e9plica  \u00e0s  fls.  112\/157.\nInstados  a  indicarem  a  produ\u00e7\u00e3o  de  novas  provas,  somente  \na  r\u00e9  pugnou  pelo  julgamento  antecipado  da  lide.\n\u00c9  o  Relat\u00f3rio.\nFundamento  e Decido.\nO  feito  em  quest\u00e3o  comporta  o  julgamento  antecipado,  nos  \ntermos  do  art.  355,  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil\/15,  haja  vista  que  a  quest\u00e3o  \ncontrovertida  nos  autos  \u00e9  meramente  de  direito,  mostrando-se,  por  outro  lado,  suficiente  a  \nprova  documental  produzida,  para  dirimir  as  quest\u00f5es  de  fato  suscitadas.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  proposta  por  seguradora,  a \nqual  busca  ser  ressarcida  de  valores  indenizados  aos  segurados  por  conta  de  ato  que  atribui  \n\u00e0  r\u00e9.  No  caso,  indenizou  os  segurados  por  conta  de  danos  decorrentes  de  sobrecarga  el\u00e9trica  \nocorrida  nas  depend\u00eancias  dos  im\u00f3veis  segurados,  atribuindo  o  ato  a  falha  na  rede  de  \ndistribui\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.\nA preliminar  arg\u00fcida  pela  r\u00e9,  a  bem  da  verdade,  diz  \nrespeito  ao  pr\u00f3prio  m\u00e9rito  do  lit\u00edgio,  de  tal  sorte  que,  como  tal,  ser\u00e1  apreciada.\nO  artigo  37,  \u00a7  6o,  da  Carta  Magna  transformou  em  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 2949DAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 19:59 . fls. 186\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014925-52.2015.8.26.0068 - lauda  3\nobjetiva\n a  responsabilidade  civil  do  Estado,  fundada  no  risco  administrativo,  estendendo-a  \n\u00e0s  pessoas  jur\u00eddicas  de  direito  privado  prestadoras  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos.\nCumpre  ressaltar  que,  segundo  defini\u00e7\u00e3o  de  Hely  Lopes  \nMeirelles,  servi\u00e7o  p\u00fablico  \u00e9  todo  aquele  prestado  pela  administra\u00e7\u00e3o  ou  por  seus  \ndelegados,  sob  normas  e  controles  estatais,  para  satisfazer  necessidades  essenciais  ou  \nsecund\u00e1rias  da  coletividade  ou  simples  conveni\u00eancias  do  Estado.\nPor  sua  vez,  na  classifica\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  \nemergem  aqueles  servi\u00e7os  ditos  impr\u00f3prios  do  Estado,  que,  conforme  o  jurista  acima  \ncitado,  s\u00e3o  os  que  n\u00e3o  afetam  substancialmente  as  necessidades  da  comunidade,  mas  \nsatisfazem  interesses  comuns  de  seus  membros,  e,  por  isso,  a administra\u00e7\u00e3o  os  presta,  \nremuneradamente,  por  seus  \u00f3rg\u00e3os  ou  entidades  descentralizadas  (autarquias,  empresas  \np\u00fablicas,  sociedades  de  economia  mista,  funda\u00e7\u00f5es  governamentais),  ou  delega  sua  \npresta\u00e7\u00e3o  a  concession\u00e1rios,  permission\u00e1rios  ou  autorizat\u00e1rios.\nDessa  forma,  a  r\u00e9,  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado,  \nprestadora  de  servi\u00e7o  p\u00fablico,  mediante  concess\u00e3o  da  Administra\u00e7\u00e3o,  deve  responder  pelos  \ndanos  causados  a  terceiros,  incidindo,  na  hip\u00f3tese,  a  denominada  responsabilidade  \nobjetiva.\nCom efeito,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  que  a  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal,  ao  estatuir  no  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  a  responsabilidade  objetiva  da  pessoa  jur\u00eddica  de  \ndireito  privado,  prestadora  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  buscou  definir,  de  maneira  ampla,  o  dever  \nde  n\u00e3o  causar  ou  evitar  o  dano  a  terceiros.\nAssim,  apenas  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  \nentre  o  descumprimento  do  dever  jur\u00eddico  e  o  dano  ocorrido,  sem  se  indagar  sobre  o  \nelemento  culpa,  em  sentido  lato,  determina  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  reparar.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 2949DAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 19:59 . fls. 187\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014925-52.2015.8.26.0068 - lauda  4\nNesse\n sentido,  no esc\u00f3lio  de  RUI  STOCO,  \u201ca  \nconcession\u00e1ria  dos  servi\u00e7os  p\u00fablicos  de  gera\u00e7\u00e3o  ou  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  \nresponde,  objetivamente,  sem  indaga\u00e7\u00e3o  de  culpa  ou  sua  mera  presun\u00e7\u00e3o,  nos  limites  da  \nteoria  do  risco  administrativo\u201d  (Responsabilidade  Civil,  4a.  ed.,  pg.  611).\nPortanto,  a  responsabilidade  objetiva,  in  casu ,  assenta-se  \nna  inobserv\u00e2ncia  de  um  dever  jur\u00eddico  imposto  em  fun\u00e7\u00e3o  da  atividade  desenvolvida,  \nexcludentes  de  sua  ocorr\u00eancia  somente  o  caso  fortuito  e  a  for\u00e7a  maior,  quando  cabalmente  \ndemonstrados.\nTrata-se de  t\u00edpico  caso  de  sub-roga\u00e7\u00e3o  legal,  nos  termos  \ndo  art.  786,  CC.  Paga  a  indeniza\u00e7\u00e3o  aos  segurados,  encontra-se  a  autora  na  condi\u00e7\u00e3o  de  sub-\nrogada  nos  direitos  e  interesses  daqueles,  podendo  exercer  plenamente  a  a\u00e7\u00e3o  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  conta  dos  valores  indenizados  em  face  do  causador  do  dano.\nOcupa  a  autora,  portanto,  posi\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  que  antes  era  \ndos  segurados,  no  caso,  dos  consumidores  de  produtos  e  servi\u00e7os  fornecidos  pela  r\u00e9  no  \nmercado  de  consumo.  Desta  forma,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  concession\u00e1ria  prestadora  de  servi\u00e7os  \np\u00fablicos  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  responde  objetivamente  por  danos  causados  a  \nconsumidores  decorrente  de  falhas  de  seguran\u00e7a  no  desenvolvimento  de  suas  atividades  \nempresariais  (art.  14,  caput,  Lei  8.078\/1990  e  art.  37,  \u00a76\u00ba,  CF).\nPor  conseguinte,  a  concession\u00e1ria  dos  servi\u00e7os  p\u00fablicos  de  \ngera\u00e7\u00e3o  e  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica,  que  se  descurou  de  bem  fiscalizar  e  manter  sua  \nrede  de  transmiss\u00e3o,  responde  pelos  danos  da\u00ed  decorrentes,  ainda  mais  como  na  hip\u00f3tese  \nem  que,  de  forma  cabal  e  inequ\u00edvoca,  o  consumidor  do  servi\u00e7o  n\u00e3o  deu  causa  ao  acidente.\nNo  caso,  h\u00e1  prova  do  contrato  de  seguro  firmado  entre  a  \nautora  e  os  segurados  e  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  risco  coberto  que,  por  conta  da  afirmada  \nsobrecarga  el\u00e9trica,  transmudou-se  em  dano  concreto  ao  segurado,  conforme  aviso  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 2949DAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 19:59 . fls. 188\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014925-52.2015.8.26.0068 - lauda  5\nsinistro.\nEntretanto, n\u00e3o  h\u00e1  prova  concreta  de  que  a  origem  das  \navarias  de  todos  os  bens  descritos  \u00e0s  48\/52  decorreram  de  descargas  el\u00e9tricas.  Isto  porque,  \nos  \u00fanicos  documentos  que  aduzem  a  ocorr\u00eancia  de  descarga  el\u00e9trica  s\u00e3o  os  de  fls.  48  e  52.\n\u00c9  not\u00f3rio  que  a  simples  interrup\u00e7\u00e3o  no  fornecimento  de  \nenergia  el\u00e9trica  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  para  ocasionar  os  danos  aos  equipamentos,  contudo,  isto  \npode  acontecer  caso  ocorreram  picos  de  tens\u00e3o  quando  do  restabelecimento  do  servi\u00e7o,  ou  \nseja,  pelo  aumento  instant\u00e2neo  da  tens\u00e3o  pelo  retorno  da  energia.\nDe  fato,  especificamente  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  bens  descritos  \u00e0s  \nfls.  48  e  52  houve  comprova\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  entre  o  abrupto  restabelecimento  \ndo  servi\u00e7o  e  os  danos  apresentados  pelos  equipamentos.  Quando  o  fornecimento  de  energia  \n\u00e9  restaurado  pela  concession\u00e1ria,  a  sobrecarga  que  atinge  os  eletrodom\u00e9sticos  e  eletr\u00f4nicos  \ne  os  danifica  n\u00e3o  pode  ser  considerada  causada  por  for\u00e7a  maior,  caso  fortuito,  culpa  da  \nv\u00edtima  ou  de  terceiros,  ao  contr\u00e1rio,  trata-se  de  evento  previs\u00edvel.\nSobre  o  tema,  confira-se:\n\u201cA\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  Preliminar  de  cerceamento  de  \ndefesa  rejeitada.  Danos  materiais  decorrentes  de  descarga  atmosf\u00e9rica  (queda  de  \nraio).  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  Responsabilidade  objetiva  da  empresa  prestadora  dos  \nservi\u00e7os  de  energia.  N\u00e3o  configura\u00e7\u00e3o  de  caso  fortuito.  Falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o.  \nIndeniza\u00e7\u00e3o  devida.  Recurso  parcialmente  provido\u201d  (TJ\/SP  -  Ap.  s\/  Rev.  n\u00ba  \n0076673-30.2006.8.26.0000  -  28\u00aa  C\u00e2m.  Dir.  Privado  -  Rel.  Des.  Mello  Pinto  -  J.  \n09.08.2011,  v.u.).  \nTratando-se de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  sem  preju\u00edzo  da  \nresponsabilidade  objetiva  das  concession\u00e1rias  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  tem-se  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 2949DAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 19:59 . fls. 189\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014925-52.2015.8.26.0068 - lauda  6\nresponsabilidade\n objetiva,  com  natural  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  quanto  \u00e0  regularidade  e  \nseguran\u00e7a  dos  servi\u00e7os  prestados.  Ou  seja,  cabia  \u00e0  r\u00e9  comprovar,  mesmo  que  atrav\u00e9s  de  \ndocumentos  pr\u00f3prios,  nos  termos  de  regulamenta\u00e7\u00f5es  administrativas  da  ANEEL,  \ncomprovar  a  inexist\u00eancia  de  varia\u00e7\u00f5es  de  fornecimento  de  energia  no  endere\u00e7o  do  im\u00f3vel  \nsegurado  na  data  e  hor\u00e1rios  afirmados.  \nNeste  ponto,  percebe-se  que  a  r\u00e9  limitou-se  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  \nde  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  sem  a  juntada  de  qualquer  documento  que  pudesse  se  contrapor,  ainda  \nque  em  fase  inicial  de  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  ao  relat\u00f3rio  de  regula\u00e7\u00e3o  de  sinistro.  Ou  seja,  \nn\u00e3o  se  desincumbiu  a  r\u00e9  de  comprovar,  de  forma  suficiente,  a  inexist\u00eancia  de  defeito  no  \nservi\u00e7o  prestado.\nPor outro  lado,  a  regula\u00e7\u00e3o  de  sinistro  da  autora,  regulado  \npor  normativos  contratuais  e  por  orienta\u00e7\u00f5es  da  SUSEP,  pode  ser  tomado  aqui  como  prova  \nsuficiente  de  que  os  danos  indenizados  decorreram  de  falha  de  seguran\u00e7a  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  \nservi\u00e7os  pela  r\u00e9.  Bem  se  sabe  que  a  regula\u00e7\u00e3o  de  sinistro  \u00e9  r\u00edgida,  considerando  os  \ninteresses  da  seguradora  em  somente  indenizar  o  risco  efetivamente  coberto  por  for\u00e7a  do  \ncontrato.  Reconhecido  por  tal  avalia\u00e7\u00e3o  a  inexist\u00eancia  de  descarga  el\u00e9trica  natural,  mas  sim  \nsobrecarga  no  fornecimento  de  energia,  al\u00e9m  da  inexist\u00eancia  pela  r\u00e9  de  qualquer  prova  no  \nsentido  da  inexist\u00eancia  de  varia\u00e7\u00f5es  de  tens\u00e3o  de  fornecimento  no  local,  dia  e  hor\u00e1rio  dos  \nfatos,  tem-se  por  suficientemente  comprovado  o  nexo  de  causalidade  entre  os  danos  \nindenizados  ao  segurado,  e  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  pela  r\u00e9.\nHavendo  omiss\u00e3o  espec\u00edfica,  ou  seja,  quando  a \nAdministra\u00e7\u00e3o  funcionar  como  verdadeiro  garante  da  n\u00e3o  ocorr\u00eancia  do  resultado,  sua  \nresponsabilidade  ser\u00e1  objetiva,  n\u00e3o  importando  para  tal  discrimina\u00e7\u00e3o  se  o  ato  \u00e9  comissivo  \nou  omissivo,  como  j\u00e1  sufragado  pela  Suprema  Corte  e  visto  na  doutrina  do  magistral  Des.  \nCavalieri  Filho,  aqui  j\u00e1  citada:  \u201cComo  se  sabe,  a  teoria  do  risco  administrativo,  \nconsagrada  em  sucessivos  documentos  constitucionais  brasileiros,  desde  a  Carta  Pol\u00edtica  \nde  1946,  revela-se  fundamento  de  ordem  doutrin\u00e1ria  subjacente  \u00e0  norma  de  direito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 2949DAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 19:59 . fls. 190\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014925-52.2015.8.26.0068 - lauda  7\npositivo\n que  instituiu,  em  nosso  sistema  jur\u00eddico,  a  responsabilidade  civil  objetiva  do  \nPoder  P\u00fablico,  pelos  danos  que  seus  agentes,  nessa  qualidade,  causarem  a  terceiros,  por  \na\u00e7\u00e3o  ou  por  omiss\u00e3o  (CF,  art.  37,  \u00a76\u00ba).  Essa  concep\u00e7\u00e3o  te\u00f3rica  que  informa  o  princ\u00edpio  \nconstitucional  da  responsabilidade  civil  objetiva  do  Poder  P\u00fablico,  tanto  no  que  se  refere  \n\u00e0   a\u00e7\u00e3o  quanto  no  que  concerne  \u00e0  omiss\u00e3o  do  agente  p\u00fablico  faz  emergir,  da  mera  \nocorr\u00eancia  de  les\u00e3o  causada  \u00e0  v\u00edtima  pelo  Estado,  o  dever  de  indeniz\u00e1-la...,  n\u00e3o  \nimportando  que  se  trate  de  comportamento  positivo  (a\u00e7\u00e3o)  ou  que  se  cuide  de  conduta  \nnegativa  (omiss\u00e3o)  daqueles  investidos  da  representa\u00e7\u00e3o  do  Estado\u201d...  (AI  299125\/SP,  \nRelator  Ministro  Celso  de  Mello)\u201d.\nEssa  formata\u00e7\u00e3o  interpretativa  coaduna-se  com  a \ndisciplina  da  responsabilidade  civil  erigida  com  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  (Lei  \n8.078\/90),  quando  aquela  lei  determina  a  responsabilidade  objetiva  tamb\u00e9m  aos  \nprestadores  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  (art.  22).\nDentro  deste  contexto  legal,  observa-se  que  a  instru\u00e7\u00e3o  \nprobat\u00f3ria  nesta  demanda  evidencia  que  a  causa  adequada  de  parte  dos  danos  se  deve  \u00e0  \nfalhas  advindas  do  circuito  el\u00e9trico  da  concession\u00e1ria.  Assim,  uma  vez  demonstrado  que  os  \ndanos  apresentados  \u00e0s  fls.  48  e  52  tem  rela\u00e7\u00e3o  direta  com  o  servi\u00e7o  oferecido  pela  r\u00e9,  \ncomprovou-se  o  nexo  causal,  que  caracteriza  a  responsabilidade  da  r\u00e9  pelo  evento.\nDesta  forma,  imp\u00f5e-se  o  ressarcimento  pelo  causador  do  \ndano,  in  casu ,  a  r\u00e9,  cujo  servi\u00e7o  n\u00e3o  ofertou  a  seguran\u00e7a  dele  esperada,  em  virtude  de  danos  \nna  rede  el\u00e9trica  que  estendeu-se  ao  im\u00f3vel  do  segurado,  pelo  que  h\u00e1  de  ser  condenada,  tal  \ncomo  postulado.\nEntretanto, a  responsabilidade  at\u00e9  aqui  explanada  n\u00e3o  deve  \nalcan\u00e7ar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  pretendida  inicialmente.  Isto  porque,  conforme  anteriormente  \nrelatado,  somente  os  laudos  de  fls.  48  e  52  comprovam  que  as  avarias  decorreram  de  \ndescargas  el\u00e9tricas  demonstrando  cabalmente  o  nexo  de  causalidade  entre  a  omiss\u00e3o  da  r\u00e9  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 2949DAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 19:59 . fls. 191\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1014925-52.2015.8.26.0068 - lauda  8\no\n evento  danoso.  Importante  destacar  por\u00e9m,  que  o  documento  de  fls.  52  foi  apresentado  de  \nmaneira  insatisfat\u00f3ria,  posto  que  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  auferir  o  valor  or\u00e7ado  para  conserto  do  \nbem  avariado.  N\u00e3o  h\u00e1  prova  assim  do  valor  pago  em  ressarcimento  a  este  dano.  Assim,  \nimposs\u00edvel  determinar  o  valor  a  ressarcido  por  este  reparo.\nQuanto  aos  demais  danos  pagos  ao  segurado,  a  autora  n\u00e3o  \ncomprovou  a  exist\u00eancia  de  nexo  de  causalidade,  ou  seja  que  as  avarias  decorreram  de  \ndescarga  ou  oscila\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica.\nDiante  disto,  com  fundamento  no  artigo  487,  I,  do  \nCPC\/15,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  de  ITA\u00da  SEGUROS  \nDE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S.A  em  face  de  ELETROPAULO  METROPOLITANA  \nELETRICIDADE  DE  S\u00c3O  PAULO  S\/A ,  para,  com  base  no  documento  de  fls.  48,  \ncondenar  a  r\u00e9  a  pagar  ao  autor  o  valor  de  R$  960,00  (novecentos  e  sessenta  reias)  a  t\u00edtulo  \nde  ressarcimento,  com  base  ,  corrigido  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  desde  cada  pagamento  e  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  1%  ao  m\u00eas,  desde  a  \ncita\u00e7\u00e3o.  \nEm conseq\u00fc\u00eancia  da  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  condeno  a  r\u00e9  \nno  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo,  em  10%  \nsobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  e  condeno  a  autora  no  pagamento  dos  honor\u00e1rios  do  patrono  \nda  r\u00e9  que  fixo  em  10%  sobre  a  diferen\u00e7a  entre  o  valor  pleiteado  e  o  ao  final  obtido,  n\u00e3o  \nsendo  admitida  compensa\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.\nBarueri , 14  de  julho  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 2949DAA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 14\/07\/2016 \u00e0s 19:59 . fls. 192"}},{"data":"29\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70014436-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/02\/2016 10:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0026\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2057 P\u00e1gina: 694\/709","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0026\/2016 Teor do ato: Vistos. Sem preju\u00edzo de eventual julgamento da lide no estado, informem as partes, em dez dias, se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e se concordam com julgamento antecipado. Caso contr\u00e1rio, indiquem, no mesmo prazo, as provas que pretendem produzir, justificando a sua concreta necessidade e pertin\u00eancia, ou seja, qual ponto controvertido pretende provar com cada meio de prova indicado. Desde j\u00e1, informo que n\u00e3o ser\u00e1 aceita indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de prova, o que gerar\u00e1 a preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova. Em caso de pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova oral, dever\u00e3o, desde j\u00e1, apresentar o rol de testemunhas, informando inclusive se as testemunhas vir\u00e3o independentemente de intima\u00e7\u00e3o ou recolhendo as custas necess\u00e1rias, tudo sob pena de preclus\u00e3o. Por fim, se pretenderem a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, dever\u00e3o apresentar os quesitos indicando os pontos t\u00e9cnicos que pretendem ver esclarecidos pelo t\u00e9cnico. Intime-se. Advogados(s): Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB 237754\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Sem preju\u00edzo de eventual julgamento da lide no estado, informem as partes, em dez dias, se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e se concordam com julgamento antecipado. Caso contr\u00e1rio, indiquem, no mesmo prazo, as provas que pretendem produzir, justificando a sua concreta necessidade e pertin\u00eancia, ou seja, qual ponto controvertido pretende provar com cada meio de prova indicado. Desde j\u00e1, informo que n\u00e3o ser\u00e1 aceita indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de prova, o que gerar\u00e1 a preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova. Em caso de pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova oral, dever\u00e3o, desde j\u00e1, apresentar o rol de testemunhas, informando inclusive se as testemunhas vir\u00e3o independentemente de intima\u00e7\u00e3o ou recolhendo as custas necess\u00e1rias, tudo sob pena de preclus\u00e3o. Por fim, se pretenderem a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, dever\u00e3o apresentar os quesitos indicando os pontos t\u00e9cnicos que pretendem ver esclarecidos pelo t\u00e9cnico. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1014925-52.2015.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nPr.\nProcesso n\u00ba: 1014925-52.2015.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nSem preju\u00edzo  de  eventual  julgamento  da  lide  no  estado,  informem  as  partes,  em  \ndez dias,  se  tem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  se  concordam  \ncom julgamento  antecipado.\nCaso  contr\u00e1rio,  indiquem,  no  mesmo  prazo,  as  provas  que  pretendem  produzir,  \njustificando  a  sua  concreta  necessidade  e  pertin\u00eancia,  ou  seja,  qual  ponto  controvertido  pretende  \nprovar  com  cada  meio  de  prova  indicado.\nDesde  j\u00e1,  informo  que  n\u00e3o  ser\u00e1  aceita  indica\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  de  prova,  o  que  gerar\u00e1  a  \npreclus\u00e3o  do  direito  \u00e0  prova.\nEm  caso  de  pretens\u00e3o  de  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  dever\u00e3o,  desde  j\u00e1,  apresentar  o  \nrol  de  testemunhas,  informando  inclusive  se  as  testemunhas  vir\u00e3o  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o  \nou  recolhendo  as  custas  necess\u00e1rias,  tudo  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nPor  fim,  se  pretenderem  a  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial,  dever\u00e3o  apresentar  os  \nquesitos  indicando  os  pontos  t\u00e9cnicos  que  pretendem  ver  esclarecidos  pelo  t\u00e9cnico.\nIntime-se.\nBarueri , 12  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 1F290CE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 12\/02\/2016 \u00e0s 18:50 . fls. 181"}},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70008034-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/02\/2016 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2041 P\u00e1gina: 835\/855","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o autor quanto a contesta\u00e7\u00e3o juntada, no prazo legal. Advogados(s): Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB 237754\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor quanto a contesta\u00e7\u00e3o juntada, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/01\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.16.70002574-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/01\/2016 10:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR409684643TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. Dilig\u00eancia : 07\/12\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2017 P\u00e1gina: 726\/741","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro a convers\u00e3o para o rito ordin\u00e1rio. Anote-se. Cite-se a r\u00e9 advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2015 P\u00e1gina: 874\/896","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos. Defiro a convers\u00e3o para o rito ordin\u00e1rio. Anote-se. Cite-se a r\u00e9 advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - \nCEP  06410-901,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  \nbarueri4cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nd\nProcesso Digital n\u00ba: 1014925-52.2015.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\nDefiro  a  convers\u00e3o  para  o  rito  ordin\u00e1rio.  Anote-se.\nCite-se  a  r\u00e9  advertindo-se  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  a  defesa,  \nsob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  \nartigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nBarueri ,25  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 1BF6F19. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 25\/11\/2015 \u00e0s 16:02 . fls. 69"}},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2015 Teor do ato: Vistos. O presente feito foi distribu\u00eddo por preven\u00e7\u00e3o a esta vara em raz\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o dos autos n\u00ba 1007067-67.2015. Contudo, tratam-se de ap\u00f3lices diferentes, n\u00e3o gerando a referida preven\u00e7\u00e3o. Assim sendo, remetam-se os autos ao distribuidor local para que seja distribu\u00eddo livremente. Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por R. dec. de 03\/11\/2015, fls. 68","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos. O presente feito foi distribu\u00eddo por preven\u00e7\u00e3o a esta vara em raz\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o dos autos n\u00ba 1007067-67.2015. Contudo, tratam-se de ap\u00f3lices diferentes, n\u00e3o gerando a referida preven\u00e7\u00e3o. Assim sendo, remetam-se os autos ao distribuidor local para que seja distribu\u00eddo livremente. Int.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - \nCEP  06410-080,  Fone: 4198-4844,  Barueri-SP - E-mail:  \nbarueri1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1014925-52.2015.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Bruno   Paes   Straforini\nChefe de  Se\u00e7\u00e3o:  Luciane  Dantas  Menezes,  mat.  319.082\nVistos.\nO presente  feito  foi  distribu\u00eddo  por  preven\u00e7\u00e3o  a  esta  vara  em  raz\u00e3o  da  distribui\u00e7\u00e3o  \ndos autos  n\u00ba  1007067-67.2015.  Contudo,  tratam-se  de  ap\u00f3lices  diferentes,  n\u00e3o  gerando  a  referida  \npreven\u00e7\u00e3o.\nAssim sendo,  remetam-se  os  autos  ao  distribuidor  local  para  que  seja  distribu\u00eddo  \nlivremente.\nInt.\nBarueri , 03  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014925-52.2015.8.26.0068 e c\u00f3digo 1ACC4E8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por BRUNO PAES STRAFORINI, liberado nos autos em 03\/11\/2015 \u00e0s 16:50 . fls. 68"}},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1007067-67.2015.8.26.0068.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/01\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/02\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"02\/08\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":64,"total_andamentos":64}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"412636329","codPublicacaoOrigem":"736038024","dataDivulgacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2015","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1014925-52.2015.8.26.0068 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARUERI EM 24\/11\/2015","paginaInicial":"826","paginaFinal":"826","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"568947","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10286842","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov 25 2015 11:15:31:570PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"426609225","codPublicacaoOrigem":"780853319","dataDivulgacao":"Jan 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2041","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014925-52.2015.8.26.0068 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Manifeste-se o autor quanto a contesta\u00e7\u00e3o juntada, no prazo legal. - ADV: ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0009\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"853","paginaFinal":"853","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"604763","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10871354","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jan 20 2016 10:08:17:630PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"513184083","codPublicacaoOrigem":"905478480","dataDivulgacao":"Jul 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2160","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014925-52.2015.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - \u0091Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A. ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o regressiva de ressarcimento de danos em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S.A., pretendendo a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 a pagar indeniza\u00e7\u00e3o, em dinheiro, a t\u00edtulo de ressarcimento de valor pago por for\u00e7a de Ap\u00f3lice de Seguro. Afirmou ter emitido ap\u00f3lice de seguro com o os Srs Cristian Daniel N.B. Caldas e Marlene de Melo Peres na modalidade compreensivo residencial, representado pelas ap\u00f3lices n\u00ba 33.14.12137402-0 e 33.14.12913886.0, e que em 24\/01\/2014 e 27\/01\/2015, durante a vig\u00eancia do contrato, houveram acentuadas oscila\u00e7\u00f5es de energia nas resid\u00eancias seguradas pelo autor, tendo por consequ\u00eancia a propaga\u00e7\u00e3o de danos a bens de propriedade dos segurados que guarneciam os im\u00f3veis em quest\u00e3o. Ap\u00f3s a comunica\u00e7\u00e3o dos fatos e verificada a extens\u00e3o dos danos havidos e constatados danos de m\u00e9dia monta a inutiliza\u00e7\u00e3o, o autor pagou aos segurados a t\u00edtulo de indeniza\u00e7\u00e3o o valor de R$ 3.328,75. Defendeu ser leg\u00edtimo o pedido de ressarcimento pelos danos causados pela requerida aos segurados. Requereu a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u no ressarcimento da quantia de R$ 3.328,75 corrigida e acrescida de juros. Com a inicial vieram documentos, fls. 35\/67.A r\u00e9 apresentou contesta\u00e7\u00e3o (fls. 75\/88), sustentando, inicialmente, a inaplicabilidade do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor ao caso em comento por n\u00e3o ser a autora consumidora final da rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica. Em seguida, defendeu a inocorr\u00eancia de qualquer evento na rede el\u00e9trica na regi\u00e3o em que est\u00e3o localizados os im\u00f3veis dos segurados, e ainda que tenha havido queda de raios n\u00e3o deve ser responsabilizada pelo evento da natureza. Discorreu sobre aus\u00eancia de prova do nexo de causalidade e impossibilidade de realizar tal prova em raz\u00e3o da n\u00e3o preserva\u00e7\u00e3o dos equipamentos. Por fim, asseverou o risco da atividade exercida pela autora, a qual, nesta pretens\u00e3o, pretende transferir a r\u00e9.R\u00e9plica \u00e0s fls. 112\/157.Instados a indicarem a produ\u00e7\u00e3o de novas provas, somente a r\u00e9 pugnou pelo julgamento antecipado da lide.\u00c9 o Relat\u00f3rio.Fundamento e Decido.O feito em quest\u00e3o comporta o julgamento antecipado, nos termos do art. 355, I do C\u00f3digo de Processo Civil\/15, haja vista que a quest\u00e3o controvertida nos autos \u00e9 meramente de direito, mostrando-se, por outro lado, suficiente a prova documental produzida, para dirimir as quest\u00f5es de fato suscitadas.Trata-se de a\u00e7\u00e3o regressiva proposta por seguradora, a qual busca ser ressarcida de valores indenizados aos segurados por conta de ato que atribui \u00e0 r\u00e9. No caso, indenizou os segurados por conta de danos decorrentes de sobrecarga el\u00e9trica ocorrida nas depend\u00eancias dos im\u00f3veis segurados, atribuindo o ato a falha na rede de distribui\u00e7\u00e3o da r\u00e9.A preliminar arguida pela r\u00e9, a bem da verdade, diz respeito ao pr\u00f3prio m\u00e9rito do lit\u00edgio, de tal sorte que, como tal, ser\u00e1 apreciada.O artigo 37, \u00a7 6o, da Carta Magna transformou em objetiva a responsabilidade civil do Estado, fundada no risco administrativo, estendendo-a \u00e0s pessoas jur\u00eddicas de direito privado prestadoras de servi\u00e7os p\u00fablicos.Cumpre ressaltar que, segundo defini\u00e7\u00e3o de Hely Lopes Meirelles, servi\u00e7o p\u00fablico \u00e9 todo aquele prestado pela administra\u00e7\u00e3o ou por seus delegados, sob normas e controles estatais, para satisfazer necessidades essenciais ou secund\u00e1rias da coletividade ou simples conveni\u00eancias do Estado.Por sua vez, na classifica\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos, emergem aqueles servi\u00e7os ditos impr\u00f3prios do Estado, que, conforme o jurista acima citado, s\u00e3o os que n\u00e3o afetam substancialmente as necessidades da comunidade, mas satisfazem interesses comuns de seus membros, e, por isso, a administra\u00e7\u00e3o os presta, remuneradamente, por seus \u00f3rg\u00e3os ou entidades descentralizadas (autarquias, empresas p\u00fablicas, sociedades de economia mista, funda\u00e7\u00f5es governamentais), ou delega sua presta\u00e7\u00e3o a concession\u00e1rios, permission\u00e1rios ou autorizat\u00e1rios.Dessa forma, a r\u00e9, pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7o p\u00fablico, mediante concess\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o, deve responder pelos danos causados a terceiros, incidindo, na hip\u00f3tese, a denominada responsabilidade objetiva.Com efeito, n\u00e3o se pode olvidar que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal, ao estatuir no artigo 37, \u00a7 6\u00ba, a responsabilidade objetiva da pessoa jur\u00eddica de direito privado, prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos, buscou definir, de maneira ampla, o dever de n\u00e3o causar ou evitar o dano a terceiros.Assim, apenas a demonstra\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o descumprimento do dever jur\u00eddico e o dano ocorrido, sem se indagar sobre o elemento culpa, em sentido lato, determina a obriga\u00e7\u00e3o de reparar.Nesse sentido, no esc\u00f3lio de RUI STOCO, \u0093a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o ou distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica responde, objetivamente, sem indaga\u00e7\u00e3o de culpa ou sua mera presun\u00e7\u00e3o, nos limites da teoria do risco administrativo\u0094 (Responsabilidade Civil, 4a. ed., pg. 611).Portanto, a responsabilidade objetiva, in casu, assenta-se na inobserv\u00e2ncia de um dever jur\u00eddico imposto em fun\u00e7\u00e3o da atividade desenvolvida, excludentes de sua ocorr\u00eancia somente o caso fortuito e a for\u00e7a maior, quando cabalmente demonstrados.Trata-se de t\u00edpico caso de sub-roga\u00e7\u00e3o legal, nos termos do art. 786, CC. Paga a indeniza\u00e7\u00e3o aos segurados, encontra-se a autora na condi\u00e7\u00e3o de sub-rogada nos direitos e interesses daqueles, podendo exercer plenamente a a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por conta dos valores indenizados em face do causador do dano.Ocupa a autora, portanto, posi\u00e7\u00e3o jur\u00eddica que antes era dos segurados, no caso, dos consumidores de produtos e servi\u00e7os fornecidos pela r\u00e9 no mercado de consumo. Desta forma, na condi\u00e7\u00e3o de concession\u00e1ria prestadora de servi\u00e7os p\u00fablicos de fornecimento de energia el\u00e9trica, responde objetivamente por danos causados a consumidores decorrente de falhas de seguran\u00e7a no desenvolvimento de suas atividades empresariais (art. 14, caput, Lei 8.078\/1990 e art. 37, \u00a76\u00ba, CF). Por conseguinte, a concession\u00e1ria dos servi\u00e7os p\u00fablicos de gera\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica, que se descurou de bem fiscalizar e manter sua rede de transmiss\u00e3o, responde pelos danos da\u00ed decorrentes, ainda mais como na hip\u00f3tese em que, de forma cabal e inequ\u00edvoca, o consumidor do servi\u00e7o n\u00e3o deu causa ao acidente.No caso, h\u00e1 prova do contrato de seguro firmado entre a autora e os segurados e da indeniza\u00e7\u00e3o do risco coberto que, por conta da afirmada sobrecarga el\u00e9trica, transmudou-se em dano concreto ao segurado, conforme aviso de sinistro.Entretanto, n\u00e3o h\u00e1 prova concreta de que a origem das avarias de todos os bens descritos \u00e0s 48\/52 decorreram de descargas el\u00e9tricas. Isto porque, os \u00fanicos documentos que aduzem a ocorr\u00eancia de descarga el\u00e9trica s\u00e3o os de fls. 48 e 52.\u00c9 not\u00f3rio que a simples interrup\u00e7\u00e3o no fornecimento de energia el\u00e9trica n\u00e3o \u00e9 suficiente para ocasionar os danos aos equipamentos, contudo, isto pode acontecer caso ocorreram picos de tens\u00e3o quando do restabelecimento do servi\u00e7o, ou seja, pelo aumento instant\u00e2neo da tens\u00e3o pelo retorno da energia.De fato, especificamente em rela\u00e7\u00e3o aos bens descritos \u00e0s fls. 48 e 52 houve comprova\u00e7\u00e3o do nexo de causalidade entre o abrupto restabelecimento do servi\u00e7o e os danos apresentados pelos equipamentos. Quando o fornecimento de energia \u00e9 restaurado pela concession\u00e1ria, a sobrecarga que atinge os eletrodom\u00e9sticos e eletr\u00f4nicos e os danifica n\u00e3o pode ser considerada causada por for\u00e7a maior, caso fortuito, culpa da v\u00edtima ou de terceiros, ao contr\u00e1rio, trata-se de evento previs\u00edvel.Sobre o tema, confirase:\u0094 A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o. Preliminar de cerceamento de defesa rejeitada. Danos materiais decorrentes de descarga atmosf\u00e9rica (queda de raio). Rela\u00e7\u00e3o de consumo. Responsabilidade objetiva da empresa prestadora dos servi\u00e7os de energia. N\u00e3o configura\u00e7\u00e3o de caso fortuito. Falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o. Indeniza\u00e7\u00e3o devida. Recurso parcialmente provido\u0094 (TJ\/SP - Ap. s\/ Rev. n\u00ba 0076673-30.2006.8.26.0000 - 28\u00aa C\u00e2m. Dir. Privado - Rel. Des. Mello Pinto - J. 09.08.2011, v.u.). Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, sem preju\u00edzo da responsabilidade objetiva das concession\u00e1rias de servi\u00e7os p\u00fablicos, tem-se a responsabilidade objetiva, com natural invers\u00e3o do \u00f4nus da prova quanto \u00e0 regularidade e seguran\u00e7a dos servi\u00e7os prestados. Ou seja, cabia \u00e0 r\u00e9 comprovar, mesmo que atrav\u00e9s de documentos pr\u00f3prios, nos termos de regulamenta\u00e7\u00f5es administrativas da ANEEL, comprovar a inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de fornecimento de energia no endere\u00e7o do im\u00f3vel segurado na data e hor\u00e1rios afirmados. Neste ponto, percebe-se que a r\u00e9 limitou-se \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de sua contesta\u00e7\u00e3o, sem a juntada de qualquer documento que pudesse se contrapor, ainda que em fase inicial de produ\u00e7\u00e3o de provas, ao relat\u00f3rio de regula\u00e7\u00e3o de sinistro. Ou seja, n\u00e3o se desincumbiu a r\u00e9 de comprovar, de forma suficiente, a inexist\u00eancia de defeito no servi\u00e7o prestado.Por outro lado, a regula\u00e7\u00e3o de sinistro da autora, regulado por normativos contratuais e por orienta\u00e7\u00f5es da SUSEP, pode ser tomado aqui como prova suficiente de que os danos indenizados decorreram de falha de seguran\u00e7a na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9. Bem se sabe que a regula\u00e7\u00e3o de sinistro \u00e9 r\u00edgida, considerando os interesses da seguradora em somente indenizar o risco efetivamente coberto por for\u00e7a do contrato. Reconhecido por tal avalia\u00e7\u00e3o a inexist\u00eancia de descarga el\u00e9trica natural, mas sim sobrecarga no fornecimento de energia, al\u00e9m da inexist\u00eancia pela r\u00e9 de qualquer prova no sentido da inexist\u00eancia de varia\u00e7\u00f5es de tens\u00e3o de fornecimento no local, dia e hor\u00e1rio dos fatos, tem-se por suficientemente comprovado o nexo de causalidade entre os danos indenizados ao segurado, e a falha na presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os pela r\u00e9.Havendo omiss\u00e3o espec\u00edfica, ou seja, quando a Administra\u00e7\u00e3o funcionar como verdadeiro garante da n\u00e3o ocorr\u00eancia do resultado, sua responsabilidade ser\u00e1 objetiva, n\u00e3o importando para tal discrimina\u00e7\u00e3o se o ato \u00e9 comissivo ou omissivo, como j\u00e1 sufragado pela Suprema Corte e visto na doutrina do magistral Des. Cavalieri Filho, aqui j\u00e1 citada: \u0093Como se sabe, a teoria do risco administrativo, consagrada em sucessivos documentos constitucionais brasileiros, desde a Carta Pol\u00edtica de 1946, revela-se fundamento de ordem doutrin\u00e1ria subjacente \u00e0 norma de direito positivo que instituiu, em nosso sistema jur\u00eddico, a responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, pelos danos que seus agentes, nessa qualidade, causarem a terceiros, por a\u00e7\u00e3o ou por omiss\u00e3o (CF, art. 37, \u00a76\u00ba). Essa concep\u00e7\u00e3o te\u00f3rica que informa o princ\u00edpio constitucional da responsabilidade civil objetiva do Poder P\u00fablico, tanto no que se refere \u00e0 a\u00e7\u00e3o quanto no que concerne \u00e0 omiss\u00e3o do agente p\u00fablico faz emergir, da mera ocorr\u00eancia de les\u00e3o causada \u00e0 v\u00edtima pelo Estado, o dever de indeniz\u00e1-la.., n\u00e3o importando que se trate de comportamento positivo (a\u00e7\u00e3o) ou que se cuide de conduta negativa (omiss\u00e3o) daqueles investidos da representa\u00e7\u00e3o do Estado\u0094.. (AI 299125\/SP, Relator Ministro Celso de Mello)\u0094.Essa formata\u00e7\u00e3o interpretativa coaduna-se com a disciplina da responsabilidade civil erigida com o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor (Lei 8.078\/90), quando aquela lei determina a responsabilidade objetiva tamb\u00e9m aos prestadores de servi\u00e7os p\u00fablicos (art. 22). Dentro deste contexto legal, observa-se que a instru\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria nesta demanda evidencia que a causa adequada de parte dos danos se deve \u00e0 falhas advindas do circuito el\u00e9trico da concession\u00e1ria. Assim, uma vez demonstrado que os danos apresentados \u00e0s fls. 48 e 52 tem rela\u00e7\u00e3o direta com o servi\u00e7o oferecido pela r\u00e9, comprovou-se o nexo causal, que caracteriza a responsabilidade da r\u00e9 pelo evento.Desta forma, imp\u00f5e-se o ressarcimento pelo causador do dano, in casu, a r\u00e9, cujo servi\u00e7o n\u00e3o ofertou a seguran\u00e7a dele esperada, em virtude de danos na rede el\u00e9trica que estendeu-se ao im\u00f3vel do segurado, pelo que h\u00e1 de ser condenada, tal como postulado.Entretanto, a responsabilidade at\u00e9 aqui explanada n\u00e3o deve alcan\u00e7ar a indeniza\u00e7\u00e3o pretendida inicialmente. Isto porque, conforme anteriormente relatado, somente os laudos de fls. 48 e 52 comprovam que as avarias decorreram de descargas el\u00e9tricas demonstrando cabalmente o nexo de causalidade entre a omiss\u00e3o da r\u00e9 e o evento danoso. Importante destacar por\u00e9m, que o documento de fls. 52 foi apresentado de maneira insatisfat\u00f3ria, posto que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel auferir o valor or\u00e7ado para conserto do bem avariado. N\u00e3o h\u00e1 prova assim do valor pago em ressarcimento a este dano. Assim, imposs\u00edvel determinar o valor a ressarcido por este reparo.Quanto aos demais danos pagos ao segurado, a autora n\u00e3o comprovou a exist\u00eancia de nexo de causalidade, ou seja que as avarias decorreram de descarga ou oscila\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica.Diante disto, com fundamento no artigo 487, I, do CPC\/15, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido de ITA\u00da SEGUROS DE AUTO E RESID\u00caNCIA S.A em face de ELETROPAULO METROPOLITANA ELETRICIDADE DE S\u00c3O PAULO S\/A, para, com base no documento de fls. 48, condenar a r\u00e9 a pagar ao autor o valor de R$ 960,00 (novecentos e sessenta reias) a t\u00edtulo de ressarcimento, com base , corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a, desde cada pagamento e acrescido de juros morat\u00f3rios de 1% ao m\u00eas, desde a cita\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia da sucumb\u00eancia rec\u00edproca, condeno a r\u00e9 no pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo, em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o e condeno a autora no pagamento dos honor\u00e1rios do patrono da r\u00e9 que fixo em 10% sobre a diferen\u00e7a entre o valor pleiteado e o ao final obtido, n\u00e3o sendo admitida compensa\u00e7\u00e3o.P.R.I. - ADV: ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0133\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"853","paginaFinal":"853","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"711869","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14457138","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jul 18 2016 09:55:26:493PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":"33.14.12137402-0","numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068|33.14.12137402-0|33.14.12913886.0|0076673-30.2006.8.26.0000|09.08.2011|299125|078\/90","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"544362760","codPublicacaoOrigem":"956055529","dataDivulgacao":"Sep 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2198","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1014925-52.2015.8.26.0068; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Barueri; Vara: 4\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1014925-52.2015.8.26.0068; Assunto: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os; Apelante: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.; Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP); Apelado: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.a; Advogada: Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB: 237754\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 02\/09\/2016","paginaInicial":"236","paginaFinal":"236","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"739296","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15723137","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"1","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Sep 12 2016 09:27:40:667AM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Sep 13 2016 08:02:49:753AM","numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068|551\/2011|1014925-52.2015.8.26.0068","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"684640625","codPublicacaoOrigem":"1149914070","dataDivulgacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2354","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"173 - 1014925-52.2015.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Relator Eros Piceli - Apelante: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Apelado: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.a - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 37) - Advogada: Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB: 237754\/SP) (Fls: 89)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 33\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Sala 511 (5\u00ba andar) do Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 33\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 5 DE JUNHO DE 2017 (SEGUNDA-FEIRA), NA SALA 511 (5\u00ba ANDAR) DO PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1690","paginaFinal":"1690","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"878563","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22842121","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 25 2017 12:21:08:877AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"724790107","codPublicacaoOrigem":"1179719031","dataDivulgacao":"Jul 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2399","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014925-52.2015.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Esclare\u00e7am os litigantes, em at\u00e9 05 dias, qual dos acordos apresentados nos autos (fls. 240\/244 e 245\/247) pretendem que seja homologado.Feito isso, tornem conclusos. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0130\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANELISE SOARES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"782","paginaFinal":"782","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"906781","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24739143","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"383833","usuarioCadastro":"leticia.turra","dataHoraCadastro":"Jul 31 2017 07:45:36:400AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"413591441","codPublicacaoOrigem":"736875053","dataDivulgacao":"Nov 30 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2017","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014925-52.2015.8.26.0068 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Defiro a convers\u00e3o para o rito ordin\u00e1rio. Anote-se. Cite-se a r\u00e9 advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"739","paginaFinal":"739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"569725","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10339498","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Nov 29 2015 08:26:38:283AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"524622932","codPublicacaoOrigem":"929262572","dataDivulgacao":"Aug 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2176","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014925-52.2015.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba do NCPC, manifeste-se a apelada, querendo, apresentando contrarraz\u00f5es, em 15 dias.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a - Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado, procedendo-se \u00e0s devidas anota\u00e7\u00f5es de praxe, inclusive junto ao sistema informatizado. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0150\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"807","paginaFinal":"807","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"723803","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14922597","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Aug  9 2016 10:46:48:163PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"403017142","codPublicacaoOrigem":"722059168","dataDivulgacao":"Nov  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2002","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1014925-52.2015.8.26.0068 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARUERI EM 03\/11\/2015","paginaInicial":"661","paginaFinal":"661","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"552661","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10018248","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Nov  5 2015 10:28:43:457PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"412636418","codPublicacaoOrigem":"736038776","dataDivulgacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2015","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014925-52.2015.8.26.0068 - Procedimento Sum\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. O presente feito foi distribu\u00eddo por preven\u00e7\u00e3o a esta vara em raz\u00e3o da distribui\u00e7\u00e3o dos autos n\u00ba 1007067-67.2015. Contudo, tratam-se de ap\u00f3lices diferentes, n\u00e3o gerando a referida preven\u00e7\u00e3o. Assim sendo, remetam-se os autos ao distribuidor local para que seja distribu\u00eddo livremente. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0212\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"892","paginaFinal":"892","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"568947","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10286842","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Nov 25 2015 11:15:31:583PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":"1007067-67.2015.","numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068|1007067-67.2015.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692667879","codPublicacaoOrigem":"1155937585","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1014925-52.2015.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Relator: Des.: Eros Piceli - Apelante: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Apelado: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.a - Deram provimento em parte \u00e0 apela\u00e7\u00e3o para aumentar-se os honor\u00e1rios do advogado da autora para R$ 1.000,00 (mil reais), nos termos do art. 85 \u00a7 8\u00ba do CPC 2015. V.U. - Advogado: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) (Fls: 37) - Advogada: Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB: 237754\/SP) (Fls: 89)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 33\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 5 DE JUNHO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. S\u00c1 MOREIRA DE OLIVEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) JOANA KAYOKO NAKANISHI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. EROS PICELI, S\u00c1 DUARTE, LUIZ EURICO, MARIO A. SILVEIRA. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"2185","paginaFinal":"2185","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884281","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23230306","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 12:48:11:117AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"437347760","codPublicacaoOrigem":"798796554","dataDivulgacao":"Feb 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2057","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014925-52.2015.8.26.0068 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos. Sem preju\u00edzo de eventual julgamento da lide no estado, informem as partes, em dez dias, se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o e se concordam com julgamento antecipado. Caso contr\u00e1rio, indiquem, no mesmo prazo, as provas que pretendem produzir, justificando a sua concreta necessidade e pertin\u00eancia, ou seja, qual ponto controvertido pretende provar com cada meio de prova indicado. Desde j\u00e1, informo que n\u00e3o ser\u00e1 aceita indica\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica de prova, o que gerar\u00e1 a preclus\u00e3o do direito \u00e0 prova. Em caso de pretens\u00e3o de produ\u00e7\u00e3o de prova oral, dever\u00e3o, desde j\u00e1, apresentar o rol de testemunhas, informando inclusive se as testemunhas vir\u00e3o independentemente de intima\u00e7\u00e3o ou recolhendo as custas necess\u00e1rias, tudo sob pena de preclus\u00e3o. Por fim, se pretenderem a produ\u00e7\u00e3o de prova pericial, dever\u00e3o apresentar os quesitos indicando os pontos t\u00e9cnicos que pretendem ver esclarecidos pelo t\u00e9cnico. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0026\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"707","paginaFinal":"707","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"614259","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11199478","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 16 2016 10:27:47:240PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"693347830","codPublicacaoOrigem":"1156624787","dataDivulgacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2364","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1014925-52.2015.8.26.0068 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Barueri - Apelante: Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Apelado: Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.a - Magistrado(a) Eros Piceli - Deram provimento em parte \u00e0 apela\u00e7\u00e3o para aumentar-se os honor\u00e1rios do advogado da autora para R$ 1.000,00 (mil reais), nos termos do art. 85 \u00a7 8\u00ba do CPC 2015. V.U. - A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O EM REGRESSO - PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS DE ENERGIA - SEGURADORA CONTRA CONCESSION\u00c1RIA - DANOS VERIFICADOS EM EQUIPAMENTOS DE SEGURADOS SOB O FUNDAMENTO DE DESCARGA E OSCILA\u00c7\u00c3O DE ENERGIA - CASO CONCRETO ONDE N\u00c3O SE DEMONSTROU NEXO CAUSAL E DANO EM RELA\u00c7\u00c3O \u00c0 PARTE DOS BENS DOS SEGURADOS - VALOR PARCIAL DA INDENIZA\u00c7\u00c3O MANTIDO POR FALTA DE RECURSO DA CONCESSION\u00c1RIA DE ENERGIA - CORRETA A INCID\u00caNCIA DA CORRE\u00c7\u00c3O MONET\u00c1RIA DESDE O DESEMBOLSO E JUROS DE MORA DA CITA\u00c7\u00c3O - SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA PARCIAL MANTIDA - APELA\u00c7\u00c3O PROVIDA EM PARTE, PARA MAJORAR OS HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS NOS TERMOS ART. 85 \u00a7 8\u00ba DO CPC 2015 A FAVOR DA AUTORA. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB: 273843\/SP) - Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB: 237754\/SP) - P\u00e1tio do Col\u00e9gio, n\u00ba 73 - 9\u00ba andar - salas 907\/909","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 17\u00ba Grupo - 33\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - sala 907\/909\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2187","paginaFinal":"2187","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884921","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23277708","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jun  7 2017 11:05:37:213PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775629202","codPublicacaoOrigem":"1213645179","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014925-52.2015.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento, em favor da requerente, quanto ao valor depositado \u00e0 fl. 216Ap\u00f3s, anote-se a extin\u00e7\u00e3o do feito no sistema informatizado e arquivem-se.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0181\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1173","paginaFinal":"1173","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"937078","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27138956","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 04:23:04:200AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753835648","codPublicacaoOrigem":"1199544286","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1014925-52.2015.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1014925-52.2015.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.HOMOLOGO os acordos a que chegaram as partes, conforme noticiado \u00e0s fls. 240\/244 bem como \u00e0s fls. 245\/247 e, consequentemente, JULGO EXTINTA a presente a\u00e7\u00e3o que Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. move em face de Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A., com fundamento no artigo 487, inciso III, al\u00ednea \"b\" do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Caso descumprido o acordo, poder\u00e3o os credores iniciarem a fase executiva por incidente de cumprimento de senten\u00e7a.Considerando a incompatibilidade da transa\u00e7\u00e3o com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o e arquivem-se os autos, procedendo-se \u00e0s comunica\u00e7\u00f5es e anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.I.C - ADV: ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0160\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1235","paginaFinal":"1235","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"924604","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26168102","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 13 2017 12:36:29:573AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1014925-52.2015.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}