{"numero":"1014669-73.2016.8.26.0004","processos":[{"processo":"1014669-73.2016.8.26.0004","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"09\/11\/2016 \u00e0s 18:35 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional IV - Lapa","juiz":"Carlos Bortoletto Schmitt Corr\u00eaa","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 67.441,50","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Danilo Ferreira do Nascimento"},{"tipo":"Reqte","nome":"D\u00e9bora Carla Deliberali"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Living Barbacena Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Roberto de Quadros"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lu\u00eds Paulo Germanos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Walter Jos\u00e9 de Brito Marini"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    CEJUSC LAPA - AUDI\u00caNCIA PROCESSUAL - C\u00cdVEL","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70106237-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70105393-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 15:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2392 P\u00e1gina: 2579","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2017 Teor do ato: Fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05 de Setembro de 2017, \u00e0s 14h00, a ser realizada no Setor Unificado de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Regional IV - Lapa, \u00e0 Rua Clemente \u00c1lvares, 120 - 3\u00b0 andar - sala 313. Advogados(s): Lu\u00eds Paulo Germanos (OAB 154056\/SP), Walter Jos\u00e9 de Brito Marini (OAB 195920\/SP), Marcos Roberto de Quadros (OAB 208799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05 de Setembro de 2017, \u00e0s 14h00, a ser realizada no Setor Unificado de Concilia\u00e7\u00e3o do F\u00f3rum Regional IV - Lapa, \u00e0 Rua Clemente \u00c1lvares, 120 - 3\u00b0 andar - sala 313.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 313 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0176\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 2433","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0176\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando as novas diretrizes do sistema processual civil voltadas \u00e0 solu\u00e7\u00e3o dos conflitos, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, para designar audi\u00eancia. Ap\u00f3s, intimem-se as partes pela imprensa, na pessoa de seus respectivos patronos. Int. Advogados(s): Lu\u00eds Paulo Germanos (OAB 154056\/SP), Walter Jos\u00e9 de Brito Marini (OAB 195920\/SP), Marcos Roberto de Quadros (OAB 208799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Considerando as novas diretrizes do sistema processual civil voltadas \u00e0 solu\u00e7\u00e3o dos conflitos, remetam-se os autos ao Setor de Concilia\u00e7\u00e3o, para designar audi\u00eancia. Ap\u00f3s, intimem-se as partes pela imprensa, na pessoa de seus respectivos patronos. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 402,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: \n(11)  3836-4587,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014669-73.2016.8.26.0004  - p.  1\nDESPACHO\nEm  22\/06\/2017 ,  fa\u00e7o  os  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito,  Exmo.  Sr.  Dr.  \nCarlos  Bortoletto  Schmitt  Corr\u00eaa . A  escr.  _____\nProcesso  n\u00ba: 1014669-73.2016.8.26.0004  - Procedimento  Comum\nRequerente : Danilo Ferreira  do Nascimento  e outro\nRequerido : Living Barbacena  Empreendimentos  Imobili\u00e1rios Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Bortoletto   Schmitt   Corr\u00eaa\nVistos.\nConsiderando  as  novas  diretrizes  do  sistema  processual  civil  voltadas  \u00e0 \nsolu\u00e7\u00e3o  dos  conflitos,  remetam-se  os  autos  ao  Setor  de  Concilia\u00e7\u00e3o,  para  designar  \naudi\u00eancia.  \nAp\u00f3s,  intimem-se  as  partes  pela  imprensa,  na  pessoa  de  seus  respectivos  \npatronos.  \nInt. \nS\u00e3o  Paulo , 22  de  junho  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014669-73.2016.8.26.0004 e c\u00f3digo 4299F92. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS BORTOLETTO SCHMITT CORREA, liberado nos autos em 23\/06\/2017 \u00e0s 14:14 . fls. 362"}},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70052070-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 16\/05\/2017 11:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70049536-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/05\/2017 11:42","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0114\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2342 P\u00e1gina: 2440","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0114\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem provas, caso queiram, justificando a pertin\u00eancia. Em igual prazo, digam do interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria. Int. Advogados(s): Lu\u00eds Paulo Germanos (OAB 154056\/SP), Walter Jos\u00e9 de Brito Marini (OAB 195920\/SP), Marcos Roberto de Quadros (OAB 208799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Especifiquem provas, caso queiram, justificando a pertin\u00eancia. Em igual prazo, digam do interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 402,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: \n(11)  3836-4587,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014669-73.2016.8.26.0004  - p.  1\nDESPACHO\nEm  24\/04\/2017 ,  fa\u00e7o  os  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(\u00edza)  de  Direito,  \nExmo.(a)  Sr.(a)  Dr.(a)  Carlos  Bortoletto  Schmitt  Corr\u00eaa . A(o)  escr.  _____\nProcesso  n\u00ba: 1014669-73.2016.8.26.0004  - Procedimento  Comum\nRequerente : Danilo Ferreira  do Nascimento  e outro\nRequerido : Living Barbacena  Empreendimentos  Imobili\u00e1rios Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Bortoletto   Schmitt   Corr\u00eaa\nVistos.\nEspecifiquem  provas,  caso  queiram,  justificando  a  pertin\u00eancia.  Em  igual  \nprazo,  digam  do  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria.  \nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 24  de  abril  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014669-73.2016.8.26.0004 e c\u00f3digo 3D269B1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS BORTOLETTO SCHMITT CORREA, liberado nos autos em 25\/04\/2017 \u00e0s 15:31 . fls. 355"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70031902-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/03\/2017 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2304 P\u00e1gina: 2187","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Int. Advogados(s): Lu\u00eds Paulo Germanos (OAB 154056\/SP), Walter Jos\u00e9 de Brito Marini (OAB 195920\/SP), Marcos Roberto de Quadros (OAB 208799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.\u00c0 r\u00e9plica.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120,  Sala 402,  Lapa  - CEP  05074-050,  Fone: \n(11)  3836-4587,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  lapa2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1014669-73.2016.8.26.0004  - p.  1\nDESPACHO\nEm  06\/03\/2017 ,  fa\u00e7o  os  autos  conclusos  ao(\u00e0)  Merit\u00edssimo(a)  Juiz(\u00edza)  de  Direito,  \nExmo.(a)  Sr.(a)  Dr.(a)  Carlos  Bortoletto  Schmitt  Corr\u00eaa .  Eu,  ___,  Escrevente  T\u00e9cnico  \nJudici\u00e1rio.\nProcesso  n\u00ba: 1014669-73.2016.8.26.0004  - Procedimento  Comum\nRequerente : Danilo Ferreira  do Nascimento  e outro\nRequerido : Living Barbacena  Empreendimentos  Imobili\u00e1rios Ltda\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Bortoletto   Schmitt   Corr\u00eaa\nVistos.\n\u00c0  r\u00e9plica.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 06  de  mar\u00e7o  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014669-73.2016.8.26.0004 e c\u00f3digo 387B181. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS BORTOLETTO SCHMITT CORREA, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 19:41 . fls. 335"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WLAP.17.70002035-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/01\/2017 17:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538382373TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Living Barbacena Empreendimentos Imobili\u00e1rios Ltda Dilig\u00eancia : 02\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0361\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2241 P\u00e1gina: 2421","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0361\/2016 Teor do ato: Vistos. Comprovada a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, a inequivoca vontade dos autores em rescindir o neg\u00f3cio e \u00e0 n\u00e3o ocupa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel (ainda n\u00e3o finalizado), defiro o pedido de tutela de urg\u00eancia para determinar a suspens\u00e3o da exigibilidade de qualquer cobran\u00e7a e\/ou informa\u00e7\u00e3o restritiva aos nomes dos autores quanto ao instrumento particular de compromisso de compra e venda especificado na peti\u00e7\u00e3o inicial, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 200,00 at\u00e9 o limite de R$ 12.000,00, sem preju\u00edzo das perdas e danos.A r\u00e9 dever\u00e1 ainda comunicar o condom\u00ednio a respeito desta decis\u00e3o e assumir o pagamento de todas as despesas relativas ao im\u00f3vel, tais como condom\u00ednio e IPTU, sob pena multa de R$ 1.000,00 para cada descumprimento, sem preju\u00edzo das perdas e danos.Caso a requerida efetue dep\u00f3sito correspondente a 85% do valor recebido, de forma atualizada, fica autorizada a revenda do im\u00f3vel desde logo.Cite-se a r\u00e9 para contestar, por interm\u00e9dio de advogado, em quinze dias, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos alegados pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int. Advogados(s): Marcos Roberto de Quadros (OAB 208799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Comprovada a exist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes, a inequivoca vontade dos autores em rescindir o neg\u00f3cio e \u00e0 n\u00e3o ocupa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel (ainda n\u00e3o finalizado), defiro o pedido de tutela de urg\u00eancia para determinar a suspens\u00e3o da exigibilidade de qualquer cobran\u00e7a e\/ou informa\u00e7\u00e3o restritiva aos nomes dos autores quanto ao instrumento particular de compromisso de compra e venda especificado na peti\u00e7\u00e3o inicial, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 200,00 at\u00e9 o limite de R$ 12.000,00, sem preju\u00edzo das perdas e danos.A r\u00e9 dever\u00e1 ainda comunicar o condom\u00ednio a respeito desta decis\u00e3o e assumir o pagamento de todas as despesas relativas ao im\u00f3vel, tais como condom\u00ednio e IPTU, sob pena multa de R$ 1.000,00 para cada descumprimento, sem preju\u00edzo das perdas e danos.Caso a requerida efetue dep\u00f3sito correspondente a 85% do valor recebido, de forma atualizada, fica autorizada a revenda do im\u00f3vel desde logo.Cite-se a r\u00e9 para contestar, por interm\u00e9dio de advogado, em quinze dias, sob pena de se presumirem verdadeiros os fatos alegados pelo autor na peti\u00e7\u00e3o inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil.Oportunamente, ser\u00e1 designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  IV - LAPA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Clemente  Alvares n\u00ba 120 , S\u00e3o  Paulo -SP  - 05074-050\nDECIS\u00c3O\/CARTA\nProcesso  n\u00ba: 1014669-73.2016.8.26.0004  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Rescis\u00e3o  do contrato  e devolu\u00e7\u00e3o  do dinheiro\nRequerente : Danilo Ferreira  do Nascimento  e outro\nRequerido : Living Barbacena  Empreendimentos  Imobili\u00e1rios Ltda, CNPJ  \n10.970.439\/0001-09\nA(o)  Ilmo(a)  Sr(a):\nLiving  Barbacena  Empreendimentos  Imobili\u00e1rios Ltda\nAvenida  Engenheiro  Roberto Zuccolo,  555, 1\u00ba andar,  sala 88\n05307-190        S\u00e3o  Paulo -SP\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Carlos  Bortoletto  Schmitt  Corr\u00eaa\nVistos.  \nComprovada  a  exist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes,  a  inequivoca  vontade  \ndo s autores  em  rescindir  o  neg\u00f3cio  e  \u00e0  n\u00e3o  ocupa\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  (ainda  n\u00e3o  finalizado),  defiro  o  \npedido  de  tutela  de  urg\u00eancia  para  determinar  a  suspens\u00e3o  da  exigibilidade  de  qualquer  cobran\u00e7a  \ne\/ou  informa\u00e7\u00e3o  restritiva  aos  nomes  dos  autores  quanto  ao  instrumento  particular  de  \ncompromisso  de  compra  e  venda  especificado  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  \n200,00  at\u00e9  o  limite  de  R$  12.000,00,  sem  preju\u00edzo  das  perdas  e  danos.\nA  r\u00e9  dever\u00e1  ainda  comunicar  o  condom\u00ednio  a  respeito  desta  decis\u00e3o  e  assumir  o  \npagamento  de  todas  as  despesas  relativas  ao  im\u00f3vel,  tais  como  condom\u00ednio  e  IPTU,  sob  pena  \nmulta  de  R$  1.000,00  para  cada  descumprimento,  sem  preju\u00edzo  das  perdas  e  danos.\nCaso  a requerida  efetue  dep\u00f3sito  correspondente  a 85%  do  valor  recebido,  de  \nforma  atualizada,  fica  autorizada  a  revenda  do  im\u00f3vel  desde  logo.\nCite-se  a  r\u00e9  para  contestar,  por  interm\u00e9dio  de  advogado,  em  quinze  dias,  sob  pena  \nde  se  presumirem  verdadeiros  os  fatos  alegados  pelo  autor  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  nos  termos  do  artigo  \n344  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nOportunamente,  ser\u00e1  designada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  ainda,  \nciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  cita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 10  de  novembro  de 2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \n(C\u00d3PIA  DA  INICIAL  SEGUE  ANEXA  E  FICA  FAZENDO  PARTE  INTEGRANTE  DESTA)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1014669-73.2016.8.26.0004 e c\u00f3digo 31C15E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS BORTOLETTO SCHMITT CORREA, liberado nos autos em 10\/11\/2016 \u00e0s 14:13 . fls. 132"}},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/03\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[]}