{"numero":"1015068-90.2016.8.26.0590","processos":[{"processo":"1015068-90.2016.8.26.0590","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"07\/12\/2016 \u00e0s 12:08 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Vicente","juiz":"Marco Antonio Barbosa de Freitas","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.764,10","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Luiz Carlos do Nascimento"},{"tipo":"Exectdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Robson de Oliveira Molica"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0312\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2429 P\u00e1gina: 2106\/2118","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0312\/2017 Teor do ato: Vistos.Primeiramente anotada a evolu\u00e7\u00e3o de classe para cumprimento de senten\u00e7a a fim de possibilitar a extin\u00e7\u00e3o do feito pelo pagamento.Diante do contido na peti\u00e7\u00e3o retro do exequente, que d\u00e1 conta do cumprimento integral da aven\u00e7a firmada entre as partes (fls.48\/49 e 71\/72), JULGO EXTINTA a fase de Cumprimento de Senten\u00e7a que Luiz carlos do nascimento move em face de ita\u00fa unibanco s\/a, nos termos do disposto no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ao tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o, arquivem-se os autos definitivamente observados c\u00f3digo e movimenta\u00e7\u00e3o pertinentes.P. I. C. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Robson de Oliveira Molica (OAB 225856\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Primeiramente anotada a evolu\u00e7\u00e3o de classe para cumprimento de senten\u00e7a a fim de possibilitar a extin\u00e7\u00e3o do feito pelo pagamento.Diante do contido na peti\u00e7\u00e3o retro do exequente, que d\u00e1 conta do cumprimento integral da aven\u00e7a firmada entre as partes (fls.48\/49 e 71\/72), JULGO EXTINTA a fase de Cumprimento de Senten\u00e7a que Luiz carlos do nascimento move em face de ita\u00fa unibanco s\/a, nos termos do disposto no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ao tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o, arquivem-se os autos definitivamente observados c\u00f3digo e movimenta\u00e7\u00e3o pertinentes.P. I. C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMMERICK,  1367,\nSala   86  -  Parque  Bitar\u00fa -\nCEP  11310  - 906  S\u00e3o  Vicente -SP\n      \n1015068-90.2016.8.26.0590 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1015068-90.2016.8.26.0590\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento de Senten\u00e7a  - (SAHA ) -   Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral  \nExeq\u00fcente : Luiz Carlos  do Nascimento\nExecutado : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Marco   Antonio   Barbosa   de   Freitas\nVistos.\nPrimeiramente  anotada  a  evolu\u00e7\u00e3o  de  classe  para  cumprimento  de  \nsenten\u00e7a  a  fim  de  possibilitar  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  pelo  pagamento.\nDiante  do  contido  na  peti\u00e7\u00e3o  retro  do  exequente,  que  d\u00e1  conta  do  \ncumprimento  integral  da  aven\u00e7a  firmada  entre  as  partes  (fls.48\/49  e  71\/72),  JULGO  EXTINTA  a  \nfase  de  Cumprimento  de  Senten\u00e7a  que  LUIZ  CARLOS  DO  NASCIMENTO  move  em  face  de  \nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A ,  nos  termos  do  disposto  no  art.  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil. Ao tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  decis\u00e3o,  arquivem-se  os  autos  \ndefinitivamente  observados  c\u00f3digo  e  movimenta\u00e7\u00e3o  pertinentes.\nP.  I.  C.\nS\u00e3o  Vicente , 04  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015068-90.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 1821F1B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:09 . fls. 78"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70080988-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 10:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0196\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 3445\/3450","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0196\/2017 Teor do ato: Diante do contido na peti\u00e7\u00e3o de fls. 71\/72, manifeste-se o autor, no prazo de 15 (quinze) dias, quanto ao efetivo cumprimento da aven\u00e7a, o que ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o pelo pagamento. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Robson de Oliveira Molica (OAB 225856\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Diante do contido na peti\u00e7\u00e3o de fls. 71\/72, manifeste-se o autor, no prazo de 15 (quinze) dias, quanto ao efetivo cumprimento da aven\u00e7a, o que ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o pelo pagamento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70056195-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2017 09:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0156\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2345 P\u00e1gina: 2218\/2222","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0156\/2017 Teor do ato: Vistos.Em primeiro lugar, observo que assiste raz\u00e3o ao autor em sua peti\u00e7\u00e3o de fls. 65\/67, na medida em que, quando exarada a decis\u00e3o de fls. 62, o Ju\u00edzo n\u00e3o atentou para o teor da peti\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls. 48\/49, raz\u00e3o pela qual neste ato revogo a decis\u00e3o que aplicou ao autor a multa prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC.No mais, formalmente em ordem, HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, a aven\u00e7a firmada entre as partes, noticiada \u00e0s fls. 48\/49, JULGANDO EXTINTA a presente A\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO COMUM que Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Robson de Oliveira Molica (OAB 225856\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Em primeiro lugar, observo que assiste raz\u00e3o ao autor em sua peti\u00e7\u00e3o de fls. 65\/67, na medida em que, quando exarada a decis\u00e3o de fls. 62, o Ju\u00edzo n\u00e3o atentou para o teor da peti\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls. 48\/49, raz\u00e3o pela qual neste ato revogo a decis\u00e3o que aplicou ao autor a multa prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC.No mais, formalmente em ordem, HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, a aven\u00e7a firmada entre as partes, noticiada \u00e0s fls. 48\/49, JULGANDO EXTINTA a presente A\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO COMUM que","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  JACOB  EMMERICK,  1367,\nSala   86  -  Parque  Bitar\u00fa -\nCEP  11310  - 906  S\u00e3o  Vicente -SP\n      \n1015068-90.2016.8.26.0590 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1015068-90.2016.8.26.0590\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - (RACL)  - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral  \nRequerente: Luiz Carlos  do Nascimento\nRequerido: Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marco   Antonio   Barbosa   de   Freitas\nVistos.\nEm  primeiro  lugar,  observo  que  assiste  raz\u00e3o  ao  autor  em  sua  peti\u00e7\u00e3o  de  \nfls.  65\/67,  na  medida  em  que,  quando  exarada  a  decis\u00e3o  de  fls.  62,  o  Ju\u00edzo  n\u00e3o  atentou  para  o  teor  \nda  peti\u00e7\u00e3o  juntada  \u00e0s  fls.  48\/49,  raz\u00e3o  pela  qual  neste  ato  revogo  a  decis\u00e3o  que  aplicou  ao  autor  a  \nmulta  prevista  no  artigo  334,  \u00a7  8\u00ba,  do  CPC.\nNo  mais,  formalmente  em  ordem,  HOMOLOGO  por  senten\u00e7a,  para  que  \nproduza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  de  direito,  a  aven\u00e7a  firmada  entre  as  partes,  noticiada  \u00e0s  fls.  \n48\/49,  JULGANDO  EXTINTA  a  presente  A\u00c7\u00c3O  DE  PROCEDIMENTO  COMUM  que  LUIZ  \nCARLOS  DO  NASCIMENTO  move  em  face  de  ITAU  UNIBANCO  S\/A,  COM  RESOLU\u00c7\u00c3O  \nDE  M\u00c9RITO,  nos  termos  do  disposto  no  art.  487,  inciso  III,  al\u00ednea  \"b\" ,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  restando  tamb\u00e9m  homologada  a  ren\u00fancia  ao  direito  de  recurso  formulada  pelas  partes.\nCertifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado.\nManifeste-se  o autor,  no  prazo  de  5 (cinco)  dias,  quanto  ao  efetivo   \ncumprimento  da  aven\u00e7a,  sendo  que,  no  sil\u00eancio,  arquivem-se  definitivamente  os  autos.\nP.I.C.\nS\u00e3o  Vicente,  10  de  maio  de  2017.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015068-90.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 132850F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS, liberado nos autos em 10\/05\/2017 \u00e0s 12:45 . fls. 68"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70051931-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 09\/05\/2017 16:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2338 P\u00e1gina: 2491\/2500","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2017 Teor do ato: Vistos.O termo lavrado \u00e0s fls. 60\/61 d\u00e1 conta de que o autor n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o agendada para o dia 12 de abril do corrente ano, mesmo tendo sido regularmente intimado.Por conta disso e considerando o princ\u00edpio da coopera\u00e7\u00e3o (artigo 6.\u00ba, NCPC) reputo a aludida aus\u00eancia como ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sancionando-a com a multa 2% (dois por cento) sobre o valor da causa (guia FEDTJ c\u00f3d. 442-1), a ser revertida em favor do Estado, nos exatos termos do artigo 334, par\u00e1grafo 8.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se-o pessoalmente, por carta, para o pagamento no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na D\u00edvida Ativa do Estado.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa. Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Robson de Oliveira Molica (OAB 225856\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.O termo lavrado \u00e0s fls. 60\/61 d\u00e1 conta de que o autor n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o agendada para o dia 12 de abril do corrente ano, mesmo tendo sido regularmente intimado.Por conta disso e considerando o princ\u00edpio da coopera\u00e7\u00e3o (artigo 6.\u00ba, NCPC) reputo a aludida aus\u00eancia como ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sancionando-a com a multa 2% (dois por cento) sobre o valor da causa (guia FEDTJ c\u00f3d. 442-1), a ser revertida em favor do Estado, nos exatos termos do artigo 334, par\u00e1grafo 8.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se-o pessoalmente, por carta, para o pagamento no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na D\u00edvida Ativa do Estado.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerich,  n\u00ba 1367,  sala 63, Parque  Bitar\u00fa, S\u00e3o Vicente\/SP\nCEP:  11310-906,  Fone: (13) 3467-6650,  Email: saovicente1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015068-90.2016.8.26.0590  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso n\u00ba:\n1015068-90.2016.8.26.0590 - LSVP\nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Comum - (LSVP ) -  Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente: Luiz Carlos  do Nascimento\nRequerido: Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Marco  Antonio  Barbosa  de  Freitas\nVistos.\nO  termo  lavrado  \u00e0s  fls.  60\/61  d\u00e1  conta  de  que  o  autor  n\u00e3o  compareceu  \u00e0  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  agendada  para  o  dia  12  de  abril  do  corrente  ano,  mesmo  tendo  sido  \nregularmente  intimado.\nPor conta  disso  e  considerando  o  princ\u00edpio  da  coopera\u00e7\u00e3o  (artigo  6.\u00ba,  \nNCPC)  reputo  a  aludida  aus\u00eancia  como  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  \nsancionando-a  com  a  multa  2%  (dois  por  cento)  sobre  o  valor  da  causa  (guia  FEDTJ  \n \nc\u00f3d.  442-1),  a  ser  revertida  em  favor  do  Estado,  nos  exatos  termos  do  artigo  334,  par\u00e1grafo  \n8.\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se-o  pessoalmente,  por  carta,  para  o  pagamento  no  prazo  \nde  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  inscri\u00e7\u00e3o  na  D\u00edvida  Ativa  do  Estado.\nNo  mais,  aguarde-se  o  decurso  do  prazo  para  defesa.\n      Int.\n     S\u00e3o  Vicente,  27  de  abril  de  2017.\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015068-90.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 12CB46E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 62"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO DE AUDI\u00caNCIA_CONCILIA\u00c7\u00c3O_334_AUS\u00caNCIA DA PARTE","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70040546-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/04\/2017 09:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70040542-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/04\/2017 08:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70035901-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 03\/04\/2017 08:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR637649435TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 23\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0080\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2304 P\u00e1gina: 1967\/1971","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0080\/2017 Teor do ato: Vistos.Primeiramente, recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 27 como emenda \u00e0 inicial, anotando-se.Diante do preenchimento dos requisitos essenciais da peti\u00e7\u00e3o inicial (artigo 319, do NCPC), n\u00e3o sendo o caso de improced\u00eancia liminar dos pedidos e considerando a natureza da quest\u00e3o a ser discutida,\u00a0designo a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos termos do art. 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o dia 12 de abril de 2017, \u00e0s 13h00min,\u00a0que ser\u00e1 mediada por facilitador\/conciliador cadastrado pelo CEJUSC desta Comarca, embora em car\u00e1ter excepcional tal ato ser\u00e1 realizado nas depend\u00eancias deste Ju\u00edzo, vez que aquele \u00f3rg\u00e3o ainda n\u00e3o se acha dotado de estrutura apta a recepcionar o intenso volume de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o.Cite-se\u00a0o r\u00e9u,\u00a0por carta com aviso de recebimento, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 20 (vinte) dias \u00fateis da data designada, para comparecimento pessoal, na companhia de advogado, podendo ser representado por pessoa com poderes especiais para negociar e transigir, ocasi\u00e3o em que, caso reste infrut\u00edfera a sua composi\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 in\u00edcio o prazo de 15 (quinze) dias para a resposta.Considerando que a parte autora manifestou o seu desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u poder\u00e1 se manifestar expressamente neste mesmo sentido, o que dever\u00e1 se dar no prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) dias \u00fateis antes da data da audi\u00eancia, momento no qual ter\u00e1 in\u00edcio o prazo para resposta.Intime-se a parte autora, na pessoa de seu advogado, via Imprensa Oficial, com a publica\u00e7\u00e3o da presente.Anoto que o n\u00e3o comparecimento injustificado das partes ser\u00e1 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor do Estado.Intime-se. Advogados(s): Robson de Oliveira Molica (OAB 225856\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Primeiramente, recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 27 como emenda \u00e0 inicial, anotando-se.Diante do preenchimento dos requisitos essenciais da peti\u00e7\u00e3o inicial (artigo 319, do NCPC), n\u00e3o sendo o caso de improced\u00eancia liminar dos pedidos e considerando a natureza da quest\u00e3o a ser discutida,\u00a0designo a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos termos do art. 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o dia 12 de abril de 2017, \u00e0s 13h00min,\u00a0que ser\u00e1 mediada por facilitador\/conciliador cadastrado pelo CEJUSC desta Comarca, embora em car\u00e1ter excepcional tal ato ser\u00e1 realizado nas depend\u00eancias deste Ju\u00edzo, vez que aquele \u00f3rg\u00e3o ainda n\u00e3o se acha dotado de estrutura apta a recepcionar o intenso volume de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o.Cite-se\u00a0o r\u00e9u,\u00a0por carta com aviso de recebimento, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 20 (vinte) dias \u00fateis da data designada, para comparecimento pessoal, na companhia de advogado, podendo ser representado por pessoa com poderes especiais para negociar e transigir, ocasi\u00e3o em que, caso reste infrut\u00edfera a sua composi\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 in\u00edcio o prazo de 15 (quinze) dias para a resposta.Considerando que a parte autora manifestou o seu desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u poder\u00e1 se manifestar expressamente neste mesmo sentido, o que dever\u00e1 se dar no prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) dias \u00fateis antes da data da audi\u00eancia, momento no qual ter\u00e1 in\u00edcio o prazo para resposta.Intime-se a parte autora, na pessoa de seu advogado, via Imprensa Oficial, com a publica\u00e7\u00e3o da presente.Anoto que o n\u00e3o comparecimento injustificado das partes ser\u00e1 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor do Estado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emmerick,  1367, Sala 86, Parque  Bitaru - CEP  11310-906,  \nFone:  (13) 3467-6650,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicente1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015068-90.2016.8.26.0590  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum (mf) - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Luiz Carlos  do Nascimento\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Marco   Antonio   Barbosa   de   Freitas\nVistos.\nPrimeiramente,  recebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  27  como  emenda  \u00e0  inicial,  anotando-se.\nDiante  do  preenchimento  dos  requisitos  essenciais  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (artigo  319,  do  \nNCPC),  n\u00e3o  sendo  o  caso  de  improced\u00eancia  liminar  dos  pedidos  e  considerando  a  natureza  da  \nquest\u00e3o  a  ser  discutida,\u00a0 designo a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  art.  334,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  para  o  dia  12  de  abril  de  2017,  \u00e0s  13h00min,\u00a0 que ser\u00e1  mediada  por  \nfacilitador\/conciliador  cadastrado  pelo  CEJUSC  desta  Comarca,  embora  em  car\u00e1ter  excepcional  tal  \nato  ser\u00e1  realizado  nas  depend\u00eancias  deste  Ju\u00edzo,  vez  que  aquele  \u00f3rg\u00e3o  ainda  n\u00e3o  se  acha  dotado  de  \nestrutura  apta  a  recepcionar  o  intenso  volume  de  audi\u00eancias  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o.\nCite-se \u00a0o r\u00e9u,\u00a0 por carta  com  aviso  de  recebimento ,  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  \n20  (vinte)  dias  \u00fateis  da  data  designada,  para  comparecimento  pessoal,  na  companhia  de  advogado,  \npodendo  ser  representado  por  pessoa  com  poderes  especiais  para  negociar  e  transigir,  ocasi\u00e3o  em  \nque,  caso  reste  infrut\u00edfera  a  sua  composi\u00e7\u00e3o,  ter\u00e1  in\u00edcio  o  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  a  resposta.\nConsiderando  que  a  parte  autora  manifestou  o  seu  desinteresse  na  autocomposi\u00e7\u00e3o,  \no  r\u00e9u  poder\u00e1  se  manifestar  expressamente  neste  mesmo  sentido,  o  que  dever\u00e1  se  dar  no  prazo  \nm\u00e1ximo  de  10  (dez)  dias  \u00fateis  antes  da  data  da  audi\u00eancia ,  momento  no  qual  ter\u00e1  in\u00edcio  o  prazo  \npara  resposta.\nIntime-se a  parte  autora,  na  pessoa  de  seu  advogado ,  via  Imprensa  Oficial,  com  a  \npublica\u00e7\u00e3o  da  presente.\nAnoto  que  o  n\u00e3o  comparecimento  injustificado  das  partes  ser\u00e1  considerado  ato  \natentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a  e  sancionado  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  vantagem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015068-90.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 11264DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 28\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nFORO  DE S\u00c3O  VICENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emmerick,  1367, Sala 86, Parque  Bitaru - CEP  11310-906,  \nFone:  (13) 3467-6650,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicente1cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\necon\u00f4mica pretendida  ou  do  valor  da  causa,  revertida  em  favor  do  Estado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 08  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015068-90.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 11264DD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS, liberado nos autos em 08\/03\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 29"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Art. 334 CPC Data: 12\/04\/2017 Hora 13:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 63 - 2\u00ba Andar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.16.70119916-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/12\/2016 10:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0479\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2258 P\u00e1gina: 2324\/2329","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0479\/2016 Teor do ato: Vistos.Diante da declara\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls. 16, defiro ao autor os benef\u00edcios do acesso gratuito \u00e0 Justi\u00e7a, com fundamento nos artigos 98 e 99, \u00a7 3\u00ba, ambos do CPC. Anote-se.No mais, a t\u00edtulo de emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor dever\u00e1 se manifestar quanto \u00e0 op\u00e7\u00e3o pela realiza\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, da audi\u00eancia prevista no artigo 334, nos termos do que disp\u00f5e o artigo 319, do supracitado diploma processual.Prazo: 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento da inicial.Int. Advogados(s): Robson de Oliveira Molica (OAB 225856\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Diante da declara\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls. 16, defiro ao autor os benef\u00edcios do acesso gratuito \u00e0 Justi\u00e7a, com fundamento nos artigos 98 e 99, \u00a7 3\u00ba, ambos do CPC. Anote-se.No mais, a t\u00edtulo de emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor dever\u00e1 se manifestar quanto \u00e0 op\u00e7\u00e3o pela realiza\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, da audi\u00eancia prevista no artigo 334, nos termos do que disp\u00f5e o artigo 319, do supracitado diploma processual.Prazo: 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento da inicial.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Jacob  Emerich,  n\u00ba 1367,  sala 63, Parque  Bitar\u00fa, S\u00e3o Vicente\/SP\nCEP:  11310-906,  Fone: (13) 3467-6650,  Email: saovicente1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015068-90.2016.8.26.0590  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso n\u00ba:\n1015068-90.2016.8.26.0590 - RACL\nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Comum - (RACL ) -  Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente:\nLuiz Carlos  do Nascimento\nRequerido:\nItau Unibanco  S\/A\nJuiz  de  Direito:  Dr.  Marco  Antonio  Barbosa  de  Freitas\nVistos.\nDiante  da  declara\u00e7\u00e3o  juntada  \u00e0s  fls.  16,  defiro  ao  autor  os  benef\u00edcios  do  \nacesso  gratuito  \u00e0  Justi\u00e7a,  com  fundamento  nos  artigos  98  e  99,  \u00a7  3\u00ba,  ambos  do  CPC.  Anote-se.\nNo  mais,  a  t\u00edtulo  de  emenda  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  o  autor  dever\u00e1  se  manifestar  \nquanto  \u00e0  op\u00e7\u00e3o  pela  realiza\u00e7\u00e3o,  ou  n\u00e3o,  da  audi\u00eancia  prevista  no  artigo  334,  nos  termos  do  que  \ndisp\u00f5e  o  artigo  319,  do  supracitado  diploma  processual.\nPrazo:  15  (quinze)  dias,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial.\nInt.\nS\u00e3o  Vicente , 09  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015068-90.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo F0B6FC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 17:56 . fls. 24"}},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Art. 334 CPC Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":40,"total_andamentos":40}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"602942433","codPublicacaoOrigem":"1059888797","dataDivulgacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015068-90.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2258","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015068-90.2016.8.26.0590 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Carlos do Nascimento - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Diante da declara\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls. 16, defiro ao autor os benef\u00edcios do acesso gratuito \u00e0 Justi\u00e7a, com fundamento nos artigos 98 e 99, \u00a7 3\u00ba, ambos do CPC. Anote-se.No mais, a t\u00edtulo de emenda da peti\u00e7\u00e3o inicial, o autor dever\u00e1 se manifestar quanto \u00e0 op\u00e7\u00e3o pela realiza\u00e7\u00e3o, ou n\u00e3o, da audi\u00eancia prevista no artigo 334, nos termos do que disp\u00f5e o artigo 319, do supracitado diploma processual.Prazo: 15 (quinze) dias, sob pena de indeferimento da inicial.Int. - ADV: ROBSON DE OLIVEIRA MOLICA (OAB 225856\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0479\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELI AKEME HIGA AGUINA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2329","paginaFinal":"2329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"812375","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18383205","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 08:00:32:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676373301","codPublicacaoOrigem":"1142109523","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015068-90.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015068-90.2016.8.26.0590 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Carlos do Nascimento - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Em primeiro lugar, observo que assiste raz\u00e3o ao autor em sua peti\u00e7\u00e3o de fls. 65\/67, na medida em que, quando exarada a decis\u00e3o de fls. 62, o Ju\u00edzo n\u00e3o atentou para o teor da peti\u00e7\u00e3o juntada \u00e0s fls. 48\/49, raz\u00e3o pela qual neste ato revogo a decis\u00e3o que aplicou ao autor a multa prevista no artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC.No mais, formalmente em ordem, HOMOLOGO por senten\u00e7a, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos de direito, a aven\u00e7a firmada entre as partes, noticiada \u00e0s fls. 48\/49, JULGANDO EXTINTA a presente A\u00c7\u00c3O DE PROCEDIMENTO COMUM que - ADV: ROBSON DE OLIVEIRA MOLICA (OAB 225856\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0156\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELI AKEME HIGA AGUINA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2222","paginaFinal":"2222","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"872303","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22412660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May 11 2017 10:37:05:277PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"602045767","codPublicacaoOrigem":"1058770703","dataDivulgacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015068-90.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2257","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1015068-90.2016.8.26.0590 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Luiz Carlos do Nascimento ADVOGADO : 225856\/SP - Robson de Oliveira Molica REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O VICENTE EM 07\/12\/2016","paginaInicial":"2287","paginaFinal":"2287","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"811658","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18341237","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Dec 12 2016 10:17:15:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"639567699","codPublicacaoOrigem":"1107392480","dataDivulgacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015068-90.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2304","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015068-90.2016.8.26.0590 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Carlos do Nascimento - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Primeiramente, recebo a peti\u00e7\u00e3o de fls. 27 como emenda \u00e0 inicial, anotando-se.Diante do preenchimento dos requisitos essenciais da peti\u00e7\u00e3o inicial (artigo 319, do NCPC), n\u00e3o sendo o caso de improced\u00eancia liminar dos pedidos e considerando a natureza da quest\u00e3o a ser discutida,designo a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o nos termos do art. 334, do C\u00f3digo de Processo Civil, para o dia 12 de abril de 2017, \u00e0s 13h00min,que ser\u00e1 mediada por facilitador\/conciliador cadastrado pelo CEJUSC desta Comarca, embora em car\u00e1ter excepcional tal ato ser\u00e1 realizado nas depend\u00eancias deste Ju\u00edzo, vez que aquele \u00f3rg\u00e3o ainda n\u00e3o se acha dotado de estrutura apta a recepcionar o intenso volume de audi\u00eancias de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o.Cite-seo r\u00e9u,por carta com aviso de recebimento, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 20 (vinte) dias \u00fateis da data designada, para comparecimento pessoal, na companhia de advogado, podendo ser representado por pessoa com poderes especiais para negociar e transigir, ocasi\u00e3o em que, caso reste infrut\u00edfera a sua composi\u00e7\u00e3o, ter\u00e1 in\u00edcio o prazo de 15 (quinze) dias para a resposta.Considerando que a parte autora manifestou o seu desinteresse na autocomposi\u00e7\u00e3o, o r\u00e9u poder\u00e1 se manifestar expressamente neste mesmo sentido, o que dever\u00e1 se dar no prazo m\u00e1ximo de 10 (dez) dias \u00fateis antes da data da audi\u00eancia, momento no qual ter\u00e1 in\u00edcio o prazo para resposta.Intime-se a parte autora, na pessoa de seu advogado, via Imprensa Oficial, com a publica\u00e7\u00e3o da presente.Anoto que o n\u00e3o comparecimento injustificado das partes ser\u00e1 considerado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a e sancionado com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor do Estado.Intime-se. - ADV: ROBSON DE OLIVEIRA MOLICA (OAB 225856\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0080\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELI AKEME HIGA AGUINA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1971","paginaFinal":"1971","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"846937","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20554294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 10 2017 07:14:04:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"753554792","codPublicacaoOrigem":"1199412821","dataDivulgacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015068-90.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2429","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015068-90.2016.8.26.0590 - Cumprimento de senten\u00e7a - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Carlos do Nascimento - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Primeiramente anotada a evolu\u00e7\u00e3o de classe para cumprimento de senten\u00e7a a fim de possibilitar a extin\u00e7\u00e3o do feito pelo pagamento.Diante do contido na peti\u00e7\u00e3o retro do exequente, que d\u00e1 conta do cumprimento integral da aven\u00e7a firmada entre as partes (fls.48\/49 e 71\/72), JULGO EXTINTA a fase de Cumprimento de Senten\u00e7a que Luiz carlos do nascimento move em face de ita\u00fa unibanco s\/a, nos termos do disposto no art. 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ao tr\u00e2nsito em julgado desta decis\u00e3o, arquivem-se os autos definitivamente observados c\u00f3digo e movimenta\u00e7\u00e3o pertinentes.P. I. C. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ROBSON DE OLIVEIRA MOLICA (OAB 225856\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELI AKEME HIGA AGUINA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2118","paginaFinal":"2118","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924566","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26165271","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 11:11:53:540PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"696019179","codPublicacaoOrigem":"1158754949","dataDivulgacao":"Jun 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015068-90.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2367","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015068-90.2016.8.26.0590 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Carlos do Nascimento - Itau Unibanco S\/A - Diante do contido na peti\u00e7\u00e3o de fls. 71\/72, manifeste-se o autor, no prazo de 15 (quinze) dias, quanto ao efetivo cumprimento da aven\u00e7a, o que ensejar\u00e1 a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o pelo pagamento. - ADV: ROBSON DE OLIVEIRA MOLICA (OAB 225856\/SP), KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0196\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO ANDR\u00c9 CRUZ LEITE EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3449","paginaFinal":"3449","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"886868","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23406634","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 13 2017 12:33:22:580AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"670207867","codPublicacaoOrigem":"1137050825","dataDivulgacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015068-90.2016.8.26.0590","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2338","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O VICENTE","varaDescricao":"1\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015068-90.2016.8.26.0590 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Luiz Carlos do Nascimento - Itau Unibanco S\/A - Vistos.O termo lavrado \u00e0s fls. 60\/61 d\u00e1 conta de que o autor n\u00e3o compareceu \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o agendada para o dia 12 de abril do corrente ano, mesmo tendo sido regularmente intimado.Por conta disso e considerando o princ\u00edpio da coopera\u00e7\u00e3o (artigo 6.\u00ba, NCPC) reputo a aludida aus\u00eancia como ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sancionando-a com a multa 2% (dois por cento) sobre o valor da causa (guia FEDTJ c\u00f3d. 442-1), a ser revertida em favor do Estado, nos exatos termos do artigo 334, par\u00e1grafo 8.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Intime-se-o pessoalmente, por carta, para o pagamento no prazo de 15 (quinze) dias, sob pena de inscri\u00e7\u00e3o na D\u00edvida Ativa do Estado.No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa. Int. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ROBSON DE OLIVEIRA MOLICA (OAB 225856\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0143\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCO ANTONIO BARBOSA DE FREITAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SUELI AKEME HIGA AGUINA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2500","paginaFinal":"2500","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"867758","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22123245","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May  2 2017 10:02:51:330PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015068-90.2016.8.26.0590","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}