{"numero":"1015056-05.2016.8.26.0161","processos":[{"processo":"1015056-05.2016.8.26.0161","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Compensa\u00e7\u00e3o,Juros de Mora - Legais \/ Contratuais","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/12\/2016 \u00e0s 09:53 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Marian Najjar Abdo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.278,54","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alan Robson Oliveira de Queiroz"},{"tipo":"Reqda","nome":"Claro S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Tatiane Schroeder Campos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo de Aguiar Ferone"},{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70471597-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 28\/09\/2017 22:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70459074-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 16:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 2420\/2430","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2017 Teor do ato: Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, parte final, da Lei n\u00ba\u00a09.099\/95.Fundamento e decido.A demanda \u00e9 parcialmente procedente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corr\u00e9 CLARO S\/A, e improcedente em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A, pelos fundamentos a seguir expostos.\u00c9 fato incontroverso nos autos que, em 04 de abril de 2016, a corr\u00e9 Claro S\/A descontou indevidamente da conta banc\u00e1ria do autor a quantia de R$ 1.006,79 (fls. 112). Cerca de 07 (sete) meses depois, em 10 de novembro de 2016, a corr\u00e9 Claro S\/A reconheceu o equ\u00edvoco e procedeu \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o da quantia, j\u00e1 corrigida monetariamente e acrescida de juros de mora (R$ 1.905,28 - fls. 114)Entretanto, mesmo ap\u00f3s a restitui\u00e7\u00e3o da quantia, o autor continuou utilizando a conta banc\u00e1ria, realizando saques, pagamentos por meio de cart\u00e3o de d\u00e9bito etc (fls. 114).Ademais, mesmo sem se levar em conta o desconto indevido efetuado pela corr\u00e9 Claro S\/A em 04 de abril de 2016, a conta banc\u00e1ria do autor permaneceria com saldo negativo.Com efeito, em 01\u00ba de abril anterior, o saldo era de R$\u00a040,05, mas, em 03 de abril, o autor realizou dois pagamentos com cart\u00e3o de d\u00e9bito, no total de R$\u00a076,50 (fls. 112), o que geraria, de qualquer forma, saldo negativo (de menos R$\u00a036,45).De todo modo, entendo que a corr\u00e9 Claro S\/A \u00e9 parcialmente respons\u00e1vel pela gera\u00e7\u00e3o do saldo devedor na conta banc\u00e1ria do autor e deve, portanto, responder pelos danos materiais por ele experimentados em raz\u00e3o disso.Antes da restitui\u00e7\u00e3o da quantia (ocorrida em 10 de novembro de 2016, ou seja, 07 meses ap\u00f3s), o saldo devedor da conta banc\u00e1ria do autor era de R$\u00a02.856,95 (fls. 114) e, ap\u00f3s a restitui\u00e7\u00e3o, o saldo devedor passou a ser de R$ 989,27 (fls. 114).Assim, e com base no disposto no art. 6\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, entendo que a corr\u00e9 Claro S\/A ainda deve restituir ao autor a quantia de R$ 989,27, corrigida monetariamente, a partir de 10 de novembro de 2016, e acrescida de juros de mora, a contar da cita\u00e7\u00e3o nestes autos.A restitui\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve ser simples, e n\u00e3o em dobro, porque, na verdade, j\u00e1 houve restitui\u00e7\u00e3o (em 10 de novembro de 2016), e o valor acima configura, na verdade, indeniza\u00e7\u00e3o por dano material decorrente da conduta il\u00edcita da corr\u00e9 Claro S\/A.No mais, n\u00e3o \u00e9 devida indeniza\u00e7\u00e3o correspondente ao total do saldo devedor atual (R$ 4.522,55 - fls. 130), pois, conforme j\u00e1 mencionado, mesmo ap\u00f3s a devolu\u00e7\u00e3o da quantia, o autor continuou utilizando indiscriminadamente a conta banc\u00e1ria, mesmo ciente da inexist\u00eancia de saldo suficiente para cobrir os d\u00e9bitos (fls. 114). De qualquer forma, em raz\u00e3o dos constrangimentos sofridos pelo autor por conta do desconto indevido de quantia em sua conta banc\u00e1ria e consequente desequil\u00edbrio financeiro, mesmo ap\u00f3s restitui\u00e7\u00e3o, a corr\u00e9 Claro S\/A deve tamb\u00e9m pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Observados certos crit\u00e9rios como a conduta das partes, condi\u00e7\u00f5es sociais e econ\u00f4micas do ofensor, a gravidade do dano, o grau de culpa, entre outros, arbitro a indeniza\u00e7\u00e3o em R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), quantia que reputo razo\u00e1vel e suficiente para a repara\u00e7\u00e3o do abalo sofrido pelo autor e para reprimir a pr\u00e1tica de novos atos semelhantes pela corr\u00e9 Claro S\/A. Por fim, em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S\/A, n\u00e3o houve, de sua parte, qualquer ilicitude, mas apenas cumprimento das regras previstas no contrato de abertura de conta corrente celebrado com o autor, o qual previa a incid\u00eancia de juros e encargos financeiros pela utiliza\u00e7\u00e3o do \"limite\" (\"LIS\"), a cobran\u00e7a de tarifas banc\u00e1rias e outros d\u00e9bitos, como seguro.O autor poder\u00e1 realizar a quita\u00e7\u00e3o dos valores devidos ao corr\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S\/A por meio da quantia a ser recebida da corr\u00e9 Claro S\/A em raz\u00e3o da condena\u00e7\u00e3o determinada nesta senten\u00e7a.Por todo o exposto, julgo parcialmente procedente a demanda, para condenar CLARO S\/A a pagar ao autor: a), a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o de danos materiais, a quantia de R$ 989,27, corrigida monetariamente, a partir de 10 de novembro de 2016 (fls. 114), e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o; e b), a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o de danos morais, a quantia de R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), corrigida monetariamente, a partir da data desta senten\u00e7a, e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o.No mais, quanto ao corr\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A, julgo improcedente a demanda, extinguindo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das verbas de sucumb\u00eancia (art. 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95). Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado, o valor do preparo ser\u00e1 de R$ 264,92.Concedo ao autor os benef\u00edcios da gratuidade processual. Anote-se.P. R. I. C. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos (OAB 256452\/SP), Ricardo de Aguiar Ferone (OAB 176805\/SP), Tatiane Schroeder Campos (OAB 376904\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, parte final, da Lei n\u00ba\u00a09.099\/95.Fundamento e decido.A demanda \u00e9 parcialmente procedente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corr\u00e9 CLARO S\/A, e improcedente em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A, pelos fundamentos a seguir expostos.\u00c9 fato incontroverso nos autos que, em 04 de abril de 2016, a corr\u00e9 Claro S\/A descontou indevidamente da conta banc\u00e1ria do autor a quantia de R$ 1.006,79 (fls. 112). Cerca de 07 (sete) meses depois, em 10 de novembro de 2016, a corr\u00e9 Claro S\/A reconheceu o equ\u00edvoco e procedeu \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o da quantia, j\u00e1 corrigida monetariamente e acrescida de juros de mora (R$ 1.905,28 - fls. 114)Entretanto, mesmo ap\u00f3s a restitui\u00e7\u00e3o da quantia, o autor continuou utilizando a conta banc\u00e1ria, realizando saques, pagamentos por meio de cart\u00e3o de d\u00e9bito etc (fls. 114).Ademais, mesmo sem se levar em conta o desconto indevido efetuado pela corr\u00e9 Claro S\/A em 04 de abril de 2016, a conta banc\u00e1ria do autor permaneceria com saldo negativo.Com efeito, em 01\u00ba de abril anterior, o saldo era de R$\u00a040,05, mas, em 03 de abril, o autor realizou dois pagamentos com cart\u00e3o de d\u00e9bito, no total de R$\u00a076,50 (fls. 112), o que geraria, de qualquer forma, saldo negativo (de menos R$\u00a036,45).De todo modo, entendo que a corr\u00e9 Claro S\/A \u00e9 parcialmente respons\u00e1vel pela gera\u00e7\u00e3o do saldo devedor na conta banc\u00e1ria do autor e deve, portanto, responder pelos danos materiais por ele experimentados em raz\u00e3o disso.Antes da restitui\u00e7\u00e3o da quantia (ocorrida em 10 de novembro de 2016, ou seja, 07 meses ap\u00f3s), o saldo devedor da conta banc\u00e1ria do autor era de R$\u00a02.856,95 (fls. 114) e, ap\u00f3s a restitui\u00e7\u00e3o, o saldo devedor passou a ser de R$ 989,27 (fls. 114).Assim, e com base no disposto no art. 6\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, entendo que a corr\u00e9 Claro S\/A ainda deve restituir ao autor a quantia de R$ 989,27, corrigida monetariamente, a partir de 10 de novembro de 2016, e acrescida de juros de mora, a contar da cita\u00e7\u00e3o nestes autos.A restitui\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve ser simples, e n\u00e3o em dobro, porque, na verdade, j\u00e1 houve restitui\u00e7\u00e3o (em 10 de novembro de 2016), e o valor acima configura, na verdade, indeniza\u00e7\u00e3o por dano material decorrente da conduta il\u00edcita da corr\u00e9 Claro S\/A.No mais, n\u00e3o \u00e9 devida indeniza\u00e7\u00e3o correspondente ao total do saldo devedor atual (R$ 4.522,55 - fls. 130), pois, conforme j\u00e1 mencionado, mesmo ap\u00f3s a devolu\u00e7\u00e3o da quantia, o autor continuou utilizando indiscriminadamente a conta banc\u00e1ria, mesmo ciente da inexist\u00eancia de saldo suficiente para cobrir os d\u00e9bitos (fls. 114). De qualquer forma, em raz\u00e3o dos constrangimentos sofridos pelo autor por conta do desconto indevido de quantia em sua conta banc\u00e1ria e consequente desequil\u00edbrio financeiro, mesmo ap\u00f3s restitui\u00e7\u00e3o, a corr\u00e9 Claro S\/A deve tamb\u00e9m pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Observados certos crit\u00e9rios como a conduta das partes, condi\u00e7\u00f5es sociais e econ\u00f4micas do ofensor, a gravidade do dano, o grau de culpa, entre outros, arbitro a indeniza\u00e7\u00e3o em R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), quantia que reputo razo\u00e1vel e suficiente para a repara\u00e7\u00e3o do abalo sofrido pelo autor e para reprimir a pr\u00e1tica de novos atos semelhantes pela corr\u00e9 Claro S\/A. Por fim, em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S\/A, n\u00e3o houve, de sua parte, qualquer ilicitude, mas apenas cumprimento das regras previstas no contrato de abertura de conta corrente celebrado com o autor, o qual previa a incid\u00eancia de juros e encargos financeiros pela utiliza\u00e7\u00e3o do \"limite\" (\"LIS\"), a cobran\u00e7a de tarifas banc\u00e1rias e outros d\u00e9bitos, como seguro.O autor poder\u00e1 realizar a quita\u00e7\u00e3o dos valores devidos ao corr\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S\/A por meio da quantia a ser recebida da corr\u00e9 Claro S\/A em raz\u00e3o da condena\u00e7\u00e3o determinada nesta senten\u00e7a.Por todo o exposto, julgo parcialmente procedente a demanda, para condenar CLARO S\/A a pagar ao autor: a), a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o de danos materiais, a quantia de R$ 989,27, corrigida monetariamente, a partir de 10 de novembro de 2016 (fls. 114), e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o; e b), a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o de danos morais, a quantia de R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), corrigida monetariamente, a partir da data desta senten\u00e7a, e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o.No mais, quanto ao corr\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A, julgo improcedente a demanda, extinguindo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das verbas de sucumb\u00eancia (art. 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95). Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado, o valor do preparo ser\u00e1 de R$ 264,92.Concedo ao autor os benef\u00edcios da gratuidade processual. Anote-se.P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1015056-05.2016.8.26.0161 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015056-05.2016.8.26.0161\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Alan Robson  Oliveira  de Queiroz\nRequerido : Claro S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.  \nDispensado  o  relat\u00f3rio,  nos  termos  do  art.  38,  parte  final,  da  Lei  \nn\u00ba\u00a09.099\/95.\nFundamento e  decido.\nA  demanda  \u00e9  parcialmente  procedente  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  corr\u00e9  CLARO  \nS\/A,  e  improcedente  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  corr\u00e9u  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  pelos  fundamentos  a  \nseguir  expostos.\n\u00c9 fato  incontroverso  nos  autos  que,  em  04  de  abril  de  2016,  a  corr\u00e9  \nClaro  S\/A  descontou  indevidamente  da  conta  banc\u00e1ria  do  autor  a  quantia  de  R$  1.006,79  \n(fls.  112).  \nCerca de  07  (sete)  meses  depois,  em  10  de  novembro  de  2016,  a  \ncorr\u00e9  Claro  S\/A  reconheceu  o  equ\u00edvoco  e  procedeu  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  da  quantia,  j\u00e1  corrigida  \nmonetariamente  e  acrescida  de  juros  de  mora  (R$  1.905,28  \u2013  fls.  114)\nEntretanto,  mesmo  ap\u00f3s  a  restitui\u00e7\u00e3o  da  quantia,  o  autor  continuou  \nutilizando  a  conta  banc\u00e1ria,  realizando  saques,  pagamentos  por  meio  de  cart\u00e3o  de  d\u00e9bito  \netc  (fls.  114).\nAdemais, mesmo  sem  se  levar  em  conta  o  desconto  indevido  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015056-05.2016.8.26.0161 e c\u00f3digo 48F7B10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:32 . fls. 131\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1015056-05.2016.8.26.0161 - lauda  2\nefetuado\n pela  corr\u00e9  Claro  S\/A  em  04  de  abril  de  2016,  a  conta  banc\u00e1ria  do  autor  \npermaneceria  com  saldo  negativo.\nCom  efeito,  em  01\u00ba  de  abril  anterior,  o  saldo  era  de  R$\u00a040,05,  mas,  \nem  03  de  abril,  o  autor  realizou  dois  pagamentos  com  cart\u00e3o  de  d\u00e9bito,  no  total  de  \nR$\u00a076,50  (fls.  112),  o  que  geraria,  de  qualquer  forma,  saldo  negativo  (de  menos  R$\u00a036,45).\nDe  todo  modo,  entendo  que  a  corr\u00e9  Claro  S\/A  \u00e9  parcialmente  \nrespons\u00e1vel  pela  gera\u00e7\u00e3o  do  saldo  devedor  na  conta  banc\u00e1ria  do  autor  e  deve,  portanto,  \nresponder  pelos  danos  materiais  por  ele  experimentados  em  raz\u00e3o  disso.\nAntes  da  restitui\u00e7\u00e3o  da  quantia  (ocorrida  em  10  de  novembro  de  \n2016,  ou  seja,  07  meses  ap\u00f3s),  o  saldo  devedor  da  conta  banc\u00e1ria  do  autor  era  de  \nR$\u00a02.856,95  (fls.  114)  e,  ap\u00f3s  a  restitui\u00e7\u00e3o,  o  saldo  devedor  passou  a  ser  de  R$  989,27  (fls.  \n114).\nAssim, e  com  base  no  disposto  no  art.  6\u00ba  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95,  entendo  \nque  a corr\u00e9  Claro  S\/A  ainda  deve  restituir  ao  autor  a quantia  de  R$  989,27 ,  corrigida  \nmonetariamente,  a  partir  de  10  de  novembro  de  2016,  e  acrescida  de  juros  de  mora,  a  \ncontar  da  cita\u00e7\u00e3o  nestes  autos.\nA  restitui\u00e7\u00e3o,  por\u00e9m,  deve  ser  simples,  e  n\u00e3o  em  dobro,  porque,  na  \nverdade,  j\u00e1  houve  restitui\u00e7\u00e3o  (em  10  de  novembro  de  2016),  e  o  valor  acima  configura,  na  \nverdade,  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  material  decorrente  da  conduta  il\u00edcita  da  corr\u00e9  Claro  S\/A.\nNo  mais,  n\u00e3o  \u00e9  devida  indeniza\u00e7\u00e3o  correspondente  ao  total  do  saldo  \ndevedor  atual  (R$  4.522,55  \u2013  fls.  130),  pois,  conforme  j\u00e1  mencionado,  mesmo  ap\u00f3s  a \ndevolu\u00e7\u00e3o  da  quantia,  o  autor  continuou  utilizando  indiscriminadamente  a  conta  banc\u00e1ria,  \nmesmo  ciente  da  inexist\u00eancia  de  saldo  suficiente  para  cobrir  os  d\u00e9bitos  (fls.  114).  \nDe  qualquer  forma,  em  raz\u00e3o  dos  constrangimentos  sofridos  pelo  \nautor  por  conta  do  desconto  indevido  de  quantia  em  sua  conta  banc\u00e1ria  e  consequente  \ndesequil\u00edbrio  financeiro,  mesmo  ap\u00f3s  restitui\u00e7\u00e3o,  a  corr\u00e9  Claro  S\/A  deve  tamb\u00e9m  pagar  ao  \nautor  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nObservados  certos  crit\u00e9rios  como  a  conduta  das  partes,  condi\u00e7\u00f5es  \nsociais  e  econ\u00f4micas  do  ofensor,  a  gravidade  do  dano,  o  grau  de  culpa,  entre  outros,  arbitro  \na  indeniza\u00e7\u00e3o  em  R$  2.500,00  (dois  mil  e  quinhentos  reais),  quantia  que  reputo  razo\u00e1vel  e  \nsuficiente  para  a  repara\u00e7\u00e3o  do  abalo  sofrido  pelo  autor  e  para  reprimir  a  pr\u00e1tica  de  novos  \natos  semelhantes  pela  corr\u00e9  Claro  S\/A.   \nPor  fim,  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  corr\u00e9u  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  n\u00e3o  houve,  de  sua  \nparte,  qualquer  ilicitude,  mas  apenas  cumprimento  das  regras  previstas  no  contrato  de  \nabertura  de  conta  corrente  celebrado  com  o  autor,  o  qual  previa  a  incid\u00eancia  de  juros  e  \nencargos  financeiros  pela  utiliza\u00e7\u00e3o  do  \"limite\"  (\"LIS\"),  a  cobran\u00e7a  de  tarifas  banc\u00e1rias  e  \noutros  d\u00e9bitos,  como  seguro.\nO  autor  poder\u00e1  realizar  a  quita\u00e7\u00e3o  dos  valores  devidos  ao  corr\u00e9u  Ita\u00fa  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015056-05.2016.8.26.0161 e c\u00f3digo 48F7B10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:32 . fls. 132\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n      \n1015056-05.2016.8.26.0161 - lauda  3\nUnibanco\n S\/A  por  meio  da  quantia  a  ser  recebida  da  corr\u00e9  Claro  S\/A  em  raz\u00e3o  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  determinada  nesta  senten\u00e7a.\nPor  todo  o  exposto,  julgo  parcialmente  procedente  a  demanda,  \npara  condenar  CLARO  S\/A  a  pagar  ao  autor:  a) ,  a  t\u00edtulo  de  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  materiais,  a  \nquantia  de  R$  989,27 ,  corrigida  monetariamente,  a  partir  de  10  de  novembro  de  2016  (fls.  \n114),  e  acrescida  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o;  e  b) ,  a  t\u00edtulo  de  \nrepara\u00e7\u00e3o  de  danos  morais,  a  quantia  de  R$  2.500,00  (dois  mil  e  quinhentos  reais),  \ncorrigida  monetariamente,  a  partir  da  data  desta  senten\u00e7a,  e  acrescida  de  juros  de  mora  de  \n1%  ao  m\u00eas,  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nNo  mais,  quanto  ao  corr\u00e9u  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A,  julgo  \nimprocedente  a  demanda,  extinguindo  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  nos  termos  do  \nart.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nN\u00e3o  h\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  das  verbas  de  sucumb\u00eancia  (art.  \n55  da  Lei  n\u00ba  9.099\/95).  \nNa  hip\u00f3tese  de  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  inominado,  o  valor  do  \npreparo  ser\u00e1  de  R$  264,92.\nConcedo  ao  autor  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  processual\n. Anote-se\n.\nP.  R.  I.  C.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de  2017 .\nMarian  Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015056-05.2016.8.26.0161 e c\u00f3digo 48F7B10. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:32 . fls. 133"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Em 29 de agosto de 2017, \u00e0s 15:00h, nesta sala de audi\u00eancia do Juizado Especial C\u00edvel de Santo Amaro, sob a presid\u00eancia da MM\u00aa Ju\u00edza de Direito Dra. Marian Najjar Abdo, nos termos da a\u00e7\u00e3o e entre as partes supra qualificadas, iniciou-se a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, instru\u00e7\u00e3o e julgamento. Apregoadas as partes, compareceram conforme acima qualificadas. Iniciados os trabalhos, a concilia\u00e7\u00e3o restou infrut\u00edfera, embora a corr\u00e9 Claro S\/A tenha apresentado proposta de pagamento ao autor da quantia m\u00e1xima de R$ 2.700,00. Da contesta\u00e7\u00f5es juntadas aos autos, foi dada ci\u00eancia \u00e0 patrona do autor, que se manifestou nos seguintes termos: \"Reitero os termos da inicial\". Pela patrona do autor foram juntados documentos, dos quais foi dada ci\u00eancia \u00e0s r\u00e9s. Em seguida, pelas partes foi dito que n\u00e3o havia outras provas a serem produzidas, sendo declarada encerrada a instru\u00e7\u00e3o. Por fim, pela MM\u00aa Ju\u00edza foi deliberado: \"Vistos. Concertados os autos, tornem conclusos para prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a. Saem os presentes cientes desta delibera\u00e7\u00e3o\". Nada mais. Eu, _____________, Leandro Ferreira Cardoso, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio, digitei.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0330\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2420 P\u00e1gina: 2083\/2095","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70408315-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 11:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0330\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 73\/74: Mantenho a decis\u00e3o de fls. 71, por seus pr\u00f3prios fundamentos, e ressalto ao autor que, apesar do perigo de dano, n\u00e3o h\u00e1 elementos que evidenciem a probabilidade do direito invocado, requisito essencial \u00e0 concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia (art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil).Observo, ainda, que o documento de fls. 74 consiste em simples notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e0 \"negativa\u00e7\u00e3o\".Portanto, ao contr\u00e1rio do que alegado, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o da efetiva inser\u00e7\u00e3o do nome do autor nos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.No mais, aguarde-se o comparecimento pessoal das partes \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada a fls 70.Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos (OAB 256452\/SP), Ricardo de Aguiar Ferone (OAB 176805\/SP), Tatiane Schroeder Campos (OAB 376904\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70405870-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 14:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 73\/74: Mantenho a decis\u00e3o de fls. 71, por seus pr\u00f3prios fundamentos, e ressalto ao autor que, apesar do perigo de dano, n\u00e3o h\u00e1 elementos que evidenciem a probabilidade do direito invocado, requisito essencial \u00e0 concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia (art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil).Observo, ainda, que o documento de fls. 74 consiste em simples notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e0 \"negativa\u00e7\u00e3o\".Portanto, ao contr\u00e1rio do que alegado, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o da efetiva inser\u00e7\u00e3o do nome do autor nos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.No mais, aguarde-se o comparecimento pessoal das partes \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada a fls 70.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1015056-05.2016.8.26.0161 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente:\nAlan Robson  Oliveira  de Queiroz\nRequerido:\nClaro S\/A e outro\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nFls.  73\/74:  Mantenho  a  decis\u00e3o  de  fls.  71,  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos,  e  \nressalto  ao  autor  que,  apesar  do  perigo  de  dano,  n\u00e3o  h\u00e1  elementos  que  evidenciem  a \nprobabilidade  do  direito  invocado,  requisito  essencial  \u00e0  concess\u00e3o  de  tutela  de  urg\u00eancia  (art . \n300  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nObservo,  ainda,  que  o  documento  de  fls.  74  consiste  em  simples  notifica\u00e7\u00e3o  \npr\u00e9via  \u00e0  \"negativa\u00e7\u00e3o\".\nPortanto,  ao  contr\u00e1rio  do  que  alegado,  n\u00e3o  h\u00e1  comprova\u00e7\u00e3o  da  efetiva  \ninser\u00e7\u00e3o  do  nome  do  autor  nos  cadastros  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nNo  mais,  aguarde-se  o  comparecimento  pessoal  das  partes  \u00e0  audi\u00eancia  de  \ninstru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  designada  a  fls  70.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 25  de  agosto  de  2017.\nMarian Najjar  Abdo\n     Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015056-05.2016.8.26.0161 e c\u00f3digo 48A842A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 25\/08\/2017 \u00e0s 15:09 . fls. 120"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 29\/08\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 03 - Auxiliar Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70389268-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/08\/2017 16:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70370200-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 08\/08\/2017 17:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70294251-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 16:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2335\/2344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Fls. 36\/37: Recebo a emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se.2. Passo ao exame da tutela de urg\u00eancia.Apenas os argumentos trazidos pelo autor e os documentos juntados com a peti\u00e7\u00e3o inicial s\u00e3o insuficientes para se constatar a probabilidade do direito alegado.Apesar de haver rela\u00e7\u00e3o de consumo entre o autor e os r\u00e9us e aparentemente estarem presentes os requisitos do art. 6\u00ba, VIII, do CDC, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, neste momento processual, determinar-se a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Entendo necess\u00e1ria a pr\u00e9via forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, n\u00e3o sendo cauteloso, ao menos por ora, deferir-se o pedido formulado.Assim, porque ausente o requisito previsto no art. 300, caput, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia.3. Aguarde-se o comparecimento pessoal das partes \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento j\u00e1 designada.4. Int. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Luiz Fl\u00e1vio Valle Bastos (OAB 256452\/SP), Ricardo de Aguiar Ferone (OAB 176805\/SP), Tatiane Schroeder Campos (OAB 376904\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Fls. 36\/37: Recebo a emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se.2. Passo ao exame da tutela de urg\u00eancia.Apenas os argumentos trazidos pelo autor e os documentos juntados com a peti\u00e7\u00e3o inicial s\u00e3o insuficientes para se constatar a probabilidade do direito alegado.Apesar de haver rela\u00e7\u00e3o de consumo entre o autor e os r\u00e9us e aparentemente estarem presentes os requisitos do art. 6\u00ba, VIII, do CDC, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, neste momento processual, determinar-se a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Entendo necess\u00e1ria a pr\u00e9via forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, n\u00e3o sendo cauteloso, ao menos por ora, deferir-se o pedido formulado.Assim, porque ausente o requisito previsto no art. 300, caput, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia.3. Aguarde-se o comparecimento pessoal das partes \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento j\u00e1 designada.4. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015056-05.2016.8.26.0161\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Alan Robson  Oliveira  de Queiroz\nRequerido : Claro S\/A e outro\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\n1.  Fls.  36\/37 : Recebo  a  emenda  \u00e0  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Anote-se\n.\n2.  Passo  ao  exame  da  tutela  de  urg\u00eancia.\nApenas  os  argumentos  trazidos  pelo  autor  e  os  documentos  \njuntados  com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  s\u00e3o  insuficientes  para  se  constatar  a  probabilidade  do  direito  \nalegado.\nApesar de  haver  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  entre  o  autor  e  os  r\u00e9us  e \naparentemente  estarem  presentes  os  requisitos  do  art.  6\u00ba,  VIII,  do  CDC ,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel,  \nneste  momento  processual,  determinar-se  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nEntendo   necess\u00e1ria   a   pr\u00e9via   forma\u00e7\u00e3o   do   contradit\u00f3rio,   n\u00e3o   sendo  \ncauteloso,   ao   menos   por   ora,   deferir-se   o   pedido   formulado.\nAssim, porque  ausente  o  requisito  previsto  no  art.  300,  caput ,  do  \nnovo C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nindefiro  o  pedido  de  tutela  de  urg\u00eancia.\n3. Aguarde-se  o  comparecimento  pessoal  das  partes  \u00e0  audi\u00eancia  de  \ninstru\u00e7\u00e3o e  julgamento  j\u00e1  designada.\n4. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  junho  de  2017 .\nMarian  Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015056-05.2016.8.26.0161 e c\u00f3digo 422EEC1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 19:52 . fls. 71"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO AUDIENCIA CONCILIACAO INFRUTIFERA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70263504-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2017 18:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70261571-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/06\/2017 12:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70197703-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/05\/2017 12:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR608899135TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 26\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR608899113TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Claro S\/A Dilig\u00eancia : 26\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0456\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: CAD 3 2264 P\u00e1gina: 1157\/1158","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0456\/2016 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 14 de junho de 2017, \u00e0s 15 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica Advogados(s): Tatiane Schroeder Campos (OAB 376904\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 14 de junho de 2017, \u00e0s 15 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 14\/06\/2017 Hora 15:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Decis\u00e3o de fls. 16\/20, de 11\/11\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Outro Foro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para Outro Foro\/Comarca deste Estado (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Determina\u00e7\u00e3o JudicialForo destino: Foro Regional II - Santo Amaro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0272\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2254 P\u00e1gina: 2861-2874","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0272\/2016 Teor do ato: Conforme se observa da inicial, constata-se que a parte autora reside na Comarca da Capital, onde tamb\u00e9m est\u00e3o estabelecidas as empresas r\u00e9s. Incontroverso que este Ju\u00edzo \u00e9 absolutamente incompetente para conhecimento e julgamento da presente demanda. Assim sendo, e tendo em vista se tratar de rela\u00e7\u00e3o de consumo, determino a remessa deste processo para o Juizado Especial C\u00edvel da Capital, foro regional de Santo Amaro, o qual abrange o endere\u00e7o dele autora. Advogados(s): Tatiane Schroeder Campos (OAB 376904\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2016","descricao":"Extinto o processo por incompet\u00eancia territorial    Conforme se observa da inicial, constata-se que a parte autora reside na Comarca da Capital, onde tamb\u00e9m est\u00e3o estabelecidas as empresas r\u00e9s. Incontroverso que este Ju\u00edzo \u00e9 absolutamente incompetente para conhecimento e julgamento da presente demanda. Assim sendo, e tendo em vista se tratar de rela\u00e7\u00e3o de consumo, determino a remessa deste processo para o Juizado Especial C\u00edvel da Capital, foro regional de Santo Amaro, o qual abrange o endere\u00e7o dele autora.","anexo":{"label":"Extinto o processo por incompet\u00eancia territorial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  DIADEMA\nFORO  DE DIADEMA\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv  7  de  setembro,  359 ,   .  -   Vila  Concei\u00e7\u00e3o\nCEP:   09912-010  -   Diadema  -   SP\nTelefone:   4056-6600  -  E-mail:   diademajec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015056-05.2016.8.26.0161  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1015056-05.2016.8.26.0161\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Alan Robson  Oliveira  de Queiroz\nRequerido : Claro S\/A e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Luiz   Fernando   Parreira   Milena\nVistos . \nConforme  se  observa  d a inicial,   constata-se  que  a  parte  autora  reside  na  Comarca  \nd a Capital ,   onde  tamb\u00e9m  est\u00e3o  estabelecidas  as  empresas  r\u00e9s.  \nIncontroverso  que  este  Ju\u00edzo  \u00e9  absolutamente  incompetente  para  conhecimento  e  \njulgamento  da  presente  demanda.  \nAssim  sendo,  e  tendo  em  vista  se  tratar  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  determino  a \nremessa  deste  processo  para  o  Juizado  Especial  C\u00edvel  da  Capital,  foro  regional  de  Santo  Amaro,  o  \nqual  abrange  o  endere\u00e7o  dele  autora.   \nInt.\nDiadema , 03  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015056-05.2016.8.26.0161 e c\u00f3digo 3413B3E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIZ FERNANDO PARREIRA MILENA, liberado nos autos em 03\/12\/2016 \u00e0s 18:51 . fls. 27"}},{"data":"03\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/09\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745983095","codPublicacaoOrigem":"1194462390","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015056-05.2016.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015056-05.2016.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Alan Robson Oliveira de Queiroz - Claro S\/A - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 73\/74: Mantenho a decis\u00e3o de fls. 71, por seus pr\u00f3prios fundamentos, e ressalto ao autor que, apesar do perigo de dano, n\u00e3o h\u00e1 elementos que evidenciem a probabilidade do direito invocado, requisito essencial \u00e0 concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia (art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil).Observo, ainda, que o documento de fls. 74 consiste em simples notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e0 \"negativa\u00e7\u00e3o\".Portanto, ao contr\u00e1rio do que alegado, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o da efetiva inser\u00e7\u00e3o do nome do autor nos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.No mais, aguarde-se o comparecimento pessoal das partes \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada a fls 70.Int. - ADV: TATIANE SCHROEDER CAMPOS (OAB 376904\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), LUIZ FL\u00c1VIO VALLE BASTOS (OAB 256452\/ SP), RICARDO DE AGUIAR FERONE (OAB 176805\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2399","paginaFinal":"2399","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:020AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015056-05.2016.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015056-05.2016.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745983106","codPublicacaoOrigem":"1194462569","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015056-05.2016.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015056-05.2016.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Alan Robson Oliveira de Queiroz - Claro S\/A - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos. Dispensado o relat\u00f3rio, nos termos do art. 38, parte final, da Lei n\u00ba9.099\/95.Fundamento e decido.A demanda \u00e9 parcialmente procedente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 corr\u00e9 CLARO S\/A, e improcedente em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A, pelos fundamentos a seguir expostos.\u00c9 fato incontroverso nos autos que, em 04 de abril de 2016, a corr\u00e9 Claro S\/A descontou indevidamente da conta banc\u00e1ria do autor a quantia de R$ 1.006,79 (fls. 112). Cerca de 07 (sete) meses depois, em 10 de novembro de 2016, a corr\u00e9 Claro S\/A reconheceu o equ\u00edvoco e procedeu \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o da quantia, j\u00e1 corrigida monetariamente e acrescida de juros de mora (R$ 1.905,28 - fls. 114)Entretanto, mesmo ap\u00f3s a restitui\u00e7\u00e3o da quantia, o autor continuou utilizando a conta banc\u00e1ria, realizando saques, pagamentos por meio de cart\u00e3o de d\u00e9bito etc (fls. 114).Ademais, mesmo sem se levar em conta o desconto indevido efetuado pela corr\u00e9 Claro S\/A em 04 de abril de 2016, a conta banc\u00e1ria do autor permaneceria com saldo negativo.Com efeito, em 01\u00ba de abril anterior, o saldo era de R$40,05, mas, em 03 de abril, o autor realizou dois pagamentos com cart\u00e3o de d\u00e9bito, no total de R$76,50 (fls. 112), o que geraria, de qualquer forma, saldo negativo (de menos R$36,45).De todo modo, entendo que a corr\u00e9 Claro S\/A \u00e9 parcialmente respons\u00e1vel pela gera\u00e7\u00e3o do saldo devedor na conta banc\u00e1ria do autor e deve, portanto, responder pelos danos materiais por ele experimentados em raz\u00e3o disso.Antes da restitui\u00e7\u00e3o da quantia (ocorrida em 10 de novembro de 2016, ou seja, 07 meses ap\u00f3s), o saldo devedor da conta banc\u00e1ria do autor era de R$2.856,95 (fls. 114) e, ap\u00f3s a restitui\u00e7\u00e3o, o saldo devedor passou a ser de R$ 989,27 (fls. 114).Assim, e com base no disposto no art. 6\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/95, entendo que a corr\u00e9 Claro S\/A ainda deve restituir ao autor a quantia de R$ 989,27, corrigida monetariamente, a partir de 10 de novembro de 2016, e acrescida de juros de mora, a contar da cita\u00e7\u00e3o nestes autos.A restitui\u00e7\u00e3o, por\u00e9m, deve ser simples, e n\u00e3o em dobro, porque, na verdade, j\u00e1 houve restitui\u00e7\u00e3o (em 10 de novembro de 2016), e o valor acima configura, na verdade, indeniza\u00e7\u00e3o por dano material decorrente da conduta il\u00edcita da corr\u00e9 Claro S\/A. No mais, n\u00e3o \u00e9 devida indeniza\u00e7\u00e3o correspondente ao total do saldo devedor atual (R$ 4.522,55 - fls. 130), pois, conforme j\u00e1 mencionado, mesmo ap\u00f3s a devolu\u00e7\u00e3o da quantia, o autor continuou utilizando indiscriminadamente a conta banc\u00e1ria, mesmo ciente da inexist\u00eancia de saldo suficiente para cobrir os d\u00e9bitos (fls. 114). De qualquer forma, em raz\u00e3o dos constrangimentos sofridos pelo autor por conta do desconto indevido de quantia em sua conta banc\u00e1ria e consequente desequil\u00edbrio financeiro, mesmo ap\u00f3s restitui\u00e7\u00e3o, a corr\u00e9 Claro S\/A deve tamb\u00e9m pagar ao autor indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Observados certos crit\u00e9rios como a conduta das partes, condi\u00e7\u00f5es sociais e econ\u00f4micas do ofensor, a gravidade do dano, o grau de culpa, entre outros, arbitro a indeniza\u00e7\u00e3o em R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), quantia que reputo razo\u00e1vel e suficiente para a repara\u00e7\u00e3o do abalo sofrido pelo autor e para reprimir a pr\u00e1tica de novos atos semelhantes pela corr\u00e9 Claro S\/A. Por fim, em rela\u00e7\u00e3o ao corr\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S\/A, n\u00e3o houve, de sua parte, qualquer ilicitude, mas apenas cumprimento das regras previstas no contrato de abertura de conta corrente celebrado com o autor, o qual previa a incid\u00eancia de juros e encargos financeiros pela utiliza\u00e7\u00e3o do \"limite\" (\"LIS\"), a cobran\u00e7a de tarifas banc\u00e1rias e outros d\u00e9bitos, como seguro.O autor poder\u00e1 realizar a quita\u00e7\u00e3o dos valores devidos ao corr\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S\/A por meio da quantia a ser recebida da corr\u00e9 Claro S\/A em raz\u00e3o da condena\u00e7\u00e3o determinada nesta senten\u00e7a.Por todo o exposto, julgo parcialmente procedente a demanda, para condenar CLARO S\/A a pagar ao autor: a), a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o de danos materiais, a quantia de R$ 989,27, corrigida monetariamente, a partir de 10 de novembro de 2016 (fls. 114), e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o; e b), a t\u00edtulo de repara\u00e7\u00e3o de danos morais, a quantia de R$ 2.500,00 (dois mil e quinhentos reais), corrigida monetariamente, a partir da data desta senten\u00e7a, e acrescida de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o.No mais, quanto ao corr\u00e9u ITA\u00da UNIBANCO S\/A, julgo improcedente a demanda, extinguindo o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil. N\u00e3o h\u00e1 condena\u00e7\u00e3o ao pagamento das verbas de sucumb\u00eancia (art. 55 da Lei n\u00ba 9.099\/95). Na hip\u00f3tese de interposi\u00e7\u00e3o de recurso inominado, o valor do preparo ser\u00e1 de R$ 264,92.Concedo ao autor os benef\u00edcios da gratuidade processual. Anotese. P. R. I. C. - ADV: LUIZ FL\u00c1VIO VALLE BASTOS (OAB 256452\/SP), RICARDO DE AGUIAR FERONE (OAB 176805\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), TATIANE SCHROEDER CAMPOS (OAB 376904\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0333\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2422","paginaFinal":"2422","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920143","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857288","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:29:27:020AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015056-05.2016.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015056-05.2016.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"744173692","codPublicacaoOrigem":"1193262799","dataDivulgacao":"Aug 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015056-05.2016.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2420","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015056-05.2016.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Alan Robson Oliveira de Queiroz - Claro S\/A - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 73\/74: Mantenho a decis\u00e3o de fls. 71, por seus pr\u00f3prios fundamentos, e ressalto ao autor que, apesar do perigo de dano, n\u00e3o h\u00e1 elementos que evidenciem a probabilidade do direito invocado, requisito essencial \u00e0 concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia (art. 300 do C\u00f3digo de Processo Civil).Observo, ainda, que o documento de fls. 74 consiste em simples notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via \u00e0 \"negativa\u00e7\u00e3o\".Portanto, ao contr\u00e1rio do que alegado, n\u00e3o h\u00e1 comprova\u00e7\u00e3o da efetiva inser\u00e7\u00e3o do nome do autor nos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito.No mais, aguarde-se o comparecimento pessoal das partes \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento designada a fls 70.Int. - ADV: TATIANE SCHROEDER CAMPOS (OAB 376904\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), LUIZ FL\u00c1VIO VALLE BASTOS (OAB 256452\/ SP), RICARDO DE AGUIAR FERONE (OAB 176805\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0330\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2086","paginaFinal":"2086","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"918939","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25758759","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 29 2017 02:34:05:020AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015056-05.2016.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015056-05.2016.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"700105498","codPublicacaoOrigem":"1161673923","dataDivulgacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015056-05.2016.8.26.0161","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2371","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015056-05.2016.8.26.0161 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Alan Robson Oliveira de Queiroz - Claro S\/A - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.1. Fls. 36\/37: Recebo a emenda \u00e0 peti\u00e7\u00e3o inicial. Anote-se.2. Passo ao exame da tutela de urg\u00eancia.Apenas os argumentos trazidos pelo autor e os documentos juntados com a peti\u00e7\u00e3o inicial s\u00e3o insuficientes para se constatar a probabilidade do direito alegado.Apesar de haver rela\u00e7\u00e3o de consumo entre o autor e os r\u00e9us e aparentemente estarem presentes os requisitos do art. 6\u00ba, VIII, do CDC, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, neste momento processual, determinarse a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova.Entendo necess\u00e1ria a pr\u00e9via forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio, n\u00e3o sendo cauteloso, ao menos por ora, deferir-se o pedido formulado.Assim, porque ausente o requisito previsto no art. 300, caput, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, indefiro o pedido de tutela de urg\u00eancia.3. Aguarde-se o comparecimento pessoal das partes \u00e0 audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento j\u00e1 designada.4. Int. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), LUIZ FL\u00c1VIO VALLE BASTOS (OAB 256452\/SP), RICARDO DE AGUIAR FERONE (OAB 176805\/SP), TATIANE SCHROEDER CAMPOS (OAB 376904\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0227\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2338","paginaFinal":"2338","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889748","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23577537","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 21 2017 01:02:47:497AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015056-05.2016.8.26.0161","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015056-05.2016.8.26.0161","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}