{"numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","processos":[{"processo":"1015205-93.2015.8.26.0562","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":"Inadimplemento","local_fisico":null,"distribuicao":"18\/06\/2015 \u00e0s 17:36 - Livre\n5\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Jos\u00e9 Wilson Gon\u00e7alves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 39.052,41","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Amelia Saraiva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Barbara da Silva Novaes"},{"tipo":"Advogado","nome":"Francisco Evandro Silva Venceslau"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 995\/1013","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2017 Teor do ato: Vistos. ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S\/A (nova raz\u00e3o social de Ita\u00fa Seguros S\/A), qualificada na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum - Perdas e Danos em face HCP - OPERA\u00c7\u00d5ES PORTU\u00c1RIAS LTDA ME. Trata-se de \"A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO\". Segue, abaixo, o registro das principais ocorr\u00eancias do processo: Fls. 1\/181: PETI\u00c7\u00c3O INICIAL COM DOCUMENTOS A princ\u00edpio, a autora informa que o prazo prescricional para o ajuizamento da presente demanda foi devidamente interrompido atrav\u00e9s da propositura da competente Medida Cautelar de Protesto Interruptivo de Prescri\u00e7\u00e3o, que tramitou perante a 2\u00aa Vara C\u00edvel local, sob o n\u00ba 1010828-16.2014.8.26.0562, sendo que a respectiva carga definitiva, prevista no artigo 872 do C\u00f3digo de Processo Civil, foi efetivada em 20.8.2014 (fls. 16\/98). Alega, em s\u00edntese, que celebrou com a empresa EADI Santo Andr\u00e9 Terminal de Cargas Ltda, um contrato de seguro do Ramo Operador Portu\u00e1rio, cartularizado pela ap\u00f3lice n\u00ba 1.17.004000003 (fls. 99\/129), sendo que a segurada contratou a empresa r\u00e9 para providenciar a confec\u00e7\u00e3o de quatro fogueiras (apoios para a sustenta\u00e7\u00e3o das sapatas de um guindaste) e no decorrer da opera\u00e7\u00e3o, houve a desestabiliza\u00e7\u00e3o de referidas fogueiras, e, consequentemente, a queda do guindaste acima mencionado, ocasionando danos ao equipamento, os quais, ap\u00f3s o devido procedimento administrativo para apura\u00e7\u00e3o dos danos, circunst\u00e2ncias e eventuais responsabilidades, foram devidamente cobertos pela autora seguradora, disponibilizando \u00e0 sua segurada, em 11.5.2012, a indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria no valor de R$ 39.052,41 (fls. 181). Salienta que a responsabilidade da r\u00e9 restou demonstrada atrav\u00e9s do laudo de regula\u00e7\u00e3o de sinistro acostado a fls. 130\/177 e tendo a autora se sub-rogado nos direitos da sua segurada, se imp\u00f5e \u00e0 condena\u00e7\u00e3o da requerida na obriga\u00e7\u00e3o de lhe indenizar. Requer seja julgada totalmente procedente a presente demanda, para o fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento da import\u00e2ncia de R$ 39.052,41, corrigida monetariamente e acrescida de juros de mora \u00e0 base de um por cento ao m\u00eas desde o desembolso realizado pela autora (11.5.2012), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios e demais comina\u00e7\u00f5es legais. Fls. 196\/221: CONTESTA\u00c7\u00c3O COM DOCUMENTOS Preliminarmente, requer a denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 EADI Santo Andr\u00e9, empresa segurada pela autora, haja vista que o laudo elaborado por ela pr\u00f3pria, afirma que a responsabilidade objetiva na opera\u00e7\u00e3o do equipamento ocorreu por atos praticados pela denunciada, cujos funcion\u00e1rios executaram os servi\u00e7os, inclusive no p\u00e1tio da aludida empresa (fls. 140). Aduz que em 23.5.2011 ocorreu uma solicita\u00e7\u00e3o de cota\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fogueiras \u00e0 empresa HCP, ora requerida, cuja representa\u00e7\u00e3o, na data dos fatos, era feita pelo Sr. Orlando Feij\u00f3 Pimenta, que, todavia, veio a falecer no dia 18 de agosto de 2011 (fls. 213), sendo ele quem possu\u00eda mais informa\u00e7\u00f5es sobre o fatos narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial; mas, antes, ele pr\u00f3prio, em 7 de junho de 2011, encaminhou correspond\u00eancia \u00e0 empresa Eadi Santo Andr\u00e9, relatando o ocorrido, em resposta \u00e0 carta por ela enviada \u00e0 r\u00e9 (fls. 159\/160), onde menciona que o servi\u00e7o contratado consistia \u00fanica e exclusivamente na confec\u00e7\u00e3o da fogueira e n\u00e3o para manipula\u00e7\u00e3o do equipamento alvo do sinistro ocorrido em 24.5.2011, salientando que a fogueira n\u00e3o apresentou qualquer problema durante a opera\u00e7\u00e3o (n\u00e3o cedeu e n\u00e3o desfez), tendo sido tal equipamento elevado por operador que n\u00e3o faz parte do quadro de funcion\u00e1rios da empresa r\u00e9 e ficado por mais de tr\u00eas horas elevado do piso e apoiado na aludida fogueira, dependendo t\u00e3o somente do transporte e da agilidade dos respons\u00e1veis pela opera\u00e7\u00e3o de manuseio (fls. 199\/200). Assevera que foram observados todos os crit\u00e9rios de seguran\u00e7a na confec\u00e7\u00e3o das fogueiras, os quais foram orientados e fiscalizados por funcion\u00e1rios da empresa Eadi, que em momento algum detectaram qualquer anormalidade, n\u00e3o podendo ser responsabilizada pela opera\u00e7\u00e3o irregular daqueles, n\u00e3o cabendo, assim, suportar os danos a ela imputados. Impugna, ainda, o laudo constante de fls. 131\/177, ressaltando, por\u00e9m, que a fls. 140 de tal relat\u00f3rio h\u00e1 afirma\u00e7\u00e3o de que a responsabilidade \u00e9 objetiva e inteiramente da empresa Eadi Santo Andr\u00e9, a qual operou o equipamento danificado. Pede a concess\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a, pugnando pelo acolhimento da preliminar arguida, assim como pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em todos os seus termos, com a condena\u00e7\u00e3o da autora nas custas, despesas processuais e verba honor\u00e1ria de estilo. Fls. 224\/231: R\u00c9PLICA Rebate a preliminar suscitada, por ser a denuncia\u00e7\u00e3o da lide pretendida totalmente descabida e absolutamente invi\u00e1vel, n\u00e3o se enquadrando nas hip\u00f3teses legais para seu deferimento e, tamb\u00e9m, pelo entendimento j\u00e1 pacificado pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, quanto \u00e0 sua impossibilidade quando o denunciante pretende somente transferir \u00e0 terceira pessoa a responsabilidade que lhe \u00e9 imputada (fls. 226\/227). Reitera a responsabilidade da requerida, cuja presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o consistia na fabrica\u00e7\u00e3o de quatro fogueiras, destinadas ao empilhamento do guindaste at\u00e9 uma certa altura, visando apoio, nivelamento ou at\u00e9 mesmo escora, a depender da sua finalidade de utiliza\u00e7\u00e3o, e que, de acordo com o laudo de regula\u00e7\u00e3o do sinistro, foi apontada a desestabiliza\u00e7\u00e3o das fogueiras como causa do sinistro, de modo que, ap\u00f3s isso, o guindaste caiu sobre o solo, ocasionando danos \u00e0s patolas, bem como ao sistema de suspens\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o. Recha\u00e7a todos os argumentos trazidos na defesa, salientando que o laudo apresentado demonstrou de forma inconteste a ocorr\u00eancia do sinistro em virtude de falha na fabrica\u00e7\u00e3o das fogueiras, que desestabilizaram ap\u00f3s a eleva\u00e7\u00e3o do guindaste. Instadas as partes a especificarem provas (fls. 233\/234), ambas requereram a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, reiterando a oitiva das testemunhas j\u00e1 arroladas na exordial e na pe\u00e7a de defesa (fls. 237 e 238\/239), tendo sido determinado o encaminhamento dos autos ao CEJUSC visando ao acordo entre as partes (fls. 240). Realizada sess\u00e3o de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual restou infrut\u00edfera, conforme termo acostado a fls. 249\/250, os autos tornaram \u00e0 conclus\u00e3o. ESSE \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. Passo a fundamentar, para justificar a conclus\u00e3o*. Primeiramente, incab\u00edvel a denuncia\u00e7\u00e3o da lide posto que, al\u00e9m de n\u00e3o se enquadrar em qualquer das hip\u00f3teses previstas no art. 125 do CPC, os contornos f\u00e1ticos do lit\u00edgio n\u00e3o autorizam a interven\u00e7\u00e3o de terceiro conforme pretendido pela r\u00e9, e, ainda, por n\u00e3o se cuidar de expediente para transfer\u00eancia de responsabilidade, nem se prestar a introduzir fato novo na lide formulada, o que implicaria impor \u00e0 autora amplia\u00e7\u00e3o do \u00e2mbito do lit\u00edgio, em contraposi\u00e7\u00e3o \u00e0 finalidade \u00faltima do instituto processual, de assegurar agilidade na solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios. Assim, rejeito a preliminar e indefiro a denuncia\u00e7\u00e3o da lide. No mais, o processo comporta julgamento antecipado, nos termos do disposto no artigo 355, I, do CPC, eis que n\u00e3o restou evidenciada a necessidade da produ\u00e7\u00e3o de prova oral pretendida pelas partes, por se mostrar despicienda, j\u00e1 que em nada ajudaria no deslinde do conflito, uma vez que os elementos existentes nos autos s\u00e3o suficientes a possibilitar a forma\u00e7\u00e3o do convencimento desse ju\u00edzo. Pois bem. O presente caso trata de ocorr\u00eancia de evento danoso nas depend\u00eancias da empresa segurada, EADI Santo Andr\u00e9 Terminal de Cargas LTDA, com quem a autora celebrou contrato de seguro na modalidade Operador Portu\u00e1rio (ap\u00f3lice n\u00ba 1.17.004000003). A seguradora, ora requerente, formulou seu pleito ressarcit\u00f3rio com base em laudo produzido pela empresa Castello Branco & Associados, no qual foi constatada a responsabilidade civil da segurada, justificando que a queda se deu por erro de opera\u00e7\u00e3o desta e sua preposta e, quanto ao ressarcimento, restou expressa a sua possibilidade em face da empresa r\u00e9, contratada pela EADI, para confec\u00e7\u00e3o das fogueiras, supostamente causadoras do acidente objeto do sinistro (fls. 140). Veja que esse laudo administrativo foi invocado pela pr\u00f3pria autora, n\u00e3o se cogitando de necessidade de per\u00edcia judicial, mesmo porque o juiz pode dispensar a per\u00edcia quando as partes fornecerem elementos t\u00e9cnicos aptos ao julgamento. Ocorre que esse laudo \u00e9 claro no sentido de o sinistro ter ocorrido por falha de opera\u00e7\u00e3o de parte da segurada, n\u00e3o por falha imput\u00e1vel \u00e0 r\u00e9. Tem-se, ali\u00e1s, a impress\u00e3o de a a\u00e7\u00e3o ter sido ajuizada contra a r\u00e9 por equ\u00edvoco, tendo em vista a clareza do laudo administrativo apresentado pelo pr\u00f3pria autora, com base no qual, ali\u00e1s, efetuou o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o objeto deste processo. Como \u00e9 sabido, para que haja o dever de indenizar \u00e9 necess\u00e1rio o preenchimento dos pressupostos da responsabilidade civil, in casu, a conduta culposa da r\u00e9, o dano experimentado pela autora e o nexo causal entre um e outro. N\u00e3o se vislumbra, na esp\u00e9cie, qualquer conduta da requerida que tenha sido determinante para a ocorr\u00eancia do acidente, n\u00e3o havendo como se imputar dever indenizat\u00f3rio \u00e0 r\u00e9 quando inexiste comprova\u00e7\u00e3o segura de que o dano indenizado pela autora decorreu, inequivocamente, de ato a ela imput\u00e1vel, estando ausente, portanto, o nexo causal imprescind\u00edvel \u00e0 responsabiliza\u00e7\u00e3o pretendida. Ali\u00e1s, a pr\u00f3pria autora prova que o dano ocorreu por falha cometida por preposto da segurada durante opera\u00e7\u00e3o do equipamento. Assim, julgo improcedente o pedido. A autora arcar\u00e1 com as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de dez por cento sobre o valor atualizado dado \u00e0 causa. Em caso de apela\u00e7\u00e3o, tudo que disser respeito \u00e0 sua admiss\u00e3o, ser\u00e1 com o relator. P.R.I.C. Santos, 31.8.2017 JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES JUIZ DE DIREITO Advogados(s): Francisco Evandro Silva Venceslau (OAB 229233\/SP), Maria Amelia Saraiva (OAB 41233\/SP), Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 353659\/SP), Barbara da Silva Novaes (OAB 360111\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos. ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S\/A (nova raz\u00e3o social de Ita\u00fa Seguros S\/A), qualificada na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum - Perdas e Danos em face HCP - OPERA\u00c7\u00d5ES PORTU\u00c1RIAS LTDA ME. Trata-se de \"A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO\". Segue, abaixo, o registro das principais ocorr\u00eancias do processo: Fls. 1\/181: PETI\u00c7\u00c3O INICIAL COM DOCUMENTOS A princ\u00edpio, a autora informa que o prazo prescricional para o ajuizamento da presente demanda foi devidamente interrompido atrav\u00e9s da propositura da competente Medida Cautelar de Protesto Interruptivo de Prescri\u00e7\u00e3o, que tramitou perante a 2\u00aa Vara C\u00edvel local, sob o n\u00ba 1010828-16.2014.8.26.0562, sendo que a respectiva carga definitiva, prevista no artigo 872 do C\u00f3digo de Processo Civil, foi efetivada em 20.8.2014 (fls. 16\/98). Alega, em s\u00edntese, que celebrou com a empresa EADI Santo Andr\u00e9 Terminal de Cargas Ltda, um contrato de seguro do Ramo Operador Portu\u00e1rio, cartularizado pela ap\u00f3lice n\u00ba 1.17.004000003 (fls. 99\/129), sendo que a segurada contratou a empresa r\u00e9 para providenciar a confec\u00e7\u00e3o de quatro fogueiras (apoios para a sustenta\u00e7\u00e3o das sapatas de um guindaste) e no decorrer da opera\u00e7\u00e3o, houve a desestabiliza\u00e7\u00e3o de referidas fogueiras, e, consequentemente, a queda do guindaste acima mencionado, ocasionando danos ao equipamento, os quais, ap\u00f3s o devido procedimento administrativo para apura\u00e7\u00e3o dos danos, circunst\u00e2ncias e eventuais responsabilidades, foram devidamente cobertos pela autora seguradora, disponibilizando \u00e0 sua segurada, em 11.5.2012, a indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria no valor de R$ 39.052,41 (fls. 181). Salienta que a responsabilidade da r\u00e9 restou demonstrada atrav\u00e9s do laudo de regula\u00e7\u00e3o de sinistro acostado a fls. 130\/177 e tendo a autora se sub-rogado nos direitos da sua segurada, se imp\u00f5e \u00e0 condena\u00e7\u00e3o da requerida na obriga\u00e7\u00e3o de lhe indenizar. Requer seja julgada totalmente procedente a presente demanda, para o fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento da import\u00e2ncia de R$ 39.052,41, corrigida monetariamente e acrescida de juros de mora \u00e0 base de um por cento ao m\u00eas desde o desembolso realizado pela autora (11.5.2012), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios e demais comina\u00e7\u00f5es legais. Fls. 196\/221: CONTESTA\u00c7\u00c3O COM DOCUMENTOS Preliminarmente, requer a denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 EADI Santo Andr\u00e9, empresa segurada pela autora, haja vista que o laudo elaborado por ela pr\u00f3pria, afirma que a responsabilidade objetiva na opera\u00e7\u00e3o do equipamento ocorreu por atos praticados pela denunciada, cujos funcion\u00e1rios executaram os servi\u00e7os, inclusive no p\u00e1tio da aludida empresa (fls. 140). Aduz que em 23.5.2011 ocorreu uma solicita\u00e7\u00e3o de cota\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fogueiras \u00e0 empresa HCP, ora requerida, cuja representa\u00e7\u00e3o, na data dos fatos, era feita pelo Sr. Orlando Feij\u00f3 Pimenta, que, todavia, veio a falecer no dia 18 de agosto de 2011 (fls. 213), sendo ele quem possu\u00eda mais informa\u00e7\u00f5es sobre o fatos narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial; mas, antes, ele pr\u00f3prio, em 7 de junho de 2011, encaminhou correspond\u00eancia \u00e0 empresa Eadi Santo Andr\u00e9, relatando o ocorrido, em resposta \u00e0 carta por ela enviada \u00e0 r\u00e9 (fls. 159\/160), onde menciona que o servi\u00e7o contratado consistia \u00fanica e exclusivamente na confec\u00e7\u00e3o da fogueira e n\u00e3o para manipula\u00e7\u00e3o do equipamento alvo do sinistro ocorrido em 24.5.2011, salientando que a fogueira n\u00e3o apresentou qualquer problema durante a opera\u00e7\u00e3o (n\u00e3o cedeu e n\u00e3o desfez), tendo sido tal equipamento elevado por operador que n\u00e3o faz parte do quadro de funcion\u00e1rios da empresa r\u00e9 e ficado por mais de tr\u00eas horas elevado do piso e apoiado na aludida fogueira, dependendo t\u00e3o somente do transporte e da agilidade dos respons\u00e1veis pela opera\u00e7\u00e3o de manuseio (fls. 199\/200). Assevera que foram observados todos os crit\u00e9rios de seguran\u00e7a na confec\u00e7\u00e3o das fogueiras, os quais foram orientados e fiscalizados por funcion\u00e1rios da empresa Eadi, que em momento algum detectaram qualquer anormalidade, n\u00e3o podendo ser responsabilizada pela opera\u00e7\u00e3o irregular daqueles, n\u00e3o cabendo, assim, suportar os danos a ela imputados. Impugna, ainda, o laudo constante de fls. 131\/177, ressaltando, por\u00e9m, que a fls. 140 de tal relat\u00f3rio h\u00e1 afirma\u00e7\u00e3o de que a responsabilidade \u00e9 objetiva e inteiramente da empresa Eadi Santo Andr\u00e9, a qual operou o equipamento danificado. Pede a concess\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a, pugnando pelo acolhimento da preliminar arguida, assim como pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em todos os seus termos, com a condena\u00e7\u00e3o da autora nas custas, despesas processuais e verba honor\u00e1ria de estilo. Fls. 224\/231: R\u00c9PLICA Rebate a preliminar suscitada, por ser a denuncia\u00e7\u00e3o da lide pretendida totalmente descabida e absolutamente invi\u00e1vel, n\u00e3o se enquadrando nas hip\u00f3teses legais para seu deferimento e, tamb\u00e9m, pelo entendimento j\u00e1 pacificado pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, quanto \u00e0 sua impossibilidade quando o denunciante pretende somente transferir \u00e0 terceira pessoa a responsabilidade que lhe \u00e9 imputada (fls. 226\/227). Reitera a responsabilidade da requerida, cuja presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o consistia na fabrica\u00e7\u00e3o de quatro fogueiras, destinadas ao empilhamento do guindaste at\u00e9 uma certa altura, visando apoio, nivelamento ou at\u00e9 mesmo escora, a depender da sua finalidade de utiliza\u00e7\u00e3o, e que, de acordo com o laudo de regula\u00e7\u00e3o do sinistro, foi apontada a desestabiliza\u00e7\u00e3o das fogueiras como causa do sinistro, de modo que, ap\u00f3s isso, o guindaste caiu sobre o solo, ocasionando danos \u00e0s patolas, bem como ao sistema de suspens\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o. Recha\u00e7a todos os argumentos trazidos na defesa, salientando que o laudo apresentado demonstrou de forma inconteste a ocorr\u00eancia do sinistro em virtude de falha na fabrica\u00e7\u00e3o das fogueiras, que desestabilizaram ap\u00f3s a eleva\u00e7\u00e3o do guindaste. Instadas as partes a especificarem provas (fls. 233\/234), ambas requereram a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, reiterando a oitiva das testemunhas j\u00e1 arroladas na exordial e na pe\u00e7a de defesa (fls. 237 e 238\/239), tendo sido determinado o encaminhamento dos autos ao CEJUSC visando ao acordo entre as partes (fls. 240). Realizada sess\u00e3o de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual restou infrut\u00edfera, conforme termo acostado a fls. 249\/250, os autos tornaram \u00e0 conclus\u00e3o. ESSE \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. Passo a fundamentar, para justificar a conclus\u00e3o*. Primeiramente, incab\u00edvel a denuncia\u00e7\u00e3o da lide posto que, al\u00e9m de n\u00e3o se enquadrar em qualquer das hip\u00f3teses previstas no art. 125 do CPC, os contornos f\u00e1ticos do lit\u00edgio n\u00e3o autorizam a interven\u00e7\u00e3o de terceiro conforme pretendido pela r\u00e9, e, ainda, por n\u00e3o se cuidar de expediente para transfer\u00eancia de responsabilidade, nem se prestar a introduzir fato novo na lide formulada, o que implicaria impor \u00e0 autora amplia\u00e7\u00e3o do \u00e2mbito do lit\u00edgio, em contraposi\u00e7\u00e3o \u00e0 finalidade \u00faltima do instituto processual, de assegurar agilidade na solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios. Assim, rejeito a preliminar e indefiro a denuncia\u00e7\u00e3o da lide. No mais, o processo comporta julgamento antecipado, nos termos do disposto no artigo 355, I, do CPC, eis que n\u00e3o restou evidenciada a necessidade da produ\u00e7\u00e3o de prova oral pretendida pelas partes, por se mostrar despicienda, j\u00e1 que em nada ajudaria no deslinde do conflito, uma vez que os elementos existentes nos autos s\u00e3o suficientes a possibilitar a forma\u00e7\u00e3o do convencimento desse ju\u00edzo. Pois bem. O presente caso trata de ocorr\u00eancia de evento danoso nas depend\u00eancias da empresa segurada, EADI Santo Andr\u00e9 Terminal de Cargas LTDA, com quem a autora celebrou contrato de seguro na modalidade Operador Portu\u00e1rio (ap\u00f3lice n\u00ba 1.17.004000003). A seguradora, ora requerente, formulou seu pleito ressarcit\u00f3rio com base em laudo produzido pela empresa Castello Branco & Associados, no qual foi constatada a responsabilidade civil da segurada, justificando que a queda se deu por erro de opera\u00e7\u00e3o desta e sua preposta e, quanto ao ressarcimento, restou expressa a sua possibilidade em face da empresa r\u00e9, contratada pela EADI, para confec\u00e7\u00e3o das fogueiras, supostamente causadoras do acidente objeto do sinistro (fls. 140). Veja que esse laudo administrativo foi invocado pela pr\u00f3pria autora, n\u00e3o se cogitando de necessidade de per\u00edcia judicial, mesmo porque o juiz pode dispensar a per\u00edcia quando as partes fornecerem elementos t\u00e9cnicos aptos ao julgamento. Ocorre que esse laudo \u00e9 claro no sentido de o sinistro ter ocorrido por falha de opera\u00e7\u00e3o de parte da segurada, n\u00e3o por falha imput\u00e1vel \u00e0 r\u00e9. Tem-se, ali\u00e1s, a impress\u00e3o de a a\u00e7\u00e3o ter sido ajuizada contra a r\u00e9 por equ\u00edvoco, tendo em vista a clareza do laudo administrativo apresentado pelo pr\u00f3pria autora, com base no qual, ali\u00e1s, efetuou o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o objeto deste processo. Como \u00e9 sabido, para que haja o dever de indenizar \u00e9 necess\u00e1rio o preenchimento dos pressupostos da responsabilidade civil, in casu, a conduta culposa da r\u00e9, o dano experimentado pela autora e o nexo causal entre um e outro. N\u00e3o se vislumbra, na esp\u00e9cie, qualquer conduta da requerida que tenha sido determinante para a ocorr\u00eancia do acidente, n\u00e3o havendo como se imputar dever indenizat\u00f3rio \u00e0 r\u00e9 quando inexiste comprova\u00e7\u00e3o segura de que o dano indenizado pela autora decorreu, inequivocamente, de ato a ela imput\u00e1vel, estando ausente, portanto, o nexo causal imprescind\u00edvel \u00e0 responsabiliza\u00e7\u00e3o pretendida. Ali\u00e1s, a pr\u00f3pria autora prova que o dano ocorreu por falha cometida por preposto da segurada durante opera\u00e7\u00e3o do equipamento. Assim, julgo improcedente o pedido. A autora arcar\u00e1 com as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de dez por cento sobre o valor atualizado dado \u00e0 causa. Em caso de apela\u00e7\u00e3o, tudo que disser respeito \u00e0 sua admiss\u00e3o, ser\u00e1 com o relator. P.R.I.C. Santos, 31.8.2017 JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES JUIZ DE DIREITO","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015205-93.2015.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015205-93.2015.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Soluc\u00f5es  Corporativas  S\/A\nRequerido : Hcp - Opera\u00e7\u00f5es  Portu\u00e1rias  Ltda. Me\nVALOR  DADO \u00c0 CAUSA:  R$ 39.052,41\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Jos\u00e9   Wilson   Gon\u00e7alves\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  SOLU\u00c7\u00d5ES  CORPORATIVAS  S\/A  (nova  raz\u00e3o  social  de  Ita\u00fa  \nSeguros  S\/A),  qualificada  na  inicial,  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  de  Procedimento  Comum  -  Perdas  e  Danos  em  \nface   HCP  -   OPERA\u00c7\u00d5ES  PORTU\u00c1RIAS  LTDA  ME.\nTrata-se  de  \"A\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA  DE  RESSARCIMENTO\".\nSegue,  abaixo,  o  registro  das  principais  ocorr\u00eancias  do  processo:\nFls.  1\/181:  PETI\u00c7\u00c3O  INICIAL  COM  DOCUMENTOS\nA  princ\u00edpio,  a  autora  informa  que  o  prazo  prescricional  para  o  ajuizamento  da  \npresente  demanda  foi  devidamente  interrompido  atrav\u00e9s  da  propositura  da  competente  Medida  \nCautelar  de  Protesto  Interruptivo  de  Prescri\u00e7\u00e3o,  que  tramitou  perante  a  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  local,  sob  o  \nn\u00ba  1010828-16.2014.8.26.0562,  sendo  que  a  respectiva  carga  definitiva,  prevista  no  artigo  872  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  foi  efetivada  em  20.8.2014  (fls.  16\/98).\nAlega,  em  s\u00edntese,  que  celebrou  com  a  empresa  EADI  Santo  Andr\u00e9  Terminal  de  \nCargas  Ltda,  um  contrato  de  seguro  do  Ramo  Operador  Portu\u00e1rio,  cartularizado  pela  ap\u00f3lice  n\u00ba  \n1.17.004000003  (fls.  99\/129),  sendo  que  a  segurada  contratou  a  empresa  r\u00e9  para  providenciar  a  \nconfec\u00e7\u00e3o  de  quatro  fogueiras  (apoios  para  a  sustenta\u00e7\u00e3o  das  sapatas  de  um  guindaste)  e  no  \ndecorrer  da  opera\u00e7\u00e3o,  houve  a desestabiliza\u00e7\u00e3o  de  referidas  fogueiras,  e,  consequentemente,  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 17E26EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 10:51 . fls. 272\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015205-93.2015.8.26.0562 - lauda  2\nqueda\n do  guindaste  acima  mencionado,  ocasionando  danos  ao  equipamento,  os  quais,  ap\u00f3s  o  \ndevido  procedimento  administrativo  para  apura\u00e7\u00e3o  dos  danos,  circunst\u00e2ncias  e  eventuais  \nresponsabilidades,  foram  devidamente  cobertos  pela  autora  seguradora,  disponibilizando  \u00e0  sua  \nsegurada,  em  11.5.2012,  a  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  no  valor  de  R$  39.052,41  (fls.  181).\nSalienta  que  a  responsabilidade  da  r\u00e9  restou  demonstrada  atrav\u00e9s  do  laudo  de  \nregula\u00e7\u00e3o  de  sinistro  acostado  a  fls.  130\/177  e  tendo  a  autora  se  sub-rogado  nos  direitos  da  sua  \nsegurada,  se  imp\u00f5e  \u00e0  condena\u00e7\u00e3o  da  requerida  na  obriga\u00e7\u00e3o  de  lhe  indenizar.   \nRequer  seja  julgada  totalmente  procedente  a  presente  demanda,  para  o  fim  de  \ncondenar  a  r\u00e9  ao  pagamento  da  import\u00e2ncia  de  R$  39.052,41,  corrigida  monetariamente  e \nacrescida  de  juros  de  mora  \u00e0  base  de  um  por  cento  ao  m\u00eas  desde  o  desembolso  realizado  pela  \nautora  (11.5.2012),  bem  como  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  e  demais  comina\u00e7\u00f5es  legais.\nFls.  196\/221:  CONTESTA\u00c7\u00c3O  COM  DOCUMENTOS\nPreliminarmente,  requer  a  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  \u00e0  EADI  Santo  Andr\u00e9,  empresa  \nsegurada  pela  autora,  haja  vista  que  o  laudo  elaborado  por  ela  pr\u00f3pria,  afirma  que  a \nresponsabilidade  objetiva  na  opera\u00e7\u00e3o  do  equipamento  ocorreu  por  atos  praticados  pela  \ndenunciada,  cujos  funcion\u00e1rios  executaram  os  servi\u00e7os,  inclusive  no  p\u00e1tio  da  aludida  empresa  (fls.  \n140). Aduz que  em  23.5.2011  ocorreu  uma  solicita\u00e7\u00e3o  de  cota\u00e7\u00e3o  para  realiza\u00e7\u00e3o  de  \nservi\u00e7os  de  fogueiras  \u00e0  empresa  HCP,  ora  requerida,  cuja  representa\u00e7\u00e3o,  na  data  dos  fatos,  era  feita  \npelo  Sr.  Orlando  Feij\u00f3  Pimenta,  que,  todavia,  veio  a  falecer  no  dia  18  de  agosto  de  2011  (fls.  213),  \nsendo  ele  quem  possu\u00eda  mais  informa\u00e7\u00f5es  sobre  o  fatos  narrados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial;  mas,  antes,  ele  \npr\u00f3prio,  em  7  de  junho  de  2011,  encaminhou  correspond\u00eancia  \u00e0  empresa  Eadi  Santo  Andr\u00e9,  \nrelatando  o  ocorrido,  em  resposta  \u00e0  carta  por  ela  enviada  \u00e0  r\u00e9  (fls.  159\/160),  onde  menciona  que  o  \nservi\u00e7o  contratado  consistia  \u00fanica  e  exclusivamente  na  confec\u00e7\u00e3o  da  fogueira  e  n\u00e3o  para  \nmanipula\u00e7\u00e3o  do  equipamento  alvo  do  sinistro  ocorrido  em  24.5.2011,  salientando  que  a  fogueira  \nn\u00e3o  apresentou  qualquer  problema  durante  a  opera\u00e7\u00e3o  (n\u00e3o  cedeu  e  n\u00e3o  desfez),  tendo  sido  tal  \nequipamento  elevado  por  operador  que  n\u00e3o  faz  parte  do  quadro  de  funcion\u00e1rios  da  empresa  r\u00e9  e  \nficado  por  mais  de  tr\u00eas  horas  elevado  do  piso  e  apoiado  na  aludida  fogueira,  dependendo  t\u00e3o  \nsomente  do  transporte  e  da  agilidade  dos  respons\u00e1veis  pela  opera\u00e7\u00e3o  de  manuseio  (fls.  199\/200).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 17E26EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 10:51 . fls. 273\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015205-93.2015.8.26.0562 - lauda  3\nAssevera\n que  foram  observados  todos  os  crit\u00e9rios  de  seguran\u00e7a  na  confec\u00e7\u00e3o  das  \nfogueiras,  os  quais  foram  orientados  e  fiscalizados  por  funcion\u00e1rios  da  empresa  Eadi,  que  em  \nmomento  algum  detectaram  qualquer  anormalidade,  n\u00e3o  podendo  ser  responsabilizada  pela  \nopera\u00e7\u00e3o  irregular  daqueles,  n\u00e3o  cabendo,  assim,  suportar  os  danos  a  ela  imputados.  Impugna,  \nainda,  o  laudo  constante  de  fls.  131\/177,  ressaltando,  por\u00e9m,  que  a  fls.  140  de  tal  relat\u00f3rio  h\u00e1  \nafirma\u00e7\u00e3o  de  que  a  responsabilidade  \u00e9  objetiva  e  inteiramente  da  empresa  Eadi  Santo  Andr\u00e9,  a  \nqual  operou  o  equipamento  danificado.\nPede  a  concess\u00e3o  da  gratuidade  de  justi\u00e7a,  pugnando  pelo  acolhimento  da  \npreliminar  arguida,  assim  como  pela  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  em  todos  os  seus  termos,  com  a \ncondena\u00e7\u00e3o  da  autora  nas  custas,  despesas  processuais  e  verba  honor\u00e1ria  de  estilo.\nFls.  224\/231:  R\u00c9PLICA\nRebate  a  preliminar  suscitada,  por  ser  a  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide  pretendida  totalmente  \ndescabida  e  absolutamente  invi\u00e1vel,  n\u00e3o  se  enquadrando  nas  hip\u00f3teses  legais  para  seu  deferimento  \ne,  tamb\u00e9m,  pelo  entendimento  j\u00e1  pacificado  pelo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  quanto  \u00e0  sua  \nimpossibilidade  quando  o  denunciante  pretende  somente  transferir  \u00e0  terceira  pessoa  a \nresponsabilidade  que  lhe  \u00e9  imputada  (fls.  226\/227).\nReitera  a  responsabilidade  da  requerida,  cuja  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o  consistia  na  \nfabrica\u00e7\u00e3o  de  quatro  fogueiras,  destinadas  ao  empilhamento  do  guindaste  at\u00e9  uma  certa  altura,  \nvisando  apoio,  nivelamento  ou  at\u00e9  mesmo  escora,  a  depender  da  sua  finalidade  de  utiliza\u00e7\u00e3o,  e  \nque,  de  acordo  com  o  laudo  de  regula\u00e7\u00e3o  do  sinistro,  foi  apontada  a  desestabiliza\u00e7\u00e3o  das  fogueiras  \ncomo  causa  do  sinistro,  de  modo  que,  ap\u00f3s  isso,  o  guindaste  caiu  sobre  o  solo,  ocasionando  danos  \n\u00e0s  patolas,  bem  como  ao  sistema  de  suspens\u00e3o  e  dire\u00e7\u00e3o.\nRecha\u00e7a  todos  os  argumentos  trazidos  na  defesa,  salientando  que  o  laudo  \napresentado  demonstrou  de  forma  inconteste  a  ocorr\u00eancia  do  sinistro  em  virtude  de  falha  na  \nfabrica\u00e7\u00e3o  das  fogueiras,  que  desestabilizaram  ap\u00f3s  a  eleva\u00e7\u00e3o  do  guindaste.  \nInstadas  as  partes  a  especificarem  provas  (fls.  233\/234),  ambas  requereram  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  oral,  reiterando  a  oitiva  das  testemunhas  j\u00e1  arroladas  na  exordial  e  na  pe\u00e7a  de  \ndefesa  (fls.  237  e  238\/239),  tendo  sido  determinado  o  encaminhamento  dos  autos  ao  CEJUSC  \nvisando  ao  acordo  entre  as  partes  (fls.  240).  Realizada  sess\u00e3o  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a  qual  \nrestou  infrut\u00edfera,  conforme  termo  acostado  a  fls.  249\/250,  os  autos  tornaram  \u00e0  conclus\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 17E26EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 10:51 . fls. 274\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015205-93.2015.8.26.0562 - lauda  4\nESSE\n \u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nPasso  a  fundamentar,  para  justificar  a  conclus\u00e3o *.\nPrimeiramente,   incab\u00edvel   a   denuncia\u00e7\u00e3o   da   lide   posto   que,   al\u00e9m   de   n\u00e3o   se  \nenquadrar   em   qualquer   das   hip\u00f3teses   previstas   no   art.   125   do   CPC, os  contornos  f\u00e1ticos  do  lit\u00edgio  \nn\u00e3o  autorizam  a  interven\u00e7\u00e3o  de  terceiro  conforme  pretendido  pela  r\u00e9,  e,  ainda,  por  n\u00e3o  se  cuidar  de  \nexpediente  para  transfer\u00eancia  de  responsabilidade,  nem  se  prestar  a  introduzir  fato  novo  na  lide  \nformulada,  o  que  implicaria  impor  \u00e0  autora  amplia\u00e7\u00e3o  do  \u00e2mbito  do  lit\u00edgio,  em  contraposi\u00e7\u00e3o  \u00e0  \nfinalidade  \u00faltima  do  instituto  processual,  de  assegurar  agilidade  na  solu\u00e7\u00e3o  dos  lit\u00edgios.  Assim,  \nrejeito  a  preliminar  e  indefiro  a  denuncia\u00e7\u00e3o  da  lide.\nNo  mais,  o  processo  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  disposto  no  \nartigo  355,  I,  do  CPC ,  eis  que  n\u00e3o  restou  evidenciada  a  necessidade  da  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  oral  \npretendida  pelas  partes,  por  se  mostrar  despicienda,  j\u00e1  que  em  nada  ajudaria  no  deslinde  do  \nconflito,  uma  vez  que  os  elementos  existentes  nos  autos  s\u00e3o  suficientes  a  possibilitar  a  forma\u00e7\u00e3o  \ndo  convencimento  desse  ju\u00edzo.\nPois  bem.  O  presente  caso  trata  de  ocorr\u00eancia  de  evento  danoso  nas  depend\u00eancias  \nda  empresa  segurada,  EADI  Santo  Andr\u00e9  Terminal  de  Cargas  LTDA,  com  quem  a  autora  celebrou  \ncontrato  de  seguro  na  modalidade  Operador  Portu\u00e1rio  (ap\u00f3lice  n\u00ba  1.17.004000003).  \nA  seguradora,  ora  requerente,  formulou  seu  pleito  ressarcit\u00f3rio  com  base  em  laudo  \nproduzido  pela  empresa  Castello  Branco  &  Associados,  no  qual  foi  constatada  a  responsabilidade  \ncivil  da  segurada,  justificando  que  a  queda  se  deu  por  erro  de  opera\u00e7\u00e3o  desta  e  sua  preposta  e,  \nquanto  ao  ressarcimento,  restou  expressa  a  sua  possibilidade  em  face  da  empresa  r\u00e9,  contratada  \npela  EADI,  para  confec\u00e7\u00e3o  das  fogueiras,  supostamente  causadoras  do  acidente  objeto  do  sinistro  \n(fls.  140).  \nVeja que  esse  laudo  administrativo  foi  invocado  pela  pr\u00f3pria  autora,  n\u00e3o  se  \ncogitando  de  necessidade  de  per\u00edcia  judicial,  mesmo  porque  o  juiz  pode  dispensar  a  per\u00edcia  quando  \nas  partes  fornecerem  elementos  t\u00e9cnicos  aptos  ao  julgamento.  Ocorre  que  esse  laudo  \u00e9  claro  no  \nsentido  de  o  sinistro  ter  ocorrido  por  falha  de  opera\u00e7\u00e3o  d e  parte  da  segurada,  n\u00e3o  por  falha  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 17E26EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 10:51 . fls. 275\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015205-93.2015.8.26.0562 - lauda  5\nimput\u00e1vel\n \u00e0  r\u00e9.  Tem-se,  ali\u00e1s,  a  impress\u00e3o  de  a  a\u00e7\u00e3o  ter  sido  ajuizada  contra  a  r\u00e9  por  equ\u00edvoco,  \ntendo  em  vista  a  clareza  do  laudo  administrativo  apresentado  pelo  pr\u00f3pria  autora,  com  base  no  \nqual,  ali\u00e1s,  efetuou  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  objeto  deste  processo.  \nComo  \u00e9  sabido,  para  que  haja  o  dever  de  indenizar  \u00e9  necess\u00e1rio  o  preenchimento  \ndos  pressupostos  da  responsabilidade  civil,  in  casu , a  conduta  culposa  da  r\u00e9,  o  dano  experimentado  \npela  autora  e  o  nexo  causal  entre  um  e  outro.  N\u00e3o  se  vislumbra,  na  esp\u00e9cie,  qualquer  conduta  da  \nrequerida  que  tenha  sido  determinante  para  a  ocorr\u00eancia  do  acidente,  n\u00e3o  havendo  como  se  \nimputar  dever  indenizat\u00f3rio  \u00e0  r\u00e9  quando  inexiste  comprova\u00e7\u00e3o  segura  de  que  o  dano  indenizado  \npela  autora  decorreu,  inequivocamente,  de  ato  a  ela  imput\u00e1vel,  estando  ausente,  portanto,  o  nexo  \ncausal  imprescind\u00edvel  \u00e0  responsabiliza\u00e7\u00e3o  pretendida.  Ali\u00e1s,  a  pr\u00f3pria  autora  prova  que  o  dano  \nocorreu  por  falha  cometida  por  preposto  da  segurada  durante  opera\u00e7\u00e3o  do  equipamento.  \nAssim,  julgo  improcedente  o  pedido.\nA  autora  arcar\u00e1  com  as  custas,  as  despesas  processuais  e  os  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  de  dez  por  cento  sobre  o  valor  atualizado  dado  \u00e0  causa.\nEm  caso  de  apela\u00e7\u00e3o,  tudo  que  disser  respeito  \u00e0  sua  admiss\u00e3o,  ser\u00e1  com  o  relator.  \nP.R.I.C.\nSantos,  31.8.2017\nJOS\u00c9  WILSON  GON\u00c7ALVES\n                JUIZ  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 17E26EF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 10:51 . fls. 276"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0063\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2298 P\u00e1gina: 620\/629","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0063\/2017 Teor do ato: Vistos.* Quanto \u00e0 gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 r\u00e9, decis\u00e3o a fls. 255.Intime-se. Advogados(s): Francisco Evandro Silva Venceslau (OAB 229233\/SP), Maria Amelia Saraiva (OAB 41233\/SP), Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 353659\/SP), Barbara da Silva Novaes (OAB 360111\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.* Quanto \u00e0 gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 r\u00e9, decis\u00e3o a fls. 255.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 32, Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3605,  Santos-SP - E-mail:  santos5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015205-93.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Soluc\u00f5es  Corporativas  S\/A\nRequerido : Hcp - Opera\u00e7\u00f5es  Portu\u00e1rias  Ltda. Me\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Wilson   Gon\u00e7alves\nVistos.\n*  \nQuanto  \u00e0  gratuidade  de  justi\u00e7a  \u00e0  r\u00e9,  decis\u00e3o  a  fls.  255.\nIntime-se.\nSantos , 22  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 10B1C6F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 22\/02\/2017 \u00e0s 20:00 . fls. 269"}},{"data":"22\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70043901-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/02\/2017 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0020\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 1296\/1316","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0020\/2017 Teor do ato: Vistos.* Os elementos trazidos aos autos pela parte r\u00e9, n\u00e3o permitem, de plano, a verifica\u00e7\u00e3o da alegada insufici\u00eancia de recursos para o deferimento do benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.Assim, nos termos do art. 99, \u00a7 2\u00ba do NCPC, pelos meios ao seu alcance, e sob pena de indeferimento do benef\u00edcio, emende a r\u00e9 seu pedido, no prazo de 15 dias, comprovando a alegada insufici\u00eancia de meios para suportar as despesas do processo.Intime-se. Advogados(s): Francisco Evandro Silva Venceslau (OAB 229233\/SP), Maria Amelia Saraiva (OAB 41233\/SP), Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 353659\/SP), Barbara da Silva Novaes (OAB 360111\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.* Os elementos trazidos aos autos pela parte r\u00e9, n\u00e3o permitem, de plano, a verifica\u00e7\u00e3o da alegada insufici\u00eancia de recursos para o deferimento do benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.Assim, nos termos do art. 99, \u00a7 2\u00ba do NCPC, pelos meios ao seu alcance, e sob pena de indeferimento do benef\u00edcio, emende a r\u00e9 seu pedido, no prazo de 15 dias, comprovando a alegada insufici\u00eancia de meios para suportar as despesas do processo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 32, Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3605,  Santos-SP - E-mail:  santos5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015205-93.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Soluc\u00f5es  Corporativas  S\/A\nRequerido : Hcp - Opera\u00e7\u00f5es  Portu\u00e1rias  Ltda. Me\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Wilson   Gon\u00e7alves\nVistos.\n*  \nOs  elementos  trazidos  aos  autos  pela  parte  r\u00e9 ,  n\u00e3o  permitem,  de  plano,  a  \nverifica\u00e7\u00e3o  da  alegada  insufici\u00eancia  de  recursos  para  o  deferimento  do  benef\u00edcio  da  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita.\nAssim,  nos  termos  do  art.  99,  \u00a7  2\u00ba  do  NCPC,  pelos  meios  ao  seu  alcance,  e  \nsob  pena  de  indeferimento  do  benef\u00edcio,  emende  a  r\u00e9  seu  pedido,  no  prazo  de  15  dias,  \ncomprovando  a  alegada  insufici\u00eancia  de  meios  para  suportar  as  despesas  do  processo.\nIntime-se.\nSantos , 12  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo F78475. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 13\/01\/2017 \u00e0s 10:05 . fls. 258"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0344\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2206 P\u00e1gina: 1008\/1019","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0344\/2016 Teor do ato: *Vistos.Fls. 196\/221: Presentes os requisitos, defiro o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita \u00e0 r\u00e9, anotando-se e observando-se sempre que for o caso, sem a necessidade de decis\u00f5es espec\u00edficas.Int.Santos, 19 de setembro de 2016. Advogados(s): Francisco Evandro Silva Venceslau (OAB 229233\/SP), Maria Amelia Saraiva (OAB 41233\/SP), Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 353659\/SP), Barbara da Silva Novaes (OAB 360111\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Classe Processual alterada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    *Vistos.Fls. 196\/221: Presentes os requisitos, defiro o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita \u00e0 r\u00e9, anotando-se e observando-se sempre que for o caso, sem a necessidade de decis\u00f5es espec\u00edficas.Int.Santos, 19 de setembro de 2016.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 32, Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3605,  Santos-SP - E-mail:  santos5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015205-93.2015.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Perdas  e Danos\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Soluc\u00f5es  Corporativas  S\/A\nRequerido : Hcp - Opera\u00e7\u00f5es  Portu\u00e1rias  Ltda. Me\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Jos\u00e9  Wilson  Gon\u00e7alves\n* Vistos.\nFls. 196\/221:  Presentes  os  requisitos,  defiro  o  benef\u00edcio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \ngratuita  \u00e0  r\u00e9,  anotando-se  e  observando-se  sempre  que  for  o  caso ,  sem  a  necessidade  de  decis\u00f5es  \nespec\u00edficas. Int.\nSantos , 19  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo CA49A1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 19\/09\/2016 \u00e0s 15:35 . fls. 255"}},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70145415-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/07\/2016 10:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2144 P\u00e1gina: 784\/794","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2016 Teor do ato: *Ci\u00eancia as partes do Termo de audi\u00eancia. Advogados(s): Francisco Evandro Silva Venceslau (OAB 229233\/SP), Maria Amelia Saraiva (OAB 41233\/SP), Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 353659\/SP), Barbara da Silva Novaes (OAB 360111\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Ci\u00eancia as partes do Termo de audi\u00eancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70125300-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/06\/2016 16:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0119\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2100 P\u00e1gina: 804\/824","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0119\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2100 P\u00e1gina: 804\/824","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0119\/2016 Teor do ato: *Designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14 de junho de 2016, \u00e0s 14,30 horas, sala 04, CEJUSC Santos, sito \u00e0 Rua Amador Bueno, n\u00ba 249, Centro, Santos - S.P., CEP 11013-151. Advogados(s): Francisco Evandro Silva Venceslau (OAB 229233\/SP), Maria Amelia Saraiva (OAB 41233\/SP), Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 353659\/SP), Barbara da Silva Novaes (OAB 360111\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0119\/2016 Teor do ato: Designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14 de junho de 2016, \u00e0s 14,30 horas, sala 04, CEJUSC Santos, sito \u00e0 Rua Amador Bueno, n\u00ba 249, Centro, Santos - S.P., CEP 11013-151. Advogados(s): Francisco Evandro Silva Venceslau (OAB 229233\/SP), Maria Amelia Saraiva (OAB 41233\/SP), Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 353659\/SP), Barbara da Silva Novaes (OAB 360111\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *Designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14 de junho de 2016, \u00e0s 14,30 horas, sala 04, CEJUSC Santos, sito \u00e0 Rua Amador Bueno, n\u00ba 249, Centro, Santos - S.P., CEP 11013-151.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14 de junho de 2016, \u00e0s 14,30 horas, sala 04, CEJUSC Santos, sito \u00e0 Rua Amador Bueno, n\u00ba 249, Centro, Santos - S.P., CEP 11013-151.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 14\/06\/2016 Hora 14:30 Local: Sala de Audi\u00eancia 4 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 21\/03\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2056 P\u00e1gina: 970\/976","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2016 Teor do ato: Vistos. * Ao Cejusc, visando \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o. Se n\u00e3o houver acordo, ser\u00e1 deliberado sobre a prova requerida. Intime-se. Advogados(s): Francisco Evandro Silva Venceslau (OAB 229233\/SP), Maria Amelia Saraiva (OAB 41233\/SP), Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 353659\/SP), Barbara da Silva Novaes (OAB 360111\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. * Ao Cejusc, visando \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o. Se n\u00e3o houver acordo, ser\u00e1 deliberado sobre a prova requerida. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 32, Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3605,  Santos-SP - E-mail:  santos5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba:1015205-93.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento  Sum\u00e1rio - Perdas  e Danos\nRequerente :Ita\u00fa Seguros  Soluc\u00f5es  Corporativas  S\/A\nRequerido : Hcp - Opera\u00e7\u00f5es  Portu\u00e1rias  Ltda. Me\nCERTID\u00c3O  \u2013 Certifico  e dou  f\u00e9 que  as manifesta\u00e7\u00f5es  s\u00e3o tempestivas.\nCoordenador.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Wilson   Gon\u00e7alves\nVistos.\n*  \nAo  Cejusc,  visando  \u00e0  concilia\u00e7\u00e3o.\nSe  n\u00e3o  houver  acordo,  ser\u00e1  deliberado  sobre  a  prova  requerida.\nIntime-se.\nSantos , 11  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 792815. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 11\/02\/2016 \u00e0s 21:07 . fls. 240"}},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70021740-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 10\/02\/2016 17:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70019072-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 04\/02\/2016 16:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0017\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2045 P\u00e1gina: 917\/922","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0017\/2016 Teor do ato: Digam as partes, em dez dias, se est\u00e3o de acordo com o julgamento no estado no qual o processo se encontra. Caso estejam, abra-se a conclus\u00e3o na lista de SENTEN\u00c7AS, para o sentenciamento, enfim, na ordem cronol\u00f3gica da categoria. Caso n\u00e3o estejam, indiquem o motivo, justificando. O sil\u00eancio, por outro lado, implicar\u00e1 a conclus\u00e3o de a parte estar concordando com o julgamento nesse estado. Int. Santos, 18.12.2015. JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES JUIZ DE DIREITO Advogados(s): Francisco Evandro Silva Venceslau (OAB 229233\/SP), Maria Amelia Saraiva (OAB 41233\/SP), Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 353659\/SP), Barbara da Silva Novaes (OAB 360111\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Digam as partes, em dez dias, se est\u00e3o de acordo com o julgamento no estado no qual o processo se encontra. Caso estejam, abra-se a conclus\u00e3o na lista de SENTEN\u00c7AS, para o sentenciamento, enfim, na ordem cronol\u00f3gica da categoria. Caso n\u00e3o estejam, indiquem o motivo, justificando. O sil\u00eancio, por outro lado, implicar\u00e1 a conclus\u00e3o de a parte estar concordando com o julgamento nesse estado. Int. Santos, 18.12.2015. JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES JUIZ DE DIREITO","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 32, Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3605,  Santos-SP - E-mail:  santos5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba:1015205-93.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento  Sum\u00e1rio - Perdas  e Danos\nRequerente :Ita\u00fa Seguros  Soluc\u00f5es  Corporativas  S\/A\nRequerido : Hcp - Opera\u00e7\u00f5es  Portu\u00e1rias  Ltda. Me\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Wilson   Gon\u00e7alves\nVistos.\nDigam   as   partes,   em   dez   dias,   se   est\u00e3o   de   acordo   com   o   julgamento   no  \nestado   no   qual   o   processo   se   encontra.   Caso   estejam,   abra-se   a   conclus\u00e3o   na   lista   de  \nSENTEN\u00c7AS,   para   o   sentenciamento,   enfim,   na   ordem   cronol\u00f3gica   da   categoria.  \nCaso   n\u00e3o   estejam,   indiquem   o   motivo,   justificando.  \nO sil\u00eancio,  por  outro  lado,  implicar\u00e1  a  conclus\u00e3o  de  a  parte  estar  \nconcordando com  o  julgamento  nesse  estado.\nInt.\nSantos, 18.12.2015.\nJOS\u00c9 WILSON  GON\u00c7ALVES\n   JUIZ  DE  DIREITO\n \n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 70ECBB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 07\/01\/2016 \u00e0s 16:00 . fls. 233\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 32, Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3605,  Santos-SP - E-mail:  santos5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 70ECBB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 07\/01\/2016 \u00e0s 16:00 . fls. 234"}},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70138707-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/08\/2015 11:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0248\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1933 P\u00e1gina: 809\/827","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0248\/2015 Teor do ato: *diga o polo ativo sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo legal. Advogados(s): Francisco Evandro Silva Venceslau (OAB 229233\/SP), Maria Amelia Saraiva (OAB 41233\/SP), Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 353659\/SP), Barbara da Silva Novaes (OAB 360111\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    *diga o polo ativo sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/07\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70125167-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/07\/2015 18:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR342593775TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me Dilig\u00eancia : 01\/07\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0204\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1911 P\u00e1gina: 756\/771","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0204\/2015 Teor do ato: *Vistos. Fls. 190\/191: Acolho como emenda. Observe-se o RITO SUM\u00c1RIO, citando-se na forma requerida, no entanto, para responder em quinze dias (art. 277, \"caput\", do CPC - observ\u00e2ncia do prazo m\u00ednimo de dez dias a\u00ed previsto). N\u00e3o ser\u00e1 designada por ora audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para n\u00e3o retardar o andamento do processo (art. 125, II, do CPC). Observem-se, ainda, quanto \u00e0 resposta, o art. 278 do CPC, exceto no que pertine \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, eis que, conforme dito acima, n\u00e3o haver\u00e1 a designa\u00e7\u00e3o desde logo. Se a a\u00e7\u00e3o n\u00e3o for contestada validamente e tempestivamente, \"se presumir\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u, como verdadeiros, os fator articulados pelo autor\" (arts. 285 e 319 do CPC). Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. Santos, 19 de junho de 2015. Advogados(s): Maria Amelia Saraiva (OAB 41233\/SP), Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o (OAB 353659\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    *Vistos. Fls. 190\/191: Acolho como emenda. Observe-se o RITO SUM\u00c1RIO, citando-se na forma requerida, no entanto, para responder em quinze dias (art. 277, \"caput\", do CPC - observ\u00e2ncia do prazo m\u00ednimo de dez dias a\u00ed previsto). N\u00e3o ser\u00e1 designada por ora audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para n\u00e3o retardar o andamento do processo (art. 125, II, do CPC). Observem-se, ainda, quanto \u00e0 resposta, o art. 278 do CPC, exceto no que pertine \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, eis que, conforme dito acima, n\u00e3o haver\u00e1 a designa\u00e7\u00e3o desde logo. Se a a\u00e7\u00e3o n\u00e3o for contestada validamente e tempestivamente, \"se presumir\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u, como verdadeiros, os fator articulados pelo autor\" (arts. 285 e 319 do CPC). Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. Santos, 19 de junho de 2015.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n5\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 32, Centro  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3605,  Santos-SP - E-mail:  santos5cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015205-93.2015.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Sum\u00e1rio - Perdas  e Danos\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Soluc\u00f5es  Corporativas  S\/A\nRequerido : Hcp - Opera\u00e7\u00f5es  Portu\u00e1rias  Ltda. Me\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Jos\u00e9  Wilson  Gon\u00e7alves\n* Vistos.\nFls.   190\/191:   Acolho   como   emenda.\nObserve-se o  RITO  SUM\u00c1RIO,  citando-se  na  forma  requerida,  no  entanto,  \npara responder  em  quinze  dias  (art.  277,  \u201ccaput\u201d,  do  CPC  \u2013  observ\u00e2ncia  do  prazo  m\u00ednimo  \nde dez  dias  a\u00ed  previsto).\nN\u00e3o ser\u00e1  designada  por  ora  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  n\u00e3o  retardar  o  \nandamento do  processo  (art.  125,  II,  do  CPC).\nObservem-se,  ainda,  quanto  \u00e0  resposta,  o  art.  278  do  CPC,  exceto  no  que  \npertine  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  eis  que,  conforme  dito  acima,  n\u00e3o  haver\u00e1  a  designa\u00e7\u00e3o  \ndesde  logo.\nSe a  a\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  for  contestada  validamente  e  tempestivamente,  \u201cse  presumir\u00e3o  \naceitos  pelo  r\u00e9u,  como  verdadeiros,  os  fator  articulados  pelo  autor\u201d  (arts.  285  e  319  do  \nCPC). Servir\u00e1 a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o ,  ficando,  \nainda,  ciente  de  que  o  recibo  que  a  acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  esta  \ncita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.\nSantos , 19  de  junho  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015205-93.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 47CE9E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE WILSON GONCALVES, liberado nos autos em 19\/06\/2015 \u00e0s 18:10 . fls. 192"}},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70100037-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/06\/2015 17:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70100033-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/06\/2015 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/06\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/07\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/02\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/02\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"14\/06\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":66,"total_andamentos":66}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"501588683","codPublicacaoOrigem":"892526534","dataDivulgacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2144","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015205-93.2015.8.26.0562 - Procedimento Sum\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A - Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me - *Ci\u00eancia as partes do Termo de audi\u00eancia. - ADV: LUAN MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 353659\/SP), MARIA AMELIA SARAIVA (OAB 41233\/SP), FRANCISCO EVANDRO SILVA VENCESLAU (OAB 229233\/SP), BARBARA DA SILVA NOVAES (OAB 360111\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0220\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AFONSO OLIVEIRA CANAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"786","paginaFinal":"786","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"697032","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13969976","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jun 27 2016 10:25:20:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"552751419","codPublicacaoOrigem":"972462825","dataDivulgacao":"Sep 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2206","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015205-93.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A - Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me - *Vistos.Fls. 196\/221: Presentes os requisitos, defiro o benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita \u00e0 r\u00e9, anotando-se e observando-se sempre que for o caso, sem a necessidade de decis\u00f5es espec\u00edficas.Int.Santos, 19 de setembro de 2016. - ADV: BARBARA DA SILVA NOVAES (OAB 360111\/SP), LUAN MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 353659\/ SP), MARIA AMELIA SARAIVA (OAB 41233\/SP), FRANCISCO EVANDRO SILVA VENCESLAU (OAB 229233\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0344\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AFONSO OLIVEIRA CANAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1011","paginaFinal":"1011","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"745975","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16104463","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Sep 21 2016 11:18:29:097PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616964799","codPublicacaoOrigem":"1083737861","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015205-93.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A - Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me - Vistos.* Os elementos trazidos aos autos pela parte r\u00e9, n\u00e3o permitem, de plano, a verifica\u00e7\u00e3o da alegada insufici\u00eancia de recursos para o deferimento do benef\u00edcio da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita.Assim, nos termos do art. 99, \u00a7 2\u00ba do NCPC, pelos meios ao seu alcance, e sob pena de indeferimento do benef\u00edcio, emende a r\u00e9 seu pedido, no prazo de 15 dias, comprovando a alegada insufici\u00eancia de meios para suportar as despesas do processo.Intimese. - ADV: FRANCISCO EVANDRO SILVA VENCESLAU (OAB 229233\/SP), MARIA AMELIA SARAIVA (OAB 41233\/SP), LUAN MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 353659\/SP), BARBARA DA SILVA NOVAES (OAB 360111\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0020\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AFONSO OLIVEIRA CANAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1306","paginaFinal":"1306","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"831538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19458839","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:30:30:953PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751388190","codPublicacaoOrigem":"1197896951","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015205-93.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A - Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me - Vistos. ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S\/A (nova raz\u00e3o social de Ita\u00fa Seguros S\/A), qualificada na inicial, ajuizou a\u00e7\u00e3o de Procedimento Comum - Perdas e Danos em face HCP - OPERA\u00c7\u00d5ES PORTU\u00c1RIAS LTDA ME. Trata-se de \"A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA DE RESSARCIMENTO\". Segue, abaixo, o registro das principais ocorr\u00eancias do processo: Fls. 1\/181: PETI\u00c7\u00c3O INICIAL COM DOCUMENTOS A princ\u00edpio, a autora informa que o prazo prescricional para o ajuizamento da presente demanda foi devidamente interrompido atrav\u00e9s da propositura da competente Medida Cautelar de Protesto Interruptivo de Prescri\u00e7\u00e3o, que tramitou perante a 2\u00aa Vara C\u00edvel local, sob o n\u00ba 1010828-16.2014.8.26.0562, sendo que a respectiva carga definitiva, prevista no artigo 872 do C\u00f3digo de Processo Civil, foi efetivada em 20.8.2014 (fls. 16\/98). Alega, em s\u00edntese, que celebrou com a empresa EADI Santo Andr\u00e9 Terminal de Cargas Ltda, um contrato de seguro do Ramo Operador Portu\u00e1rio, cartularizado pela ap\u00f3lice n\u00ba 1.17.004000003 (fls. 99\/129), sendo que a segurada contratou a empresa r\u00e9 para providenciar a confec\u00e7\u00e3o de quatro fogueiras (apoios para a sustenta\u00e7\u00e3o das sapatas de um guindaste) e no decorrer da opera\u00e7\u00e3o, houve a desestabiliza\u00e7\u00e3o de referidas fogueiras, e, consequentemente, a queda do guindaste acima mencionado, ocasionando danos ao equipamento, os quais, ap\u00f3s o devido procedimento administrativo para apura\u00e7\u00e3o dos danos, circunst\u00e2ncias e eventuais responsabilidades, foram devidamente cobertos pela autora seguradora, disponibilizando \u00e0 sua segurada, em 11.5.2012, a indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria no valor de R$ 39.052,41 (fls. 181). Salienta que a responsabilidade da r\u00e9 restou demonstrada atrav\u00e9s do laudo de regula\u00e7\u00e3o de sinistro acostado a fls. 130\/177 e tendo a autora se sub-rogado nos direitos da sua segurada, se imp\u00f5e \u00e0 condena\u00e7\u00e3o da requerida na obriga\u00e7\u00e3o de lhe indenizar. Requer seja julgada totalmente procedente a presente demanda, para o fim de condenar a r\u00e9 ao pagamento da import\u00e2ncia de R$ 39.052,41, corrigida monetariamente e acrescida de juros de mora \u00e0 base de um por cento ao m\u00eas desde o desembolso realizado pela autora (11.5.2012), bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios e demais comina\u00e7\u00f5es legais. Fls. 196\/221: CONTESTA\u00c7\u00c3O COM DOCUMENTOS Preliminarmente, requer a denuncia\u00e7\u00e3o da lide \u00e0 EADI Santo Andr\u00e9, empresa segurada pela autora, haja vista que o laudo elaborado por ela pr\u00f3pria, afirma que a responsabilidade objetiva na opera\u00e7\u00e3o do equipamento ocorreu por atos praticados pela denunciada, cujos funcion\u00e1rios executaram os servi\u00e7os, inclusive no p\u00e1tio da aludida empresa (fls. 140). Aduz que em 23.5.2011 ocorreu uma solicita\u00e7\u00e3o de cota\u00e7\u00e3o para realiza\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de fogueiras \u00e0 empresa HCP, ora requerida, cuja representa\u00e7\u00e3o, na data dos fatos, era feita pelo Sr. Orlando Feij\u00f3 Pimenta, que, todavia, veio a falecer no dia 18 de agosto de 2011 (fls. 213), sendo ele quem possu\u00eda mais informa\u00e7\u00f5es sobre o fatos narrados na peti\u00e7\u00e3o inicial; mas, antes, ele pr\u00f3prio, em 7 de junho de 2011, encaminhou correspond\u00eancia \u00e0 empresa Eadi Santo Andr\u00e9, relatando o ocorrido, em resposta \u00e0 carta por ela enviada \u00e0 r\u00e9 (fls. 159\/160), onde menciona que o servi\u00e7o contratado consistia \u00fanica e exclusivamente na confec\u00e7\u00e3o da fogueira e n\u00e3o para manipula\u00e7\u00e3o do equipamento alvo do sinistro ocorrido em 24.5.2011, salientando que a fogueira n\u00e3o apresentou qualquer problema durante a opera\u00e7\u00e3o (n\u00e3o cedeu e n\u00e3o desfez), tendo sido tal equipamento elevado por operador que n\u00e3o faz parte do quadro de funcion\u00e1rios da empresa r\u00e9 e ficado por mais de tr\u00eas horas elevado do piso e apoiado na aludida fogueira, dependendo t\u00e3o somente do transporte e da agilidade dos respons\u00e1veis pela opera\u00e7\u00e3o de manuseio (fls. 199\/200). Assevera que foram observados todos os crit\u00e9rios de seguran\u00e7a na confec\u00e7\u00e3o das fogueiras, os quais foram orientados e fiscalizados por funcion\u00e1rios da empresa Eadi, que em momento algum detectaram qualquer anormalidade, n\u00e3o podendo ser responsabilizada pela opera\u00e7\u00e3o irregular daqueles, n\u00e3o cabendo, assim, suportar os danos a ela imputados. Impugna, ainda, o laudo constante de fls. 131\/177, ressaltando, por\u00e9m, que a fls. 140 de tal relat\u00f3rio h\u00e1 afirma\u00e7\u00e3o de que a responsabilidade \u00e9 objetiva e inteiramente da empresa Eadi Santo Andr\u00e9, a qual operou o equipamento danificado. Pede a concess\u00e3o da gratuidade de justi\u00e7a, pugnando pelo acolhimento da preliminar arguida, assim como pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o em todos os seus termos, com a condena\u00e7\u00e3o da autora nas custas, despesas processuais e verba honor\u00e1ria de estilo. Fls. 224\/231: R\u00c9PLICA Rebate a preliminar suscitada, por ser a denuncia\u00e7\u00e3o da lide pretendida totalmente descabida e absolutamente invi\u00e1vel, n\u00e3o se enquadrando nas hip\u00f3teses legais para seu deferimento e, tamb\u00e9m, pelo entendimento j\u00e1 pacificado pelo Superior Tribunal de Justi\u00e7a, quanto \u00e0 sua impossibilidade quando o denunciante pretende somente transferir \u00e0 terceira pessoa a responsabilidade que lhe \u00e9 imputada (fls. 226\/227). Reitera a responsabilidade da requerida, cuja presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o consistia na fabrica\u00e7\u00e3o de quatro fogueiras, destinadas ao empilhamento do guindaste at\u00e9 uma certa altura, visando apoio, nivelamento ou at\u00e9 mesmo escora, a depender da sua finalidade de utiliza\u00e7\u00e3o, e que, de acordo com o laudo de regula\u00e7\u00e3o do sinistro, foi apontada a desestabiliza\u00e7\u00e3o das fogueiras como causa do sinistro, de modo que, ap\u00f3s isso, o guindaste caiu sobre o solo, ocasionando danos \u00e0s patolas, bem como ao sistema de suspens\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o. Recha\u00e7a todos os argumentos trazidos na defesa, salientando que o laudo apresentado demonstrou de forma inconteste a ocorr\u00eancia do sinistro em virtude de falha na fabrica\u00e7\u00e3o das fogueiras, que desestabilizaram ap\u00f3s a eleva\u00e7\u00e3o do guindaste. Instadas as partes a especificarem provas (fls. 233\/234), ambas requereram a produ\u00e7\u00e3o de prova oral, reiterando a oitiva das testemunhas j\u00e1 arroladas na exordial e na pe\u00e7a de defesa (fls. 237 e 238\/239), tendo sido determinado o encaminhamento dos autos ao CEJUSC visando ao acordo entre as partes (fls. 240). Realizada sess\u00e3o de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, a qual restou infrut\u00edfera, conforme termo acostado a fls. 249\/250, os autos tornaram \u00e0 conclus\u00e3o. ESSE \u00c9 O RELAT\u00d3RIO. Passo a fundamentar, para justificar a conclus\u00e3o*. Primeiramente, incab\u00edvel a denuncia\u00e7\u00e3o da lide posto que, al\u00e9m de n\u00e3o se enquadrar em qualquer das hip\u00f3teses previstas no art. 125 do CPC, os contornos f\u00e1ticos do lit\u00edgio n\u00e3o autorizam a interven\u00e7\u00e3o de terceiro conforme pretendido pela r\u00e9, e, ainda, por n\u00e3o se cuidar de expediente para transfer\u00eancia de responsabilidade, nem se prestar a introduzir fato novo na lide formulada, o que implicaria impor \u00e0 autora amplia\u00e7\u00e3o do \u00e2mbito do lit\u00edgio, em contraposi\u00e7\u00e3o \u00e0 finalidade \u00faltima do instituto processual, de assegurar agilidade na solu\u00e7\u00e3o dos lit\u00edgios. Assim, rejeito a preliminar e indefiro a denuncia\u00e7\u00e3o da lide. No mais, o processo comporta julgamento antecipado, nos termos do disposto no artigo 355, I, do CPC, eis que n\u00e3o restou evidenciada a necessidade da produ\u00e7\u00e3o de prova oral pretendida pelas partes, por se mostrar despicienda, j\u00e1 que em nada ajudaria no deslinde do conflito, uma vez que os elementos existentes nos autos s\u00e3o suficientes a possibilitar a forma\u00e7\u00e3o do convencimento desse ju\u00edzo. Pois bem. O presente caso trata de ocorr\u00eancia de evento danoso nas depend\u00eancias da empresa segurada, EADI Santo Andr\u00e9 Terminal de Cargas LTDA, com quem a autora celebrou contrato de seguro na modalidade Operador Portu\u00e1rio (ap\u00f3lice n\u00ba 1.17.004000003). A seguradora, ora requerente, formulou seu pleito ressarcit\u00f3rio com base em laudo produzido pela empresa Castello Branco Associados, no qual foi constatada a responsabilidade civil da segurada, justificando que a queda se deu por erro de opera\u00e7\u00e3o desta e sua preposta e, quanto ao ressarcimento, restou expressa a sua possibilidade em face da empresa r\u00e9, contratada pela EADI, para confec\u00e7\u00e3o das fogueiras, supostamente causadoras do acidente objeto do sinistro (fls. 140). Veja que esse laudo administrativo foi invocado pela pr\u00f3pria autora, n\u00e3o se cogitando de necessidade de per\u00edcia judicial, mesmo porque o juiz pode dispensar a per\u00edcia quando as partes fornecerem elementos t\u00e9cnicos aptos ao julgamento. Ocorre que esse laudo \u00e9 claro no sentido de o sinistro ter ocorrido por falha de opera\u00e7\u00e3o de parte da segurada, n\u00e3o por falha imput\u00e1vel \u00e0 r\u00e9. Tem-se, ali\u00e1s, a impress\u00e3o de a a\u00e7\u00e3o ter sido ajuizada contra a r\u00e9 por equ\u00edvoco, tendo em vista a clareza do laudo administrativo apresentado pelo pr\u00f3pria autora, com base no qual, ali\u00e1s, efetuou o pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o objeto deste processo. Como \u00e9 sabido, para que haja o dever de indenizar \u00e9 necess\u00e1rio o preenchimento dos pressupostos da responsabilidade civil, in casu, a conduta culposa da r\u00e9, o dano experimentado pela autora e o nexo causal entre um e outro. N\u00e3o se vislumbra, na esp\u00e9cie, qualquer conduta da requerida que tenha sido determinante para a ocorr\u00eancia do acidente, n\u00e3o havendo como se imputar dever indenizat\u00f3rio \u00e0 r\u00e9 quando inexiste comprova\u00e7\u00e3o segura de que o dano indenizado pela autora decorreu, inequivocamente, de ato a ela imput\u00e1vel, estando ausente, portanto, o nexo causal imprescind\u00edvel \u00e0 responsabiliza\u00e7\u00e3o pretendida. Ali\u00e1s, a pr\u00f3pria autora prova que o dano ocorreu por falha cometida por preposto da segurada durante opera\u00e7\u00e3o do equipamento. Assim, julgo improcedente o pedido. A autora arcar\u00e1 com as custas, as despesas processuais e os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de dez por cento sobre o valor atualizado dado \u00e0 causa. Em caso de apela\u00e7\u00e3o, tudo que disser respeito \u00e0 sua admiss\u00e3o, ser\u00e1 com o relator. P.R.I.C. Santos, 31.8.2017 JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES JUIZ DE DIREITO - ADV: MARIA AMELIA SARAIVA (OAB 41233\/SP), FRANCISCO EVANDRO SILVA VENCESLAU (OAB 229233\/SP), BARBARA DA SILVA NOVAES (OAB 360111\/SP), LUAN MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 353659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0344\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AFONSO OLIVEIRA CANAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1001","paginaFinal":"1001","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"923119","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26070961","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:17:01:297AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"1.17.004000003","numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562|1010828-16.2014.8.26.0562|1.17.004000003|238\/239|1.17.004000003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"346071517","codPublicacaoOrigem":"671532648","dataDivulgacao":"Jun 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1909","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1015205-93.2015.8.26.0562 CLASSE :PROCEDIMENTO SUM\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A ADVOGADO : 353659\/SP - Luan Martins da Concei\u00e7\u00e3o REQDO : Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me VARA :5\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTOS EM 18\/06\/2015","paginaInicial":"603","paginaFinal":"603","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"505186","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7928429","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 21 2015 11:03:14:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"347370568","codPublicacaoOrigem":"672650584","dataDivulgacao":"Jun 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1911","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015205-93.2015.8.26.0562 - Procedimento Sum\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A - *Vistos. Fls. 190\/191: Acolho como emenda. Observe-se o RITO SUM\u00c1RIO, citando-se na forma requerida, no entanto, para responder em quinze dias (art. 277, \"caput\", do CPC - observ\u00e2ncia do prazo m\u00ednimo de dez dias a\u00ed previsto). N\u00e3o ser\u00e1 designada por ora audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para n\u00e3o retardar o andamento do processo (art. 125, II, do CPC). Observem-se, ainda, quanto \u00e0 resposta, o art. 278 do CPC, exceto no que pertine \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, eis que, conforme dito acima, n\u00e3o haver\u00e1 a designa\u00e7\u00e3o desde logo. Se a a\u00e7\u00e3o n\u00e3o for contestada validamente e tempestivamente, \"se presumir\u00e3o aceitos pelo r\u00e9u, como verdadeiros, os fator articulados pelo autor\" (arts. 285 e 319 do CPC). Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o, ficando, ainda, ciente de que o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que esta cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Int. Santos, 19 de junho de 2015. - ADV: MARIA AMELIA SARAIVA (OAB 41233\/SP), LUAN MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 353659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0204\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AFONSO OLIVEIRA CANAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"763","paginaFinal":"763","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"506051","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7979992","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jun 23 2015 11:45:57:947PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"436691835","codPublicacaoOrigem":"797976904","dataDivulgacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2056","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015205-93.2015.8.26.0562 - Procedimento Sum\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A - Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me - Vistos. * Ao Cejusc, visando \u00e0 concilia\u00e7\u00e3o. Se n\u00e3o houver acordo, ser\u00e1 deliberado sobre a prova requerida. Intime-se. - ADV: FRANCISCO EVANDRO SILVA VENCESLAU (OAB 229233\/SP), BARBARA DA SILVA NOVAES (OAB 360111\/SP), LUAN MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 353659\/SP), MARIA AMELIA SARAIVA (OAB 41233\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AFONSO OLIVEIRA CANAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"973","paginaFinal":"973","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"613777","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11178850","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Feb 15 2016 10:49:28:007PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"359648938","codPublicacaoOrigem":"683860296","dataDivulgacao":"Jul 28 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1933","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015205-93.2015.8.26.0562 - Procedimento Sum\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A - Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me - *diga o polo ativo sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada, no prazo legal. - ADV: MARIA AMELIA SARAIVA (OAB 41233\/SP), BARBARA DA SILVA NOVAES (OAB 360111\/SP), FRANCISCO EVANDRO SILVA VENCESLAU (OAB 229233\/SP), LUAN MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 353659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0248\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AFONSO OLIVEIRA CANAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"817","paginaFinal":"817","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"515725","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8655963","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Jul 27 2015 11:34:19:377PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"430057522","codPublicacaoOrigem":"784993636","dataDivulgacao":"Jan 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2045","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015205-93.2015.8.26.0562 - Procedimento Sum\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A - Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me - Digam as partes, em dez dias, se est\u00e3o de acordo com o julgamento no estado no qual o processo se encontra. Caso estejam, abra-se a conclus\u00e3o na lista de SENTEN\u00c7AS, para o sentenciamento, enfim, na ordem cronol\u00f3gica da categoria. Caso n\u00e3o estejam, indiquem o motivo, justificando. O sil\u00eancio, por outro lado, implicar\u00e1 a conclus\u00e3o de a parte estar concordando com o julgamento nesse estado. Int. Santos, 18.12.2015. JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES JUIZ DE DIREITO - ADV: BARBARA DA SILVA NOVAES (OAB 360111\/SP), LUAN MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 353659\/SP), MARIA AMELIA SARAIVA (OAB 41233\/SP), FRANCISCO EVANDRO SILVA VENCESLAU (OAB 229233\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0017\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AFONSO OLIVEIRA CANAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"919","paginaFinal":"919","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"607242","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10951097","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jan 27 2016 11:49:47:467PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"634276060","codPublicacaoOrigem":"1101106416","dataDivulgacao":"Mar  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2298","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015205-93.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Perdas e Danos - Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A - Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me - Vistos.* Quanto \u00e0 gratuidade de justi\u00e7a \u00e0 r\u00e9, decis\u00e3o a fls. 255.Intime-se. - ADV: BARBARA DA SILVA NOVAES (OAB 360111\/SP), FRANCISCO EVANDRO SILVA VENCESLAU (OAB 229233\/SP), MARIA AMELIA SARAIVA (OAB 41233\/SP), LUAN MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 353659\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0063\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AFONSO OLIVEIRA CANAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"626","paginaFinal":"626","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"843176","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20280272","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Mar  1 2017 10:28:25:913PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"466635666","codPublicacaoOrigem":"848603518","dataDivulgacao":"Apr 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2100","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015205-93.2015.8.26.0562 - Procedimento Sum\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A - Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me - Designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14 de junho de 2016, \u00e0s 14,30 horas, sala 04, CEJUSC Santos, sito \u00e0 Rua Amador Bueno, n\u00ba 249, Centro, Santos - S.P., CEP 11013-151. - ADV: LUAN MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 353659\/SP), MARIA AMELIA SARAIVA (OAB 41233\/SP), BARBARA DA SILVA NOVAES (OAB 360111\/SP), FRANCISCO EVANDRO SILVA VENCESLAU (OAB 229233\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0119\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AFONSO OLIVEIRA CANAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"813","paginaFinal":"813","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"665116","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12562063","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Apr 19 2016 11:07:45:087PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"466635667","codPublicacaoOrigem":"848603519","dataDivulgacao":"Apr 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015205-93.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2100","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"5\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015205-93.2015.8.26.0562 - Procedimento Sum\u00e1rio - Perdas e Danos - Ita\u00fa Seguros Soluc\u00f5es Corporativas S\/A - Hcp - Opera\u00e7\u00f5es Portu\u00e1rias Ltda. Me - *Designada audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 14 de junho de 2016, \u00e0s 14,30 horas, sala 04, CEJUSC Santos, sito \u00e0 Rua Amador Bueno, n\u00ba 249, Centro, Santos - S.P., CEP 11013-151. - ADV: LUAN MARTINS DA CONCEI\u00c7\u00c3O (OAB 353659\/SP), MARIA AMELIA SARAIVA (OAB 41233\/SP), BARBARA DA SILVA NOVAES (OAB 360111\/SP), FRANCISCO EVANDRO SILVA VENCESLAU (OAB 229233\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0119\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 WILSON GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL AFONSO OLIVEIRA CANAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"813","paginaFinal":"813","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"665116","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12562063","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Apr 19 2016 11:07:45:087PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015205-93.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}