{"numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","processos":[{"processo":"1015009-54.2015.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/09\/2015 \u00e0s 12:47 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Alessandra Laperuta Nascimento Alves de Moura","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 788,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Edgard Campana"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Wender Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Darcio Jose da Mota"},{"tipo":"Advogado","nome":"Inaldo Bezerra Silva Junior"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0312\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 2241\/2255","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0312\/2017 Teor do ato: Vista a parte contr\u00e1ria para contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Vista a parte contr\u00e1ria para contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70143416-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 04\/09\/2017 18:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0274\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2491\/2501","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0274\/2017 Teor do ato: Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente demanda, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito nos termos do art. 487, I, do CPC. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autor com as custas processuais e honor\u00e1rios do patrono do r\u00e9u fixados em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa atualizado. No entanto, cuidando-se de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, abra-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, em seguida, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1009, \u00a7\u00a7 1, 2 e 3, do CPC, observadas as cautelas legais. P.R.I.C. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente demanda, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito nos termos do art. 487, I, do CPC. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autor com as custas processuais e honor\u00e1rios do patrono do r\u00e9u fixados em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa atualizado. No entanto, cuidando-se de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, abra-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, em seguida, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1009, \u00a7\u00a7 1, 2 e 3, do CPC, observadas as cautelas legais. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015009-54.2015.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso Digital n\u00ba:\n1015009-54.2015.8.26.0003\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Seguro\nRequerente : Edgard Campana\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laperuta   Nascimento   Alves   de   Moura\nVistos.\nEDGARD  CAMPANA  move  a  presente  em  face  de  ITA\u00da  SEGUROS  \nS\/A .  Sustenta  o  autor,  em  resumo,  que  seu  empregador  firmou  com  o  r\u00e9u  contrato  de  \nseguro  de  vida  em  grupo  (n\u00b001.93.005887168.0),  com  desconto  mensal  dos  respectivos  \npr\u00eamios  em  folha  de\u00a0pagamento,  cuja  ap\u00f3lice  prev\u00ea  a  cobertura  por  Invalidez  Funcional  \nPermanente  Total  ou  Parcial  por  Doen\u00e7a  (fls.  34\/35).  Narra  que  se  tornou  \npermanentemente  incapacitado,  com  doen\u00e7a  degenerativa,  conforme  relat\u00f3rios  de  exames  \n(fl.40).  Desse  modo,  notificou  o  r\u00e9u  a  fim  de  receber  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  por\u00e9m,  \neste  permaneceu  silente  (fls.36\/39).  Assim,  com  o  ajuizamento  da  demanda  pretende  a \ncondena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  prevista  na  ap\u00f3lice  ou,  alternativamente,  \no  valor  parcial.  Requereu  a  gratuidade.\nFoi  deferida  a  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  (fl.  123).\nO  r\u00e9u  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  71\/161).  Defende-se,  afirmando  que  a \nrecusa  foi  leg\u00edtima,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  previs\u00e3o  de  cobertura  para  a  situa\u00e7\u00e3o  descrita.  Al\u00e9m  disso,  \no  requerente  teve  ci\u00eancia  de  todas  as  cl\u00e1usulas,  quando  iniciou  seu  v\u00ednculo  empregat\u00edcio.  \nAssim,  pede  a  improced\u00eancia  da  demanda.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  163\/195).\nO  feito  foi  saneado,  determinando-se  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  (fl.  196).\nO  laudo  pericial  foi  apresentado  (fls.  216\/243),  com  esclarecimentos  \u00e0s  \nfls.  279\/281.  As  partes  se  manifestaram  \u00e0s  fls.  246\/266  e  284  (r\u00e9u)  e  fls.  267\/274  e  285\/287  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015009-54.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 48E3922. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 09:54 . fls. 300\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015009-54.2015.8.26.0003 - lauda  2\n(autor).\nDeclarada encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  (fl.  142),  as  partes  apresentaram  \nmemoriais  (fls.  290\/299).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  improcedente.  \nA  per\u00edcia  m\u00e9dica  realizada  pelo  IMESC  afastou  a  ocorr\u00eancia  de  \nincapacidade  laborativa.  \nSegundo  o  perito,  conforme  fls.  328\/330  do  laudo,  o  autor  foi  \ndiagnosticado  com  patologia  da  coluna  cervical,  no  membro  superior  esquerdo,  ombros  e  \ncoluna  lombossacra.  A  respeito  da  primeira  patologia,  assim  conclui:  \"Caracterizada  \nrestri\u00e7\u00f5es\/limita\u00e7\u00f5es  parciais  e  permanentes  para  atividades  que  exijam  deambula\u00e7\u00e3o  \nexcessiva,  sobrecarga  de  peso  (superior  a  10%  do  peso  corporal),  movimentos  de  \nflex\u00e3o\/tor\u00e7\u00e3o\/rota\u00e7\u00e3o  do  tronco,  posturas  fixas  por  tempo  prolongado  e  dos  membros  \nsuperiores  repetitivos,  ficar  de  p\u00e9  por  longos  per\u00edodos  e  situa\u00e7\u00f5es  desfavor\u00e1veis.  A  despeito  \nde  eventual  tratamento  proposto  n\u00e3o  se  espera  altera\u00e7\u00e3o  nas  restri\u00e7\u00f5es\/limita\u00e7\u00f5es.  Ap\u00f3s  \nt\u00e9rmino  das  terapias  dispon\u00edveis  pode  ter  reavaliado  o  seu  potencial  \nlaborativo\/possibilidade  de  readapta\u00e7\u00e3o\/reabilita\u00e7\u00e3o\"  (fl.  229).  \nJ\u00e1  a  respeito  da  segunda   e  demais  patologias,  assim  conclui:  \"Relata  que  \naguarda  procedimento  cir\u00fargico.  Ou  seja,  recomenda-se  reavalia\u00e7\u00e3o  ap\u00f3s  t\u00e9rmino  dos  \ntratamentos  dispon\u00edveis\",  informando,  ao  final,  que  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  demais  patologias  \nreferidas  (ombros  e  coluna  lombossacra):  \"s\u00e3o  pass\u00edveis  de  tratamento  e,  por  si  s\u00f3,  n\u00e3o  \ncaracterizam  incapacidade\"  (fl.  230).\nOra,  o  objetivo  da  cobertura  contratada  era  a  garantia  de  indeniza\u00e7\u00e3o  em  \ncaso  de  invalidez  funcional  permanente  total  decorrente  de  doen\u00e7a,  que  acarrete  quadro  \ncl\u00ednico  incapacitante  e  inviabilize  o  pleno  exerc\u00edcio  das  rela\u00e7\u00f5es,  o  que  n\u00e3o  se  verificou,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015009-54.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 48E3922. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 09:54 . fls. 301\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015009-54.2015.8.26.0003 - lauda  3\nassim,\n n\u00e3o  h\u00e1  falar  em  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nCumpre  anotar  que  \u00e9  l\u00edcito  \u00e0  seguradora  limitar  a  cobertura  e  as  hip\u00f3teses  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o,  sem  que  haja  abusividade  no  contrato,  de  modo  que  mesmo  nas  situa\u00e7\u00f5es  \nem  que  o  INSS  reconhece  a  incapacidade  o  pagamento  do  seguro  n\u00e3o  ocorre  de  forma  \nautom\u00e1tica,  porquanto  diversos  os  riscos.\nPortanto,  a  improced\u00eancia  \u00e9  de  rigor.\nDiante  do  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  presente  demanda,  \nextinguindo  o  feito  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  nos  termos  do  art.  487,  I,  do  CPC.  Em  raz\u00e3o  \nda  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  autor  com  as  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  do  patrono  do  r\u00e9u  \nfixados  em  10%  do  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  atualizado.  No  entanto,  cuidando-se  de  \nbenefici\u00e1rio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  dever\u00e1  ser  observado  o  disposto  no  artigo  98,  \npar\u00e1grafo  3\u00ba  do  CPC.  Interposto  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o,  abra-se  vista  \u00e0  parte  contr\u00e1ria  para  \ncontrarraz\u00f5es,  remetendo-se,  em  seguida,  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  deste  Estado,  nos  \ntermos  do  artigo  1009,  \u00a7\u00a7  1,  2  e  3,  do  CPC,  observadas  as  cautelas  legais.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de agosto  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015009-54.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 48E3922. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 09:54 . fls. 302"}},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70120961-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 02\/08\/2017 17:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Alega\u00e7\u00f5es Finais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70115265-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Alega\u00e7\u00f5es Finais Data: 25\/07\/2017 18:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0224\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 2577\/2586","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0224\/2017 Teor do ato: Vistos.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e defiro memoriais \u00e0s partes, fixado prazo comum de 15 (quinze) dias.Intime-se. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e defiro memoriais \u00e0s partes, fixado prazo comum de 15 (quinze) dias.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  <<  Nenhuma  \ninforma\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-062  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1015009-54.2015.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso n\u00ba:\n1015009-54.2015.8.26.0003\nClasse \u2013 Assunto:\nProcedimento Comum - Seguro\nRequerente:\nEdgard Campana\nRequerido:\nIta\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\n                       \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a):   Alessandra   Laperuta   Nascimento   Alves   de   Moura\nVistos.\nDeclaro encerrada  a  instru\u00e7\u00e3o  e  defiro  memoriais  \u00e0s  partes,  fixado  prazo  \ncomum de  15  (quinze)  dias .\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015009-54.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 42F27F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 13\/07\/2017 \u00e0s 18:35 . fls. 288"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70091640-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/06\/2017 18:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70087471-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/06\/2017 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 2108\/2122","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2017 Teor do ato: Manifestem-se as partes sobre os esclarecimentos do perito. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifestem-se as partes sobre os esclarecimentos do perito.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Transcri\u00e7\u00e3o de Despacho - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2281 P\u00e1gina: 2061\/2066","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2017 Teor do ato: Fls. 267\/274: Oficie-se ao IMESC encaminhando a impugna\u00e7\u00e3o ao laudo pericial, para ratificar ou retificar o laudo.Int. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Despacho    Fls. 267\/274: Oficie-se ao IMESC encaminhando a impugna\u00e7\u00e3o ao laudo pericial, para ratificar ou retificar o laudo.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1015009-54.2015.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1015009-54.2015.8.26.0003\nClasse: Procedimento\n Comum\nRequerente : Edgard Campana\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nFls.  267\/274:  Oficie-se  ao  IMESC  encaminhando  a  impugna\u00e7\u00e3o  ao  \nlaudo  pericial,  para  ratificar  ou  retificar  o  laudo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  janeiro  de  2017Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015009-54.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 35B0F18. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PEDRO LUIZ FERNANDES NERY RAFAEL, liberado nos autos em 27\/01\/2017 \u00e0s 17:39 . fls. 275"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70185574-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/12\/2016 19:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70185326-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/12\/2016 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0470\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2256 P\u00e1gina: 2163\/2174","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0470\/2016 Teor do ato: Manifestem-se as partes sobre o laudo do Imesc. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestem-se as partes sobre o laudo do Imesc.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Laudo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489358720TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Per\u00edcia - IMESC - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Edgard Campana Dilig\u00eancia : 07\/06\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2124 P\u00e1gina: 2282\/2294","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Per\u00edcia - IMESC - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia de of\u00edcio Imesc de fls. 211, que agenda para a data de 04\/08\/2016, \u00e0s 13 horas, o exame pericial de Edgard Campana, o qual dever\u00e1 comparecer \u00e0 Rua Barra Funda, 824, Barra Funda, S\u00e3o Paulo-SP, com anteced\u00eancia de 60 minutos, e apresentar documento de identifica\u00e7\u00e3o original e com foto, carteira de trabalho (todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dico-legal. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia de of\u00edcio Imesc de fls. 211, que agenda para a data de 04\/08\/2016, \u00e0s 13 horas, o exame pericial de Edgard Campana, o qual dever\u00e1 comparecer \u00e0 Rua Barra Funda, 824, Barra Funda, S\u00e3o Paulo-SP, com anteced\u00eancia de 60 minutos, e apresentar documento de identifica\u00e7\u00e3o original e com foto, carteira de trabalho (todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dico-legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/05\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - IMESC - Solicita\u00e7\u00e3o de Per\u00edcia M\u00e9dica - Medicina Legal","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70137531-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 10\/12\/2015 14:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2015","descricao":"Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70135958-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico Data: 07\/12\/2015 18:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0417\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2020 P\u00e1gina: 1993\/2004","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0417\/2015 Teor do ato: Vistos. Vistos. Declaro saneado o feito e defiro as provas \u00fateis a serem realizadas, especialmente a pericial, com a finalidade de apurar o grau de invalidez do autor e a rela\u00e7\u00e3o com a atividade laborativa. Cuidando-se de benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita (fls. 65), oficie-se ao IMESC para a realiza\u00e7\u00e3o do exame. No mais, faculto \u00e0s partes o prazo de 10 (dez) dias para a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos. Intime-se. Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Vistos. Declaro saneado o feito e defiro as provas \u00fateis a serem realizadas, especialmente a pericial, com a finalidade de apurar o grau de invalidez do autor e a rela\u00e7\u00e3o com a atividade laborativa. Cuidando-se de benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita (fls. 65), oficie-se ao IMESC para a realiza\u00e7\u00e3o do exame. No mais, faculto \u00e0s partes o prazo de 10 (dez) dias para a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1015009-54.2015.8.26.0003 \nClasse - Assunto\nProcedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente:\nEdgard Campana\nRequerido:\nIta\u00fa Seguros  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.  Alessandra  Laperuta  Nascimento  Alves  de  Moura\nVistos.\nVistos.\nDeclaro saneado  o  feito  e  defiro  as  provas  \u00fateis  a  serem  realizadas,  \nespecialmente  a  pericial,  com  a  finalidade  de  apurar  o  grau  de  invalidez  do  autor  e  a  rela\u00e7\u00e3o  com  a  \natividade  laborativa.  \nCuidando-se  de  benefici\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  Gratuita  (fls.  65),  oficie-se  ao  IMESC\n \npara  a  realiza\u00e7\u00e3o  do  exame.\nNo  mais,  faculto  \u00e0s  partes  o  prazo  de  10  (dez)  dias  para  a  formula\u00e7\u00e3o  de  \nquesitos  e  indica\u00e7\u00e3o  de  assistentes  t\u00e9cnicos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015009-54.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 1C4F62B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 01\/12\/2015 \u00e0s 16:12 . fls. 196"}},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70132187-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/11\/2015 15:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0407\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2015 P\u00e1gina: 1813\/1826","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0407\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o Advogados(s): Inaldo Bezerra Silva Junior (OAB 132994\/SP), Darcio Jose da Mota (OAB 67669\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70128938-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/11\/2015 18:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR408247955TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 30\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0333\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1978 P\u00e1gina: 2092\/2104","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0333\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro gratuidade. Anote-se. Cite-se, expedindo-se mandado ou carta SEED, advertida a parte passiva do prazo de 15 (quinze) dias para contestar, sob pena de que n\u00e3o contestada a a\u00e7\u00e3o se presumir\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, arts. 285 e 319).Autorizo dilig\u00eancias nos termos do CPC, art. 172, \u00a7 2\u00ba. Intime-se. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro gratuidade. Anote-se. Cite-se, expedindo-se mandado ou carta SEED, advertida a parte passiva do prazo de 15 (quinze) dias para contestar, sob pena de que n\u00e3o contestada a a\u00e7\u00e3o se presumir\u00e3o aceitos como verdadeiros os fatos articulados na peti\u00e7\u00e3o inicial (CPC, arts. 285 e 319).Autorizo dilig\u00eancias nos termos do CPC, art. 172, \u00a7 2\u00ba. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1015009-54.2015.8.26.0003 \nClasse - Assunto\nProcedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente:\nEdgard Campana\nRequerido:\nIta\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laperuta   Nascimento   Alves   de   Moura\nVistos.\nDefiro gratuidade.  Anote-se.\nCite-se,  expedindo-se  mandado  ou  carta  SEED,  advertida  a  parte  passiva  \ndo  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  contestar,  sob  pena  de  que  n\u00e3o  contestada  a  a\u00e7\u00e3o  se  \npresumir\u00e3o  aceitos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (CPC,  arts.  285  \ne  319).Autorizo  dilig\u00eancias  nos  termos  do  CPC,  art.  172,  \u00a7  2\u00ba.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015009-54.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 18ECCBF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 28\/09\/2015 \u00e0s 14:53 . fls. 67"}},{"data":"22\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.15.70099882-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 21\/09\/2015 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0311\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1960 P\u00e1gina: 1860\/1872","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0311\/2015 Teor do ato: A Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 disp\u00f4s que: \"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (Art. 5\u00ba LXXIV). Assim decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (artigo 5\u00ba, inciso LXXXIV) e a Lei n\u00ba 1.060\/50 (artigo 5\u00ba) conferem ao juiz, em havendo fundadas raz\u00f5es, o poder de exigir do pretendente \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria a prova da insufici\u00eancia de recursos. Recurso improvido\" (STJ 4\u00aa T., Rec. em MS n\u00ba 2.938-4-RJ, J. 21.06.1995, v.u., Rel. Min. ANT\u00d4NIO TORRE\u00c3O BRAZ; DJU, Se\u00e7\u00e3o I, 21.08.1995, p. 25.367, ementa in Bol. AASP 1920\/107-e, ementa n\u00ba 5). Para an\u00e1lise do requerimento de Justi\u00e7a Gratuita em cumprimento a CF, art. 5\u00ba, LXXIV, no prazo de 10 (dez) dias, apresente o requerente c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas DIRPF e holerites de sal\u00e1rio\/INSS, e se casado for, tamb\u00e9m a de seu c\u00f4njuge\/companheiro; o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como desist\u00eancia do requerimento da benesse, devendo o requerente recolher de imediato taxa judici\u00e1ria e custas, pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 257). Intime-se. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    A Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 disp\u00f4s que: \"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (Art. 5\u00ba LXXIV). Assim decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (artigo 5\u00ba, inciso LXXXIV) e a Lei n\u00ba 1.060\/50 (artigo 5\u00ba) conferem ao juiz, em havendo fundadas raz\u00f5es, o poder de exigir do pretendente \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria a prova da insufici\u00eancia de recursos. Recurso improvido\" (STJ 4\u00aa T., Rec. em MS n\u00ba 2.938-4-RJ, J. 21.06.1995, v.u., Rel. Min. ANT\u00d4NIO TORRE\u00c3O BRAZ; DJU, Se\u00e7\u00e3o I, 21.08.1995, p. 25.367, ementa in Bol. AASP 1920\/107-e, ementa n\u00ba 5). Para an\u00e1lise do requerimento de Justi\u00e7a Gratuita em cumprimento a CF, art. 5\u00ba, LXXIV, no prazo de 10 (dez) dias, apresente o requerente c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas DIRPF e holerites de sal\u00e1rio\/INSS, e se casado for, tamb\u00e9m a de seu c\u00f4njuge\/companheiro; o sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como desist\u00eancia do requerimento da benesse, devendo o requerente recolher de imediato taxa judici\u00e1ria e custas, pena de cancelamento da distribui\u00e7\u00e3o (CPC, artigo 257). Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  Vila Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara2cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015009-54.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Edgard Campana\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alessandra   Laperuta   Nascimento   Alves   de   Moura\nVistos.\nA Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  de  1988  disp\u00f4s  que:  \"O  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  \njur\u00eddica integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos\"  (Art.  5\u00ba  \nLXXIV). Assim  decidiu  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \"A  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  \n(artigo 5\u00ba,  inciso  LXXXIV)  e  a  Lei  n\u00ba  1.060\/50  (artigo  5\u00ba)  conferem  ao  juiz,  em  havendo  \nfundadas raz\u00f5es,  o  poder  de  exigir  do  pretendente  \u00e0  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  a  prova  da  \ninsufici\u00eancia de  recursos.  Recurso  improvido\"  (STJ  4\u00aa  T.,  Rec.  em  MS  n\u00ba  2.938-4-RJ,  J.  \n21.06.1995, v.u.,  Rel.  Min.  ANT\u00d4NIO  TORRE\u00c3O  BRAZ;  DJU,  Se\u00e7\u00e3o  I,  21.08.1995,  p.  \n25.367, ementa  in  Bol.  AASP  1920\/107-e,  ementa  n\u00ba  5).\nPara  an\u00e1lise  do  requerimento  de  Justi\u00e7a  Gratuita  em  cumprimento  a  CF,  art.  \n5\u00ba,  LXXIV,   no  prazo  de  10  (dez)  dias,  apresente  o   requerente   c\u00f3pia  de  suas  duas  \u00faltimas  \nDIRPF  e  holerites  de  sal\u00e1rio\/INSS,  e  se  casado   for,  tamb\u00e9m  a  de  seu  c\u00f4njuge\/companheiro;  \no   sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  desist\u00eancia  do  requerimento  da  benesse,  devendo  o \nrequerente  recolher  de  imediato  taxa  judici\u00e1ria  e  custas,  pena  de  cancelamento  da  \ndistribui\u00e7\u00e3o  (CPC,  artigo  257).\n \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  setembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015009-54.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 1811080. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA, liberado nos autos em 11\/09\/2015 \u00e0s 15:33 . fls. 41"}},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/09\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"23\/11\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/11\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/12\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"10\/12\/2015","tipo":"Apresenta\u00e7\u00e3o de Quesitos\/Indica\u00e7\u00e3o de Assistente T\u00e9cnico"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"02\/08\/2017","tipo":"Alega\u00e7\u00f5es Finais"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":64,"total_andamentos":64}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"619621841","codPublicacaoOrigem":"1086144514","dataDivulgacao":"Feb  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2281","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015009-54.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Edgard Campana - Ita\u00fa Seguros S\/A - Fls. 267\/274: Oficie-se ao IMESC encaminhando a impugna\u00e7\u00e3o ao laudo pericial, para ratificar ou retificar o laudo.Int. - ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0027\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIE JOS\u00c9 NUSSBAUMER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2056","paginaFinal":"2056","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"833288","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19577494","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb  2 2017 10:43:17:453PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174706","codPublicacaoOrigem":"1193924947","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015009-54.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Edgard Campana - Ita\u00fa Seguros S\/A - Diante do exposto, JULGO IMPROCEDENTE a presente demanda, extinguindo o feito com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito nos termos do art. 487, I, do CPC. Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a autor com as custas processuais e honor\u00e1rios do patrono do r\u00e9u fixados em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa atualizado. No entanto, cuidando-se de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria, dever\u00e1 ser observado o disposto no artigo 98, par\u00e1grafo 3\u00ba do CPC. Interposto recurso de apela\u00e7\u00e3o, abra-se vista \u00e0 parte contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es, remetendo-se, em seguida, ao E. Tribunal de Justi\u00e7a deste Estado, nos termos do artigo 1009, \u00a7\u00a7 1, 2 e 3, do CPC, observadas as cautelas legais. P.R.I.C. - ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/ SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0274\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2498","paginaFinal":"2498","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:897AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"377804883","codPublicacaoOrigem":"699530475","dataDivulgacao":"Sep 10 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 11 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1964","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1015009-54.2015.8.26.0003 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Edgard Campana ADVOGADO : 305274\/SP - Antonio Wender Pereira REQDO : Ita\u00fa Seguros S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais                  Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 08\/09\/2015","paginaInicial":"1979","paginaFinal":"1979","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"529712","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9242906","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep  9 2015 09:47:12:673PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"692486465","codPublicacaoOrigem":"1155823848","dataDivulgacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2363","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015009-54.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Edgard Campana - Ita\u00fa Seguros S\/A - Manifestemse as partes sobre os esclarecimentos do perito. - ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0189\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2119","paginaFinal":"2119","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"884257","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23228433","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 11:56:20:987PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"716449510","codPublicacaoOrigem":"1174546591","dataDivulgacao":"Jul 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2390","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015009-54.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Edgard Campana - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Declaro encerrada a instru\u00e7\u00e3o e defiro memoriais \u00e0s partes, fixado prazo comum de 15 (quinze) dias.Intime-se. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0224\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FL\u00c1VIA LOPES DOS REIS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2584","paginaFinal":"2584","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"901756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24317143","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul 18 2017 01:09:25:250AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601043216","codPublicacaoOrigem":"1055542051","dataDivulgacao":"Dec  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2256","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015009-54.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Edgard Campana - Ita\u00fa Seguros S\/A - Manifestemse as partes sobre o laudo do Imesc. - ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0470\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIE JOS\u00c9 NUSSBAUMER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2169","paginaFinal":"2169","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"810317","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18271528","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec  8 2016 07:29:26:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"486571105","codPublicacaoOrigem":"876783109","dataDivulgacao":"May 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2124","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"15","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015009-54.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Edgard Campana - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ci\u00eancia de of\u00edcio Imesc de fls. 211, que agenda para a data de 04\/08\/2016, \u00e0s 13 horas, o exame pericial de Edgard Campana, o qual dever\u00e1 comparecer \u00e0 Rua Barra Funda, 824, Barra Funda, S\u00e3o Paulo-SP, com anteced\u00eancia de 60 minutos, e apresentar documento de identifica\u00e7\u00e3o original e com foto, carteira de trabalho (todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dicolegal. - ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIS FERNANDO NEVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2292","paginaFinal":"2292","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"681963","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13340170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 30 2016 10:28:28:600AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"486571123","codPublicacaoOrigem":"876783239","dataDivulgacao":"May 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2124","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"15","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015009-54.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Edgard Campana - Ita\u00fa Seguros S\/A - Ci\u00eancia de of\u00edcio Imesc de fls. 211, que agenda para a data de 04\/08\/2016, \u00e0s 13 horas, o exame pericial de Edgard Campana, o qual dever\u00e1 comparecer \u00e0 Rua Barra Funda, 824, Barra Funda, S\u00e3o Paulo-SP, com anteced\u00eancia de 60 minutos, e apresentar documento de identifica\u00e7\u00e3o original e com foto, carteira de trabalho (todas que possuir) e todo material de interesse m\u00e9dicolegal. - ADV: INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP), DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUIS FERNANDO NEVES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2304","paginaFinal":"2304","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"681963","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13340170","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 30 2016 10:28:28:603AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"415860825","codPublicacaoOrigem":"740069754","dataDivulgacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2020","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015009-54.2015.8.26.0003 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Edgard Campana - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vistos. Vistos. Declaro saneado o feito e defiro as provas \u00fateis a serem realizadas, especialmente a pericial, com a finalidade de apurar o grau de invalidez do autor e a rela\u00e7\u00e3o com a atividade laborativa. Cuidando-se de benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita (fls. 65), oficie-se ao IMESC para a realiza\u00e7\u00e3o do exame. No mais, faculto \u00e0s partes o prazo de 10 (dez) dias para a formula\u00e7\u00e3o de quesitos e indica\u00e7\u00e3o de assistentes t\u00e9cnicos. Intime-se. - ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0417\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIE JOS\u00c9 NUSSBAUMER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1999","paginaFinal":"1999","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"572809","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10412327","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Dec  3 2015 07:24:09:097AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"412441924","codPublicacaoOrigem":"735948862","dataDivulgacao":"Nov 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2015","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015009-54.2015.8.26.0003 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Edgard Campana - Ita\u00fa Seguros S\/A - Manifestese o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o - ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/ SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0407\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIE JOS\u00c9 NUSSBAUMER EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1819","paginaFinal":"1819","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"568924","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10285796","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 25 2015 10:18:16:323PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"769490878","codPublicacaoOrigem":"1209338637","dataDivulgacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015009-54.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2444","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015009-54.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Edgard Campana - Ita\u00fa Seguros S\/A - Vista a parte contr\u00e1ria para contr\u00e1ria para contrarraz\u00f5es - ADV: DARCIO JOSE DA MOTA (OAB 67669\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), INALDO BEZERRA SILVA JUNIOR (OAB 132994\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0312\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALESSANDRA LAPERUTA NASCIMENTO ALVES DE MOURA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2249","paginaFinal":"2249","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"933552","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26854896","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 01:02:17:510AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015009-54.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}