{"numero":"1015876-12.2016.8.26.0068","processos":[{"processo":"1015876-12.2016.8.26.0068    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"24\/01\/2017 \u00e0s 10:02 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barueri","juiz":"Maria Elizabeth de Oliveira Bortoloto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 5.511,06","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogada","nome":"Alessandra de Almeida Figueiredo"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0935\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 1092","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0935\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls. 207\/211.Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal. Anote-se a extin\u00e7\u00e3o do feito e remetam-se os autos ao arquivo. Intime-se. Advogados(s): Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB 237754\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls. 207\/211.Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal. Anote-se a extin\u00e7\u00e3o do feito e remetam-se os autos ao arquivo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - \nCEP  06410-901,  Fone: 4198-4844  R.206, Barueri-SP  - E-mail:  \nbarueri6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015876-12.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Elizabeth   de   Oliveira   Bortoloto\nVistos.\n1. Homologo,  para  que  produza  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  de  fls.  \n207\/211.\n2. Homologo  a  ren\u00fancia  ao  prazo  recursal.  \n3. Anote-se  a  extin\u00e7\u00e3o  do  feito  e  remetam-se  os  autos  ao  arquivo.  \nIntime-se.\n     \nBarueri , 27  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 4B4C27D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 30\/09\/2017 \u00e0s 11:27 . fls. 212"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70125045-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 26\/09\/2017 18:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0828\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1293","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0828\/2017 Teor do ato: Ante ao exposto, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO deduzido na inicial para condenar a r\u00e9 a ressarcir ao autor o montante de R$ 5.511,06, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar dos efetivos desembolsos (fls. 67\/75), conforme o enunciado da S\u00famula 54 do STJ.Diante da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas do processo, inclu\u00eddos os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, respeitando os crit\u00e9rios contidos no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Por conseguinte, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. O pedido de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser formulado em incidente pr\u00f3prio.Publique-se. Intimem-se. Advogados(s): Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB 237754\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante ao exposto, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO deduzido na inicial para condenar a r\u00e9 a ressarcir ao autor o montante de R$ 5.511,06, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar dos efetivos desembolsos (fls. 67\/75), conforme o enunciado da S\u00famula 54 do STJ.Diante da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas do processo, inclu\u00eddos os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, respeitando os crit\u00e9rios contidos no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Por conseguinte, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. O pedido de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser formulado em incidente pr\u00f3prio.Publique-se. Intimem-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015876-12.2016.8.26.0068 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba:1015876-12.2016.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento  Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente :Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido :Eletropaulo  Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  \nS.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Elizabeth   de   Oliveira   Bortoloto\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A  \najuizou  A\u00c7\u00c3O  REGRESSIVA  DE  RESSARCIMENTO  DE  DANOS  contra  \nELETROPAULO  METROPOLITANA  ELETRICIDADE  DE  S\u00c3O  PAULO  S\/A , \nalegando,  em  s\u00edntese,  ter  firmado  contratos  de  seguro  na  modalidade  \ncompreensivo  residencial  (ramo  0114)  com  Ab\u00edlio  Meneghim,  Alexander  \nTomakazu  Oshiro,  Josepha  Antonio  Wander  e  Ricardo  Bezerra  Mota,  \nrepresentados  pelas  ap\u00f3lices  n\u00ba  33.14.014588853,  33.14.013853482,  \n33.14.01399122  e  33.14.01928004,  respectivamente,  obrigando-se,  mediante  \nrecebimento  do  pr\u00eamio,  a  garantir  os  riscos  pelos  quais  os  im\u00f3veis  dos  segurados  \nestivessem  expostos  durante  o  per\u00edodo  de  vig\u00eancia.\nRelata  que  em  03\/11\/2015,  04\/11\/2015,  13\/11\/2015  e  \n13\/11\/2015,  houve  ocorr\u00eancias  de  dist\u00farbios  el\u00e9tricos  decorrentes  de  altera\u00e7\u00f5es  \nna  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9,  que  resultaram  em  danos  aos  bens  \neletroeletr\u00f4nicos  que  guarneciam  os  referidos  im\u00f3veis,  conforme  exposto  nos  \npareceres  t\u00e9cnicos  que  instruem  os  autos.  \nReputa  o  sinistro  \u00e0  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  \np\u00fablico  que,  de  forma  desidiosa,  por  n\u00e3o  investir  o  necess\u00e1rio  na  seguran\u00e7a  e  \npreven\u00e7\u00e3o  de  tais  ocorr\u00eancias,  permitiu  que  eventos  desse  porte  continuassem  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F6124. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015876-12.2016.8.26.0068 - lauda  2\nocorrer\n diuturnamente.\nAcionado pelos  segurados,  o  autor  pagou  a  t\u00edtulo  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  o  valor  total  de  R$  5.511,06  (fls.  67\/75),  j\u00e1  descontada  a  franquia  (R$  \n1.200,00),  quantia  essa  que  pretende  ser  ressarcida  nesta  via  judicial,  acrescida  \nde  juros  e  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  do  desembolso,  invocando  para  tanto  a  sub-\nroga\u00e7\u00e3o  legal  que  lhe  aproveita  e  a  responsabilidade  objetiva  que  recai  sobre  a  \nconcession\u00e1ria  r\u00e9,  como  previsto  no  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  uma  \nvez  comprovado  o  nexo  de  causalidade  entre  sua  conduta  omissiva  e  os  danos  \nexperimentados  pelos  segurados.\nRessalta  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  que  se  estabelece  \nentre  as  partes,  requerendo,  por  consequ\u00eancia,  a  aplica\u00e7\u00e3o  das  normas  previstas  \nna  legisla\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  notadamente  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova.\nO  autor  manifesta  desinteresse  pela  realiza\u00e7\u00e3o  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  media\u00e7\u00e3o  (art.  319,  inciso  VII  e  334,  \u00a7  4\u00ba,  inciso  I  e  \u00a7  \n5\u00ba  do  CPC).\nCom a  inicial  vieram  a  procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento  \nde  fls.  32\/34  e  os  documentos  de  fls.  29\/75.\nCitada,  a  r\u00e9  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  93\/111),  \narguindo  que  nos  per\u00edodos  apontados,  n\u00e3o  foram  constatados  registros  de  \noscila\u00e7\u00f5es  ou  varia\u00e7\u00f5es  na  rede  el\u00e9trica  que  alimenta  as  unidades  residenciais  \nem  refer\u00eancia.  Tampouco  houve  contato  do  autor  ou  dos  segurados  informando  \nsobre  o  ocorrido  para  que  se  pudesse  realizar  uma  inspe\u00e7\u00e3o  no  local.  \nObserva  que  os  documentos  juntados  aos  autos  pelo  \nautor  n\u00e3o  imputam  sua  culpa  pelos  danos,  mormente  o  laudo  t\u00e9cnico  de  fls.  63,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F6124. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 197\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015876-12.2016.8.26.0068 - lauda  3\nque\n atribui  \u00e0s  descargas  atmosf\u00e9ricas  (raios),  o  que  a  exime  de  qualquer  \nresponsabilidade  no  caso.  \nAnota  que  o  dever  de  indenizar  pressup\u00f5e  o \nreconhecimento  do  nexo  causal  entre  a  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  e  o  dano  causado  \naos  consumidores,  somando-se  a  isso  a  preserva\u00e7\u00e3o  dos  equipamentos  \navariados  para  uma  per\u00edcia  t\u00e9cnica,  o  que  tamb\u00e9m  n\u00e3o  se  constata  nos  autos.\nAlega  que  o  autor  n\u00e3o  comprovou  o  pagamento  das  \nindeniza\u00e7\u00f5es  a  seus  segurados,  eis  que  as  telas  de  seu  sistema  interno  n\u00e3o  se  \nprestam  a  esse  desiderato.  Impugna  tamb\u00e9m  os  demais  documentos  juntados  \npelo  autor  ao  argumento  de  terem  sido  produzidos  unilateralmente  e  sem  rela\u00e7\u00e3o  \ncom  as  alega\u00e7\u00f5es  contidas  na  inicial.   \nPor  fim,  observa  que  os  interessados  deixaram  escoar,  \nsem  manifesta\u00e7\u00e3o,  o  prazo  de  90  (noventa)  dias  previsto  no  artigo  4\u00ba,  caput ,  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n\u00ba  61\/2004  da  ANEEL,  consolidando,  por  mais  este  fato,  a  \nisen\u00e7\u00e3o  da  sua  responsabilidade  na  esp\u00e9cie.\nEm  r\u00e9plica  (fls.  123\/164),  o  autor  rebate  as  alega\u00e7\u00f5es  \ncontidas  na  defesa  e  junta  decis\u00f5es  tiradas  de  casos  semelhantes  (fls.  165\/195).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  \nencontra,  nos  termos  do  disposto  no  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  haja  vista  que  instru\u00eddo  com  a  documenta\u00e7\u00e3o  necess\u00e1ria  ao  conhecimento  \nda  pretens\u00e3o  deduzida,  n\u00e3o  havendo  raz\u00e3o  para  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.\n Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F6124. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 198\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015876-12.2016.8.26.0068 - lauda  4\nIndubit\u00e1vel\n a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  que  se  estabelece  \noriginariamente  entre  os  segurados  e  a  concession\u00e1ria  r\u00e9;  aqueles,  ao  utilizarem  \no  servi\u00e7o  como  destinat\u00e1rios  finais  (consumidores);  esta,  como  prestadora  do  \nservi\u00e7o  p\u00fablico  (fornecedor),  consoante  os  termos  da  lei  (artigos  2\u00ba  e  3\u00ba  do  CDC),  \nsitua\u00e7\u00e3o  que  se  sucede  no  tempo  por  for\u00e7a  da  sub-roga\u00e7\u00e3o  anotada.\nA  prop\u00f3sito,  o  entendimento  do  C.  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  sobre  o  tema:\n\u201cAGRAVO  REGIMENTAL  -  AGRAVO  EM  RECURSO  \nESPECIAL  -  RESPONSABILIDADE  CIVIL  -  A\u00c7\u00c3O  \nREGRESSIVA  DA  SEGURADORA  CONTRA  \nEMPRESA  FORNECEDORA  DE  ENERGIA  \nEL\u00c9TRICA  -  RELA\u00c7\u00c3O  DE  CONSUMO  -  INVERS\u00c3O  \nDO  \u00d4NUS  DA  PROVA  -  APLICA\u00c7\u00c3O  DO  C\u00d3DIGO  \nDE  DEFESA  DO  CONSUMIDOR  -  S\u00daMULA  83\/STJ  - \nDECIS\u00c3O  AGRAVADA  MANTIDA.\n1.-  Concluiu  o  Ac\u00f3rd\u00e3o  recorrido  que  a  rela\u00e7\u00e3o  \nentre  a  segurada  e  a  Agravante  \u00e9  de  consumo.  \nAssim,  incide  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \nna  rela\u00e7\u00e3o  estabelecida  entre  a  Seguradora  -  que  se  \nsub-rogou  nos  direitos  da  segurada  -  e  a \nAgravante.  Precedentes.  Incid\u00eancia  da  S\u00famula  83  \ndesta  Corte.\n2.-  O  agravo  n\u00e3o  trouxe  nenhum  argumento  novo  \ncapaz  de  modificar  a  conclus\u00e3o  do  julgado,  a  qual  se  \nmant\u00e9m  por  seus  pr\u00f3prios  fundamentos.\n3.-  Agravo  Regimental  improvido.\u201d  (AgRg  no  AGRAVO  \nEM   RECURSO  ESPECIAL  n\u00ba  426.017-MG  \n(2013\/0369534-7),  3\u00aa  Turma,  rel.  Ministro  SIDNEI  \nBENETI,  j  19\/12\/2013,   g.n.).\nOs  laudos  t\u00e9cnicos  juntados  aos  autos,  em  sua  \nmaioria,  contrariam  o  argumento  relativo  \u00e0  isen\u00e7\u00e3o  de  responsabilidade  da  r\u00e9  \npelos  danos  suportados  aos  consumidores.\nSegundo  consta  \u00e0s  fls.  61\/66,  a  oscila\u00e7\u00e3o  de  voltagem  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F6124. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 199\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015876-12.2016.8.26.0068 - lauda  5\nna\n rede  el\u00e9trica  foi  a  respons\u00e1vel  pelos  ditos  danos,  n\u00e3o  obstante,  isoladamente,  \no  laudo  t\u00e9cnico  de  fls.  63  atribua  as  avarias  \u00e0s  descargas  atmosf\u00e9ricas  (raios).  \nNo  entanto,  qualquer  que  seja  a  situa\u00e7\u00e3o  envolvendo  o  \nfornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  por  dever  legal,  a  concession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  \np\u00fablico  deve  garantir  a  excel\u00eancia  do  servi\u00e7o  prestado,  utilizando-se  para  esse  \nfim  de  dispositivos  de  seguran\u00e7a  eficazes  para  impedir  a  varia\u00e7\u00e3o  na  rede  de  \ntens\u00e3o,  de  forma  a  evitar  que  tais  ocorr\u00eancias  no  sistema  possam  causar  danos  a  \nseus  usu\u00e1rios.\nE como  anotado  na  inicial,  a  simples  oscila\u00e7\u00e3o  da  \nenergia  el\u00e9trica  j\u00e1  sinaliza  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  do  servi\u00e7o  p\u00fablico,  porquanto  \nrevela  a  des\u00eddia  da  concession\u00e1ria  r\u00e9  no  que  se  refere  ao  trato  com  a \nmanuten\u00e7\u00e3o  peri\u00f3dica  de  seu  equipamento.\nPortanto,  n\u00e3o  se  sustentam  os  argumentos  constantes  \nna  defesa  (fls.  96),  no  sentido  de  que  os  equipamentos  de  seguran\u00e7a  instalados  \npela  concession\u00e1ria  (para  raios,  etc.)  n\u00e3o  seriam  suficientes  para  impedir  a \ntransfer\u00eancia  de  descarga  el\u00e9trica  \u00e0  instala\u00e7\u00e3o  dos  consumidores,  o  que  imporia  \npara  esse  objetivo  a\u00e7\u00e3o  conjunta  destes,  mediante  coloca\u00e7\u00e3o  de  dispositivos  de  \nprote\u00e7\u00e3o  em  suas  unidades  (fio  terra,  disjuntor  de  surto  \n DPS),  evitando-se,  \nassim,  a  queima  de  seus  aparelhos  el\u00e9tricos,  pois,  de  modo  contr\u00e1rio,  a \ninstala\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  tida  como  fora  dos  padr\u00f5es  exigidos  pelas  resolu\u00e7\u00f5es  da  ANEEL,  \nafastando  a  responsabilidade  da  r\u00e9.\nTamb\u00e9m  cabe  observar  que  as  descargas  \natmosf\u00e9ricas,  popularmente  chamadas  de  \u201craios\u201d,  est\u00e3o  relacionadas  ao  risco  da  \natividade  desenvolvida  pela  prestadora  de  servi\u00e7o  p\u00fablico.\n \nE   mesmo  nessa  hip\u00f3tese,  por  dever  legal,  a Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F6124. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015876-12.2016.8.26.0068 - lauda  6\nconcession\u00e1ria\n deve  garantir  a  excel\u00eancia  do  servi\u00e7o  prestado,  utilizando  para  \nesse  fim  de  dispositivos  de  seguran\u00e7a  eficazes  para  impedir  a  varia\u00e7\u00e3o  na  rede  \nde  tens\u00e3o,  de  forma  a  evitar  preju\u00edzo  aos  consumidores  do  servi\u00e7o.\nA  prop\u00f3sito,  o  entendimento  da  jurisprud\u00eancia:\n\u201cA\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos  \npatrimoniais.  Presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os.  Fornecimento  de  \nenergia  el\u00e9trica.  Sobrecarga  na  rede  el\u00e9trica.  Servi\u00e7o  \nque  \u00e9  essencial  e  deve  ser  prestado  de  forma  cont\u00ednua  \ne  adequada.  Alega\u00e7\u00e3o  de  caso  fortuito  em  virtude  de  \nraio.  Inadmissibilidade.  O  raio  configura  fortuito  interno,  \nestando  dentro  do  risco  da  atividade  desenvolvida  pela  \nconcession\u00e1ria.  Aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  22  do  C\u00f3digo  do  \nConsumidor.  Responsabilidade  da  prestadora  de  \nservi\u00e7o  que  \u00e9  objetiva.  Isen\u00e7\u00e3o  de  responsabilidade  \napenas  nas  hip\u00f3teses  previstas  no  artigo  14,  par.  3o.,  I \ne   II  do  CDC.  Danos  materiais  existentes  e \ncomprovados.  Indeniza\u00e7\u00e3o  devida  \u00e0  seguradora  em  \na\u00e7\u00e3o  regressiva.  Precedente  desta  C\u00e2mara.  Senten\u00e7a  \nreformada.\nInvers\u00e3o  das  despesas  sucumbenciais.  Recurso  \nprovido.\u201d (Ap. n\u00ba  1010640-16.2015.8.26.0068,  32\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  TJSP,  rel.  Des.  Ruy  \nCoppola,  J.  15\/09\/2016).\nA  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  em  seu  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  1\u00aa  parte,  \ndisp\u00f5e  que  as  pessoas  jur\u00eddicas  de  direito  p\u00fablico  e  as  de  direito  privado  \nprestadoras  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  responder\u00e3o  pelos  danos  que  seus  agentes,  \nnessa  qualidade,  causarem  a  terceiros ,  o  que  significa  dizer,  independentemente  \nda  aferi\u00e7\u00e3o  da  culpa.    \nTrata-se  da  responsabilidade  objetiva  pautada  na  \nteoria  do  risco  administrativo  pela  qual  n\u00e3o  se  indaga  o  elemento  volitivo,  \nbastando  estar  caracterizado  o  nexo  causal  entre  a  a\u00e7\u00e3o  ou  omiss\u00e3o  e  o  dano  \npara  que  a  indeniza\u00e7\u00e3o  seja  devida.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F6124. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 201\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015876-12.2016.8.26.0068 - lauda  7\nO\n  artigo  14,  caput ,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  n\u00e3o  destoa  desse  entendimento  ao  disciplinar,  verbis : \n\u201cO   fornecedor  de  servi\u00e7os  responde,  \nindependentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  pela  \nrepara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  aos  consumidores  por  \ndefeitos  relativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  bem  como  \npor  informa\u00e7\u00f5es  insuficientes  ou  inadequadas  sobre  \nsua  frui\u00e7\u00e3o  e  risco.\u201d\nNo  mesmo  ordenamento  legal,  observa-se:\n\u201cArt.  22,  caput,  do  CDC:  \u201cOs  \u00f3rg\u00e3os  p\u00fablicos,  por  si  ou  \nsuas  empresas,  concession\u00e1rias,  permission\u00e1rias  ou  \nsob  qualquer  outra  forma  de  empreendimento,  s\u00e3o  \nobrigados  a  fornecer  servi\u00e7os  adequados,  eficientes,  \nseguros  e,  quanto  aos  essenciais,  cont\u00ednuos.\nPar\u00e1grafo  \u00danico:  Nos  casos  de  descumprimento,  total  \nou  parcial,  das  obriga\u00e7\u00f5es  referidas  neste  artigo,  ser\u00e3o  \nas  pessoas  jur\u00eddicas  compelidas  a  cumpri-las  e  a \nreparar  os  danos  causados,  na  forma  prevista  neste  \nC\u00f3digo.\u201d  \nVale  destacar:\n\u201cSeguro.  A\u00e7\u00e3o  de  ressarcimento  de  danos  ajuizada  por  \nseguradora  sub-rogada  nos  direitos  do  segurado.  \nOscila\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  que  provocou  danos  em  \nequipamentos  do  segurado.  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  \nconfigurada.  Responsabilidade  objetiva  da \nConcession\u00e1ria  de  servi\u00e7o  p\u00fablico.  Intelig\u00eancia  dos  \narts.  37,  \u00a76\u00ba,  da  CF  e  14  do  CDC.  Inobserv\u00e2ncia  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  414\/2010  da  ANEEL.  Irrelev\u00e2ncia.  \nCircunst\u00e2ncia  que  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  afastar  a \nresponsabilidade  da  prestadora  de  servi\u00e7o  p\u00fablico.  \nConcession\u00e1ria  que  n\u00e3o  se  desincumbiu  do  \u00f4nus  de  \nprovar  alguma  das  causas  excludentes  de \nresponsabilidade  (art.  14.  \u00a73\u00ba  do  CDC).  Dever  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F6124. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 202\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015876-12.2016.8.26.0068 - lauda  8\nindenizar\n da  Concession\u00e1ria  reconhecido.  Senten\u00e7a  \nmantida.  Recurso  improvido.\u201d  (Ap. \n1007579-17.2016.8.26.0100  \n 26\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado  do  TJSP  \n rel.  Des.  Bonilha  Filho  \n J.  \n04\/05\/2017).\nPor  seu  turno,  os  argumentos  lan\u00e7ados  na  defesa,  \nlimitados  que  s\u00e3o  a  refutar  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  na  esp\u00e9cie,  \ns\u00e3o  extremamente  fr\u00e1geis  e  incapazes  de  se  sobrepor  aos  elementos  de  prova  \nconstantes  nos  autos,  que  apontam  no  sentido  da  proced\u00eancia  do  pedido  \nindenizat\u00f3rio.\nN\u00e3o basta  simplesmente  lan\u00e7ar  m\u00e3o  de  argumentos  \ndesprovidos  de  sustenta\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica,  como  regularmente  invoca  a  concession\u00e1ria  r\u00e9  \nem  sua  defesa.  \u00c9  indispens\u00e1vel  prova  concreta  para  que  o  nexo  causal  seja  \nrompido,  o  que  n\u00e3o  se  tem  nos  autos.\nNo  caso,  a  despeito  da  argumenta\u00e7\u00e3o  contida  na  \ndefesa,  n\u00e3o  comprovou  que  o  sistema  de  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  operou  \nregularmente  nas  datas  dos  sinistros.\n \nCom  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  impugna\u00e7\u00e3o  dos  documentos  juntados  \npelo  autor,  mormente  a  alegada  falta  de  comprova\u00e7\u00e3o  do  pagamento  das  \nindeniza\u00e7\u00f5es  aos  segurados,  oportuno  consignar  que  a  inicial  esta  instru\u00edda  com  \ndocumentos  que  efetivamente  comprovam  a  contrata\u00e7\u00e3o  do  seguro,  como  as  \nap\u00f3lices  de  fls.  40\/51,  al\u00e9m  de  outros  que  fundamentam  o  pedido  de  \nressarcimento  de  danos,  tais  como  or\u00e7amentos  e  laudos  t\u00e9cnicos  (fls.  61\/66).\nNo  que  se  refere  especificamente  ao  pagamento  das  \nindeniza\u00e7\u00f5es,  as  telas  do  sistema  informatizado  do  autor  s\u00e3o  id\u00f4neas  o  bastante  \npara  comprovar  esse  fato  (fls.  67\/75),  pois  nelas  est\u00e3o  apontados  os  valores  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F6124. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 203\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015876-12.2016.8.26.0068 - lauda  9\nrepassados\n aos  segurados  individualmente  em  suas  contas  correntes,  nas  datas  \nali  definidas,  com  indica\u00e7\u00e3o,  inclusive,  das  respectivas  ag\u00eancias  para  deposito.  \nCabe  igualmente  destacar  que  o  imediato  acionamento  \ndo  seguro  justifica-se  n\u00e3o  somente  por  sua  finalidade  prec\u00edpua  indenizat\u00f3ria  \nfrente  ao  sinistro,  como  tamb\u00e9m  pela  necessidade  premente  dos  segurados  de  \nmanterem  em  imediato  funcionamento  bens  de  uso  cont\u00ednuo,  n\u00e3o  se  exigindo  \ndeles  que  aguardem  a  inspe\u00e7\u00e3o  da  concession\u00e1ria,  visto  ser  not\u00f3ria  a \nmorosidade  que  se  verifica  nestas  situa\u00e7\u00f5es.\nAl\u00e9m  do  mais,  n\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1rio  o  esgotamento  da  via  \nadministrativa  para  se  postular  em  ju\u00edzo.  O  princ\u00edpio  estampado  no  artigo  5\u00ba,  \ninciso  XXXV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  disciplina  que  a  lei  n\u00e3o  excluir\u00e1  da  \naprecia\u00e7\u00e3o  do  Poder  Judici\u00e1rio  les\u00e3o  ou  amea\u00e7a  a  direito.\nNesse  contexto,  o  procedimento  administrativo  \nindenizat\u00f3rio  previsto  na  Resolu\u00e7\u00e3o  Normativa  n\u00ba  61\/2004  da  ANEEL,  citada  na  \ncontesta\u00e7\u00e3o,  que  define  o  prazo  de  90  (noventa)  dias  para  o  pedido  de  \nressarcimento,  n\u00e3o  pode  se  sobrepor  ao  comando  superior  emanado  do  texto  \nmaior,  sob  pena  de  infringir  a  hierarquia  das  leis.\nEnfim,  nos  autos  est\u00e3o  demonstrados  a  contento  o \ndefeito  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  pela  r\u00e9  e  o  nexo  causal  com  os  danos  que  foram  \nindenizados  pelo  autor  a  seus  segurados,  decorrendo  da\u00ed  o  direito  de  pleitear  o  \npagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  repassada  pela  via  de  regresso.\nA  prop\u00f3sito,  o  enunciado  da  S\u00famula  n\u00ba  188  do  STF:  \u201co  \nsegurador  tem  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  o  causador  do  dano,  pelo  que  efetivamente  \npagou,  at\u00e9  o  limite  previsto  no  contrato  de  seguro\u201d .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F6124. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 204\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1015876-12.2016.8.26.0068 - lauda  10\nA\n r\u00e9,  por  sua  vez,  n\u00e3o  comprovou  a  exist\u00eancia  de  fato  \nimpeditivo,  modificativo  ou  extintivo  do  direito  do  autor,  descumprindo  a \ndetermina\u00e7\u00e3o  contida  no  artigo  373,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nAnte  ao  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  O  PEDIDO  \ndeduzido  na  inicial  para  condenar  a  r\u00e9  a  ressarcir  ao  autor  o  montante  de  R$  \n5.511,06,  corrigido  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  e  acrescido  de  juros  de  mora  de  1%  ao  m\u00eas,  a  contar  \ndos  efetivos  desembolsos  (fls.  67\/75),  conforme  o  enunciado  da  S\u00famula  54  do  \nSTJ.\nDiante da  sucumb\u00eancia,  arcar\u00e1  a  r\u00e9  com  o  pagamento  \ndas  custas  e  despesas  do  processo,  inclu\u00eddos  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  \narbitro  em  10%  sobre  o  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  respeitando  os  crit\u00e9rios  contidos  no  \nartigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nPor  conseguinte,  julgo  extinto  o  processo,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  art.  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.   \nO pedido  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e1  ser  \nformulado  em  incidente  pr\u00f3prio.\nPublique-se.  Intimem-se.\nBarueri , 2 9 de  agosto  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F6124. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:01 . fls. 205"}},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70096755-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/08\/2017 19:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0690\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2396 P\u00e1gina: 847\/849","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0690\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor sobre a CONTESTA\u00c7\u00c3O apresentada, no prazo legal. Advogados(s): Alessandra de Almeida Figueiredo (OAB 237754\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Manifeste-se o autor sobre a CONTESTA\u00c7\u00c3O apresentada, no prazo legal.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70089042-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/07\/2017 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR615069292TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. Dilig\u00eancia : 08\/02\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70011541-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/02\/2017 10:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0059\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2276 P\u00e1gina: 1854\/1863","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0059\/2017 Teor do ato: Vistos.Cite-se para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de defesa implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na inicial.N\u00e3o ocorrendo nenhuma das hip\u00f3teses do artigo 334, par\u00e1grafo 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil (desinteresse expresso na composi\u00e7\u00e3o consensual e\/ou n\u00e3o se admitir a autocomposi\u00e7\u00e3o), requisite-se agendamento de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria perante o CEJUSC, intimando-se as partes a seguir.\u00a0Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/01\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Cite-se para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de defesa implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na inicial.N\u00e3o ocorrendo nenhuma das hip\u00f3teses do artigo 334, par\u00e1grafo 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil (desinteresse expresso na composi\u00e7\u00e3o consensual e\/ou n\u00e3o se admitir a autocomposi\u00e7\u00e3o), requisite-se agendamento de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria perante o CEJUSC, intimando-se as partes a seguir.\u00a0Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - \nCEP  06410-901,  Fone: 4198-4844  R.206, Barueri-SP  - E-mail:  \nbarueri6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015876-12.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Elizabeth   de   Oliveira   Bortoloto\nVistos.\nCite-se  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis.  A  aus\u00eancia  de  \ndefesa  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  inicial .\nN\u00e3o  ocorrendo  nenhuma  das  hip\u00f3teses  do  artigo  334,  par\u00e1grafo  4\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil  (desinteresse  expresso  na  composi\u00e7\u00e3o  consensual  e\/ou  n\u00e3o  se  admitir  a \nautocomposi\u00e7\u00e3o),  requisite-se  agendamento  de  audi\u00eancia  conciliat\u00f3ria  perante  o  CEJUSC,  \nintimando-se  as  partes  a  seguir.\u00a0\nIntime-se.\nBarueri , 24  de  janeiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 357C11B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 25\/01\/2017 \u00e0s 10:17 . fls. 87"}},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por R. Dec. de 28\/11\/2016, fls. 85","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1191\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2250 P\u00e1gina: 859","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1191\/2016 Teor do ato: Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o distribu\u00edda a este Ju\u00edzo em virtude de suspeita de repeti\u00e7\u00e3o, em confronto com o processo de n.\u00ba 1006472-34.2016.8.26.0068.Cuidam-se, todavia, de a\u00e7\u00f5es com objetos distintos.Portanto, devolvam-se os autos ao distribuidor para distribui\u00e7\u00e3o livre.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos    Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o distribu\u00edda a este Ju\u00edzo em virtude de suspeita de repeti\u00e7\u00e3o, em confronto com o processo de n.\u00ba 1006472-34.2016.8.26.0068.Cuidam-se, todavia, de a\u00e7\u00f5es com objetos distintos.Portanto, devolvam-se os autos ao distribuidor para distribui\u00e7\u00e3o livre.Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Redistribui\u00e7\u00e3o dos Autos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Ministro  Raphael de Barros  Monteiro,  110, ., Jardim  dos Camargos  - \nCEP  06410-901,  Fone: 4198-4844  R.206, Barueri-SP  - E-mail:  \nbarueri6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1015876-12.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Maria   Elizabeth   de   Oliveira   Bortoloto\nVistos.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  distribu\u00edda  a  este  Ju\u00edzo  em  virtude  de  suspeita  de  repeti\u00e7\u00e3o,  em  \nconfronto  com  o  processo  de  n.\u00ba  1006472-34.2016.8.26.0068.\nCuidam-se,  todavia,  de  a\u00e7\u00f5es  com  objetos  distintos.\nPortanto,  devolvam-se  os  autos  ao  distribuidor  para  distribui\u00e7\u00e3o  livre\n.\nIntime-se.\nBarueri , 28  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015876-12.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 32E2192. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO, liberado nos autos em 28\/11\/2016 \u00e0s 14:12 . fls. 85"}},{"data":"28\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1006472-34.2016.8.26.0068.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":29,"total_andamentos":29}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"720763514","codPublicacaoOrigem":"1177820331","dataDivulgacao":"Jul 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015876-12.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2396","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015876-12.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Manifeste-se o autor sobre a CONTESTA\u00c7\u00c3O apresentada, no prazo legal. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0690\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANO ANTONIO DE ANDRADE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE AGAPITO MOREIRA DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"849","paginaFinal":"849","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"905209","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24549020","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 07:33:10:367AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015876-12.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015876-12.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746029047","codPublicacaoOrigem":"1194478169","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015876-12.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015876-12.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Ante ao exposto, JULGO PROCEDENTE O PEDIDO deduzido na inicial para condenar a r\u00e9 a ressarcir ao autor o montante de R$ 5.511,06, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e acrescido de juros de mora de 1% ao m\u00eas, a contar dos efetivos desembolsos (fls. 67\/75), conforme o enunciado da S\u00famula 54 do STJ.Diante da sucumb\u00eancia, arcar\u00e1 a r\u00e9 com o pagamento das custas e despesas do processo, inclu\u00eddos os honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que arbitro em 10% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o, respeitando os crit\u00e9rios contidos no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Por conseguinte, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil. O pedido de cumprimento de senten\u00e7a dever\u00e1 ser formulado em incidente pr\u00f3prio.Publique-se. Intimem-se. - ADV: ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0828\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA DUTTAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1300","paginaFinal":"1300","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920147","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25857954","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 07:45:20:863AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015876-12.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015876-12.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768432204","codPublicacaoOrigem":"1208629825","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015876-12.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015876-12.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Homologo, para que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls. 207\/211.Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal. Anote-se a extin\u00e7\u00e3o do feito e remetam-se os autos ao arquivo. Intime-se. - ADV: ALESSANDRA DE ALMEIDA FIGUEIREDO (OAB 237754\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0935\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA DUTTAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1104","paginaFinal":"1104","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"932951","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26805869","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 08:17:57:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015876-12.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015876-12.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"615154710","codPublicacaoOrigem":"1081665985","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015876-12.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"18","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1015876-12.2016.8.26.0068 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. VARA :6\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARUERI EM 24\/01\/2017","paginaInicial":"1637","paginaFinal":"1637","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830356","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19388718","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 26 2017 11:53:50:217PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015876-12.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015876-12.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"595956855","codPublicacaoOrigem":"1043430488","dataDivulgacao":"Nov 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1015876-12.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2250","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015876-12.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Trata-se de a\u00e7\u00e3o distribu\u00edda a este Ju\u00edzo em virtude de suspeita de repeti\u00e7\u00e3o, em confronto com o processo de n.\u00ba 1006472-34.2016.8.26.0068.Cuidam-se, todavia, de a\u00e7\u00f5es com objetos distintos.Portanto, devolvam-se os autos ao distribuidor para distribui\u00e7\u00e3o livre.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1191\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA DUTTAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"861","paginaFinal":"861","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"801547","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18002106","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Nov 29 2016 11:40:35:647PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015876-12.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015876-12.2016.8.26.0068|1006472-34.2016.8.26.0068.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"615154841","codPublicacaoOrigem":"1081668279","dataDivulgacao":"Jan 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015876-12.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2276","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"18","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015876-12.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Cite-se para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de defesa implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na inicial.N\u00e3o ocorrendo nenhuma das hip\u00f3teses do artigo 334, par\u00e1grafo 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil (desinteresse expresso na composi\u00e7\u00e3o consensual e\/ou n\u00e3o se admitir a autocomposi\u00e7\u00e3o), requisite-se agendamento de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria perante o CEJUSC, intimando-se as partes a seguir. Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0059\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA ELIZABETH DE OLIVEIRA BORTOLOTO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA DUTTAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1862","paginaFinal":"1862","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830356","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19388718","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jan 26 2017 11:53:50:230PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015876-12.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015876-12.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}