{"numero":"1015888-39.2017.8.26.0602","processos":[{"processo":"1015888-39.2017.8.26.0602    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito","outros_assuntos":"Contratos Banc\u00e1rios","local_fisico":null,"distribuicao":"10\/05\/2017 \u00e0s 16:16 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Sorocaba","juiz":"Danilo Fadel de Castro","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.860,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Macedo & Trindade Equipamentos Rodovi\u00e1rios Ltda Epp"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Redecard S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Renato Ferraz Nascimento"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ricardo Soares Caiuby"},{"tipo":"Advogado","nome":"Walter Wigderowitz Neto"},{"tipo":"Advogado","nome":"EDUARDO AUGUSTO PENTEADO"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Quagliotti Salamone"}],"andamentos":[{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70252652-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/09\/2017 11:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a r. senten\u00e7a de fl. 197 transitou em julgado em 05\/09\/2017. Certifico ainda que o processo foi baixado definitivamente no sistema.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0394\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 3542\/3547","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0394\/2017 Teor do ato: Vistos. Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos o acordo de fls. 194\/196 , julgando extinto o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C.P.C. que Macedo & Trindade Equipamentos Rodovi\u00e1rios Ltda Epp move contra Redecard S\/A e Ita\u00fa Unibanco S\/A. Considerando-se que a converg\u00eancia de vontades para ultima\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a importa no esvaziamento do interesse de agir no aspecto recursal (preclus\u00e3o l\u00f3gica), certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a. Desnecess\u00e1ria a suspens\u00e3o do feito, pois, no caso de haver descumprimento, basta o autor requerer o cumprimento da senten\u00e7a, que dever\u00e1 ser feita observando-se o constante no Provimento CG 16\/2016, DJE 04\/04\/16, e Comunicado CG 1789-17, DJE 02\/08\/17, EM APARTADO. Regularizados, arquive-se o feito, observadas as NSCGJ. P.I. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Walter Wigderowitz Neto (OAB 153790\/SP), Paulo Renato Ferraz Nascimento (OAB 138990\/SP), Ricardo Soares Caiuby (OAB 156830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos. Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos o acordo de fls. 194\/196 , julgando extinto o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C.P.C. que Macedo & Trindade Equipamentos Rodovi\u00e1rios Ltda Epp move contra Redecard S\/A e Ita\u00fa Unibanco S\/A. Considerando-se que a converg\u00eancia de vontades para ultima\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a importa no esvaziamento do interesse de agir no aspecto recursal (preclus\u00e3o l\u00f3gica), certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a. Desnecess\u00e1ria a suspens\u00e3o do feito, pois, no caso de haver descumprimento, basta o autor requerer o cumprimento da senten\u00e7a, que dever\u00e1 ser feita observando-se o constante no Provimento CG 16\/2016, DJE 04\/04\/16, e Comunicado CG 1789-17, DJE 02\/08\/17, EM APARTADO. Regularizados, arquive-se o feito, observadas as NSCGJ. P.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   28   de   Outubro,   691 ,   .   -   Alto   da   Boa   Vista\nCEP:   18087-082   -   Sorocaba   -   SP\nTelefone:   (15)   3228-5148   -   E-mail:   sorocaba4cv@tjsp.jus.br      \n1015888-39.2017.8.26.0602 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1015888-39.2017.8.26.0602\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Macedo & Trindade  Equipamentos  Rodovi\u00e1rios Ltda Epp\nRequerido : REDECARD S\/A, CNPJ  01.425.787\/0001-04  e ITA\u00da  UNIBANCO  \nS\/A , CNPJ  60.701.190\/0001-04\n  Juiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Danilo   Fadel   de   Castro\n  Vistos.\n  Homologo,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  seus  regulares  efeitos  o  acordo  \nde  fls.  194\/196  ,  julgando  extinto  o  processo,  nos  termos  do  artigo  487,  inciso  III,  \"b\",  \ndo  C.P.C.   que  Macedo  &  Trindade  Equipamentos  Rodovi\u00e1rios  Ltda  Epp  move  contra  \nRedecard  S\/A  e  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A .\n    Considerando-se  que  a  converg\u00eancia  de  vontades  para  ultima\u00e7\u00e3o  da  \naven\u00e7a  importa  no  esvaziamento  do  interesse  de  agir  no  aspecto  recursal  (preclus\u00e3o  \nl\u00f3gica),  certifique-se  desde  logo  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a.  \n  Desnecess\u00e1ria  a  suspens\u00e3o  do  feito,  pois,  no  caso  de  haver  \ndescumprimento,  basta  o  autor  requerer  o  cumprimento  da  senten\u00e7a,  que  dever\u00e1  ser  \nfeita  observando-se  o  constante  no  Provimento  CG  16\/2016,  DJE  04\/04\/16,  e \nComunicado  CG  1789-17,  DJE  02\/08\/17,  EM  APARTADO.\n  Regularizados,  arquive-se  o  feito,  observadas  as  NSCGJ.  \n    P.I.\nSorocaba , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015888-39.2017.8.26.0602 e c\u00f3digo 2335A58. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO FADEL DE CASTRO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:38 . fls. 197"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70234698-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 28\/08\/2017 11:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70226293-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 2861\/2878","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2017 Teor do ato: Ao co-requerido ita\u00fa Unibanco S.A. Procedeu ao recolhimento, de R$ 60,00 em rela\u00e7\u00e3o a taxa da Carteira Previdenci\u00e1ria da OAB referente a 3 taxas, no entanto cada taxa: 2% sobre o menor sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na capital do Estado- Lei 10.394\/1970, alterada pela Lei 216\/1974 - guia DARE -Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receitas Estaduais SP - C\u00f3digo 304-9, perfaz o valor de R$ 21,52, sendo assim o valor deveria ser de R$ 64,56. Outrossim, ser\u00e1 oficiado ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis caso n\u00e3o complemente ao referido recolhimento. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Walter Wigderowitz Neto (OAB 153790\/SP), Paulo Renato Ferraz Nascimento (OAB 138990\/SP), Ricardo Soares Caiuby (OAB 156830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos. Especifiquem as partes as provas que desejam produzir, no prazo de 15 (quinze) dias, justificando a pertin\u00eancia de cada uma sob pena de preclus\u00e3o, bem como digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o (art. 139, inciso V, do CPC\/2015). Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SOROCABA\nFORO  DE SOROCABA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  28  de  Outubro,  691 ,   .  -   Alto  da  Boa  Vista\nCEP:   18087-082  -   Sorocaba  -   SP\nTelefone:   (15)  3228-5148  -  E-mail:   sorocaba4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1015888-39.2017.8.26.0602  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1015888-39.2017.8.26.0602\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Cart\u00e3o  de Cr\u00e9dito\nRequerente : Macedo & Trindade  Equipamentos  Rodovi\u00e1rios Ltda Epp\nRequerido : Redecard S\/A e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Danilo   Fadel   de   Castro\nVistos.  \nEspecifiquem  as  partes  as  provas  que  desejam  produzir,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  \njustificando  a  pertin\u00eancia  de  cada  uma  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  bem  como  digam  se  t\u00eam  interesse  na  \ndesigna\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  (art.  139,  inciso  V,  do  CPC\/2015).  \nInt.\nSorocaba , 09  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015888-39.2017.8.26.0602 e c\u00f3digo 21F1D37. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANILO FADEL DE CASTRO, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 190"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ao co-requerido ita\u00fa Unibanco S.A. Procedeu ao recolhimento, de R$ 60,00 em rela\u00e7\u00e3o a taxa da Carteira Previdenci\u00e1ria da OAB referente a 3 taxas, no entanto cada taxa: 2% sobre o menor sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na capital do Estado- Lei 10.394\/1970, alterada pela Lei 216\/1974 - guia DARE -Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receitas Estaduais SP - C\u00f3digo 304-9, perfaz o valor de R$ 21,52, sendo assim o valor deveria ser de R$ 64,56. Outrossim, ser\u00e1 oficiado ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis caso n\u00e3o complemente ao referido recolhimento.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70183458-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/07\/2017 10:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70181650-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/07\/2017 18:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2379 P\u00e1gina: 2460-2490","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2017 Teor do ato: Encontrando-se as contesta\u00e7\u00f5es, tempestivas, juntadas. Diga o autor em r\u00e9plica. Ao co-requerido ita\u00fa Unibanco S.A. que trouxe a peti\u00e7\u00e3o acompanhada de 01 procura\u00e7\u00e3o ineleg\u00edvel (98\/105) e 02 substabelecimentos, por\u00e9m, deixou de proceder com o recolhimento de ambas em rela\u00e7\u00e3o a taxa da Carteira Previdenci\u00e1ria da OAB. Outrossim, ser\u00e1 oficiado ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis caso n\u00e3o regularize a procura\u00e7\u00e3o e referido recolhimento n\u00e3o se d\u00ea. Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP), Walter Wigderowitz Neto (OAB 153790\/SP), Paulo Renato Ferraz Nascimento (OAB 138990\/SP), Ricardo Soares Caiuby (OAB 156830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Encontrando-se as contesta\u00e7\u00f5es, tempestivas, juntadas. Diga o autor em r\u00e9plica. Ao co-requerido ita\u00fa Unibanco S.A. que trouxe a peti\u00e7\u00e3o acompanhada de 01 procura\u00e7\u00e3o ineleg\u00edvel (98\/105) e 02 substabelecimentos, por\u00e9m, deixou de proceder com o recolhimento de ambas em rela\u00e7\u00e3o a taxa da Carteira Previdenci\u00e1ria da OAB. Outrossim, ser\u00e1 oficiado ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis caso n\u00e3o regularize a procura\u00e7\u00e3o e referido recolhimento n\u00e3o se d\u00ea.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70154075-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 14\/06\/2017 14:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70153114-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/06\/2017 17:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698518592TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 19\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR698518589TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Redecard S\/A Dilig\u00eancia : 18\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSCB.17.70127190-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/05\/2017 17:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2347 P\u00e1gina: 1059\/1069","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2017 Teor do ato: Ao autor para recolher R$ 2,78 referente a diferen\u00e7a da taxa de mandato, pois o valor base para a verifica\u00e7\u00e3o das custas de mandato (2%) \u00e9 o do sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na Capital do Estado- R$ 21,52. (Lei 216\/1974). Eventual penalidade, expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao IPESP, ser\u00e1 cumprida, caso o interessado n\u00e3o providencie a regulariza\u00e7\u00e3o, que fica aqui determinada.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Ademais, de agosto a dezembro de 2015, o percentual de acordos foi inferior a 10% das audi\u00eancias marcadas, n\u00e3o justificando assim, a utiliza\u00e7\u00e3o do aparelho Judici\u00e1rio com o aumento de custos em rela\u00e7\u00e3o a tempo, material de trabalho e pessoal, sem um retorno expressivo.Vale lembrar ainda, que deve ser prestigiado o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art. 5\u00ba, LXXVIII da CF).Vale lembrar, finalmente, que h\u00e1 evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidade necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, dentre outros.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int. Advogados(s): Paulo Renato Ferraz Nascimento (OAB 138990\/SP), Ricardo Soares Caiuby (OAB 156830\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Ao autor para recolher R$ 2,78 referente a diferen\u00e7a da taxa de mandato, pois o valor base para a verifica\u00e7\u00e3o das custas de mandato (2%) \u00e9 o do sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na Capital do Estado- R$ 21,52. (Lei 216\/1974). Eventual penalidade, expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao IPESP, ser\u00e1 cumprida, caso o interessado n\u00e3o providencie a regulariza\u00e7\u00e3o, que fica aqui determinada.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Ademais, de agosto a dezembro de 2015, o percentual de acordos foi inferior a 10% das audi\u00eancias marcadas, n\u00e3o justificando assim, a utiliza\u00e7\u00e3o do aparelho Judici\u00e1rio com o aumento de custos em rela\u00e7\u00e3o a tempo, material de trabalho e pessoal, sem um retorno expressivo.Vale lembrar ainda, que deve ser prestigiado o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art. 5\u00ba, LXXVIII da CF).Vale lembrar, finalmente, que h\u00e1 evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidade necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, dentre outros.Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"Tribunal de Justi\u00e7a  do Estado  de S\u00e3o  Paulo\nComarca  de  Sorocaba  -  Ju\u00edzo  da  4\u00aa  Vara  C\u00edvel\nRua  28  de  Outubro,  691 , Alto  da  Boa  Vista  -  Sorocaba  -  CEP  18087-082  \nFone:  (15)  3228-5148  e-mail:  sorocaba4cv@tjsp.jus.br\nProcesso  n\u00ba 1015888-39.2017.8.26.0602  - p.  1 \/1\nDESPACHO\nProcesso: 1015888-39.2017.8.26.0602\n -  Procedimento  Comum\nRequerente :Macedo\n &  Trindade  Equipamentos  Rodovi\u00e1rios  Ltda  Epp\nRequerido :Ita\u00fa\n Unibanco  S\/A  e  Redecard  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a) \nLeonardo   Guilherme   Widmann\n  Ao  autor  para  recolher  R$  2,78  referente  a  diferen\u00e7a  da  taxa  de  mandato,  pois  o  valor  \nbase  para  a  verifica\u00e7\u00e3o  das  custas  de  mandato  (2%)  \u00e9  o  do  sal\u00e1rio  m\u00ednimo  vigente  na  Capital  do  \nEstado-  R$  21,52.  (Lei  216\/1974).  Eventual  penalidade,  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  IPESP,  ser\u00e1  cumprida,  \ncaso  o  interessado  n\u00e3o  providencie  a  regulariza\u00e7\u00e3o,  que  fica  aqui  determinada.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.  (CPC,  art.  139,  VI  e  Enunciado  n.  35  da  ENFAM).\nAdemais,  de  agosto  a  dezembro  de  2015,  o  percentual  de  acordos  foi  inferior  a  10%  \ndas  audi\u00eancias  marcadas,  n\u00e3o  justificando  assim,  a  utiliza\u00e7\u00e3o  do  aparelho  Judici\u00e1rio  com  o  aumento  \nde  custos  em  rela\u00e7\u00e3o  a  tempo,  material  de  trabalho  e  pessoal,  sem  um  retorno  expressivo.\nVale  lembrar  ainda,  que  deve  ser  prestigiado  o  direito  fundamental  constitucional  \u00e0  \ndura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  e  dos  meios  que  garantam  sua  celeridade  de  tramita\u00e7\u00e3o  (art.  5\u00ba,  \nLXXVIII  da  CF).\nVale  lembrar,  finalmente,  que  h\u00e1  evid\u00eancia  hist\u00f3rica  quanto  \u00e0  evolu\u00e7\u00e3o  do  \nentendimento  jurisprudencial  no  sentido  de  que  n\u00e3o  existia  obrigatoriedade  para  a designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  no  rito  ordin\u00e1rio,  assim  como  do  desuso  da  ado\u00e7\u00e3o  do  rito  sum\u00e1rio  em  \ndetrimento  do  rito  ordin\u00e1rio  diante  das  dificuldades  impostas  \u00e0  observ\u00e2ncia  das  formalidade  \nnecess\u00e1rias  para  se  permitir  a  regular  e  formal  institui\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  preliminar,  o  que  acabava  \ninviabilizando  a  sua  realiza\u00e7\u00e3o,  dentre  outros.\nCite-se  e  intime-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis.  \nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.  Tratando-se  de  processo  \neletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  \nfaculdade  prevista  no  artigo  340  do  CPC.  \nInt.\nSorocaba , 11  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015888-39.2017.8.26.0602 e c\u00f3digo 1C41577. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LEONARDO GUILHERME WIDMANN e ANA LUCIA ALCOLEA DE SOUZA, liberado nos autos em 12\/05\/2017 \u00e0s 12:30 . fls. 88"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"19\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/07\/2017","tipo":"Mandatos\/Substabelecimentos\/Nomea\u00e7\u00e3o de Dativos\/Intima\u00e7\u00e3o Defensoria"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Custas de Mandato"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Recibo de pagamento"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732881458","codPublicacaoOrigem":"1185542525","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015888-39.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015888-39.2017.8.26.0602 - Procedimento Comum - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Macedo & Trindade Equipamentos Rodovi\u00e1rios Ltda Epp - Redecard S\/A - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ao co-requerido ita\u00fa Unibanco S.A. Procedeu ao recolhimento, de R$ 60,00 em rela\u00e7\u00e3o a taxa da Carteira Previdenci\u00e1ria da OAB referente a 3 taxas, no entanto cada taxa: 2% sobre o menor sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na capital do Estado- Lei 10.394\/1970, alterada pela Lei 216\/1974 - guia DARE -Documento de Arrecada\u00e7\u00e3o de Receitas Estaduais SP - C\u00f3digo 304-9, perfaz o valor de R$ 21,52, sendo assim o valor deveria ser de R$ 64,56. Outrossim, ser\u00e1 oficiado ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis caso n\u00e3o complemente ao referido recolhimento. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), WALTER WIGDEROWITZ NETO (OAB 153790\/SP), PAULO RENATO FERRAZ NASCIMENTO (OAB 138990\/SP), RICARDO SOARES CAIUBY (OAB 156830\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0358\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS METROVICHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALCOLEA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2869","paginaFinal":"2869","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"912211","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25204714","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575313","usuarioCadastro":"romulo.silva","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 11:18:38:363PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015888-39.2017.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015888-39.2017.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748150648","codPublicacaoOrigem":"1195785043","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015888-39.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"12","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015888-39.2017.8.26.0602 - Procedimento Comum - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Macedo & Trindade Equipamentos Rodovi\u00e1rios Ltda Epp - Redecard S\/A - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. Homologo, por senten\u00e7a, para que produza seus regulares efeitos o acordo de fls. 194\/196 , julgando extinto o processo, nos termos do artigo 487, inciso III, \"b\", do C.P.C. que Macedo Trindade Equipamentos Rodovi\u00e1rios Ltda Epp move contra Redecard S\/A e Ita\u00fa Unibanco S\/A. Considerando-se que a converg\u00eancia de vontades para ultima\u00e7\u00e3o da aven\u00e7a importa no esvaziamento do interesse de agir no aspecto recursal (preclus\u00e3o l\u00f3gica), certifique-se desde logo o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a. Desnecess\u00e1ria a suspens\u00e3o do feito, pois, no caso de haver descumprimento, basta o autor requerer o cumprimento da senten\u00e7a, que dever\u00e1 ser feita observando-se o constante no Provimento CG 16\/2016, DJE 04\/04\/16, e Comunicado CG 1789-17, DJE 02\/08\/17, EM APARTADO. Regularizados, arquive-se o feito, observadas as NSCGJ. P.I. - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), WALTER WIGDEROWITZ NETO (OAB 153790\/SP), PAULO RENATO FERRAZ NASCIMENTO (OAB 138990\/SP), RICARDO SOARES CAIUBY (OAB 156830\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0394\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS METROVICHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALCOLEA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3546","paginaFinal":"3546","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921188","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:02:12:277AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015888-39.2017.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015888-39.2017.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"677993226","codPublicacaoOrigem":"1143741504","dataDivulgacao":"May 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015888-39.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2347","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015888-39.2017.8.26.0602 - Procedimento Comum - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Macedo & Trindade Equipamentos Rodovi\u00e1rios Ltda Epp - Redecard S\/A - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ao autor para recolher R$ 2,78 referente a diferen\u00e7a da taxa de mandato, pois o valor base para a verifica\u00e7\u00e3o das custas de mandato (2%) \u00e9 o do sal\u00e1rio m\u00ednimo vigente na Capital do Estado- R$ 21,52. (Lei 216\/1974). Eventual penalidade, expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao IPESP, ser\u00e1 cumprida, caso o interessado n\u00e3o providencie a regulariza\u00e7\u00e3o, que fica aqui determinada.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. (CPC, art. 139, VI e Enunciado n. 35 da ENFAM).Ademais, de agosto a dezembro de 2015, o percentual de acordos foi inferior a 10% das audi\u00eancias marcadas, n\u00e3o justificando assim, a utiliza\u00e7\u00e3o do aparelho Judici\u00e1rio com o aumento de custos em rela\u00e7\u00e3o a tempo, material de trabalho e pessoal, sem um retorno expressivo.Vale lembrar ainda, que deve ser prestigiado o direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantam sua celeridade de tramita\u00e7\u00e3o (art. 5\u00ba, LXXVIII da CF). Vale lembrar, finalmente, que h\u00e1 evid\u00eancia hist\u00f3rica quanto \u00e0 evolu\u00e7\u00e3o do entendimento jurisprudencial no sentido de que n\u00e3o existia obrigatoriedade para a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o no rito ordin\u00e1rio, assim como do desuso da ado\u00e7\u00e3o do rito sum\u00e1rio em detrimento do rito ordin\u00e1rio diante das dificuldades impostas \u00e0 observ\u00e2ncia das formalidade necess\u00e1rias para se permitir a regular e formal institui\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, o que acabava inviabilizando a sua realiza\u00e7\u00e3o, dentre outros.Citese e intime-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis. A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int. - ADV: PAULO RENATO FERRAZ NASCIMENTO (OAB 138990\/SP), RICARDO SOARES CAIUBY (OAB 156830\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0215\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS METROVICHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ADRIANA BAUMGARTNER CHRISTOFOLETTI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1064","paginaFinal":"1064","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"873652","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22512052","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"May 15 2017 09:47:51:803PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015888-39.2017.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015888-39.2017.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"706951710","codPublicacaoOrigem":"1167017945","dataDivulgacao":"Jul  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1015888-39.2017.8.26.0602","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2379","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SOROCABA","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1015888-39.2017.8.26.0602 - Procedimento Comum - Cart\u00e3o de Cr\u00e9dito - Macedo & Trindade Equipamentos Rodovi\u00e1rios Ltda Epp - Redecard S\/A - - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Encontrando-se as contesta\u00e7\u00f5es, tempestivas, juntadas. Diga o autor em r\u00e9plica. Ao co-requerido ita\u00fa Unibanco S.A. que trouxe a peti\u00e7\u00e3o acompanhada de 01 procura\u00e7\u00e3o ineleg\u00edvel (98\/105) e 02 substabelecimentos, por\u00e9m, deixou de proceder com o recolhimento de ambas em rela\u00e7\u00e3o a taxa da Carteira Previdenci\u00e1ria da OAB. Outrossim, ser\u00e1 oficiado ao IPESP para as provid\u00eancias cab\u00edveis caso n\u00e3o regularize a procura\u00e7\u00e3o e referido recolhimento n\u00e3o se d\u00ea. - ADV: RICARDO SOARES CAIUBY (OAB 156830\/SP), PAULO RENATO FERRAZ NASCIMENTO (OAB 138990\/SP), JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP), WALTER WIGDEROWITZ NETO (OAB 153790\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0291\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 CARLOS METROVICHE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANA LUCIA ALCOLEA DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2472","paginaFinal":"2472","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895057","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23882929","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul  3 2017 10:28:17:517AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1015888-39.2017.8.26.0602","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1015888-39.2017.8.26.0602","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}