{"numero":"1015306-12.2016.8.26.0590","processos":[{"processo":"1015306-12.2016.8.26.0590","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":"Responsabilidade do Fornecedor","local_fisico":null,"distribuicao":"12\/12\/2016 \u00e0s 11:32 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel e Criminal - Foro de S\u00e3o Vicente","juiz":"Fernanda Souza Pereira de Lima Carvalho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.142,81","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eliliane Lopes Fernandes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Rds Bar e Eventos Ltda (Rancho do Serj\u00e3o)"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Vanderlei Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Erivelto Rodrigues Fernandes"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Contrato Social\/Atos Constitutivos\/Carta de Preposi\u00e7\u00e3o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Termo Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Termo de Audi\u00eancia - Juizado - Acordo - Parcelado - Conta Corrente","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o do Oficial de Justi\u00e7a Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Digitalizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Comprova\u00e7\u00e3o da Distribui\u00e7\u00e3o da Carta Precat\u00f3ria Juntada   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70029366-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria Data: 20\/03\/2017 14:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0104\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2307 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0104\/2017 Teor do ato: Fica o patrono do autor(a) intimado para nos termos dos comunicados 155\/2016 e 2290\/2016, da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, proceder a distribui\u00e7\u00e3o da(s) Carta(s) Precat\u00f3ria(s) expedidas, comprovando seu encaminhamento no prazo de 05 (cinco) dias. Advogados(s): Erivelto Rodrigues Fernandes (OAB 345759\/SP), Alexandre Vanderlei Pereira (OAB 345681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica o patrono do autor(a) intimado para nos termos dos comunicados 155\/2016 e 2290\/2016, da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, proceder a distribui\u00e7\u00e3o da(s) Carta(s) Precat\u00f3ria(s) expedidas, comprovando seu encaminhamento no prazo de 05 (cinco) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2299 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2017 Teor do ato: Cite-se o r\u00e9u, atrav\u00e9s de Carta Precat\u00f3ria, intimando-o para comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O QUE DESIGNO PARA O DIA 05 de setembro de 2017, \u00e0s 10 horas, advertindo-o do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, n\u00ba 1.238, 2\u00ba andar, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente\/SP.Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, extingue-se o processo quando o autor deixar de comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de cita\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Erivelto Rodrigues Fernandes (OAB 345759\/SP), Alexandre Vanderlei Pereira (OAB 345681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06\/03\/2017 \u00e0s 10:00h a ser realizada no Juizado Especial C\u00edvel e Criminal de S\u00e3o Vicente, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, 1238, 2\u00ba Andar, Pq. Bitar\u00fa, S\u00e3o Vicente. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Erivelto Rodrigues Fernandes (OAB 345759\/SP), Alexandre Vanderlei Pereira (OAB 345681\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/03\/2017","descricao":"Despacho    Cite-se o r\u00e9u, atrav\u00e9s de Carta Precat\u00f3ria, intimando-o para comparecer \u00e0 AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O QUE DESIGNO PARA O DIA 05 de setembro de 2017, \u00e0s 10 horas, advertindo-o do teor do artigo 20 da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, n\u00e3o comparecendo o r\u00e9u \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, reputar-se-\u00e3o verdadeiros os fatos alegados no pedido inicial, salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do Juiz. A audi\u00eancia ser\u00e1 realizada no JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, n\u00ba 1.238, 2\u00ba andar, bairro do Centro, Munic\u00edpio de S\u00e3o Vicente\/SP.Intime-se tamb\u00e9m o autor sobre a data da audi\u00eancia designada, caso ainda n\u00e3o intimado, advertindo-o do teor do artigo 51, inciso I, da Lei n\u00ba 9.099\/1995, ou seja, extingue-se o processo quando o autor deixar de comparecer \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 o presente despacho, por c\u00f3pia digitada, como MANDADO DE CITA\u00c7\u00c3O ou CARTA DE CITA\u00c7\u00c3O, ficando ainda ciente de que em caso de cita\u00e7\u00e3o por carta, o recibo que a acompanha valer\u00e1 como comprovante de que a cita\u00e7\u00e3o se efetivou. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nDESPACHO \u2013 MANDADO  DE CITA\u00c7\u00c3O\nProcesso: 1015306-12.2016.8.26.0590  - Procedimento  do Juizado  \nEspecial  C\u00edvel\nRequerente :\nEliliane  Lopes Fernandes\nCastelo  Novo, 347, Casa  2, Vila  Margarida  - CEP  11330-600,  S\u00e3o \nVicente-SP\nRequerido :\nRds Bar  e Eventos  Ltda (Rancho  do Serj\u00e3o)\nOlegario  Herculano,  130, Vila Daysi  - CEP  09732-570,  S\u00e3o \nBernardo  do Campo-SP\nDespacho:  \nVistos.\nCite-se  o  r\u00e9u,  atrav\u00e9s  de  Carta  Precat\u00f3ria\n,   intimando-o  para  \ncomparecer  \u00e0  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  QUE  DESIGNO  PARA  O  DIA  05  de  \nsetembro  de  2017,  \u00e0s  10  horas ,  advertindo-o  do  teor  do  artigo  20  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995 ,  ou  \nseja,  n\u00e3o  comparecendo  o  r\u00e9u  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  reputar-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  \nalegados  no  pedido  inicial,  salvo  se  o  contr\u00e1rio  resultar  da  convic\u00e7\u00e3o  do  Juiz.  A  audi\u00eancia  ser\u00e1  \nrealizada  no  JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL ,  sito  \u00e0  Rua  Jacob  Emmerich,  n\u00ba  1.238,  2\u00ba  andar,  \nbairro do  Centro,  Munic\u00edpio  de  S\u00e3o  Vicente\/SP\n.\nIntime-se  tamb\u00e9m  o  autor  sobre  a  data  da  audi\u00eancia  designada,  caso  \nainda  n\u00e3o  intimado,  advertindo-o  do  teor  do  artigo  51,  inciso  I,  da  Lei  n\u00ba  9.099\/1995 ,  ou  seja,  \nextingue-se  o  processo  quando  o  autor  deixar  de  comparecer  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nServir\u00e1  o  presente  despacho,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  \nMANDADO DE  CITA\u00c7\u00c3O  ou  CARTA  DE  CITA\u00c7\u00c3O\n,  ficando  ainda  ciente  de  que  em  \ncaso  de  cita\u00e7\u00e3o  por  carta,  o  recibo  que  a acompanha  valer\u00e1  como  comprovante  de  que  a \ncita\u00e7\u00e3o  se  efetivou.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Vicente , 24  de  fevereiro  de  2017 .\nRenato  Santiago  Garcez\n                 Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015306-12.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 10C596D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 13:56 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  VICENTE\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL E CRIMINAL\nRUA  JACOB  EMMERCH,  1238, 2\u00ba andar,  CENTRO  - CEP  11310-070,  Fone: (13) \n3466-8402,  S\u00e3o Vicente-SP  - E-mail:  saovicentejec@tjsp.jus.br\nA C\u00d3PIA  DA PETI\u00c7\u00c3O  INICIAL SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  \nda fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  \nartigos 329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1015306-12.2016.8.26.0590 e c\u00f3digo 10C596D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATO SANTIAGO GARCEZ, liberado nos autos em 01\/03\/2017 \u00e0s 13:56 . fls. 37"}},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 10:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01\/02 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSVC.17.70006370-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 27\/01\/2017 15:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR637617035TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Rds Bar e Eventos Ltda (Rancho do Serj\u00e3o)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Tentativa de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 06\/03\/2017 \u00e0s 10:00h a ser realizada no Juizado Especial C\u00edvel e Criminal de S\u00e3o Vicente, sito \u00e0 Rua Jacob Emmerich, 1238, 2\u00ba Andar, Pq. Bitar\u00fa, S\u00e3o Vicente. Certifico, ainda, que as partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/03\/2017 Hora 10:00 Local: Sala de Audi\u00eancia 01\/02 Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"20\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Comprovando a Distrib. da Carta Precat\u00f3ria"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/03\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Redesignada 2"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":25,"total_andamentos":25}],"publicacoes":[]}