{"numero":"1016938-60.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"1016938-60.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/06\/2017 \u00e0s 21:02 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Amanda Eiko Sato","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 18.740,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ana Maria Pereira da Costa de Souza"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Claro S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Marta Aparecida Souza de Oliveira"},{"tipo":"Advogada","nome":"Helaine Costa Quirino"},{"tipo":"Advogada","nome":"Juliana Guarita Quintas Rosenthal"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0258\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 1815\/1829","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0258\/2017 Teor do ato: Vistos.Sobre o dep\u00f3sito volunt\u00e1rio realizado, bem como sobre a obriga\u00e7\u00e3o de fazer fixada em senten\u00e7a, manifeste-se a parte credora, em cinco dias corridos, constando que seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o pelo pagamento.Caso discorde do dep\u00f3sito, dever\u00e1 o(a) credor(a), de imediato, apresentar a conta da diferen\u00e7a em seu favor.Int. Advogados(s): Juliana Guarita Quintas Rosenthal (OAB 146752\/SP), Marta Aparecida Souza de Oliveira (OAB 289129\/SP), Helaine Costa Quirino (OAB 293411\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Sobre o dep\u00f3sito volunt\u00e1rio realizado, bem como sobre a obriga\u00e7\u00e3o de fazer fixada em senten\u00e7a, manifeste-se a parte credora, em cinco dias corridos, constando que seu sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como anu\u00eancia \u00e0 extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o pelo pagamento.Caso discorde do dep\u00f3sito, dever\u00e1 o(a) credor(a), de imediato, apresentar a conta da diferen\u00e7a em seu favor.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital  n\u00ba: 1016938-60.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013  Assunto: Procedimento  do  Juizado  Especial  C\u00edvel  -   Indeniza\u00e7\u00e3o  por  Dano  Moral\nRequerente : Ana  Maria  Pereira  da  Costa  de  Souza\nRequerido : Claro  S\/A\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Amanda   Eiko   Sato\nVistos.\nSobre   o   dep\u00f3sito   volunt\u00e1rio   realizado,   bem   como   sobre   a   obriga\u00e7\u00e3o  \nde   fazer   fixada   em   senten\u00e7a,   manifeste-se   a   parte   credora,   em   cinco   dias   corridos,  \nconstando   que   seu   sil\u00eancio   ser\u00e1   interpretado   como   anu\u00eancia   \u00e0   extin\u00e7\u00e3o   da   execu\u00e7\u00e3o  \npelo   pagamento.\nCaso   discorde   do   dep\u00f3sito,   dever\u00e1   o(a)   credor(a),   de   imediato,  \napresentar   a   conta   da   diferen\u00e7a   em   seu   favor.\nInt.\nS\u00e3o   Paulo ,   02   de   outubro   de   2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO  DIGITALMENTE  NOS  TERMOS  DA  LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0  MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016938-60.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4BA8116. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por AMANDA EIKO SATO, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 15:35 . fls. 83"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70265147-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/09\/2017 10:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    Aberta a audi\u00eancia, apregoadas as partes, compareceu a parte autora ANA MARIA PEREIRA DA COSTA DE SOUZA, CPF 266.459.958-57 acompanhada de advogado Dr(a) Helaine Costa Quirino, OAB\/SP n\u00ba 293411 e a parte r\u00e9,CLARO S\/A, CNPJ 07.043.628\/0001-13 preposto Edmea Gati CPF 305.955.681\/49, desacompanhada de advogado . INICIADOS OS TRABALHOS, a proposta de concilia\u00e7\u00e3o restou FRUT\u00cdFERA nos seguintes termos: A parte r\u00e9 CLARO S\/A, CNPJ 07.043.628\/0001-13 pagar\u00e1 a parte autora a import\u00e2ncia de R$ 4.000,00 em parcela \u00fanica . A parcela vencer\u00e1 no dia 3\/10\/2017 . O pagamento ser\u00e1 feitos atrav\u00e9s de dep\u00f3sito banc\u00e1rio em nome da patrona da parte autora Helaine Costa Quirino CPF:262.027.208\/40 nascimento 19\/11\/1978 no Banco Ita\u00fa S\/A, ag\u00eancia n\u00ba 7129, conta corrente n\u00ba 14031-0. O n\u00e3o pagamento da parcela acarretar\u00e1 uma multa de 10% sobre o saldo . A parte r\u00e9 claro S\/a, Cnpj 07.043.628\/0001-13 Se Compromete Com O Cancelamento Do Contrato 021\/10726090-8 E Tamb\u00e9m com o Cancelamento Dos Debitos Em Abertos, E Com A Exclus\u00e3o De Eventuais Negativa\u00e7\u00e3o At\u00e9 o dia 03\/10\/2017. O n\u00e3o fazimento no prazo aven\u00e7ado acarretar\u00e1 uma multa a ser arbitrado pelo MM.JuizA seguir, pelo MM. Juiz foi proferida a seguinte SENTEN\u00c7A: \"VISTOS. Dispensado o relat\u00f3rio nos termos do artigo 38 \"caput\" da Lei 9.099\/95. DECIDO. As partes celebraram acordo. Ante o exposto, HOMOLOGO o acordo firmado entre as partes, julgando extinto o processo com julgamento do m\u00e9rito nos termos do artigo 487, III, b do C\u00f3digo de Processo Civil. Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, na forma do artigo 55 da Lei 9.099\/95. Transitada em julgado nesta audi\u00eancia, as partes ficam cientes de que nada sendo requerido em 15 dias corridos, ap\u00f3s a data fixada para o seu t\u00e9rmino, ser\u00e1 presumido o cumprimento do acordo e o processo ser\u00e1 extinto pelo pagamento sem nova intima\u00e7\u00e3o, sendo os autos automaticamente encaminhados para desmonte. Publicada em audi\u00eancia, dou as partes por intimadas. As partes presentes receberam cada qual uma c\u00f3pia do Termo de Audi\u00eancia devidamente assinada pela outra parte tamb\u00e9m presente.\" NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70235594-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 08:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667881878TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Claro S\/A Dilig\u00eancia : 14\/08\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0207\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 1801\/1812","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0207\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 14:00hs - sala 168. OBS: Fica a parte ciente que, caso queira a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas para eventual Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, dever\u00e1 depositar o rol em at\u00e9 seis dias antes da realiza\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 agendada. Os prazos s\u00e3o contados da data da ci\u00eancia, independentemente da juntada do AR ou mandado nos autos. Em havendo m\u00eddia eletr\u00f4nica (arquivos de v\u00eddeo ou voz) a ser analisada pelo magistrado, a parte dever\u00e1 traz\u00ea-la \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, gravada em CD ou DVD, entregando uma c\u00f3pia ao Ju\u00edzo e outra(s) c\u00f3pia(s) a cada uma das partes contr\u00e1rias para ci\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. N\u00c3O ser\u00e3o aceitas m\u00eddias armazenadas em pendrive ou cart\u00e3o de mem\u00f3ria. Advogados(s): Marta Aparecida Souza de Oliveira (OAB 289129\/SP), Helaine Costa Quirino (OAB 293411\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/09\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 168 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 05\/09\/2017 \u00e0s 14:00hs - sala 168. OBS: Fica a parte ciente que, caso queira a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas para eventual Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, dever\u00e1 depositar o rol em at\u00e9 seis dias antes da realiza\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 agendada. Os prazos s\u00e3o contados da data da ci\u00eancia, independentemente da juntada do AR ou mandado nos autos. Em havendo m\u00eddia eletr\u00f4nica (arquivos de v\u00eddeo ou voz) a ser analisada pelo magistrado, a parte dever\u00e1 traz\u00ea-la \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, gravada em CD ou DVD, entregando uma c\u00f3pia ao Ju\u00edzo e outra(s) c\u00f3pia(s) a cada uma das partes contr\u00e1rias para ci\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. N\u00c3O ser\u00e3o aceitas m\u00eddias armazenadas em pendrive ou cart\u00e3o de mem\u00f3ria.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70207733-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0195\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2400 P\u00e1gina: 1912\/1917","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0195\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista o retorno da carta de cita\u00e7\u00e3o (fls. 44) e a falta de tempo h\u00e1bil para aproveitamento da data da audi\u00eancia, cancelo a mesma.Providencie a parte autora, em dez dias corridos, endere\u00e7o atualizado da parte r\u00e9.Cumprido o acima determinado, designe-se nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, citando-se a parte r\u00e9 e intimando-se a parte autora.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Marta Aparecida Souza de Oliveira (OAB 289129\/SP), Helaine Costa Quirino (OAB 293411\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Tendo em vista o retorno da carta de cita\u00e7\u00e3o (fls. 44) e a falta de tempo h\u00e1bil para aproveitamento da data da audi\u00eancia, cancelo a mesma.Providencie a parte autora, em dez dias corridos, endere\u00e7o atualizado da parte r\u00e9.Cumprido o acima determinado, designe-se nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, citando-se a parte r\u00e9 e intimando-se a parte autora.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016938-60.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ana Maria  Pereira  da Costa  de Souza\nRequerido : Claro S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Massao   Cortizo   Teraoka\nVistos.\nTendo  em  vista  o  retorno  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  44)  e  a  falta  de  tempo  h\u00e1bil  para  \naproveitamento  da  data  da  audi\u00eancia,  cancelo  a  mesma.\nProvidencie  a  parte  autora,  em  dez  dias  corridos , endere\u00e7o  atualizado  da  parte  r\u00e9.\nCumprido  o  acima  determinado,  designe-se  nova  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  citando-\nse  a  parte  r\u00e9  e  intimando-se  a  parte  autora.\nDecorrido  o  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016938-60.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 46375EB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 28\/07\/2017 \u00e0s 15:38 . fls. 45"}},{"data":"28\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR667837769TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o existe n\u00ba indicado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Claro S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390 P\u00e1gina: 2129\/2136","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 15\/08\/2017 \u00e0s 09:40hs. OBS: Fica a parte ciente que, caso queira a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas para eventual Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, dever\u00e1 depositar o rol em at\u00e9 seis dias antes da realiza\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 agendada. Os prazos s\u00e3o contados da data da ci\u00eancia, independentemente da juntada do AR ou mandado nos autos. Em havendo m\u00eddia eletr\u00f4nica (arquivos de v\u00eddeo ou voz) a ser analisada pelo magistrado, a parte dever\u00e1 traz\u00ea-la \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, gravada em CD ou DVD, entregando uma c\u00f3pia ao Ju\u00edzo e outra(s) c\u00f3pia(s) a cada uma das partes contr\u00e1rias para ci\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. N\u00c3O ser\u00e3o aceitas m\u00eddias armazenadas em pendrive ou cart\u00e3o de mem\u00f3ria. Advogados(s): Marta Aparecida Souza de Oliveira (OAB 289129\/SP), Helaine Costa Quirino (OAB 293411\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 15\/08\/2017 \u00e0s 09:40hs. OBS: Fica a parte ciente que, caso queira a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas para eventual Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, dever\u00e1 depositar o rol em at\u00e9 seis dias antes da realiza\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 agendada. Os prazos s\u00e3o contados da data da ci\u00eancia, independentemente da juntada do AR ou mandado nos autos. Em havendo m\u00eddia eletr\u00f4nica (arquivos de v\u00eddeo ou voz) a ser analisada pelo magistrado, a parte dever\u00e1 traz\u00ea-la \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, gravada em CD ou DVD, entregando uma c\u00f3pia ao Ju\u00edzo e outra(s) c\u00f3pia(s) a cada uma das partes contr\u00e1rias para ci\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. N\u00c3O ser\u00e3o aceitas m\u00eddias armazenadas em pendrive ou cart\u00e3o de mem\u00f3ria.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2017 Hora 09:40 Local: Sala 150 - C1 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70180488-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2017 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2385 P\u00e1gina: 1658\/1668","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista o retorno da carta de cita\u00e7\u00e3o (fls. 37) e a falta de tempo h\u00e1bil para aproveitamento da data da audi\u00eancia, cancelo a mesma.Providencie a parte autora, em dez dias corridos, endere\u00e7o atualizado da parte r\u00e9.Cumprido o acima determinado, designe-se nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, citando-se a parte r\u00e9 e intimando-se a parte autora.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Marta Aparecida Souza de Oliveira (OAB 289129\/SP), Helaine Costa Quirino (OAB 293411\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Tendo em vista o retorno da carta de cita\u00e7\u00e3o (fls. 37) e a falta de tempo h\u00e1bil para aproveitamento da data da audi\u00eancia, cancelo a mesma.Providencie a parte autora, em dez dias corridos, endere\u00e7o atualizado da parte r\u00e9.Cumprido o acima determinado, designe-se nova audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, citando-se a parte r\u00e9 e intimando-se a parte autora.Decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o, conclusos para extin\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016938-60.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ana Maria  Pereira  da Costa  de Souza\nRequerido : Claro S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rubens   Hideo   Arai\nVistos.\nTendo  em  vista  o  retorno  da  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  (fls.  37)  e  a  falta  de  tempo  h\u00e1bil  para  \naproveitamento  da  data  da  audi\u00eancia,  cancelo  a  mesma.\nProvidencie  a  parte  autora,  em  dez  dias  corridos , endere\u00e7o  atualizado  da  parte  r\u00e9.\nCumprido  o  acima  determinado,  designe-se  nova  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  citando-\nse  a  parte  r\u00e9  e  intimando-se  a  parte  autora.\nDecorrido  o  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o,  conclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 07  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016938-60.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4411293. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RUBENS HIDEO ARAI, liberado nos autos em 07\/07\/2017 \u00e0s 14:57 . fls. 38"}},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR667798420TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Claro S\/A","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2375 P\u00e1gina: 1488\/1496","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2017 Teor do ato: Foi designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 15\/08\/2017 \u00e0s 14:40hs - Sala 168. OBS: Fica a parte ciente que, caso queira a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas para eventual Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, dever\u00e1 depositar o rol em at\u00e9 seis dias antes da realiza\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 agendada. Os prazos s\u00e3o contados da data da ci\u00eancia, independentemente da juntada do AR ou mandado nos autos. Em havendo m\u00eddia eletr\u00f4nica (arquivos de v\u00eddeo ou voz) a ser analisada pelo magistrado, a parte dever\u00e1 traz\u00ea-la \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, gravada em CD ou DVD, entregando uma c\u00f3pia ao Ju\u00edzo e outra(s) c\u00f3pia(s) a cada uma das partes contr\u00e1rias para ci\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. N\u00c3O ser\u00e3o aceitas m\u00eddias armazenadas em pendrive ou cart\u00e3o de mem\u00f3ria. Advogados(s): Marta Aparecida Souza de Oliveira (OAB 289129\/SP), Helaine Costa Quirino (OAB 293411\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0159\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2374 P\u00e1gina: 1789\/1795","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Foi designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 15\/08\/2017 \u00e0s 14:40hs - Sala 168. OBS: Fica a parte ciente que, caso queira a intima\u00e7\u00e3o de testemunhas para eventual Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento, dever\u00e1 depositar o rol em at\u00e9 seis dias antes da realiza\u00e7\u00e3o da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o j\u00e1 agendada. Os prazos s\u00e3o contados da data da ci\u00eancia, independentemente da juntada do AR ou mandado nos autos. Em havendo m\u00eddia eletr\u00f4nica (arquivos de v\u00eddeo ou voz) a ser analisada pelo magistrado, a parte dever\u00e1 traz\u00ea-la \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, gravada em CD ou DVD, entregando uma c\u00f3pia ao Ju\u00edzo e outra(s) c\u00f3pia(s) a cada uma das partes contr\u00e1rias para ci\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. N\u00c3O ser\u00e3o aceitas m\u00eddias armazenadas em pendrive ou cart\u00e3o de mem\u00f3ria.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 15\/08\/2017 Hora 14:40 Local: Sala 168 Situac\u00e3o: Cancelada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0159\/2017 Teor do ato: Vistos.1) Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 autora. Anote-se. 2) Os documentos de fls. 15\/24 n\u00e3o s\u00e3o suficientes para conferir a plausibilidade ao argumento da parte autora. Por ora, ao que parece, a cobran\u00e7a \u00e9 decorrente de contrato firmado entre as partes, n\u00e3o havendo, a princ\u00edpio, ilegalidade por parte da r\u00e9. N\u00e3o se verifica, outrossim, inclus\u00e3o ou amea\u00e7a de inclus\u00e3o do nome da autora nos cadastros de inadimplentes, o que afasta a urg\u00eancia alegada. Assim, e uma vez que os fatos s\u00e3o controvertidos e somente podem ser melhor analisados sob o contradit\u00f3rio, INDEFIRO a tutela provis\u00f3ria.3) Cite(m)-se e intimem-se, inclusive para a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o a ser designada pela serventia.Em havendo m\u00eddia eletr\u00f4nica (arquivos de v\u00eddeo ou voz) a ser analisada pelo magistrado, a parte dever\u00e1 traz\u00ea-la \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, entregando uma c\u00f3pia ao Ju\u00edzo e outra(s) c\u00f3pia(s) a cada uma das partes contr\u00e1rias para ci\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o. Advogados(s): Marta Aparecida Souza de Oliveira (OAB 289129\/SP), Helaine Costa Quirino (OAB 293411\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Defiro os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita \u00e0 autora. Anote-se. 2) Os documentos de fls. 15\/24 n\u00e3o s\u00e3o suficientes para conferir a plausibilidade ao argumento da parte autora. Por ora, ao que parece, a cobran\u00e7a \u00e9 decorrente de contrato firmado entre as partes, n\u00e3o havendo, a princ\u00edpio, ilegalidade por parte da r\u00e9. N\u00e3o se verifica, outrossim, inclus\u00e3o ou amea\u00e7a de inclus\u00e3o do nome da autora nos cadastros de inadimplentes, o que afasta a urg\u00eancia alegada. Assim, e uma vez que os fatos s\u00e3o controvertidos e somente podem ser melhor analisados sob o contradit\u00f3rio, INDEFIRO a tutela provis\u00f3ria.3) Cite(m)-se e intimem-se, inclusive para a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o a ser designada pela serventia.Em havendo m\u00eddia eletr\u00f4nica (arquivos de v\u00eddeo ou voz) a ser analisada pelo magistrado, a parte dever\u00e1 traz\u00ea-la \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, entregando uma c\u00f3pia ao Ju\u00edzo e outra(s) c\u00f3pia(s) a cada uma das partes contr\u00e1rias para ci\u00eancia, sob pena de preclus\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano  \u00c1lvares,  594 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  \n<<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Casa  Verde\nCEP:   02546-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3951-2525  -  E-mail:   santanajec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1016938-60.2017.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1016938-60.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  \nMoral\nRequerente :Ana Maria  Pereira  da Costa  Bde Souza\nRequerido :Claro S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Massao   Cortizo   Teraoka\nVistos.\n1)  \nDefiro os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita  \u00e0  autora.  Anote-se.  \n2)  Os  documentos  de  fls.  15\/24  n\u00e3o  s\u00e3o  suficientes  para  conferir  a  \nplausibilidade  ao  argumento  da  parte  autora.  Por  ora,  ao  que  parece,  a  cobran\u00e7a  \u00e9  \ndecorrente  de  contrato  firmado  entre  as  partes,  n\u00e3o  havendo,  a  princ\u00edpio,  ilegalidade  \npor  parte  da  r\u00e9.  \nN\u00e3o  se  verifica,  outrossim,  inclus\u00e3o  ou  amea\u00e7a  de  inclus\u00e3o  do  nome  \nda  autora  nos  cadastros  de  inadimplentes,  o  que  afasta  a  urg\u00eancia  alegada.  \nAssim,  e  uma  vez  que  os  fatos  s\u00e3o  controvertidos  e  somente  podem  \nser  melhor  analisados  sob  o  contradit\u00f3rio,  INDEFIRO  a  tutela  provis\u00f3ria.\n3)  Cite(m)-se  e  intimem-se,  inclusive  para  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \na  ser  designada  pela  serventia.\nEm  havendo  m\u00eddia  eletr\u00f4nica  (arquivos  de  v\u00eddeo  ou  voz)  a  ser  \nanalisada  pelo  magistrado,  a  parte  dever\u00e1  traz\u00ea-la  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016938-60.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4278854. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 31\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano  \u00c1lvares,  594 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  \n<<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Casa  Verde\nCEP:   02546-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3951-2525  -  E-mail:   santanajec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1016938-60.2017.8.26.0001  - p.  2\nentregando\n uma  c\u00f3pia  ao  Ju\u00edzo  e  outra(s)  c\u00f3pia(s)  a  cada  uma  das  partes  contr\u00e1rias  \npara  ci\u00eancia,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016938-60.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 4278854. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 22\/06\/2017 \u00e0s 11:47 . fls. 32"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70156465-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 21\/06\/2017 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0152\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2369 P\u00e1gina: 2116\/2128","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0152\/2017 Teor do ato: Vistos.Fl. 25: Emende a parte autora a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de dez dias, sob pena de indeferimento, para juntada de c\u00f3pia de documento atualizado h\u00e1bil a comprovar sua resid\u00eancia no endere\u00e7o declinado na exordial.Cumprido o acima determinado, retornem os autos conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Intime-se. Advogados(s): Marta Aparecida Souza de Oliveira (OAB 289129\/SP), Helaine Costa Quirino (OAB 293411\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fl. 25: Emende a parte autora a peti\u00e7\u00e3o inicial, no prazo de dez dias, sob pena de indeferimento, para juntada de c\u00f3pia de documento atualizado h\u00e1bil a comprovar sua resid\u00eancia no endere\u00e7o declinado na exordial.Cumprido o acima determinado, retornem os autos conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela. Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano  \u00c1lvares,  594 ,   Compl.  do  Endere\u00e7o  da  Vara  \n<<  Nenhuma  informa\u00e7\u00e3o  dispon\u00edvel  >>  -   Casa  Verde\nCEP:   02546-000  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  3951-2525  -  E-mail:   santanajec@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1016938-60.2017.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1016938-60.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Ana Maria  Pereira  da Costa  Bde Souza\nRequerido : Claro S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Thiago   Massao   Cortizo   Teraoka\nVistos.\nFl.  25:  Emende  a  parte  autora  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  no  prazo  de  dez  dias,  sob  pena  de  \nindeferimento,  para  juntada  de  c\u00f3pia  de  documento  atualizado  h\u00e1bil  a  comprovar  sua  resid\u00eancia  no  \nendere\u00e7o  declinado  na  exordial.\nCumprido  o  acima  determinado,  retornem  os  autos  conclusos  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  \npedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016938-60.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 41B1ACB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por THIAGO MASSAO CORTIZO TERAOKA, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 15:26 . fls. 26"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"21\/06\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"13\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 2"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Cancelada 1"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[]}