{"numero":"1016759-29.2017.8.26.0001","processos":[{"processo":"1016759-29.2017.8.26.0001","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Cobran\u00e7a de Alugu\u00e9is - Sem despejo","outros_assuntos":"Perdas e Danos","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/06\/2017 \u00e0s 11:00 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Alu\u00edsio Moreira Bueno","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 969,07","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Emerson Sim\u00f5es"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jakson Venancio Leite da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Daniel de Carvalho Pires"},{"tipo":"Advogado","nome":"Manuel Ribeiro Pires"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Pelo MM Juiz foi proferida SENTEN\u00c7A: \"HOMOLOGO, por senten\u00e7a, o acordo, bem como a desist\u00eancia do prazo recursal e JULGO EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, III, b do C\u00f3digo de Processo Civil e art. 22, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei n\u00ba 9.099\/95. Sem custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, nos termos do art. 55 da Lei 9099\/95. Transitada em julgado nesta audi\u00eancia, cientes as partes que, nada sendo requerido em 10 (dez) dias ap\u00f3s a data fixada para o t\u00e9rmino do cumprimento do acordo, ser\u00e1 presumida a satisfa\u00e7\u00e3o da obriga\u00e7\u00e3o e o processo ser\u00e1 arquivado com a baixa definitiva no sistema, independente de nova intima\u00e7\u00e3o. Com o pagamento: Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do dep\u00f3sito em favor do credor. Se houver nos autos patrono constitu\u00eddo, atenda-se o art. 1.113, \u00a7 3\u00ba das NSCGJ: \"procura\u00e7\u00e3o com os poderes bastantes para receber e dar quita\u00e7\u00e3o\". Sem o pagamento: Para o credor sem advogado, encaminhem-se os autos ao Contador para c\u00e1lculo do d\u00e9bito e, ap\u00f3s, instaure-se incidente de cumprimento de senten\u00e7a. A parte credora com advogado deve apresentar, no prazo de 5 (cinco) dias, o c\u00e1lculo do d\u00e9bito, com a multa de 10% do artigo 523, \u00a7 1\u00ba do CPC, indicando bens penhor\u00e1veis livres e desembara\u00e7ados (arts. 798, par\u00e1grafo \u00fanico, e 829, \u00a7 2\u00ba, ambos do CPC), por meio de peti\u00e7\u00e3o nos autos de incidente de cumprimento de senten\u00e7a, na forma estabelecida no Comunicado CG n\u00b0 1789\/2017, publicado no DJE de 02 de agosto de 2017. Em caso de obriga\u00e7\u00e3o diversa do pagamento em dinheiro, SOMENTE se houver descumprimento, manifeste-se o credor, no prazo de 5 (cinco) dias. Os interessados, ap\u00f3s 45 (quarenta e cinco) dias do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a, poder\u00e3o pedir a restitui\u00e7\u00e3o, desde j\u00e1 deferida, dos documentos, apresentados ao of\u00edcio de justi\u00e7a, cuja digitaliza\u00e7\u00e3o em PDF seja tecnicamente invi\u00e1vel devido ao grande volume, por motivo de ilegibilidade (como papeis antigos ou escritos desgastados), em raz\u00e3o do meio em que originalmente produzidos (como m\u00eddias, mapas, plantas, radiografias e assemelhados) ou por que devam ser entregues no original, presumindo-se, no sil\u00eancio, a concord\u00e2ncia com sua inutiliza\u00e7\u00e3o e encaminhamento \u00e0 reciclagem. Informo que: 1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais); 3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o. Publicada em audi\u00eancia, saem os presentes intimados. AS PARTES PRESENTES ASSINAM E RECEBEM, NESTE ATO, C\u00d3PIA DESTE TERMO\". NADA MAIS, encerrando-se a audi\u00eancia. Lido e achado conforme, segue devidamente assinado.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667825902TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Jakson Venancio Leite da Silva Dilig\u00eancia : 20\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 31\/08\/2017 Hora 10:00 Local: Sala 300 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2383 P\u00e1gina: 1758\/1771","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2017 Teor do ato: 1. Fls. 25 . Defiro o pedido de emenda \u00e0 inicial. Anote-se.2- Em homenagem ao princ\u00edpio da celeridade processual, C\u00d3PIA DESTA SERVIR\u00c1 DE MANDADO JUDICIAL para CITA\u00c7\u00c3O e INTIMA\u00c7\u00c3O do r\u00e9u para cumprir esta decis\u00e3o e designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31.08.2017, \u00e0s 10:00hs, 3\u00ba ANDAR- SALA 300, sob pena de extin\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia do autor e revelia por aus\u00eancia do r\u00e9u.3. Informo que: 3.1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 3. 2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais).3.3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Manuel Ribeiro Pires (OAB 36693\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Despacho    1. Fls. 25 . Defiro o pedido de emenda \u00e0 inicial. Anote-se.2- Em homenagem ao princ\u00edpio da celeridade processual, C\u00d3PIA DESTA SERVIR\u00c1 DE MANDADO JUDICIAL para CITA\u00c7\u00c3O e INTIMA\u00c7\u00c3O do r\u00e9u para cumprir esta decis\u00e3o e designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 31.08.2017, \u00e0s 10:00hs, 3\u00ba ANDAR- SALA 300, sob pena de extin\u00e7\u00e3o por aus\u00eancia do autor e revelia por aus\u00eancia do r\u00e9u.3. Informo que: 3.1- \"Nos Juizados Especiais C\u00edveis, todos os prazos ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua (Enunciado 165 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento\" (Enunciado 74 do FOJESP - F\u00f3rum dos Juizados Especiais do Estado de S\u00e3o Paulo); 3. 2- Nos Juizados Especiais C\u00edveis, os prazos processuais contam-se da data da intima\u00e7\u00e3o ou da ci\u00eancia do ato respectivo, e n\u00e3o da juntada do comprovante da intima\u00e7\u00e3o (Enunciado 13 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais).3.3- A correspond\u00eancia ou contra-f\u00e9 recebida no endere\u00e7o da parte \u00e9 eficaz para efeito de cita\u00e7\u00e3o, desde que identificado o seu recebedor (Enunciado 5 do FONAJE - F\u00f3rum Nacional de Juizados Especiais), e, portanto, tamb\u00e9m para efeito de intima\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1016759-29.2017.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1016759-29.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  \ndespejo\nRequerente : Emerson Sim\u00f5es\nRequerido : Jakson Venancio  Leite da Silva\nJuiz   de   Direito:   Alu\u00edsio   Moreira   Bueno\nVistos.\n1. Fls.  25  . Defiro  o  pedido  de  emenda  \u00e0  inicial.  Anote-se.\n2- Em  homenagem  ao  princ\u00edpio  da  celeridade  processual,  C\u00d3PIA  DESTA  \nSERVIR\u00c1 DE  MANDADO  JUDICIAL  para  CITA\u00c7\u00c3O  e  INTIMA\u00c7\u00c3O  do  r\u00e9u  para  cumprir  \nesta decis\u00e3o  e  designo  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  31.08.2017,  \u00e0s  10:00hs,  3\u00ba  ANDAR-  \nSALA 300,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  por  aus\u00eancia  do  autor  e  revelia  por  aus\u00eancia  do  r\u00e9u.\n3. Informo  que:  \n3.1- \"Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  todos  os  prazos  ser\u00e3o  contados  de  forma  \ncont\u00ednua (Enunciado  165  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  Nacional  de  Juizados  Especiais),  excluindo  o  dia  \ndo come\u00e7o  e  incluindo  o  dia  do  vencimento \" (Enunciado  74  do  FOJESP  -  F\u00f3rum  dos  Juizados  \nEspeciais do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo);  \n3. 2-  Nos  Juizados  Especiais  C\u00edveis,  os  prazos  processuais  contam-se  da  data  da  \nintima\u00e7\u00e3o ou  da  ci\u00eancia  do  ato  respectivo,  e  n\u00e3o  da  juntada  do  comprovante  da  intima\u00e7\u00e3o  \n(Enunciado 13  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  Nacional  de  Juizados  Especiais).\n3.3- A  correspond\u00eancia  ou  contra-f\u00e9  recebida  no  endere\u00e7o  da  parte  \u00e9  eficaz  para  \nefeito de  cita\u00e7\u00e3o,  desde  que  identificado  o  seu  recebedor  (Enunciado  5  do  FONAJE  -  F\u00f3rum  \nNacional de  Juizados  Especiais),  e,  portanto,  tamb\u00e9m  para  efeito  de  intima\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  N\u00b0 11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016759-29.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 43E211B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 05\/07\/2017 \u00e0s 18:58 . fls. 26"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70162010-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 27\/06\/2017 11:02","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0166\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 1856\/1875","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0166\/2017 Teor do ato: Vistos.Emende a parte autora a inicial, dentro do prazo de 05(cinco) dias, a fim de adequar o presente feito para a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, apresentando planilha de c\u00e1lculo atualizada, sob pena de indeferimento da inicial e extin\u00e7\u00e3o do feito. Int. Advogados(s): Daniel de Carvalho Pires (OAB 182154\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Emende a parte autora a inicial, dentro do prazo de 05(cinco) dias, a fim de adequar o presente feito para a\u00e7\u00e3o de execu\u00e7\u00e3o de t\u00edtulo extrajudicial, apresentando planilha de c\u00e1lculo atualizada, sob pena de indeferimento da inicial e extin\u00e7\u00e3o do feito. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, Casa  Verde  - CEP  02546-000,  \nFone:  (11) 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1016759-29.2017.8.26.0001  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1016759-29.2017.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Cobran\u00e7a  de Alugu\u00e9is  - Sem  \ndespejo\nRequerente : Emerson Sim\u00f5es\nRequerido : Jakson Venancio  Leite da Silva\nJuiz   de   Direito:   Alu\u00edsio   Moreira   Bueno\nVistos.\nEmende  a  parte  autora  a  inicial,  dentro  do  prazo  de  05(cinco)  dias,  a fim  de  \nadequar  o  presente  feito  para  a\u00e7\u00e3o  de  execu\u00e7\u00e3o  de  t\u00edtulo  extrajudicial,  apresentando  planilha  de  \nc\u00e1lculo  atualizada,  sob  pena  de  indeferimento  da  inicial  e  extin\u00e7\u00e3o  do  feito.  Int.\nS\u00e3o  Paulo , 21  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  N\u00b0 11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n   Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016759-29.2017.8.26.0001 e c\u00f3digo 427827E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALUISIO MOREIRA BUENO, liberado nos autos em 21\/06\/2017 \u00e0s 17:37 . fls. 22"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"31\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":14,"total_andamentos":14}],"publicacoes":[]}