{"numero":"1016405-26.2016.8.26.0005","processos":[{"processo":"1016405-26.2016.8.26.0005","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"13\/09\/2016 \u00e0s 19:01 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Paulo de Tarsso da Silva Pinto","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 13.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"C\u00edcero Santos de Oliveira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Valdete Santos de Oliveira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Eliane Santos Ramos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Jairon Santos de Oliveira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Euza Santos de Oliveira Cordeiro"},{"tipo":"Reqte","nome":"Rita Maria dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Cicera Rita Oliveira Galdino"},{"tipo":"Reqte","nome":"Adelson Santos de Oliveira"},{"tipo":"Reqte","nome":"Sidinei dos Santos Oliveira"},{"tipo":"Reqte","nome":"\u00c1lvaro Santos de Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Fernando Gomes Chaves Terrolis"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Jose Antonio da Costa Borges"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Isamar Rodrigues Medeiros"},{"tipo":"Advogada","nome":"Silvia Malta Mandarino"},{"tipo":"Advogada","nome":"Regiane Brunelli Bertoni"},{"tipo":"Advogado","nome":"Glaucio de Morais Sierra"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2801\/2816","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2801\/2816","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: Vistos.Verifico o erro material e retifico o Termo de Audi\u00eancia de fls. 184\/185 para constar que o pagamento da parcela de R$ 5.000,00 ocorrer\u00e1 em 15\/10\/2017. A primeira parcela de R$ 1.000,00 ser\u00e1 paga em 15\/11\/2017 e as demais em igual dia dos meses subsequentes.No mais, fica mantido o termo de fls. 184\/185. Int. Advogados(s): Silvia Malta Mandarino (OAB 112063\/SP), Glaucio de Morais Sierra (OAB 232513\/SP), Isamar Rodrigues Medeiros (OAB 234661\/SP), Regiane Brunelli Bertoni (OAB 328288\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: TERMO GENERICO-J-N Advogados(s): Silvia Malta Mandarino (OAB 112063\/SP), Glaucio de Morais Sierra (OAB 232513\/SP), Isamar Rodrigues Medeiros (OAB 234661\/SP), Regiane Brunelli Bertoni (OAB 328288\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Verifico o erro material e retifico o Termo de Audi\u00eancia de fls. 184\/185 para constar que o pagamento da parcela de R$ 5.000,00 ocorrer\u00e1 em 15\/10\/2017. A primeira parcela de R$ 1.000,00 ser\u00e1 paga em 15\/11\/2017 e as demais em igual dia dos meses subsequentes.No mais, fica mantido o termo de fls. 184\/185. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r268, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1016405-26.2016.8.26.0005  - p.  1\nConclus\u00e3o\nEm 30\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito,  Dr.  Paulo  de  \nTarsso da  Silva  Pinto . Eu,    (Irenilde),   subscrevi.\nDECIS\u00c3O\n    n                                                     \nProcesso  n\u00ba: 1016405-26.2016.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente : C\u00edcero Santos  de Oliveira  e outros\nRequerido : Fernando Gomes Chaves  Terrolis  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Paulo   de   Tarsso   da   Silva   Pinto\nVistos .\nVerifico   o   erro   material   e     retifico   o   Termo   de   Audi\u00eancia   de   fls.   184\/185  \npara   constar   que   o   pagamento   da   parcela   de   R$   5.000,00   ocorrer\u00e1   em   15\/10\/2017.   A  \nprimeira   parcela   de   R$   1.000,00   ser\u00e1   paga   em   15\/11\/2017   e   as   demais   em   igual   dia   dos  \nmeses   subsequentes.\nNo   mais,   fica   mantido   o   termo   de   fls.   184\/185.\n \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de  2017 .\n                  Paulo  de  Tarsso  da  Silva  Pinto\n                               Juiz  de  Direito\n                                Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016405-26.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 4915CCF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSSO DA SILVA PINTO, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 17:20 . fls. 187"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia    TERMO GENERICO-J-N","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo por Juiz, em Audi\u00eancia","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70121657-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2017 13:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70120710-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 15\/08\/2017 13:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0228\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 2521\/2532","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0228\/2017 Teor do ato: Nos termos da Portaria 01\/2017 - item 10 - INTIMA\u00c7\u00c3OCi\u00eancia \u00e0s partes , no prazo de 05(cinco) dias, para manifesta\u00e7\u00e3o, do oficio de fls. 168\/178, juntado aos autos. Advogados(s): Silvia Malta Mandarino (OAB 112063\/SP), Glaucio de Morais Sierra (OAB 232513\/SP), Isamar Rodrigues Medeiros (OAB 234661\/SP), Regiane Brunelli Bertoni (OAB 328288\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Nos termos da Portaria 01\/2017 - item 10 - INTIMA\u00c7\u00c3OCi\u00eancia \u00e0s partes , no prazo de 05(cinco) dias, para manifesta\u00e7\u00e3o, do oficio de fls. 168\/178, juntado aos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70106333-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/07\/2017 13:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Rol de Testemunha Juntado   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70101426-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Rol de Testemunha Data: 14\/07\/2017 16:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0186\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 2153\/2167","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0186\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro ao r\u00e9u Fernando os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.De pro\u00eamio, rejeito as preliminares suscitadas em contesta\u00e7\u00e3o.A peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o \u00e9 inepta. Dos fatos narrados facilmente se concluem os pedidos. Existe perfeita rela\u00e7\u00e3o entre as causas de pedir pr\u00f3xima e remota com o fato constitutivo do direito alegado, para permitir o entendimento da provid\u00eancia pleiteada em Ju\u00edzo.No mais, partes leg\u00edtimas e bem representadas, n\u00e3o havendo irregularidade ou nulidade, dou o feito por saneado.Fixo como pontos controvertidos: a) a responsabilidade dos requeridos pelos danos mencionados na inicial; b) culpa exclusiva da v\u00edtima c) a configura\u00e7\u00e3o dos danos e sua extens\u00e3o.Como provas a serem produzidas, defiro: a) prova documental complementar; b) prova oral, na modalidade oitiva de partes e testemunhas.Oficie-se \u00e0 Seguradora L\u00edder, solicitando-se informa\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, a respeito do pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o (valores e benefici\u00e1rios) relativamente ao acidente ocorrido com a v\u00edtima Jos\u00e9 Cavalcante de Oliveira, CPF 212.072.674-49.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como of\u00edcio \u00e0 Seguradora L\u00edder, cumprindo-se a ordem na forma e sob as penas da Lei.Os requeridos dever\u00e3o protocolar o of\u00edcio em 10 dias, comprovando-se nos autos em igual prazo, sob pena de preclus\u00e3o.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 30\/08\/2017, \u00e0s 14h00min.As partes ser\u00e3o apresentadas por seus patronos.Concedo \u00e0s partes o prazo de 10 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas, INDEPENDENTE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O ANTERIOR (peti\u00e7\u00e3o inicial e contesta\u00e7\u00e3o).Caber\u00e1 ao(s) advogado(s) providenciar o comparecimento de suas testemunhas, apresentando-as em audi\u00eancia ou providenciando sua intima\u00e7\u00e3o.A intima\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por carta, com aviso de recebimento.O(s) patrono(s) informar\u00e1(\u00e3o) \u00e0 testemunha, na carta de intima\u00e7\u00e3o, que a sua aus\u00eancia injustificada implicar\u00e1 na sua condu\u00e7\u00e3o coercitiva, respondendo pelas despesas do adiamento, conforme \u00a7 5\u00ba, do art. 455 do C\u00f3digo de Processo Civil.O(s) advogado(s) dever\u00e1(\u00e3o) juntar aos autos, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 03 dias da data da audi\u00eancia, c\u00f3pia da correspond\u00eancia de intima\u00e7\u00e3o e do comprovante de recebimento. A in\u00e9rcia na realiza\u00e7\u00e3o da intima\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na desist\u00eancia da inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha, nos termos do art. 455, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do CPC.Int. Advogados(s): Silvia Malta Mandarino (OAB 112063\/SP), Glaucio de Morais Sierra (OAB 232513\/SP), Isamar Rodrigues Medeiros (OAB 234661\/SP), Regiane Brunelli Bertoni (OAB 328288\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo    Vistos.Defiro ao r\u00e9u Fernando os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se.De pro\u00eamio, rejeito as preliminares suscitadas em contesta\u00e7\u00e3o.A peti\u00e7\u00e3o inicial n\u00e3o \u00e9 inepta. Dos fatos narrados facilmente se concluem os pedidos. Existe perfeita rela\u00e7\u00e3o entre as causas de pedir pr\u00f3xima e remota com o fato constitutivo do direito alegado, para permitir o entendimento da provid\u00eancia pleiteada em Ju\u00edzo.No mais, partes leg\u00edtimas e bem representadas, n\u00e3o havendo irregularidade ou nulidade, dou o feito por saneado.Fixo como pontos controvertidos: a) a responsabilidade dos requeridos pelos danos mencionados na inicial; b) culpa exclusiva da v\u00edtima c) a configura\u00e7\u00e3o dos danos e sua extens\u00e3o.Como provas a serem produzidas, defiro: a) prova documental complementar; b) prova oral, na modalidade oitiva de partes e testemunhas.Oficie-se \u00e0 Seguradora L\u00edder, solicitando-se informa\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias, a respeito do pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o (valores e benefici\u00e1rios) relativamente ao acidente ocorrido com a v\u00edtima Jos\u00e9 Cavalcante de Oliveira, CPF 212.072.674-49.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o, assinada digitalmente, como of\u00edcio \u00e0 Seguradora L\u00edder, cumprindo-se a ordem na forma e sob as penas da Lei.Os requeridos dever\u00e3o protocolar o of\u00edcio em 10 dias, comprovando-se nos autos em igual prazo, sob pena de preclus\u00e3o.Designo audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para o dia 30\/08\/2017, \u00e0s 14h00min.As partes ser\u00e3o apresentadas por seus patronos.Concedo \u00e0s partes o prazo de 10 dias para apresenta\u00e7\u00e3o de rol de testemunhas, INDEPENDENTE DE APRESENTA\u00c7\u00c3O ANTERIOR (peti\u00e7\u00e3o inicial e contesta\u00e7\u00e3o).Caber\u00e1 ao(s) advogado(s) providenciar o comparecimento de suas testemunhas, apresentando-as em audi\u00eancia ou providenciando sua intima\u00e7\u00e3o.A intima\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por carta, com aviso de recebimento.O(s) patrono(s) informar\u00e1(\u00e3o) \u00e0 testemunha, na carta de intima\u00e7\u00e3o, que a sua aus\u00eancia injustificada implicar\u00e1 na sua condu\u00e7\u00e3o coercitiva, respondendo pelas despesas do adiamento, conforme \u00a7 5\u00ba, do art. 455 do C\u00f3digo de Processo Civil.O(s) advogado(s) dever\u00e1(\u00e3o) juntar aos autos, com anteced\u00eancia m\u00ednima de 03 dias da data da audi\u00eancia, c\u00f3pia da correspond\u00eancia de intima\u00e7\u00e3o e do comprovante de recebimento. A in\u00e9rcia na realiza\u00e7\u00e3o da intima\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 na desist\u00eancia da inquiri\u00e7\u00e3o da testemunha, nos termos do art. 455, \u00a7\u00a7 1\u00ba, 2\u00ba e 3\u00ba do CPC.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o de Saneamento do Processo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  \n08040-000,  Fone: 2052-8098  r268, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   12  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  \nVara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  Paulo  de  Tarsso  da  Silva  \nPinto . NADA  MAIS.  Eu,  ( Davi  Silveira  Raymundo  J\u00fanior ), Assistente  Judici\u00e1rio , digitei.     \nDECIS\u00c3O-OF\u00cdCIO\n                                                 \nProcesso  n\u00ba: 1016405-26.2016.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente : C\u00edcero Santos  de Oliveira  e outros\nRequerido : Fernando Gomes Chaves  Terrolis  e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nDefiro   ao   r\u00e9u   Fernando   os   benef\u00edcios   da   justi\u00e7a   gratuita.   Anote-se.\nDe pro\u00eamio,  rejeito  as  preliminares  suscitadas  em  contesta\u00e7\u00e3o.\nA peti\u00e7\u00e3o  inicial  n\u00e3o  \u00e9  inepta.  Dos  fatos  narrados  facilmente  se  concluem  os  \npedidos. Existe  perfeita  rela\u00e7\u00e3o  entre  as  causas  de  pedir  pr\u00f3xima  e  remota  com  o  fato  constitutivo  do  \ndireito alegado,  para  permitir  o  entendimento  da  provid\u00eancia  pleiteada  em  Ju\u00edzo.\nNo mais,  partes  leg\u00edtimas  e  bem  representadas,  n\u00e3o  havendo  irregularidade  ou  \nnulidade, dou  o  feito  por  saneado.\nFixo como  pontos  controvertidos:  a)  a  responsabilidade  dos  requeridos  pelos  danos  \nmencionados na  inicial;  b)  culpa  exclusiva  da  v\u00edtima  c)  a  configura\u00e7\u00e3o  dos  danos  e  sua  extens\u00e3o.\nComo provas  a  serem  produzidas,  defiro:  a)  prova  documental  complementar;  b)  \nprova oral,  na  modalidade  oitiva  de  partes  e  testemunhas.\nOficie-se \u00e0  Seguradora  L\u00edder,  solicitando-se  informa\u00e7\u00e3o,  no  prazo  de  15  dias,  a  \nrespeito do  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  (valores  e  benefici\u00e1rios)  relativamente  ao  acidente  \nocorrido com  a  v\u00edtima  Jos\u00e9  Cavalcante  de  Oliveira,  CPF  212.072.674-49.\nServir\u00e1 a  presente  decis\u00e3o,  assinada  digitalmente,  como  of\u00edcio  \u00e0  Seguradora  \nL\u00edder, cumprindo-se  a  ordem  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nOs requeridos  dever\u00e3o  protocolar  o  of\u00edcio  em  10  dias,  comprovando-se  nos  \nautos em  igual  prazo,  sob  pena  de  preclus\u00e3o.\nDesigno audi\u00eancia  de  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento  para  o  dia  30\/08\/2017,  \u00e0s  14h00min .\nAs partes  ser\u00e3o  apresentadas  por  seus  patronos.\nConcedo \u00e0s  partes  o  prazo  de  10  dias  para  apresenta\u00e7\u00e3o  de  rol  de  testemunhas,  \nINDEPENDENTE DE  APRESENTA\u00c7\u00c3O  ANTERIOR  (peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  contesta\u00e7\u00e3o) .\nCaber\u00e1 ao(s)   advogado(s)  providenciar  o  comparecimento  de  suas  testemunhas,  \napresentando-as em  audi\u00eancia  ou  providenciando  sua   intima\u00e7\u00e3o.\nA intima\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  realizada  por  carta,  com  aviso  de  recebimento.\nO(s) patrono(s)  informar\u00e1(\u00e3o)  \u00e0  testemunha,  na  carta  de  intima\u00e7\u00e3o,  que  a  sua  \naus\u00eancia injustificada  implicar\u00e1  na  sua  condu\u00e7\u00e3o  coercitiva,  respondendo  pelas  despesas  do  \nadiamento, conforme  \u00a7  5\u00ba,  do  art.  455  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO(s) advogado(s)  dever\u00e1(\u00e3o)  juntar  aos  autos,  com  anteced\u00eancia  m\u00ednima  de  03  \ndias da  data  da  audi\u00eancia,  c\u00f3pia  da  correspond\u00eancia  de  intima\u00e7\u00e3o  e  do  comprovante  de  \nrecebimento. A  in\u00e9rcia  na  realiza\u00e7\u00e3o  da  intima\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  na  desist\u00eancia  da  inquiri\u00e7\u00e3o  da  \ntestemunha,  nos  termos  do  art.  455,  \u00a7\u00a7  1\u00ba,  2\u00ba  e  3\u00ba  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 12  de  julho  de  2017 .\nPaulo  de  Tarsso  da  Silva  Pinto\n   Juiz  de  Direito\nAo(\u00c0)  Ilmo(a)  Sr.(a)  Diretor(a)  do(a)\nSEGURADORA  LIDERPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016405-26.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 449F74E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSSO DA SILVA PINTO, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 161"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 30\/08\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 113 - Titular Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70063037-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 11\/05\/2017 09:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 2688\/2713","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0074\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333 P\u00e1gina: 2688\/2713","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2017 Teor do ato: Vistos.Providencie o r\u00e9u Fernando a juntada da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio, bem como do respectivo demonstrativo de pagamento, no prazo de dez dias, para an\u00e1lise do pedido de gratuidade da justi\u00e7a. Na in\u00e9rcia, desde j\u00e1 ficam indeferidos os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Fls. 105\/114 e 118\/127: \u00c0 r\u00e9plica.Int. Advogados(s): Silvia Malta Mandarino (OAB 112063\/SP), Glaucio de Morais Sierra (OAB 232513\/SP), Isamar Rodrigues Medeiros (OAB 234661\/SP), Regiane Brunelli Bertoni (OAB 328288\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0074\/2017 Teor do ato: Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o restou INFRUT\u00cdFERA. Remeto os autos \u00e0 vara de origem Advogados(s): Isamar Rodrigues Medeiros (OAB 234661\/SP), Glaucio de Morais Sierra (OAB 232513\/SP), Regiane Brunelli Bertoni (OAB 328288\/SP), Silvia Malta Mandarino (OAB 112063\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Providencie o r\u00e9u Fernando a juntada da declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda referente ao \u00faltimo exerc\u00edcio, bem como do respectivo demonstrativo de pagamento, no prazo de dez dias, para an\u00e1lise do pedido de gratuidade da justi\u00e7a. Na in\u00e9rcia, desde j\u00e1 ficam indeferidos os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita.Fls. 105\/114 e 118\/127: \u00c0 r\u00e9plica.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736,  SALA  104, S\u00c3O  MIGUEL  \nPAULISTA  - CEP  08040-000,  FONE: 2052-8098  R268, S\u00c3O PAULO-\nSP  - E-MAIL:  SAOMIGUEL4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1016405-26.2016.8.26.0005  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n                                      Aos   18  de  abril  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  \nda  4\u00aa  Vara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  Paulo  de  Tarsso  da  \nSilva  Pinto . NADA  MAIS.  Eu,  ( Davi  Silveira  Raymundo  J\u00fanior ), Assistente  Judici\u00e1rio , digitei .\n \nDESPACHO\n                                                 \nProcesso  n\u00ba: 1016405-26.2016.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente : C\u00edcero Santos  de Oliveira  e outros\nRequerido : Fernando Gomes Chaves  Terrolis  e outro\nVistos.\nProvidencie  o  r\u00e9u  Fernando  a  juntada  da  declara\u00e7\u00e3o  de  imposto  de  renda  \nreferente  ao  \u00faltimo  exerc\u00edcio,  bem  como  do  respectivo  demonstrativo  de  pagamento,  no  \nprazo  de  dez  dias,  para  an\u00e1lise  do  pedido  de  gratuidade  da  justi\u00e7a.  Na  in\u00e9rcia,  desde  j\u00e1  \nficam  indeferidos  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita.\nFls.  105\/114  e  118\/127:  \u00c0  r\u00e9plica.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  18  de  abril  de  2017 .\nPAULO  DE TARSSO  DA SILVA  PINTO\nJuiz  de DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016405-26.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 3CB757E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSSO DA SILVA PINTO, liberado nos autos em 19\/04\/2017 \u00e0s 11:01 . fls. 153"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70016271-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2017 20:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70016265-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/02\/2017 20:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70008176-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/01\/2017 13:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o restou INFRUT\u00cdFERA. Remeto os autos \u00e0 vara de origem","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 23\/01\/2017 Hora 16:00 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538471277TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Jose Antonio da Costa Borges Dilig\u00eancia : 25\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538471250TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Fernando Gomes Chaves Terrolis Dilig\u00eancia : 20\/10\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0358\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2222 P\u00e1gina: 2652\/2669","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0358\/2016 Teor do ato: Vistos.Concedo aos autores os beneficios da gratuidade da justi\u00e7a, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o do disposto previsto no artigo 98, \u00a7\u00a7 4\u00ba a 8\u00ba, do CPC\/2015. Anote-se.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora de interesse em autocomposi\u00e7\u00e3o, designo audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 23\/01\/2017 , \u00e0s 16hs, a ser realizada no CEJUSC.Cite-se a parte r\u00e9 para comparecimento. Prazo para defesa correr\u00e1 da data supra se n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o (art. 335, I, novo CPC).Eventual aus\u00eancia poder\u00e1 acarretar ato atentat\u00f3rio contra a dignidade da Justi\u00e7a, para pagamento de multa de 2% sobre o valor da causa (art. 334 \u00a7 8\u00ba, novo CPC), necess\u00e1rio o comparecimento pessoal de qualquer parte ou de representante com procura\u00e7\u00e3o 'ad negotia ' pr\u00f3pria (art. 334, \u00a7 10, novo CPC), que n\u00e3o pode ser o pr\u00f3prio advogado (art. 23, C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB).Int. S\u00e3o Paulo, 11 de outubro de 2016. Advogados(s): Isamar Rodrigues Medeiros (OAB 234661\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Concedo aos autores os beneficios da gratuidade da justi\u00e7a, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o do disposto previsto no artigo 98, \u00a7\u00a7 4\u00ba a 8\u00ba, do CPC\/2015. Anote-se.Diante da manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora de interesse em autocomposi\u00e7\u00e3o, designo audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 23\/01\/2017 , \u00e0s 16hs, a ser realizada no CEJUSC.Cite-se a parte r\u00e9 para comparecimento. Prazo para defesa correr\u00e1 da data supra se n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o (art. 335, I, novo CPC).Eventual aus\u00eancia poder\u00e1 acarretar ato atentat\u00f3rio contra a dignidade da Justi\u00e7a, para pagamento de multa de 2% sobre o valor da causa (art. 334 \u00a7 8\u00ba, novo CPC), necess\u00e1rio o comparecimento pessoal de qualquer parte ou de representante com procura\u00e7\u00e3o 'ad negotia ' pr\u00f3pria (art. 334, \u00a7 10, novo CPC), que n\u00e3o pode ser o pr\u00f3prio advogado (art. 23, C\u00f3digo de \u00c9tica e Disciplina da OAB).Int. S\u00e3o Paulo, 11 de outubro de 2016.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r268, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1016405-26.2016.8.26.0005  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   11  de  outubro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM(a).  Juiz(a)  de  \nDireito  da  4\u00aa  Vara   C\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,   Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  C\u00e9sar  \nAugusto  Fernandes .   NADA  MAIS.  Eu,  (  Fernanda  Felix  Bahia  de  Oliveira ), Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  \nSuperior , digitei  e  imprimi.     \nDECIS\u00c3O\n                                                        \nProcesso  n\u00ba: 1016405-26.2016.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente : C\u00edcero Santos  de Oliveira  e outros\nRequerido : Fernando Gomes Chaves  Terrolis  e outro\n  Juiz(a)  de  Direito     C\u00e9sar  Augusto  Fernandes  \nVistos.\nConcedo  aos  autores  os  beneficios  da  gratuidade  da  justi\u00e7a,  sem  preju\u00edzo  \nda  aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  previsto  no  artigo  98,  \u00a7\u00a7  4\u00ba  a  8\u00ba,  do  CPC\/2015.  Anote-se.\nDiante  da  manifesta\u00e7\u00e3o  da  parte  autora  de  interesse  em  autocomposi\u00e7\u00e3o,  \ndesigno  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  23 \/01\/2017  ,  \u00e0s  16hs,  a  ser  \nrealizada  no  CEJUSC.\nCite-se  a  parte  r\u00e9  para  comparecimento.   Prazo  para  defesa  correr\u00e1  da  data  \nsupra  se  n\u00e3o  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o  (art.  335,  I,  novo  CPC).\nEventual  aus\u00eancia  poder\u00e1  acarretar  ato  atentat\u00f3rio  contra  a  dignidade  da  \nJusti\u00e7a,  para  pagamento  de  multa  de  2%  sobre  o  valor  da  causa  (art.  334  \u00a7  8\u00ba,  novo  CPC),  \nnecess\u00e1rio  o  comparecimento  pessoal  de  qualquer  parte  ou  de  representante  com  procura\u00e7\u00e3o  \n'ad  negotia  '  pr\u00f3pria  (art.  334,  \u00a7  10,  novo  CPC),  que  n\u00e3o  pode  ser  o  pr\u00f3prio  advogado  (art.  \n23,  C\u00f3digo  de  \u00c9tica  e  Disciplina  da  OAB).\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo,  11  de  outubro  de  2016 .\n                    \n       \n                    Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016405-26.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 2FBDDA8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CESAR AUGUSTO FERNANDES, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 20:36 . fls. 97"}},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70117377-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/10\/2016 19:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2202 P\u00e1gina: 2403\/2415","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2016 Teor do ato: VistosO art. 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 expresso ao afirmar que o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia \u00e0queles que comprovarem insufici\u00eancia de recursos. N\u00e3o basta, para a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a, a simples declara\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos, sendo necess\u00e1ria a efetiva comprova\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o.Portanto, traga os autores sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda em 15 dias sob pena de indeferimento do benef\u00edcio (art. 99, \u00a7 2\u00ba, do CPC). S\u00e3o Paulo, 14 de setembro de 2016. Advogados(s): Isamar Rodrigues Medeiros (OAB 234661\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    VistosO art. 5\u00ba, LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal \u00e9 expresso ao afirmar que o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia \u00e0queles que comprovarem insufici\u00eancia de recursos. N\u00e3o basta, para a concess\u00e3o dos benef\u00edcios da gratuidade da justi\u00e7a, a simples declara\u00e7\u00e3o de insufici\u00eancia de recursos, sendo necess\u00e1ria a efetiva comprova\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o.Portanto, traga os autores sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda em 15 dias sob pena de indeferimento do benef\u00edcio (art. 99, \u00a7 2\u00ba, do CPC). S\u00e3o Paulo, 14 de setembro de 2016.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 104,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - CEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  \nr268,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  saomiguel4cv@tjsp.jus.br\nCONCLUS\u00c3O\n                             Aos   14  de  setembro  de  2016 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  da  4\u00aa  Vara   \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  V  \n S\u00e3o  Miguel  Paulista,  o  Exmo.  Sr.  Dr.  Paulo  de  Tarsso  da  Silva  Pinto .  NADA  \nMAIS.  Eu,  (  Fernanda  Felix  Bahia  de  Oliveira ), Estagi\u00e1rio  N\u00edvel  Superior , digitei  e  imprimi.     \nDESPACHO\n                                                   \nProcesso  n\u00ba: 1016405-26.2016.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente :C\u00edcero Santos  de Oliveira  e outros\nRequerido : Fernando Gomes Chaves  Terrolis  e outro\nVistos\nO art.  5\u00ba,  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  \u00e9  expresso  ao  afirmar  que  o  \nEstado prestar\u00e1  assist\u00eancia  \u00e0queles  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos.  \nN\u00e3o basta,  para  a concess\u00e3o  dos  benef\u00edcios  da  gratuidade  da  justi\u00e7a,  a \nsimples declara\u00e7\u00e3o  de  insufici\u00eancia  de  recursos,  sendo  necess\u00e1ria  a  efetiva  comprova\u00e7\u00e3o  \nda condi\u00e7\u00e3o.\nPortanto,   traga   os   autores   sua   \u00faltima   declara\u00e7\u00e3o   de   imposto   de   renda   em  \n15   dias   sob   pena   de   indeferimento   do   benef\u00edcio   (art.   99,   \u00a7   2\u00ba,   do   CPC).  \nS\u00e3o Paulo,    14  de  setembro  de  2016 . \nPaulo  de  Tarsso  da  Silva  Pinto\n                                                         Juiz  de   Direito   \n             \n                              Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016405-26.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 2DCFBC3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULO DE TARSSO DA SILVA PINTO, liberado nos autos em 14\/09\/2016 \u00e0s 17:30 . fls. 84"}},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"03\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Rol de Testemunha"},{"data":"24\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"30\/08\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[]}