{"numero":"1016873-51.2016.8.26.0114","processos":[{"processo":"1016873-51.2016.8.26.0114","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Nulidade \/ Inexigibilidade do T\u00edtulo","outros_assuntos":"Imputa\u00e7\u00e3o do Pagamento,Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","local_fisico":null,"distribuicao":"30\/04\/2016 \u00e0s 11:02 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Gilberto Luiz Carvalho Franceschini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 61.600,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Fabricio Pedrosa da Oliveira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Serasa"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo Gerent"},{"tipo":"Advogada","nome":"Rosana Benencase"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0942\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 1938\/1942","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0942\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao apelado para: Apresentar, em 15 (quinze) dias, contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 1.010, \u00a7 1\u00ba do CPC). Advogados(s): Rosana Benencase (OAB 120552\/SP), Marcelo Gerent (OAB 234296\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao apelado para: Apresentar, em 15 (quinze) dias, contrarraz\u00f5es ao recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 1.010, \u00a7 1\u00ba do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70341835-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 19:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0843\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 2106\/2113","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0843\/2017 Teor do ato: Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de procedimento comum, com pedido de tutela de urg\u00eancia, ajuizada por Fabricio Pedrosa de Oliveira contra Serasa. Segundo noticiado, o autor foi surpreendido com restri\u00e7\u00e3o em seu nome apontado por indica\u00e7\u00e3o do Banco Itaucard. Afirma que n\u00e3o possui cart\u00e3o de cr\u00e9dito com o Itaucard, desconhecendo a origem do d\u00e9bito. Alega que nunca foi cientificado previamente pelo r\u00e9u sobre os d\u00e9bitos em aberto, como estabelece o artigo 43, \u00a72\u00ba do CDC, assim, n\u00e3o conseguiu tomar as medidas necess\u00e1rias para impedir tais apontamentos. Declara que a falta de notifica\u00e7\u00e3o torna ileg\u00edtima as inscri\u00e7\u00f5es restritivas de cr\u00e9dito, independentemente da exist\u00eancia de d\u00e9bito. Requer, em sede de tutela de urg\u00eancia, a declara\u00e7\u00e3o de ilegalidade do lan\u00e7amento da negativa\u00e7\u00e3o no banco de dados da r\u00e9; do SCPC e do BACEN. Ao final, aguarda a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, a fim de que seja declarado inexistente o d\u00e9bito apontado, bem como a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em 70 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Deferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita (fls. 44). Indeferida a tutela antecipada (fls. 44). Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 esclarece que o apontamento em quest\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais dispon\u00edvel em nome do autor, vez nos autos do processo n\u00ba 1000.978-63.2015.8.26.0024, que tramitou perante a 2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Andradina, foi reconhecida a inexigibilidade do d\u00e9bito oriundo do Itaucard. Argumentou que a notifica\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o foi enviada para o endere\u00e7o fornecido pelo Banco Ita\u00fa como sendo o do requerente. Portanto, negou ter cometido ato il\u00edcito, o que afasta o pleito indenizat\u00f3rio. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, inclusive porque n\u00e3o requerida pelas partes. Restringe-se a controv\u00e9rsia \u00e0 apura\u00e7\u00e3o se a inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito atendeu \u00e0s formalidades legais.Incontroverso que o autor teve seu nome negativado nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pelo d\u00e9bito no valor de R$ 8.907,00 (fls. 24). \u00c9 cedi\u00e7o que o artigo 43, caput e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba. 8.078\/90 estabelece que o consumidor \"ter\u00e1 acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es existentes em cadastros, fichas, registros e dados pessoais e de consumo arquivados sobre ele, bem como sobre as suas respectivas fontes\", bem assim que \"a abertura de cadastro, ficha, registro e dados pessoais e de consumo dever\u00e1 ser comunicada por escrito ao consumidor, quando n\u00e3o solicitada por ele\".Sobre as formalidades necess\u00e1rias \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos cadastros de inadimplentes, o C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a editou sucessivos enunciados sumulares, sen\u00e3o vejamos:S\u00famula n\u00ba 359. Cabe ao \u00f3rg\u00e3o mantenedor do Cadastro de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito a notifica\u00e7\u00e3o do devedor antes de proceder \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o. S\u00famula n\u00ba 385. Da anota\u00e7\u00e3o irregular em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o cabe indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, quando preexistente leg\u00edtima inscri\u00e7\u00e3o, ressalvado o direito ao cancelamento.S\u00famula n\u00ba 404. \u00c9 dispens\u00e1vel o aviso de recebimento (AR) na carta de comunica\u00e7\u00e3o ao consumidor sobre a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome em bancos de dados e cadastros. In casu, os documentos de fls. 72\/75, juntados pela r\u00e9, d\u00e3o conta do envio de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ao autor, informando a imin\u00eancia de inscri\u00e7\u00e3o junto aos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, fato que atende \u00e0 formalidade legal prevista no artigo 43, caput e \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba. 8.078\/90, acima transcrito.Ainda, verifica-se que embora o endere\u00e7o constante na notifica\u00e7\u00e3o seja diferente do da inicial, em nenhum momento o autor chegou a pleitear por sua irregularidade. No mais, cumpre afastar a responsabilidade da r\u00e9 por eventual incorre\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o de remessa da notifica\u00e7\u00e3o, pois este foi fornecido pelo credor que solicitou o apontamento em nome do requerente, n\u00e3o sendo razo\u00e1vel, portanto, exigir da requerida a confer\u00eancia dos dados informados. Nesse mesmo sentido, t\u00eam-se o entendimento do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo:\"DANOS MORAIS. Inscri\u00e7\u00e3o em cadastro de devedores. Alegada aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. Afastamento Comprova\u00e7\u00e3o da postagem da comunica\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 43, \u00a7 2\u00ba do CDC. Dispensabilidade do aviso de recebimento (AR) S\u00famula 404 do C. STJ. Notifica\u00e7\u00e3o encaminhada em endere\u00e7o fornecido pelo credor. Aus\u00eancia de responsabilidade da r\u00e9 por informa\u00e7\u00f5es inexatas prestadas por quem promoveu o apontamento. Senten\u00e7a mantida. RECURSO N\u00c3O PROVIDO (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n. 9187828- 11.2008.8.26.0000, 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Elcio Trujillo, j. 10\/04\/2012)\".Assim como: AGRAVO RETIDO - INDEFERIMENTO DO PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA JULGAMENTO DA APELA\u00c7\u00c3O PERDA DO OBJETO - AGRAVO PREJUDICADO. OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER CUMULADA COM INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS INCLUS\u00c3O DO NOME DO AUTOR NO CADASTRO DE INADIMPLENTES NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PREMONIT\u00d3RIAS ENCAMINHADAS AO ENDERE\u00c7O FORNECIDO PELOS CREDORES \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO QUE N\u00c3O S\u00c3O RESPONS\u00c1VEIS PELA AUTENTICIDADE DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES QUE LHES S\u00c3O PRESTADAS CUMPRIMENTO DO DISPOSTO NO ARTIGO 43, PAR\u00c1GRAFO 2\u00ba DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR ATO IL\u00cdCITO N\u00c3O CARACTERIZADO HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS ARBITRADOS PARA CADA UM DOS PATRONOS DA R\u00c9 INADMISSIBILIDADE VERBA \u00daNICA A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE RECURSO PARCIALMENTE PROVIDO.(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 0048081-50.2012.8.26.0554; Relator (a): Erickson Gavazza Marques; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Santo Andr\u00e9 - 3\u00aa. Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 07\/10\/2015; Data de Registro: 13\/10\/2015)Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo improcedente o pedido inicial, condenando o autor ao pagamento das custas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da causa, ficando ressalvado, por\u00e9m, o disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. Advogados(s): Rosana Benencase (OAB 120552\/SP), Marcelo Gerent (OAB 234296\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de procedimento comum, com pedido de tutela de urg\u00eancia, ajuizada por Fabricio Pedrosa de Oliveira contra Serasa. Segundo noticiado, o autor foi surpreendido com restri\u00e7\u00e3o em seu nome apontado por indica\u00e7\u00e3o do Banco Itaucard. Afirma que n\u00e3o possui cart\u00e3o de cr\u00e9dito com o Itaucard, desconhecendo a origem do d\u00e9bito. Alega que nunca foi cientificado previamente pelo r\u00e9u sobre os d\u00e9bitos em aberto, como estabelece o artigo 43, \u00a72\u00ba do CDC, assim, n\u00e3o conseguiu tomar as medidas necess\u00e1rias para impedir tais apontamentos. Declara que a falta de notifica\u00e7\u00e3o torna ileg\u00edtima as inscri\u00e7\u00f5es restritivas de cr\u00e9dito, independentemente da exist\u00eancia de d\u00e9bito. Requer, em sede de tutela de urg\u00eancia, a declara\u00e7\u00e3o de ilegalidade do lan\u00e7amento da negativa\u00e7\u00e3o no banco de dados da r\u00e9; do SCPC e do BACEN. Ao final, aguarda a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, a fim de que seja declarado inexistente o d\u00e9bito apontado, bem como a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em 70 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Deferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita (fls. 44). Indeferida a tutela antecipada (fls. 44). Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 esclarece que o apontamento em quest\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais dispon\u00edvel em nome do autor, vez nos autos do processo n\u00ba 1000.978-63.2015.8.26.0024, que tramitou perante a 2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Andradina, foi reconhecida a inexigibilidade do d\u00e9bito oriundo do Itaucard. Argumentou que a notifica\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o foi enviada para o endere\u00e7o fornecido pelo Banco Ita\u00fa como sendo o do requerente. Portanto, negou ter cometido ato il\u00edcito, o que afasta o pleito indenizat\u00f3rio. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, inclusive porque n\u00e3o requerida pelas partes. Restringe-se a controv\u00e9rsia \u00e0 apura\u00e7\u00e3o se a inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito atendeu \u00e0s formalidades legais.Incontroverso que o autor teve seu nome negativado nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pelo d\u00e9bito no valor de R$ 8.907,00 (fls. 24). \u00c9 cedi\u00e7o que o artigo 43, caput e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba. 8.078\/90 estabelece que o consumidor \"ter\u00e1 acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es existentes em cadastros, fichas, registros e dados pessoais e de consumo arquivados sobre ele, bem como sobre as suas respectivas fontes\", bem assim que \"a abertura de cadastro, ficha, registro e dados pessoais e de consumo dever\u00e1 ser comunicada por escrito ao consumidor, quando n\u00e3o solicitada por ele\".Sobre as formalidades necess\u00e1rias \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos cadastros de inadimplentes, o C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a editou sucessivos enunciados sumulares, sen\u00e3o vejamos:S\u00famula n\u00ba 359. Cabe ao \u00f3rg\u00e3o mantenedor do Cadastro de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito a notifica\u00e7\u00e3o do devedor antes de proceder \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o. S\u00famula n\u00ba 385. Da anota\u00e7\u00e3o irregular em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o cabe indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, quando preexistente leg\u00edtima inscri\u00e7\u00e3o, ressalvado o direito ao cancelamento.S\u00famula n\u00ba 404. \u00c9 dispens\u00e1vel o aviso de recebimento (AR) na carta de comunica\u00e7\u00e3o ao consumidor sobre a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome em bancos de dados e cadastros. In casu, os documentos de fls. 72\/75, juntados pela r\u00e9, d\u00e3o conta do envio de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ao autor, informando a imin\u00eancia de inscri\u00e7\u00e3o junto aos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, fato que atende \u00e0 formalidade legal prevista no artigo 43, caput e \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba. 8.078\/90, acima transcrito.Ainda, verifica-se que embora o endere\u00e7o constante na notifica\u00e7\u00e3o seja diferente do da inicial, em nenhum momento o autor chegou a pleitear por sua irregularidade. No mais, cumpre afastar a responsabilidade da r\u00e9 por eventual incorre\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o de remessa da notifica\u00e7\u00e3o, pois este foi fornecido pelo credor que solicitou o apontamento em nome do requerente, n\u00e3o sendo razo\u00e1vel, portanto, exigir da requerida a confer\u00eancia dos dados informados. Nesse mesmo sentido, t\u00eam-se o entendimento do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo:\"DANOS MORAIS. Inscri\u00e7\u00e3o em cadastro de devedores. Alegada aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. Afastamento Comprova\u00e7\u00e3o da postagem da comunica\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 43, \u00a7 2\u00ba do CDC. Dispensabilidade do aviso de recebimento (AR) S\u00famula 404 do C. STJ. Notifica\u00e7\u00e3o encaminhada em endere\u00e7o fornecido pelo credor. Aus\u00eancia de responsabilidade da r\u00e9 por informa\u00e7\u00f5es inexatas prestadas por quem promoveu o apontamento. Senten\u00e7a mantida. RECURSO N\u00c3O PROVIDO (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n. 9187828- 11.2008.8.26.0000, 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Elcio Trujillo, j. 10\/04\/2012)\".Assim como: AGRAVO RETIDO - INDEFERIMENTO DO PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA JULGAMENTO DA APELA\u00c7\u00c3O PERDA DO OBJETO - AGRAVO PREJUDICADO. OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER CUMULADA COM INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS INCLUS\u00c3O DO NOME DO AUTOR NO CADASTRO DE INADIMPLENTES NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PREMONIT\u00d3RIAS ENCAMINHADAS AO ENDERE\u00c7O FORNECIDO PELOS CREDORES \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO QUE N\u00c3O S\u00c3O RESPONS\u00c1VEIS PELA AUTENTICIDADE DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES QUE LHES S\u00c3O PRESTADAS CUMPRIMENTO DO DISPOSTO NO ARTIGO 43, PAR\u00c1GRAFO 2\u00ba DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR ATO IL\u00cdCITO N\u00c3O CARACTERIZADO HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS ARBITRADOS PARA CADA UM DOS PATRONOS DA R\u00c9 INADMISSIBILIDADE VERBA \u00daNICA A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE RECURSO PARCIALMENTE PROVIDO.(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 0048081-50.2012.8.26.0554; Relator (a): Erickson Gavazza Marques; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Santo Andr\u00e9 - 3\u00aa. Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 07\/10\/2015; Data de Registro: 13\/10\/2015)Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo improcedente o pedido inicial, condenando o autor ao pagamento das custas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da causa, ficando ressalvado, por\u00e9m, o disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1016873-51.2016.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016873-51.2016.8.26.0114\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Fabricio Pedrosa  da Oliveira\nRequerido : Serasa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.  \nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  procedimento  comum,  com  pedido  de  \ntutela  de  urg\u00eancia,  ajuizada  por  Fabricio  Pedrosa  de  Oliveira  contra  Serasa.  Segundo  \nnoticiado,  o  autor  foi  surpreendido  com  restri\u00e7\u00e3o  em  seu  nome  apontado  por  indica\u00e7\u00e3o  do  \nBanco  Itaucard.  Afirma  que  n\u00e3o  possui  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  com  o  Itaucard,  desconhecendo  a  \norigem  do  d\u00e9bito.  Alega  que  nunca  foi  cientificado  previamente  pelo  r\u00e9u  sobre  os  d\u00e9bitos  \nem  aberto,  como  estabelece  o  artigo  43,  \u00a72\u00ba  do  CDC,  assim,  n\u00e3o  conseguiu  tomar  as  \nmedidas  necess\u00e1rias  para  impedir  tais  apontamentos.  Declara  que  a  falta  de  notifica\u00e7\u00e3o  \ntorna  ileg\u00edtima  as  inscri\u00e7\u00f5es  restritivas  de  cr\u00e9dito,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  \nd\u00e9bito.  Requer,  em  sede  de  tutela  de  urg\u00eancia,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  ilegalidade  do  lan\u00e7amento  \nda  negativa\u00e7\u00e3o  no  banco  de  dados  da  r\u00e9;  do  SCPC  e  do  BACEN.  Ao  final,  aguarda  a  \nproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  que  seja  declarado  inexistente  o  d\u00e9bito  apontado,  bem  como  \na   r\u00e9  seja  condenada  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  70  sal\u00e1rios  \nm\u00ednimos.   \nDeferido o  benef\u00edcio  da  justi\u00e7a  gratuita  (fls.  44).  \nIndeferida  a  tutela  antecipada  (fls.  44).  \nEm  contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  esclarece  que  o  apontamento  em  \nquest\u00e3o  n\u00e3o  est\u00e1  mais  dispon\u00edvel  em  nome  do  autor,  vez  nos  autos  do                   processo  \nn\u00ba  1000.978-63.2015.8.26.0024,  que  tramitou  perante  a  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nAndradina,  foi   reconhecida  a  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  oriundo  do  Itaucard.  Argumentou  \nque  a  notifica\u00e7\u00e3o  em  quest\u00e3o  foi  enviada  para  o  endere\u00e7o  fornecido  pelo  Banco  Ita\u00fa  como  \nsendo  o  do  requerente.  Portanto,  negou  ter  cometido   ato  il\u00edcito,  o  que  afasta  o  pleito  \nindenizat\u00f3rio.    \n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nDecido.\nJulgo  antecipadamente  a  lide,  sendo  desnecess\u00e1ria  maior  \ndila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  inclusive  porque  n\u00e3o  requerida  pelas  partes.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016873-51.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D950A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 97\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1016873-51.2016.8.26.0114 - lauda  2\nRestringe-se\n a  controv\u00e9rsia  \u00e0  apura\u00e7\u00e3o  se  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  \nnome  do  autor  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  atendeu  \u00e0s  formalidades  legais.\nIncontroverso  que  o  autor  teve  seu  nome  negativado  nos  \n\u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  pelo  d\u00e9bito  no  valor  de  R$  8.907,00  (fls.  24).  \n\u00c9  cedi\u00e7o  que  o  artigo  43,  caput  e  \u00a72\u00ba,  da  Lei  n\u00ba.  8.078\/90  \nestabelece  que  o  consumidor  \u201cter\u00e1  acesso  \u00e0s  informa\u00e7\u00f5es  existentes  em  cadastros,  fichas,  \nregistros  e  dados  pessoais  e  de  consumo  arquivados  sobre  ele,  bem  como  sobre  as  suas  \nrespectivas  fontes\u201d ,  bem  assim  que  \u201ca  abertura  de  cadastro,  ficha,  registro  e  dados  \npessoais  e  de  consumo  dever\u00e1  ser  comunicada  por  escrito  ao  consumidor,  quando  n\u00e3o  \nsolicitada  por  ele\u201d.\nSobre as  formalidades  necess\u00e1rias  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  \ndevedor  nos  cadastros  de  inadimplentes,  o  C.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  editou  \nsucessivos  enunciados  sumulares,  sen\u00e3o  vejamos:\nS\u00famula  n\u00ba  359.  Cabe  ao  \u00f3rg\u00e3o  mantenedor  do  Cadastro  de  \nProte\u00e7\u00e3o  ao  Cr\u00e9dito  a  notifica\u00e7\u00e3o  do  devedor  antes  de  \nproceder  \u00e0  inscri\u00e7\u00e3o.  \nS\u00famula  n\u00ba  385.  Da  anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  \nprote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  \nquando  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o  direito  \nao  cancelamento.\nS\u00famula  n\u00ba  404.  \u00c9  dispens\u00e1vel  o  aviso  de  recebimento  (AR)  na  \ncarta  de  comunica\u00e7\u00e3o  ao  consumidor  sobre  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  \nseu  nome  em  bancos  de  dados  e  cadastros.  \nIn  casu,  os  documentos  de  fls.  72\/75,  juntados  pela  r\u00e9,  d\u00e3o  \nconta  do  envio  de  notifica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via  ao  autor,  informando  a  imin\u00eancia  de  inscri\u00e7\u00e3o  junto  \naos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  fato  que  atende  \u00e0  formalidade  legal  prevista  no  artigo  \n43,  caput  e  \u00a7  2\u00ba,  da  Lei  n\u00ba.  8.078\/90,  acima  transcrito.\nAinda,  verifica-se  que  embora  o  endere\u00e7o  constante  na  \nnotifica\u00e7\u00e3o  seja  diferente  do  da  inicial,  em  nenhum  momento  o  autor  chegou  a  pleitear  por  \nsua  irregularidade.  \nNo mais,  cumpre  afastar  a  responsabilidade  da  r\u00e9  por  \neventual  incorre\u00e7\u00e3o  no  endere\u00e7o  de  remessa  da  notifica\u00e7\u00e3o,  pois  este  foi  fornecido  pelo  \ncredor  que  solicitou  o  apontamento  em  nome  do  requerente,  n\u00e3o  sendo  razo\u00e1vel,  portanto,  \nexigir  da  requerida  a  confer\u00eancia  dos  dados  informados.  \nNesse  mesmo  sentido,  t\u00eam-se  o  entendimento  do  Egr\u00e9gio  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201cDANOS  MORAIS.  Inscri\u00e7\u00e3o  em  cadastro  de  devedores.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016873-51.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D950A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 98\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1016873-51.2016.8.26.0114 - lauda  3\nAlegada\n aus\u00eancia  de  comunica\u00e7\u00e3o  pr\u00e9via.  Afastamento  \nComprova\u00e7\u00e3o  da  postagem  da  comunica\u00e7\u00e3o  de  inscri\u00e7\u00e3o,  \nnos  termos  do  artigo  43,  \u00a7  2\u00ba  do  CDC.  Dispensabilidade  do  \naviso  de  recebimento  (AR)  S\u00famula  404  do  C.  STJ.  \nNotifica\u00e7\u00e3o  encaminhada  em  endere\u00e7o  fornecido  pelo  \ncredor.  Aus\u00eancia  de  responsabilidade  da  r\u00e9  por  informa\u00e7\u00f5es  \ninexatas  prestadas  por  quem  promoveu  o  apontamento.  \nSenten\u00e7a  mantida.  RECURSO  N\u00c3O  PROVIDO  (TJSP,  \nApela\u00e7\u00e3o  n.  9187828-  11.2008.8.26.0000,  10\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado,  Rel.  Elcio  Trujillo,  j.  10\/04\/2012)\u201d.\nAssim  como:  \n  AGRAVO  RETIDO  -  INDEFERIMENTO  DO  PEDIDO  DE  \nTUTELA  ANTECIPADA  \n JULGAMENTO  DA  APELA\u00c7\u00c3O  \n PERDA  DO  OBJETO  -  AGRAVO  PREJUDICADO.  \nOBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  CUMULADA  COM  \nINDENIZA\u00c7\u00c3O  POR  DANOS  MORAIS  \n INCLUS\u00c3O  DO  \nNOME  DO  AUTOR  NO  CADASTRO  DE  INADIMPLENTES  \n NOTIFICA\u00c7\u00d5ES  PREMONIT\u00d3RIAS  ENCAMINHADAS  \nAO  ENDERE\u00c7O  FORNECIDO  PELOS  CREDORES  \n \n\u00d3RG\u00c3OS  DE  PROTE\u00c7\u00c3O  AO  CR\u00c9DITO  QUE  N\u00c3O  S\u00c3O  \nRESPONS\u00c1VEIS  PELA  AUTENTICIDADE  DAS \nINFORMA\u00c7\u00d5ES  QUE  LHES  S\u00c3O  PRESTADAS  \n \nCUMPRIMENTO  DO  DISPOSTO  NO  ARTIGO  43,  \nPAR\u00c1GRAFO  2\u00ba  DO  C\u00d3DIGO  DE  DEFESA  DO  \nCONSUMIDOR  \n ATO  IL\u00cdCITO  N\u00c3O  CARACTERIZADO  \n \nHONOR\u00c1RIOS  ADVOCAT\u00cdCIOS  ARBITRADOS  PARA  \nCADA  UM  DOS  PATRONOS  DA  R\u00c9 \n \nINADMISSIBILIDADE  \n VERBA  \u00daNICA  \n A\u00c7\u00c3O  \nIMPROCEDENTE  \n RECURSO  PARCIALMENTE  \nPROVIDO.(TJSP;   Apela\u00e7\u00e3o  0048081-50.2012.8.26.0554;  \nRelator  (a):  Erickson  Gavazza  Marques;  \u00d3rg\u00e3o  Julgador:  5\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;  Foro  de  Santo  Andr\u00e9  -  3\u00aa.  Vara  \nC\u00edvel;  Data  do  Julgamento:  07\/10\/2015;  Data  de  Registro:  \n13\/10\/2015)\nAnte  o  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  improcedente  o  pedido  inicial,  condenando  o  autor  ao  \npagamento  das  custas  processuais  e  verba  honor\u00e1ria  que  fixo  em  10%  sobre  o  valor  \nda  causa,  ficando  ressalvado,  por\u00e9m,  o  disposto  no  artigo  98,  \u00a7  3\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.  \nP.R.I.\n  Campinas , 01  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016873-51.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D950A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 99\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n      \n1016873-51.2016.8.26.0114 - lauda  4\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016873-51.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D950A9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:35 . fls. 100"}},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal sem manifesta\u00e7\u00e3o da parte requerida quanto \u00e0 r. decis\u00e3o retro. Certifico somente nesta data em raz\u00e3o do ac\u00famulo de servi\u00e7o, a que n\u00e3o dei causa. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70034871-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 09\/02\/2017 15:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0693\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2254 P\u00e1gina: 2064\/2069","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0693\/2016 Teor do ato: Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando motivadamente a pertin\u00eancia.Intime-se. Advogados(s): Rosana Benencase (OAB 120552\/SP), Marcelo Gerent (OAB 234296\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando motivadamente a pertin\u00eancia.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1016873-51.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1016873-51.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Fabricio Pedrosa  da Oliveira\nRequerido : Serasa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nEspecifiquem   as   partes   as   provas   que   pretendem   produzir,   justificando  \nmotivadamente   a   pertin\u00eancia.\nIntime-se.\nCampinas , 02  de  dezembro  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016873-51.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 1D2145E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 02\/12\/2016 \u00e0s 16:57 . fls. 92"}},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que decorreu o prazo legal sem manifesta\u00e7\u00e3o do autor acerca do Ato Ordinat\u00f3rio de fls. 84. Certifico somente nesta data em raz\u00e3o do ac\u00famulo de servi\u00e7o, a que n\u00e3o dei causa. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70191069-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2016 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0364\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2166 P\u00e1gina: 1298\/1301","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0364\/2016 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Vistas dos autos ao r\u00e9u para: Regularizar, em 05 dias, sua representa\u00e7\u00e3o processual - Recolher taxa de mandato\/CPA. Advogados(s): Rosana Benencase (OAB 120552\/SP), Marcelo Gerent (OAB 234296\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Vistas dos autos ao r\u00e9u para: Regularizar, em 05 dias, sua representa\u00e7\u00e3o processual - Recolher taxa de mandato\/CPA.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70178188-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 22\/07\/2016 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2016\/056404-2 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 26\/07\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0253\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2129 P\u00e1gina: 1402\/1405","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0253\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro gratuidade.Desde j\u00e1, n\u00e3o demonstrada a prova documental do direito alegado que possa ensejar certeza quanto \u00e0 irregularidade do apontamento lavrado. Indispens\u00e1vel a forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com termo inicial na forma do artigo 231, do CPC.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade do artigo 340 do CPC. Intime-se. Advogados(s): Marcelo Gerent (OAB 234296\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Defiro gratuidade.Desde j\u00e1, n\u00e3o demonstrada a prova documental do direito alegado que possa ensejar certeza quanto \u00e0 irregularidade do apontamento lavrado. Indispens\u00e1vel a forma\u00e7\u00e3o do contradit\u00f3rio. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (C\u00f3digo de Processo Civil, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite-se a parte r\u00e9 para contestar o feito no prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis, com termo inicial na forma do artigo 231, do CPC.A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial.Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade do artigo 340 do CPC. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300, Bloco  C, salas  5 e 6,  \nJd.  Santana  - CEP  13088-901,  Fone: (19) 3756-3619,  Campinas-SP  - E-\nmail:  campinas6cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1016873-51.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Fabricio Pedrosa  da Oliveira\nRequerido : Serasa\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nDefiro   gratuidade.\nDesde   j\u00e1,   n\u00e3o   demonstrada   a   prova   documental   do   direito   alegado   que   possa  \nensejar   certeza   quanto   \u00e0   irregularidade   do   apontamento   lavrado.   Indispens\u00e1vel   a   forma\u00e7\u00e3o   do  \ncontradit\u00f3rio.  Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \u00e0s  \nnecessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite-se  a  parte  r\u00e9  para  contestar  o  feito  no  prazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis,  com  \ntermo  inicial  na  forma  do  artigo  231,  do  CPC.\nA  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  \nf\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  do  artigo  \n340  do  CPC.  \nIntime-se.\nCampinas , 01  de  junho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016873-51.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 13E6144. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 01\/06\/2016 \u00e0s 17:50 . fls. 44"}},{"data":"01\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70124250-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 30\/05\/2016 20:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0180\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2108 P\u00e1gina: 1729\/1732","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0180\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro gratuidade.Ao que consta, o autor manifesta inconformismo com o apontamento de d\u00edvida junto ao BANCO ITAUCARD, vencimento em 14\/11\/2013. Ocorre que o SERASA \u00e9 \u00f3rg\u00e3o de cadastro de dados restritivos, n\u00e3o tendo responsabilidade sobre a origem e regularidade dos d\u00e9bitos, mas sim as institui\u00e7\u00f5es financeiras supostamente credoras. Assim, parece que a inicial dever\u00e1 ser aditada, pois n\u00e3o poder\u00e1 ser declarada a inexigibilidade de um d\u00e9bito em que a interessada n\u00e3o figura como parte. Intime-se. Advogados(s): Marcelo Gerent (OAB 234296\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro gratuidade.Ao que consta, o autor manifesta inconformismo com o apontamento de d\u00edvida junto ao BANCO ITAUCARD, vencimento em 14\/11\/2013. Ocorre que o SERASA \u00e9 \u00f3rg\u00e3o de cadastro de dados restritivos, n\u00e3o tendo responsabilidade sobre a origem e regularidade dos d\u00e9bitos, mas sim as institui\u00e7\u00f5es financeiras supostamente credoras. Assim, parece que a inicial dever\u00e1 ser aditada, pois n\u00e3o poder\u00e1 ser declarada a inexigibilidade de um d\u00e9bito em que a interessada n\u00e3o figura como parte. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1016873-51.2016.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1016873-51.2016.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Nulidade  \/ Inexigibilidade  do T\u00edtulo\nRequerente : Fabricio Pedrosa  da Oliveira\nRequerido : Serasa\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   Carvalho   Franceschini\nVistos.\nDefiro   gratuidade.\nAo   que   consta,   o   autor   manifesta   inconformismo   com   o   apontamento   de   d\u00edvida  \njunto   ao   BANCO   ITAUCARD,   vencimento   em   14\/11\/2013.   Ocorre   que   o   SERASA   \u00e9   \u00f3rg\u00e3o   de  \ncadastro   de   dados   restritivos,   n\u00e3o   tendo   responsabilidade   sobre   a   origem   e   regularidade   dos  \nd\u00e9bitos,   mas   sim   as   institui\u00e7\u00f5es   financeiras   supostamente   credoras.  \nAssim,   parece   que   a   inicial   dever\u00e1   ser   aditada,   pois   n\u00e3o   poder\u00e1   ser   declarada   a  \ninexigibilidade   de   um   d\u00e9bito   em   que   a   interessada   n\u00e3o   figura   como   parte.  \nIntime-se.\nCampinas , 02  de  maio  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1016873-51.2016.8.26.0114 e c\u00f3digo 12B3B4C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 02\/05\/2016 \u00e0s 14:13 . fls. 39"}},{"data":"02\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/05\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"22\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/02\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":34,"total_andamentos":34}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"472963285","codPublicacaoOrigem":"858856266","dataDivulgacao":"May  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1016873-51.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2108","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016873-51.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Fabricio Pedrosa da Oliveira - Serasa - Vistos.Defiro gratuidade.Ao que consta, o autor manifesta inconformismo com o apontamento de d\u00edvida junto ao BANCO ITAUCARD, vencimento em 14\/11\/2013. Ocorre que o SERASA \u00e9 \u00f3rg\u00e3o de cadastro de dados restritivos, n\u00e3o tendo responsabilidade sobre a origem e regularidade dos d\u00e9bitos, mas sim as institui\u00e7\u00f5es financeiras supostamente credoras. Assim, parece que a inicial dever\u00e1 ser aditada, pois n\u00e3o poder\u00e1 ser declarada a inexigibilidade de um d\u00e9bito em que a interessada n\u00e3o figura como parte. Intime-se. - ADV: MARCELO GERENT (OAB 234296\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0180\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1731","paginaFinal":"1731","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"670961","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12771514","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May  3 2016 10:00:01:847PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016873-51.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016873-51.2016.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749452569","codPublicacaoOrigem":"1196561108","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1016873-51.2016.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1016873-51.2016.8.26.0114 - Procedimento Comum - Nulidade\/Inexigibilidade do T\u00edtulo - Fabricio Pedrosa da Oliveira - Serasa - Vistos. Trata-se de a\u00e7\u00e3o de procedimento comum, com pedido de tutela de urg\u00eancia, ajuizada por Fabricio Pedrosa de Oliveira contra Serasa. Segundo noticiado, o autor foi surpreendido com restri\u00e7\u00e3o em seu nome apontado por indica\u00e7\u00e3o do Banco Itaucard. Afirma que n\u00e3o possui cart\u00e3o de cr\u00e9dito com o Itaucard, desconhecendo a origem do d\u00e9bito. Alega que nunca foi cientificado previamente pelo r\u00e9u sobre os d\u00e9bitos em aberto, como estabelece o artigo 43, \u00a72\u00ba do CDC, assim, n\u00e3o conseguiu tomar as medidas necess\u00e1rias para impedir tais apontamentos. Declara que a falta de notifica\u00e7\u00e3o torna ileg\u00edtima as inscri\u00e7\u00f5es restritivas de cr\u00e9dito, independentemente da exist\u00eancia de d\u00e9bito. Requer, em sede de tutela de urg\u00eancia, a declara\u00e7\u00e3o de ilegalidade do lan\u00e7amento da negativa\u00e7\u00e3o no banco de dados da r\u00e9; do SCPC e do BACEN. Ao final, aguarda a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, a fim de que seja declarado inexistente o d\u00e9bito apontado, bem como a r\u00e9 seja condenada ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais em 70 sal\u00e1rios m\u00ednimos. Deferido o benef\u00edcio da justi\u00e7a gratuita (fls. 44). Indeferida a tutela antecipada (fls. 44). Em contesta\u00e7\u00e3o, a r\u00e9 esclarece que o apontamento em quest\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 mais dispon\u00edvel em nome do autor, vez nos autos do processo n\u00ba 1000.978-63.2015.8.26.0024, que tramitou perante a 2\u00aa Vara C\u00edvel da Comarca de Andradina, foi reconhecida a inexigibilidade do d\u00e9bito oriundo do Itaucard. Argumentou que a notifica\u00e7\u00e3o em quest\u00e3o foi enviada para o endere\u00e7o fornecido pelo Banco Ita\u00fa como sendo o do requerente. Portanto, negou ter cometido ato il\u00edcito, o que afasta o pleito indenizat\u00f3rio. \u00c9 o relat\u00f3rio.Decido.Julgo antecipadamente a lide, sendo desnecess\u00e1ria maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria, inclusive porque n\u00e3o requerida pelas partes. Restringe-se a controv\u00e9rsia \u00e0 apura\u00e7\u00e3o se a inscri\u00e7\u00e3o do nome do autor nos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito atendeu \u00e0s formalidades legais.Incontroverso que o autor teve seu nome negativado nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pelo d\u00e9bito no valor de R$ 8.907,00 (fls. 24). \u00c9 cedi\u00e7o que o artigo 43, caput e \u00a72\u00ba, da Lei n\u00ba. 8.078\/90 estabelece que o consumidor \"ter\u00e1 acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es existentes em cadastros, fichas, registros e dados pessoais e de consumo arquivados sobre ele, bem como sobre as suas respectivas fontes\", bem assim que \"a abertura de cadastro, ficha, registro e dados pessoais e de consumo dever\u00e1 ser comunicada por escrito ao consumidor, quando n\u00e3o solicitada por ele\". Sobre as formalidades necess\u00e1rias \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o do nome do devedor nos cadastros de inadimplentes, o C. Superior Tribunal de Justi\u00e7a editou sucessivos enunciados sumulares, sen\u00e3o vejamos:S\u00famula n\u00ba 359. Cabe ao \u00f3rg\u00e3o mantenedor do Cadastro de Prote\u00e7\u00e3o ao Cr\u00e9dito a notifica\u00e7\u00e3o do devedor antes de proceder \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o. S\u00famula n\u00ba 385. Da anota\u00e7\u00e3o irregular em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o cabe indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, quando preexistente leg\u00edtima inscri\u00e7\u00e3o, ressalvado o direito ao cancelamento.S\u00famula n\u00ba 404. \u00c9 dispens\u00e1vel o aviso de recebimento (AR) na carta de comunica\u00e7\u00e3o ao consumidor sobre a negativa\u00e7\u00e3o de seu nome em bancos de dados e cadastros. In casu, os documentos de fls. 72\/75, juntados pela r\u00e9, d\u00e3o conta do envio de notifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ao autor, informando a imin\u00eancia de inscri\u00e7\u00e3o junto aos cadastros de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, fato que atende \u00e0 formalidade legal prevista no artigo 43, caput e \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba. 8.078\/90, acima transcrito.Ainda, verifica-se que embora o endere\u00e7o constante na notifica\u00e7\u00e3o seja diferente do da inicial, em nenhum momento o autor chegou a pleitear por sua irregularidade. No mais, cumpre afastar a responsabilidade da r\u00e9 por eventual incorre\u00e7\u00e3o no endere\u00e7o de remessa da notifica\u00e7\u00e3o, pois este foi fornecido pelo credor que solicitou o apontamento em nome do requerente, n\u00e3o sendo razo\u00e1vel, portanto, exigir da requerida a confer\u00eancia dos dados informados. Nesse mesmo sentido, t\u00eam-se o entendimento do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo:\"DANOS MORAIS. Inscri\u00e7\u00e3o em cadastro de devedores. Alegada aus\u00eancia de comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via. Afastamento Comprova\u00e7\u00e3o da postagem da comunica\u00e7\u00e3o de inscri\u00e7\u00e3o, nos termos do artigo 43, \u00a7 2\u00ba do CDC. Dispensabilidade do aviso de recebimento (AR) S\u00famula 404 do C. STJ. Notifica\u00e7\u00e3o encaminhada em endere\u00e7o fornecido pelo credor. Aus\u00eancia de responsabilidade da r\u00e9 por informa\u00e7\u00f5es inexatas prestadas por quem promoveu o apontamento. Senten\u00e7a mantida. RECURSO N\u00c3O PROVIDO (TJSP, Apela\u00e7\u00e3o n. 9187828-11.2008.8.26.0000, 10\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, Rel. Elcio Trujillo, j. 10\/04\/2012)\".Assim como: AGRAVO RETIDO - INDEFERIMENTO DO PEDIDO DE TUTELA ANTECIPADA JULGAMENTO DA APELA\u00c7\u00c3O PERDA DO OBJETO - AGRAVO PREJUDICADO. OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER CUMULADA COM INDENIZA\u00c7\u00c3O POR DANOS MORAIS INCLUS\u00c3O DO NOME DO AUTOR NO CADASTRO DE INADIMPLENTES NOTIFICA\u00c7\u00d5ES PREMONIT\u00d3RIAS ENCAMINHADAS AO ENDERE\u00c7O FORNECIDO PELOS CREDORES \u00d3RG\u00c3OS DE PROTE\u00c7\u00c3O AO CR\u00c9DITO QUE N\u00c3O S\u00c3O RESPONS\u00c1VEIS PELA AUTENTICIDADE DAS INFORMA\u00c7\u00d5ES QUE LHES S\u00c3O PRESTADAS CUMPRIMENTO DO DISPOSTO NO ARTIGO 43, PAR\u00c1GRAFO 2\u00ba DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR ATO IL\u00cdCITO N\u00c3O CARACTERIZADO HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS ARBITRADOS PARA CADA UM DOS PATRONOS DA R\u00c9 INADMISSIBILIDADE VERBA \u00daNICA A\u00c7\u00c3O IMPROCEDENTE RECURSO PARCIALMENTE PROVIDO.(TJSP; Apela\u00e7\u00e3o 0048081-50.2012.8.26.0554; Relator (a): Erickson Gavazza Marques; \u00d3rg\u00e3o Julgador: 5\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado; Foro de Santo Andr\u00e9 - 3\u00aa. Vara C\u00edvel; Data do Julgamento: 07\/10\/2015; Data de Registro: 13\/10\/2015)Ante o exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo improcedente o pedido inicial, condenando o autor ao pagamento das custas processuais e verba honor\u00e1ria que fixo em 10% sobre o valor da causa, ficando ressalvado, por\u00e9m, o disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P.R.I. - ADV: MARCELO GERENT (OAB 234296\/SP), ROSANA BENENCASE (OAB 120552\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0843\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2108","paginaFinal":"2108","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"921892","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25993276","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:17:16:543AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1016873-51.2016.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1016873-51.2016.8.26.0114|1000.978-63.2015.8.26.0024|9187828-11.2008.8.26.0000|0048081-50.2012.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}