{"numero":"1017017-66.2016.8.26.0068","processos":[{"processo":"1017017-66.2016.8.26.0068","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"17\/03\/2017 \u00e0s 16:02 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Barueri","juiz":"Luciano Antonio De Andrade","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.955,02","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jack Izumi Okada"},{"tipo":"Advogada","nome":"Priscila Picarelli Russo"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0521\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0521\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido, condenando a r\u00e9 a pagar a autora o valor de R$ 3.955,02 a t\u00edtulo de ressarcimento, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 12% ao ano, desde o desembolso. Assim, ponho fim ao processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, inc. I, do CPC.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, a r\u00e9 dever\u00e1 restituir as despesas, custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, em conformidade com o artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Tal valor mostra-se suficiente, haja vista o r\u00e1pido deslinde processual e o trabalho desenvolvido.P.R.I.C. Advogados(s): Priscila Picarelli Russo (OAB 148717\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido, condenando a r\u00e9 a pagar a autora o valor de R$ 3.955,02 a t\u00edtulo de ressarcimento, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 12% ao ano, desde o desembolso. Assim, ponho fim ao processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, inc. I, do CPC.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, a r\u00e9 dever\u00e1 restituir as despesas, custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, em conformidade com o artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Tal valor mostra-se suficiente, haja vista o r\u00e1pido deslinde processual e o trabalho desenvolvido.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017017-66.2016.8.26.0068 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1017017-66.2016.8.26.0068\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Daniela   Nudeliman   Guiguet   Leal\nVistos.\nITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A,  qualificada  na  inicial,  ajuizou  \na\u00e7\u00e3o  regressiva  de  ressarcimento  de  danos  em  face  de  ELETROPAULO  METROPOLITANA  \nELETRICIDADE  DE  S\u00c3O  PAULO  S\/A ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  celebrou  contrato  de  seguro  \n(\u201ccompreensivo  residencial\u201d)  com  Jos\u00e9  Raimundo  N.  M.  Avelar,  representado  pela  ap\u00f3lice  n.\u00ba  \n33.14.013854715.  Ocorre  que,  em  22\/12\/2015  houve  descarga  el\u00e9trica  no  im\u00f3vel  assegurado  pela  \nautora,  com  consequente  propaga\u00e7\u00e3o  de  danos  a  bens  de  propriedade  do  segurado  que  encaminhou  \nseus  equipamentos  para  elabora\u00e7\u00e3o  de  parecer  t\u00e9cnico,  atrav\u00e9s  do  qual  verifica-se  que  em  virtude  \nda  oscila\u00e7\u00e3o  na  corrente  el\u00e9trica  os  bens  do  segurado  queimaram  sendo  necess\u00e1rio  reparos  e \nsubstitui\u00e7\u00f5es,  gerando  um  preju\u00edzo  de  R$3.955,02  \u00e0  seguradora.  Ainda,  relata,  que  o  segurado  \narcou  com  a  quantia  de  R$300,00  referente  ao  valor  da  franquia.  Assim,  em  meio  \u00e0s  an\u00e1lises  \nrealizadas  pela  seguradora  autora,  visando  a  apura\u00e7\u00e3o  do  caso,  constatou-se  que  os  danos  advieram  \nde  oscila\u00e7\u00f5es  na  corrente  el\u00e9trica,  uma  vez  que  a  r\u00e9  n\u00e3o  empregou  os  devidos  equipamentos  de  \nseguran\u00e7a  e  preven\u00e7\u00e3o  ao  longo  da  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  capazes  de  impedir  a  varia\u00e7\u00e3o  \nna  rede  de  tens\u00e3o.  Assim,  pleiteou  a  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova,  e  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  \nressarcimento  do  valor  de  R$3.955,02,  em  regresso,  juntando  documentos  (fls.36\/49).\nPela  decis\u00e3o  de  fls.  59,  os  autos  foram  distribu\u00eddos  para  este  ju\u00edzo.\nCitada  (fls.72),  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  \u00e0s  fls.75\/93,  alegando,  preliminarmente,  a  \nprejudicial  de  m\u00e9rito,  vez  que  a  pretens\u00e3o  da  autora  j\u00e1  prescreveu,  bem  como  a  falta  de  \ndocumentos  indispens\u00e1veis  \u00e0  propositura  da  a\u00e7\u00e3o,  uma  vez  que  n\u00e3o  h\u00e1  comprovantes  de  \npagamento  da  seguradora  ao  segurado,  bem  como  a  inaplicabilidade  do  c\u00f3digo  de  defesa  do  \nconsumidor.  No  m\u00e9rito,  sustentou  que  nem  todo  dano  el\u00e9trico  decorre  de  falha  no  fornecimento  de  \nenergia  el\u00e9trica.  Por  fim,  que  sua  responsabilidade  no  caso  em  apenso  \u00e9  subjetiva.  \nR\u00e9plica,  \u00e0s  fls.115\/162,  afirmando  que  foram  acostados  aos  autos  o  comprovante  de  \npagamento  \u00e0  segurada  e  outros  documentos  necess\u00e1rios  para  o  ajuizamento  da  presente  demanda.  \nQuanto  a  alega\u00e7\u00e3o  de  prejudicial  de  m\u00e9rito,  relacionado  a  prescri\u00e7\u00e3o,  afirma  que  no  caso  em  tela  \nse  aplica  a  prescri\u00e7\u00e3o  quinquenal,  e  se  inicia  quando  a  seguradora  efetua  o  pagamento  ao  segurado.  \nNo  mais,  reitera  os  termos  da  inicial.  \n\u00c9  a  s\u00edntese  do  necess\u00e1rio.\nDECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017017-66.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F78F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 196\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017017-66.2016.8.26.0068 - lauda  2\nO\n processo  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sendo  dispens\u00e1vel  a  produ\u00e7\u00e3o  de  qualquer  outra  prova  para  a  sua  \naprecia\u00e7\u00e3o.\nA alega\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  de  ocorr\u00eancia  da  prescri\u00e7\u00e3o  deve  ser  afastada.\nPois  bem.\nO  prazo  para  ajuizamento  de  a\u00e7\u00e3o  de  regresso  por  quem  reparou  o  dano  contra  o  seu  \nefetivo  causador  s\u00e3o  de  3  anos,  a  contar  do  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o.\nA  seguradora  ao  pagar  a  indeniza\u00e7\u00e3o  ao  seu  segurado,  sub-roga-se  nos  direitos  \ndaquele  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  causador  do  dano.  Nesse  contexto,  o  prazo  de  prescri\u00e7\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  contra  o  \ncausador  do  dano  ser\u00e1  o  mesmo  estabelecido  para  o  titular  origin\u00e1rio  do  direito,  qual  seja,  o  trienal  \ndestinado  \u00e0s  a\u00e7\u00f5es  de  repara\u00e7\u00e3o  civil.\nNo  caso  dos  autos,  o  pagamento  foi  efetuado  pela  autora  ao  seu  segurado  em  \nfevereiro  de  2016,  conforme  comprova  o  documento  de  fls.  48.   \nDessa  forma,  tendo  em  vista  que  o  termo  prescricional  \u00e9  de  tr\u00eas  anos,  a  contar  do  dia  \nseguinte  ao  do  pagamento,  o  prazo  iniciou-se  em  fevereiro  de  2016  e  ir\u00e1  se  encerrar  em  fevereiro  \nde  2019.  \nOutrossim,  a  autora  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  08\/12\/2016.  Assim,  inexiste  a \nprescri\u00e7\u00e3o  nos  presentes  autos.  \nNo  mais,  afasto  as  preliminares  arguidas,  uma  vez  que  as  mesmas  confundem-se  com  \no  m\u00e9rito,  devendo  ser  oportunamente  apreciadas.\nNo  m\u00e9rito,  o  pedido  inicial  \u00e9  procedente.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  regressiva  proposta  por  seguradora  para  ver-se  ressarcida  do  valor  \nindenizado  ao  segurado  por  conta  de  ato  que  atribui  \u00e0  r\u00e9.  No  caso,  indenizou  o  segurado  por  conta  \nde  danos  decorrentes  de  sobrecarga  el\u00e9trica  ocorrida  nas  depend\u00eancias  do  im\u00f3vel,  atribuindo  o  ato  \na  falha  na  rede  de  distribui\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.\nO  artigo  37,  \u00a7  6\u00ba,  da  Carta  Magna  transformou  em  objetiva  a  responsabilidade  civil  \ndo  Estado,  fundada  no  risco  administrativo,  estendendo-a  \u00e0s  pessoas  jur\u00eddicas  de  direito  privado  \nprestadoras  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos.\nCumpre  ressaltar  que,  segundo  defini\u00e7\u00e3o  de  Hely  Lopes  Meirelles,  servi\u00e7o  p\u00fablico  \u00e9  \ntodo  aquele  prestado  pela  administra\u00e7\u00e3o  ou  por  seus  delegados,  sob  normas  e  controles  estatais,  \npara  satisfazer  necessidades  essenciais  ou  secund\u00e1rias  da  coletividade  ou  simples  conveni\u00eancias  \ndo  Estado.\nPor sua  vez,  na  classifica\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  emergem  aqueles  servi\u00e7os  ditos  \nimpr\u00f3prios  do  Estado,  que,  conforme  o  jurista  acima  citado  s\u00e3o  os  que  n\u00e3o  afetam  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017017-66.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F78F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 197\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017017-66.2016.8.26.0068 - lauda  3\nsubstancialmente\n as  necessidades  da  comunidade,  mas  satisfazem  interesses  comuns  de  seus  \nmembros,  e,  por  isso,  a  administra\u00e7\u00e3o  os  presta,  remuneradamente,  por  seus  \u00f3rg\u00e3os  ou  entidades  \ndescentralizadas  (autarquias,  empresas  p\u00fablicas,  sociedades  de  economia  mista,  funda\u00e7\u00f5es  \ngovernamentais),  ou  delega  sua  presta\u00e7\u00e3o  a  concession\u00e1rios,  permission\u00e1rios  ou  autorizat\u00e1rios.\nDessa  forma,  a  r\u00e9,  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado,  prestadora  de  servi\u00e7o  p\u00fablico,  \nmediante  concess\u00e3o  da  Administra\u00e7\u00e3o,  deve  responder  pelos  danos  causados  a  terceiros,  incidindo,  \nna  hip\u00f3tese,  a  denominada  responsabilidade  objetiva.\nCom  efeito,  n\u00e3o  se  pode  olvidar  que  a  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  ao  estatuir  no  artigo  37,  \u00a7  \n6\u00ba,  a  responsabilidade  objetiva  da  pessoa  jur\u00eddica  de  direito  privado,  prestadora  de  servi\u00e7os  \np\u00fablicos,  buscou  definir,  de  maneira  ampla,  o  dever  de  n\u00e3o  causar  ou  evitar  o  dano  a  terceiros.\nAssim,  apenas  a  demonstra\u00e7\u00e3o  do  nexo  de  causalidade  entre  o  descumprimento  do  \ndever  jur\u00eddico  e  o  dano  ocorrido,  sem  se  indagar  sobre  o  elemento  culpa\n,  em  sentido  lato,  \ndetermina  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  reparar.\nNesse  sentido,  no  esc\u00f3lio  de  RUI  STOCO,  \u201ca  concession\u00e1ria  dos  servi\u00e7os  p\u00fablicos  \nde  gera\u00e7\u00e3o  ou  distribui\u00e7\u00e3o  de  energia  el\u00e9trica  responde,  objetivamente,  sem  indaga\u00e7\u00e3o  de  culpa  \nou  sua  mera  presun\u00e7\u00e3o,  nos  limites  da  teoria  do  risco  administrativo\u201d  (Responsabilidade  Civil,  \n4a.  ed.,  pg.  611).  \nIgualmente,  anota  YUSSEF  CAHALI,  \u201ca  responsabilidade  objetiva  das  empresas  \nconcession\u00e1rias  de  energia  el\u00e9trica  em  face  da  regra  constitucional  do  art.  37,  \u00a7  6\u00ba\u201d  \n(Responsabilidade  Civil  do  Estado,  2a  ed.,  pg.  153).\nPortanto,  a  responsabilidade  objetiva,  in  casu ,  assenta-se  na  inobserv\u00e2ncia  de  um  \ndever  jur\u00eddico  imposto  em  fun\u00e7\u00e3o  da  atividade  desenvolvida,  excludentes  de  sua  ocorr\u00eancia  \nsomente  o  caso  fortuito  e  a  for\u00e7a  maior,  quando  cabalmente  demonstrados.\nTrata-se  de  t\u00edpico  caso  de  sub-roga\u00e7\u00e3o  legal,  nos  termos  do  art.  786,  CC.  Paga  a  \nindeniza\u00e7\u00e3o  ao  segurado,  encontra-se  a  autora  na  condi\u00e7\u00e3o  de  sub-rogada  nos  direitos  e  interesses  \ndaquele,  podendo  exercer  plenamente  a  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  conta  dos  valores  indenizados  em  \nface  do  causador  do  dano.\nOcupa  a  autora,  portanto,  posi\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  que  antes  era  do  segurado,  no  caso,  de  \nconsumidor  de  produtos  e  servi\u00e7os  fornecidos  pela  r\u00e9  no  mercado  de  consumo.  Desta  forma,  na  \ncondi\u00e7\u00e3o  de  concession\u00e1ria  prestadora  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  de  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica,  \nresponde  objetivamente  por  danos  causados  a  consumidores  decorrente  de  falhas  de  seguran\u00e7a  no  \ndesenvolvimento  de  suas  atividades  empresariais  (art.  14,  caput,  Lei  8.078\/1990  e  art.  37,  \u00a76\u00ba,  CF).\nPor  conseguinte,  a  concession\u00e1ria  dos  servi\u00e7os  p\u00fablicos  de  gera\u00e7\u00e3o  e  distribui\u00e7\u00e3o  de  \nenergia  el\u00e9trica,  que  se  descurou  de  bem  fiscalizar  e  manter  sua  rede  de  transmiss\u00e3o,  responde  \npelos  danos  da\u00ed  decorrentes,  ainda  mais  como  na  hip\u00f3tese  em  que,  de  forma  cabal  e  inequ\u00edvoca,  o  \nconsumidor  do  servi\u00e7o  n\u00e3o  deu  causa  ao  acidente.\nNo  caso,  h\u00e1  prova  do  contrato  de  seguro  firmado  entre  a  autora  e  o  segurado  (fls.  \n39\/42)  e  da  indeniza\u00e7\u00e3o  do  risco  coberto  que,  por  conta  da  afirmada  sobrecarga  el\u00e9trica,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017017-66.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F78F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 198\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017017-66.2016.8.26.0068 - lauda  4\ntransmudou-se\n em  dano  concreto  ao  segurado,  conforme  aviso  de  sinistro  de  fls.46\/47.\nAdemais,  verifico  que  os  documento  de  fls.48\/49  s\u00e3o  id\u00f4neos  o  suficiente  para  \ncomprovar  o  pagamento  do  valor  pleiteado  e  quais  itens  que  foram  danificados  (fls.47),  bem  como  \n\u00e0s  fls.46\/47,  s\u00e3o  claras  em  afirmar  que  os  danos  foram  causados  por  danos  el\u00e9tricos.  \nA  simples  interrup\u00e7\u00e3o  no  fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  para  \nocasionar  os  danos  aos  equipamentos,  contudo,  no  caso  vertente,  os  danos  ocorreram  em  virtude  \nde  picos  de  tens\u00e3o,  quando  do  restabelecimento  do  servi\u00e7o,  ou  seja,  pelo  aumento  instant\u00e2neo  da  \ntens\u00e3o  pelo  retorno  da  energia.\nHouve,  portanto,  comprova\u00e7\u00e3o  do  nexo  de causalidade  entre  o  abrupto  \nrestabelecimento  do  servi\u00e7o  e  os  danos  apresentados  pelos  equipamentos.  N\u00e3o  obstante,  quando  o  \nfornecimento  de  energia  \u00e9  restaurado  pela  concession\u00e1ria,  a  sobrecarga  que  atinge  os  \neletrodom\u00e9sticos  e  eletr\u00f4nicos  e  os  danifica  n\u00e3o  pode  ser  considerada  causada  por  for\u00e7a  maior,  \ncaso  fortuito,  culpa  da  v\u00edtima  ou  de  terceiros,  ao  contr\u00e1rio,  trata-se  de  evento  previs\u00edvel.\nSobre  o  tema,  confira-se:  \n\u201cA\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  Preliminar  de  cerceamento  de  defesa  rejeitada.  Danos  \nmateriais  decorrentes  de  descarga  atmosf\u00e9rica  (queda  de  raio).  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo.  \nResponsabilidade  objetiva  da  empresa  prestadora  dos  servi\u00e7os  de  energia.  N\u00e3o  configura\u00e7\u00e3o  \nde  caso  fortuito.  Falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7o.  Indeniza\u00e7\u00e3o  devida.  Recurso  parcialmente  \nprovido\u201d  (TJ\/SP  -  Ap.  s\/  Rev.  n\u00ba  0076673-30.2006.8.26.0000  -  28\u00aa  C\u00e2m.  Dir.  Privado  -  Rel.  \nDes.  Mello  Pinto  -  J.  09.08.2011,  v.u.).\n\u201cPresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  -  Energia  el\u00e9trica  A\u00e7\u00e3o  de  repara\u00e7\u00e3o  de  danos  -  Oscila\u00e7\u00e3o  \nde  voltagem  gerada  por  apag\u00e3o  el\u00e9trico  ocorrido  em  novembro  de  2009  -  Danos  e  nexo  causal  \ndemonstrados.  Responsabilidade  objetiva  da  concession\u00e1ria.  Excludentes  da  rela\u00e7\u00e3o  de  \ncausalidade  inexistentes.  Dever  de  indenizar  reconhecido.  As  concession\u00e1rias  de  servi\u00e7o  \np\u00fablico  respondem  objetivamente  pelos  danos  causados  aos  seus  usu\u00e1rios,  \nindependentemente  de  culpa,  bastando  para  a  sua  configura\u00e7\u00e3o  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  dano  e  do  \nnexo  de  causalidade,  a  teor  do  artigo  37,  par\u00e1grafo  6\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  assim  como  \ndo  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  -  Para  se  eximir  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  indenizar,  \na  prestadora  de  servi\u00e7os  deveria  ter  demonstrado  a  ocorr\u00eancia  de  alguma  das  excludentes  da  \nrela\u00e7\u00e3o  de  causalidade,  como  a  culpa  exclusiva  dos  consumidores  ou  a  configura\u00e7\u00e3o  de  caso  \nfortuito  ou  for\u00e7a  maior  no  infort\u00fanio  havido,  mas  nenhum  desses  elementos  restou  \ncomprovado  nos  autos,  donde  exsurge  o  dever  reparat\u00f3rio  da  requerida.  Danos  materiais  \nbem  fixados  -  Senten\u00e7a  mantida  -  Recurso  desprovido\u201d  (TJSP,  Apela\u00e7\u00e3o  n.\u00ba  \n9001847-69.2010.8.26.0506,  28\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  Cesar  Lacerda,  data  do  \njulgamento  18.09.2012).\nTratando-se  de  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  sem  preju\u00edzo  da  responsabilidade  objetiva  das  \nconcession\u00e1rias  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos,  tem-se  a  responsabilidade  objetiva,  com  natural  invers\u00e3o  do  \n\u00f4nus  da  prova  quanto  \u00e0  regularidade  e  seguran\u00e7a  dos  servi\u00e7os  prestados.  Ou  seja,  cabia  \u00e0  r\u00e9  \ncomprovar,  mesmo  que  atrav\u00e9s  de  documentos  pr\u00f3prios,  nos  termos  de  regulamenta\u00e7\u00f5es  \nadministrativas  da  ANEEL,  comprovar  a  inexist\u00eancia  de  varia\u00e7\u00f5es  de  fornecimento  de  energia  no  \nendere\u00e7o  dos  im\u00f3veis  segurados  nas  datas  e  hor\u00e1rios  afirmados,  por  meio  de  documentos  id\u00f4neos.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017017-66.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F78F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 199\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017017-66.2016.8.26.0068 - lauda  5\nPor\n \u00f3bvio,  inexistente  qualquer  varia\u00e7\u00e3o  da  energia,  teria  a  r\u00e9  como  comprovar,  \natrav\u00e9s  de  documenta\u00e7\u00e3o  id\u00f4nea,  a  inexist\u00eancia  de  qualquer  varia\u00e7\u00e3o  de  tens\u00e3o,  sobrecarga  no  \nsistema  ou  outro  fato  externo  \u00e0s  instala\u00e7\u00f5es  dos  segurados  que  justificasse  o  reconhecimento  da  \ninexist\u00eancia  de  falha  no  servi\u00e7o,  com  o  natural  rompimento  do  nexo  de  causalidade.\nNeste  ponto,  percebe-se  que  a  r\u00e9  limitou-se  \u00e0  apresenta\u00e7\u00e3o  de  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  sem  a  \njuntada  de  qualquer  documento  que  pudesse  se  contrapor,  ainda  que  em  fase  inicial  de  produ\u00e7\u00e3o  \nde  provas,  ao  relat\u00f3rio  de  regula\u00e7\u00e3o  de  sinistro.  Ou  seja,  n\u00e3o  se  desincumbiu  a  r\u00e9  de  comprovar,  de  \nforma  suficiente,  a  inexist\u00eancia  de  defeito  no  servi\u00e7o  prestado.\nPor  outro  lado,  a  regula\u00e7\u00e3o  de  sinistro  da  autora,  regulado  por  normativos  contratuais  \ne   por  orienta\u00e7\u00f5es  da  SUSEP,  pode  ser  tomado  aqui  como  prova  suficiente  de  que  os  danos  \nindenizados  decorreram  de  falha  de  seguran\u00e7a  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  pela  r\u00e9.\nBem  se  sabe  que  a  regula\u00e7\u00e3o  de  sinistro  \u00e9  r\u00edgida,  considerando  os  interesses  da  \nseguradora  em  somente  indenizar  o  risco  efetivamente  coberto  por  for\u00e7a  do  contrato.  Reconhecido  \npor  tal  avalia\u00e7\u00e3o  a  inexist\u00eancia  de  descarga  el\u00e9trica  natural,  mas  sim  sobrecarga  no  fornecimento  \nde  energia,  al\u00e9m  da  inexist\u00eancia  pela  r\u00e9  de  qualquer  prova  no  sentido  da  inexist\u00eancia  de  varia\u00e7\u00f5es  \nde  tens\u00e3o  de  fornecimento  no  local,  dia  e  hor\u00e1rio  dos  fatos,  tem-se  por  suficientemente  \ncomprovado  o  nexo  de  causalidade  entre  os  danos  indenizados  aos  segurados.\nHavendo  omiss\u00e3o  espec\u00edfica,  ou  seja,  quando  a  Administra\u00e7\u00e3o  funcionar  como  \nverdadeiro  garante  da  n\u00e3o  ocorr\u00eancia  do  resultado,  sua  responsabilidade  ser\u00e1  objetiva,  n\u00e3o  \nimportando  para  tal  discrimina\u00e7\u00e3o  se  o  ato  \u00e9 comissivo  ou  omissivo,  como  j\u00e1  sufragado  pela  \nSuprema  Corte  e  visto  na  doutrina  do  magistral  Des.  Cavalieri  Filho,  aqui  j\u00e1  citada:\n\u201cComo  se  sabe,  a  teoria  do  risco  administrativo,  consagrada  em  sucessivos  \ndocumentos  constitucionais  brasileiros,  desde  a  Carta  Pol\u00edtica  de  1946,  revela-se  fundamento  de  \nordem  doutrin\u00e1ria  subjacente  \u00e0  norma  de  direito  positivo  que  instituiu,  em  nosso  sistema  jur\u00eddico,  \na   responsabilidade  civil  objetiva  do  Poder  P\u00fablico,  pelos  danos  que  seus  agentes,  nessa  \nqualidade,  causarem  a  terceiros,  por  a\u00e7\u00e3o  ou  por  omiss\u00e3o  (CF,  art.  37,  \u00a76\u00ba).  Essa  concep\u00e7\u00e3o  \nte\u00f3rica  \n que  informa  o  princ\u00edpio  constitucional  da  responsabilidade  civil  objetiva  do  Poder  \nP\u00fablico,  tanto  no  que  se  refere  \u00e0  a\u00e7\u00e3o  quanto  no  que  concerne  \u00e0  omiss\u00e3o  do  agente  p\u00fablico  \n faz  \nemergir,  da  mera  ocorr\u00eancia  de  les\u00e3o  causada  \u00e0  v\u00edtima  pelo  Estado,  o  dever  de  indeniz\u00e1-la...,  n\u00e3o  \nimportando  que  se  trate  de  comportamento  positivo  (a\u00e7\u00e3o)  ou  que  se  cuide  de  conduta  negativa  \n(omiss\u00e3o)  daqueles  investidos  da  representa\u00e7\u00e3o  do  Estado\u201d...  (AI  299125\/SP,  Relator  Ministro  \nCelso  de  Mello)\u201d.\nEssa  formata\u00e7\u00e3o  interpretativa  coaduna-se  com  a  disciplina  da  responsabilidade  civil  \nerigida  com  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  (Lei  8.078\/90),  quando  aquela  lei  determina  a  \nresponsabilidade  objetiva  tamb\u00e9m  aos  prestadores  de  servi\u00e7os  p\u00fablicos  (art.  22).\nDentro  deste  contexto  legal,  observa-se  que  a instru\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  nesta  demanda  \nevidencia  que  a  causa  adequada  ao  evento  danoso  se  deve  \u00e0  falhas  advindas  do  circuito  el\u00e9trico  da  \nconcession\u00e1ria.\nAssim, uma  vez  demonstrado  que  o  dano  tem  rela\u00e7\u00e3o  direta  com  o  servi\u00e7o  oferecido  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017017-66.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F78F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 200\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  MINISTRO  RAPHAEL DE BARROS  MONTEIRO,  110, Barueri  - \nSP  - CEP  06410-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017017-66.2016.8.26.0068 - lauda  6\npela\n r\u00e9,  comprovado  restou  o  nexo  causal,  motivo  que,  por  si  s\u00f3,  caracteriza  a  responsabilidade  da  \nr\u00e9  pelo  evento.\nA Resolu\u00e7\u00e3o  61  de  2004  da  ANEEL,  n\u00e3o  sendo  lei,  n\u00e3o  vincula  ao  particular,  sendo  \nque  de  resto  sequer  poderia  ser  aplicada  na  exegese  do  caso  concreto,  uma  vez  que  a  v\u00edtima  fez  \nseguro  exatamente  para  acionar  primeiro  a  seguradora,  evitando  a  burocr\u00e1tica  restitui\u00e7\u00e3o  do  \npreju\u00edzo  com  a  concession\u00e1ria.\nDesta  forma,  imp\u00f5e-se  o  ressarcimento  pelo  causador  do  dano,  in  casu ,  a  r\u00e9,  cujo  \nservi\u00e7o  n\u00e3o  ofertou  a  seguran\u00e7a  dele  esperada,  em  virtude  de  danos  na  rede  el\u00e9trica  que  estendeu-\nse  ao  im\u00f3vel  do  segurado,  pelo  que  h\u00e1  de  ser  condenada,  tal  como  postulado.\nIsto  posto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  condenando  a  r\u00e9  a  pagar  a  autora  o  \nvalor  de  R$  3.955,02  a  t\u00edtulo  de  ressarcimento,  corrigido  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  \nTribunal  de  Justi\u00e7a  e  acrescido  de  juros  morat\u00f3rios  de  12%  ao  ano,  desde  o  desembolso.  Assim,  \nponho  fim  ao  processo  com  aprecia\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  art.  487,  inc.  I,  do  CPC.\nEm  raz\u00e3o  da  sucumb\u00eancia,  a  r\u00e9  dever\u00e1  restituir  as  despesas,  custas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  15%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  em  conformidade  com  o  artigo  \n85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Tal  valor  mostra-se  suficiente,  haja  vista  o  r\u00e1pido  deslinde  \nprocessual  e  o  trabalho  desenvolvido.\nP.R.I.C.\nBarueri , 29  de  agosto  de  2017 .\nDANIELA  NUDELIMAN  GUIGUET  LEAL\nJU\u00cdZA  DE  DIREITO\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017017-66.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 48F78F6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 17:29 . fls. 201"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70102438-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 16\/08\/2017 12:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70099474-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/08\/2017 13:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2017 Teor do ato: Fica o requerente intimado a se manifestar acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada.Fica o requerido intimado a providenciar o recolhimento da taxa CPA. Advogados(s): Priscila Picarelli Russo (OAB 148717\/SP), Jack Izumi Okada (OAB 90393\/SP), Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o requerente intimado a se manifestar acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada.Fica o requerido intimado a providenciar o recolhimento da taxa CPA.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70091586-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 27\/07\/2017 11:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR674288679TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. Dilig\u00eancia : 25\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0256\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0256\/2017 Teor do ato: Vistos.Tendo em vista as especificidades da causa, e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o \/ media\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 139, VI, do novo CPC, e no Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM.Com efeito, diante do manifesto desinteresse do(s) autor(es) na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, evidente que, ao menos por ora, sua designa\u00e7\u00e3o n\u00e3o trar\u00e1 qualquer resultado \u00fatil ao processo. Ademais, \u00e0 vista das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular institui\u00e7\u00e3o de uma audi\u00eancia preliminar, onerar a pauta do CEJUSC com in\u00f3cuas designa\u00e7\u00f5es e eventuais redesigna\u00e7\u00f5es de datas, constituiria verdadeira afronta ao\u00a0direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantem a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF). Outrossim, nenhum preju\u00edzo se vislumbra, especialmente ao se considerar que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o das partes em qualquer momento do processo.CITE(M)-SE o(s) requerido(s), via postal, para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta, bem como para que apresente(m) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze (15) dias a fluir a partir da data de juntada do AR positivo aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do Novo CPC).Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Tendo em vista as especificidades da causa, e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o \/ media\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 139, VI, do novo CPC, e no Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM.Com efeito, diante do manifesto desinteresse do(s) autor(es) na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, evidente que, ao menos por ora, sua designa\u00e7\u00e3o n\u00e3o trar\u00e1 qualquer resultado \u00fatil ao processo. Ademais, \u00e0 vista das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular institui\u00e7\u00e3o de uma audi\u00eancia preliminar, onerar a pauta do CEJUSC com in\u00f3cuas designa\u00e7\u00f5es e eventuais redesigna\u00e7\u00f5es de datas, constituiria verdadeira afronta ao\u00a0direito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantem a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF). Outrossim, nenhum preju\u00edzo se vislumbra, especialmente ao se considerar que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o das partes em qualquer momento do processo.CITE(M)-SE o(s) requerido(s), via postal, para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta, bem como para que apresente(m) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze (15) dias a fluir a partir da data de juntada do AR positivo aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do Novo CPC).Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,     -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017017-66.2016.8.26.0068  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1017017-66.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Daniela  Nudeliman  Guiguet Leal\nVistos.Tendo  em  vista  as  especificidades  da  causa,  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \n\u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  \/  media\u00e7\u00e3o,  com  \nfulcro  no  art.  139,  VI,  do  novo  CPC,  e  no  Enunciado  n\u00ba  35  da  ENFAM.\nCom  efeito,  diante  do  manifesto  desinteresse  do(s)  autor(es)  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  preliminar,  evidente  que,  ao  menos  por  ora,  sua  designa\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  trar\u00e1  qualquer  resultado  \n\u00fatil  ao  processo.  \nAdemais,  \u00e0  vista  das  formalidades  necess\u00e1rias  para  se  permitir  a  regular  institui\u00e7\u00e3o  \nde  uma  audi\u00eancia  preliminar,  onerar  a  pauta  do  CEJUSC  com  in\u00f3cuas  designa\u00e7\u00f5es  e  eventuais  \nredesigna\u00e7\u00f5es  de  datas,  constituiria  verdadeira  afronta  ao\u00a0direito  fundamental  constitucional  \u00e0 \ndura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  e  dos  meios  que  garantem  a  celeridade  de  sua  tramita\u00e7\u00e3o  (art.5\u00ba,  \nLXXVIII  da  CF).  \nOutrossim,  nenhum  preju\u00edzo  se  vislumbra,  especialmente  ao  se  considerar  que  \u00e9  \nfacultada  a  concilia\u00e7\u00e3o  das  partes  em  qualquer  momento  do  processo.\nCITE(M)-SE  o(s)  requerido(s),  via  postal,  para  os  termos  da  a\u00e7\u00e3o  proposta,  bem  \ncomo  para  que  apresente(m)  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  quinze  (15)  dias  a  fluir  a  partir  da  data  de  \njuntada  do  AR  positivo  aos  autos,  sob  pena  de  revelia  (art.  335  do  Novo  CPC).\nInt.\nBarueri , 17  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017017-66.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 3F43301. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 19\/05\/2017 \u00e0s 14:51 . fls. 71"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70046821-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/04\/2017 12:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2330 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 63\/65: O manual est\u00e1 dispon\u00edvel \"on line\", de como proceder o devido recolhimento, portanto, aguarde-se por mais 10 (dez) dias o complemento das custas processuais, sob pena de indeferimento da inicial. Int. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 63\/65: O manual est\u00e1 dispon\u00edvel \"on line\", de como proceder o devido recolhimento, portanto, aguarde-se por mais 10 (dez) dias o complemento das custas processuais, sob pena de indeferimento da inicial. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,     -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017017-66.2016.8.26.0068  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1017017-66.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Daniela  Nudeliman  Guiguet Leal\nVistos.\nFls.   63\/65 :   O   manual   est\u00e1   dispon\u00edvel   \"on   line\",   de   como     proceder   o   devido  \nrecolhimento,   portanto,   aguarde-se   por   mais   10   (dez)   dias   o   complemento   das   custas   processuais,  \nsob   pena   de   indeferimento   da   inicial.    \nInt.\nBarueri , 12  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017017-66.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 3C3E6D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 12\/04\/2017 \u00e0s 16:36 . fls. 66"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WBRE.17.70034975-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/03\/2017 10:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0147\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2314 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0147\/2017 Teor do ato: Complemente o autor o dep\u00f3sito das custas processuais no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Complemente o autor o dep\u00f3sito das custas processuais no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,     -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017017-66.2016.8.26.0068  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1017017-66.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Daniela  Nudeliman  Guiguet Leal\nVistos.\nComplemente   o   autor   o   dep\u00f3sito   das   custas   processuais   no   prazo   de   15   dias,   sob  \npena   de   indeferimento   da   inicial.    \nInt.\nBarueri , 20  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017017-66.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 39E19CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL, liberado nos autos em 21\/03\/2017 \u00e0s 16:25 . fls. 61"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Por R. Dec. de 15\/12\/2016, fls. 59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0002\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2273 P\u00e1gina: 1473\/1521","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0002\/2017 Teor do ato: Vistos. Observo que inexiste identidade entre os fatos e fundamentos da presente a\u00e7\u00e3o que a correlacione com demanda previamente distribu\u00edda a este oficio envolvendo as mesmas partes, n\u00e3o existindo fundamento para a distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento. Posto isto, distribua-se livremente.Intime-se. Advogados(s): Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos (OAB 273843\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Observo que inexiste identidade entre os fatos e fundamentos da presente a\u00e7\u00e3o que a correlacione com demanda previamente distribu\u00edda a este oficio envolvendo as mesmas partes, n\u00e3o existindo fundamento para a distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento. Posto isto, distribua-se livremente.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  BARUERI\nFORO  DE BARUERI\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Ministro   Raphael   de   Barros   Monteiro,   110 ,   .   -   Jardim   dos   Camargos\nCEP:   06410-901   -   Barueri   -   SP\nTelefone:   4198-4844   -   E-mail:   barueri4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017017-66.2016.8.26.0068  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1017017-66.2016.8.26.0068  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : 'Eletropaulo Metropolitana  Eletricidade de S\u00e3o  Paulo  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Renata   Bittencourt   Couto   da   Costa\nVistos.\n  Observo   que   inexiste   identidade   entre   os   fatos   e   fundamentos   da   presente   a\u00e7\u00e3o   que  \na   correlacione   com   demanda   previamente   distribu\u00edda   a   este   oficio   envolvendo   as   mesmas   partes,  \nn\u00e3o   existindo   fundamento   para   a   distribui\u00e7\u00e3o   por   direcionamento.\n  Posto   isto,   distribua-se   livremente.\nIntime-se.\nBarueri , 15  de  dezembro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017017-66.2016.8.26.0068 e c\u00f3digo 343CACC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 13:43 . fls. 59"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1017783-56.2015.8.26.0068.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"30\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"606152375","codPublicacaoOrigem":"1066933580","dataDivulgacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017017-66.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2262","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1017017-66.2016.8.26.0068 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARUERI EM 14\/12\/2016","paginaInicial":"719","paginaFinal":"719","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"816782","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18502655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Dec 19 2016 09:14:58:700AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728763756","codPublicacaoOrigem":"1182473499","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017017-66.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017017-66.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Fica o requerente intimado a se manifestar acerca da contesta\u00e7\u00e3o apresentada.Fica o requerido intimado a providenciar o recolhimento da taxa CPA. - ADV: PRISCILA PICARELLI RUSSO (OAB 148717\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0396\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUZIA NERIS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"828","paginaFinal":"828","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909246","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24949627","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 01:01:55:903AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"770255426","codPublicacaoOrigem":"1209841497","dataDivulgacao":"Oct  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017017-66.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2445","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017017-66.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Isto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido, condenando a r\u00e9 a pagar a autora o valor de R$ 3.955,02 a t\u00edtulo de ressarcimento, corrigido monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a e acrescido de juros morat\u00f3rios de 12% ao ano, desde o desembolso. Assim, ponho fim ao processo com aprecia\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do art. 487, inc. I, do CPC.Em raz\u00e3o da sucumb\u00eancia, a r\u00e9 dever\u00e1 restituir as despesas, custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 15% do valor da condena\u00e7\u00e3o, em conformidade com o artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Tal valor mostra-se suficiente, haja vista o r\u00e1pido deslinde processual e o trabalho desenvolvido.P.R.I.C. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP), JACK IZUMI OKADA (OAB 90393\/SP), PRISCILA PICARELLI RUSSO (OAB 148717\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0521\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LUCIANO ANTONIO DE ANDRADE ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUZIA NERIS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"957","paginaFinal":"957","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"934070","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26904951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Oct  4 2017 11:32:40:680PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"663622686","codPublicacaoOrigem":"1132308448","dataDivulgacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017017-66.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2330","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017017-66.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Fls. 63\/65: O manual est\u00e1 dispon\u00edvel \"on line\", de como proceder o devido recolhimento, portanto, aguarde-se por mais 10 (dez) dias o complemento das custas processuais, sob pena de indeferimento da inicial. Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUZIA NERIS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"941","paginaFinal":"941","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"863121","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21812115","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 18 2017 11:34:25:053PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"683805363","codPublicacaoOrigem":"1149355986","dataDivulgacao":"May 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017017-66.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2353","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017017-66.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Vistos.Tendo em vista as especificidades da causa, e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo de designar audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o \/media\u00e7\u00e3o, com fulcro no art. 139, VI, do novo CPC, e no Enunciado n\u00ba 35 da ENFAM.Com efeito, diante do manifesto desinteresse do(s) autor(es) na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia preliminar, evidente que, ao menos por ora, sua designa\u00e7\u00e3o n\u00e3o trar\u00e1 qualquer resultado \u00fatil ao processo. Ademais, \u00e0 vista das formalidades necess\u00e1rias para se permitir a regular institui\u00e7\u00e3o de uma audi\u00eancia preliminar, onerar a pauta do CEJUSC com in\u00f3cuas designa\u00e7\u00f5es e eventuais redesigna\u00e7\u00f5es de datas, constituiria verdadeira afronta aodireito fundamental constitucional \u00e0 dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo e dos meios que garantem a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o (art.5\u00ba, LXXVIII da CF). Outrossim, nenhum preju\u00edzo se vislumbra, especialmente ao se considerar que \u00e9 facultada a concilia\u00e7\u00e3o das partes em qualquer momento do processo.CITE(M)-SE o(s) requerido(s), via postal, para os termos da a\u00e7\u00e3o proposta, bem como para que apresente(m) contesta\u00e7\u00e3o no prazo de quinze (15) dias a fluir a partir da data de juntada do AR positivo aos autos, sob pena de revelia (art. 335 do Novo CPC).Int. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0256\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUZIA NERIS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"921","paginaFinal":"921","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"877944","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22784755","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 24 2017 12:09:25:690AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"648874092","codPublicacaoOrigem":"1116832198","dataDivulgacao":"Mar 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017017-66.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2314","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017017-66.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. - Complemente o autor o dep\u00f3sito das custas processuais no prazo de 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0147\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA NUDELIMAN GUIGUET LEAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUZIA NERIS DIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"910","paginaFinal":"910","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"853188","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21020678","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar 23 2017 10:48:02:430PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"610666794","codPublicacaoOrigem":"1077624234","dataDivulgacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017017-66.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2273","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017017-66.2016.8.26.0068 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Observo que inexiste identidade entre os fatos e fundamentos da presente a\u00e7\u00e3o que a correlacione com demanda previamente distribu\u00edda a este oficio envolvendo as mesmas partes, n\u00e3o existindo fundamento para a distribui\u00e7\u00e3o por direcionamento. Posto isto, distribua-se livremente.Intime-se. - ADV: JOSE CARLOS VAN CLEEF DE ALMEIDA SANTOS (OAB 273843\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0002\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATA BITTENCOURT COUTO DA COSTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LEANDRO DE SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1513","paginaFinal":"1513","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"827947","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19217670","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 23 2017 01:22:14:280PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"649593506","codPublicacaoOrigem":"1117494259","dataDivulgacao":"Mar 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017017-66.2016.8.26.0068","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2315","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"BARUERI","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1017017-66.2016.8.26.0068 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ADVOGADO : 273843\/SP - Jose Carlos Van Cleef de Almeida Santos REQDO : 'Eletropaulo Metropolitana Eletricidade de S\u00e3o Paulo S.A. VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE BARUERI EM 17\/03\/2017","paginaInicial":"867","paginaFinal":"867","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"853812","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"21074557","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Mar 27 2017 08:14:48:313AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017017-66.2016.8.26.0068","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}