{"numero":"1017446-69.2017.8.26.0562","processos":[{"processo":"1017446-69.2017.8.26.0562","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"21\/06\/2017 \u00e0s 18:17 - Livre\n10\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Jos\u00e9 Alonso Beltrame J\u00fanior","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 24.536,42","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Mercedes Gomes da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Isaura Aparecida Rodrigues"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0264\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2437 P\u00e1gina: 1164\/1172","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0264\/2017 Teor do ato: Fls.94: diga a parte credora quanto ao dep\u00f3sito efetuado. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Isaura Aparecida Rodrigues (OAB 339073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls.94: diga a parte credora quanto ao dep\u00f3sito efetuado.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70298399-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/09\/2017 10:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0251\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1045\/1064","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0251\/2017 Teor do ato: Vistos.HOMOLOGO, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado \u00e0s fls. 79\/90 entre Mercedes Gomes da Silva e Itau Unibanco S\/A, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com julgamento do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal.Comunique-se e arquive-se, observadas as formalidades legais.P.R.I. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Isaura Aparecida Rodrigues (OAB 339073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.HOMOLOGO, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado \u00e0s fls. 79\/90 entre Mercedes Gomes da Silva e Itau Unibanco S\/A, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com julgamento do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal.Comunique-se e arquive-se, observadas as formalidades legais.P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017446-69.2017.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1017446-69.2017.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Mercedes Gomes da Silva\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Alonso   Beltrame   J\u00fanior\nVistos.\nHOMOLOGO,  para  que  surta  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos  o  acordo  celebrado  \u00e0s  \nfls.  79\/90  entre  Mercedes  Gomes  da  Silva  e  Itau  Unibanco  S\/A ,  e,  em  consequ\u00eancia,  JULGO  \nEXTINTO O  PROCESSO\n,  com  julgamento  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  artigo  487,  III,  b,  do  Novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nHomologo  a  desist\u00eancia  do  prazo  recursal.\nComunique-se  e  arquive-se,  observadas  as  formalidades  legais.\nP.R.I.\nSantos , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017446-69.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 1809C98. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALONSO BELTRAME JUNIOR, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 18:03 . fls. 91"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70271910-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/08\/2017 13:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0219\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2407 P\u00e1gina: 1253\/1263","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0219\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 59\/64. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Isaura Aparecida Rodrigues (OAB 339073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 59\/64.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0214\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 1077\/1086","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70239547-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 11:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0214\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 46\/56 : Anote-se.Int. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Isaura Aparecida Rodrigues (OAB 339073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 46\/56 : Anote-se.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos -SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1017446-69.2017.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Mercedes Gomes da Silva\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Alonso   Beltrame   J\u00fanior\nVistos.\nFls.  46\/56  : Anote-se.\nInt.  \nSantos , 31  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017446-69.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 16C09BE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALONSO BELTRAME JUNIOR, liberado nos autos em 31\/07\/2017 \u00e0s 19:03 . fls. 57"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70233519-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 29\/07\/2017 12:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 1101\/1110","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 32\/42: recebo como aditamento \u00e0 inicial.Aguarde-se eventual contesta\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Isaura Aparecida Rodrigues (OAB 339073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 32\/42: recebo como aditamento \u00e0 inicial.Aguarde-se eventual contesta\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 58, Vila  Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3600,  Santos-SP - E-mail:  santos10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1017446-69.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Mercedes Gomes da Silva\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Alonso   Beltrame   J\u00fanior\nVistos.\nFls.   32\/42:   recebo   como   aditamento   \u00e0   inicial.\nAguarde-se   eventual   contesta\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nSantos , 10  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017446-69.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 15D0716. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALONSO BELTRAME JUNIOR, liberado nos autos em 11\/07\/2017 \u00e0s 18:14 . fls. 44"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR696045679TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 03\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70201295-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 05\/07\/2017 13:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 950\/955","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro a gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se.Com a juntada de documento comprobat\u00f3rio da idade da autora, nos termos da Lei n\u00ba 10\/741\/03, defiro a prioridade.Cuida-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de d\u00e9bito com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Sustenta a autora que, sem que tenha contratado algo neste sentido, passou a sofrer descontos nos valores recebidos a t\u00edtulo de pens\u00e3o por conta de empr\u00e9stimo consignado.Requer, liminarmente, a suspens\u00e3o imediata das cobran\u00e7as.A autora junta extratos que apontam d\u00e9bitos com cobran\u00e7a em curso e outros em que j\u00e1 alcan\u00e7ado o termo final (fls. 25\/26). Os montantes est\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o de elevada monta, descontados h\u00e1 tempo razo\u00e1vel, n\u00e3o se sabendo o que realmente se passou. N\u00e3o visualizo risco de dano irrepar\u00e1vel caso n\u00e3o concedida de plano a medida pleiteada.N\u00e3o \u00e9 o caso, portanto, de afastamento da regra geral do contradit\u00f3rio.Indefiro o pedido de liminar.Nos termos do inciso LXXVIII, do art 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que imp\u00f5e que \"a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\", com base, ainda, nos arts. 139, II, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, e 5 \u00ba da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u00f3digo Civil, deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para n\u00e3o retardar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional. Isso, sem preju\u00edzo, \u00e0 evid\u00eancia, de homologa\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes, o que poder\u00e1 ser noticiado por simples peti\u00e7\u00e3o \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. A experi\u00eancia tem revelado que a designa\u00e7\u00e3o indiscriminada de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em todas as hip\u00f3teses legais, at\u00e9 em vista das peculiaridades, ou das mat\u00e9rias mais comuns debatidas na Vara, n\u00e3o vem alcan\u00e7ando o resultado esperado pelo legislador. Numericamente pouco expressivo s\u00e3o os acordos firmados em audi\u00eancia, cuja designa\u00e7\u00e3o acaba, dado ao volume de feitos, retardando a solu\u00e7\u00e3o da lide.Sem preju\u00edzo, se for o caso de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, verificado ind\u00edcios concretos de efic\u00e1cia do ato (audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o) e interesse claro das partes em realiz\u00e1-lo, por ora, diante da natureza da lide em quest\u00e3o, ainda que excepcionalmente, deixo de ordenar a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Determino a cita\u00e7\u00e3o do(s) r\u00e9u(s), ficando advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Intime-se. Advogados(s): Isaura Aparecida Rodrigues (OAB 339073\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Defiro a gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se.Com a juntada de documento comprobat\u00f3rio da idade da autora, nos termos da Lei n\u00ba 10\/741\/03, defiro a prioridade.Cuida-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de d\u00e9bito com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Sustenta a autora que, sem que tenha contratado algo neste sentido, passou a sofrer descontos nos valores recebidos a t\u00edtulo de pens\u00e3o por conta de empr\u00e9stimo consignado.Requer, liminarmente, a suspens\u00e3o imediata das cobran\u00e7as.A autora junta extratos que apontam d\u00e9bitos com cobran\u00e7a em curso e outros em que j\u00e1 alcan\u00e7ado o termo final (fls. 25\/26). Os montantes est\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o de elevada monta, descontados h\u00e1 tempo razo\u00e1vel, n\u00e3o se sabendo o que realmente se passou. N\u00e3o visualizo risco de dano irrepar\u00e1vel caso n\u00e3o concedida de plano a medida pleiteada.N\u00e3o \u00e9 o caso, portanto, de afastamento da regra geral do contradit\u00f3rio.Indefiro o pedido de liminar.Nos termos do inciso LXXVIII, do art 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que imp\u00f5e que \"a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\", com base, ainda, nos arts. 139, II, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, e 5 \u00ba da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u00f3digo Civil, deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para n\u00e3o retardar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional. Isso, sem preju\u00edzo, \u00e0 evid\u00eancia, de homologa\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes, o que poder\u00e1 ser noticiado por simples peti\u00e7\u00e3o \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. A experi\u00eancia tem revelado que a designa\u00e7\u00e3o indiscriminada de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em todas as hip\u00f3teses legais, at\u00e9 em vista das peculiaridades, ou das mat\u00e9rias mais comuns debatidas na Vara, n\u00e3o vem alcan\u00e7ando o resultado esperado pelo legislador. Numericamente pouco expressivo s\u00e3o os acordos firmados em audi\u00eancia, cuja designa\u00e7\u00e3o acaba, dado ao volume de feitos, retardando a solu\u00e7\u00e3o da lide.Sem preju\u00edzo, se for o caso de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, verificado ind\u00edcios concretos de efic\u00e1cia do ato (audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o) e interesse claro das partes em realiz\u00e1-lo, por ora, diante da natureza da lide em quest\u00e3o, ainda que excepcionalmente, deixo de ordenar a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Determino a cita\u00e7\u00e3o do(s) r\u00e9u(s), ficando advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 58, Vila  Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3600,  Santos-SP - E-mail:  santos10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1017446-69.2017.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Material\nRequerente : Mercedes Gomes da Silva\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Jos\u00e9   Alonso   Beltrame   J\u00fanior\nVistos.\nDefiro  a  gratuidade  de  justi\u00e7a . Anote-se.\nCom  a  juntada  de  documento  comprobat\u00f3rio  da  idade  da  autora,  nos  \ntermos  da  Lei  n\u00ba  10\/741\/03,  defiro  a  prioridade.\nCuida-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  de  d\u00e9bito  com  pedido  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.\nSustenta  a  autora  que,  sem  que  tenha  contratado  algo  neste  sentido,  \npassou  a  sofrer  descontos  nos  valores  recebidos  a  t\u00edtulo  de  pens\u00e3o  por  conta  de  \nempr\u00e9stimo  consignado.\nRequer,  liminarmente,  a  suspens\u00e3o  imediata  das  cobran\u00e7as.\nA  autora  junta  extratos  que  apontam  d\u00e9bitos  com  cobran\u00e7a  em  curso  \ne  outros  em  que  j\u00e1  alcan\u00e7ado  o  termo  final  (fls.  25\/26).  \nOs  montantes  est\u00e3o  n\u00e3o  s\u00e3o  de  elevada  monta ,  descontados  h\u00e1  \ntempo  razo\u00e1vel,  n\u00e3o  se  sabendo  o  que  realmente  se  passou.  \nN\u00e3o  visualizo  risco  de  dano  irrepar\u00e1vel  caso  n\u00e3o  concedida  de  plano  \na  medida  pleiteada.\nN\u00e3o \u00e9  o  caso,  portanto,  de  afastamento  da  regra  geral  do  \ncontradit\u00f3rio. Indefiro o  pedido  de  liminar.\nNos  termos  do  inciso  LXXVIII,  do  art  5\u00ba,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal,  que  \nimp\u00f5e  que  \u201ca  todos,  no  \u00e2mbito  judicial  e  administrativo,  s\u00e3o  assegurados  a  razo\u00e1vel  \ndura\u00e7\u00e3o  do  processo  e  os  meios  que  garantam  a  celeridade  de  sua  tramita\u00e7\u00e3o \u201d, com  \nbase,  ainda,  nos  arts.  139,  II,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  e  5  \u00ba  da  Lei  de  \nIntrodu\u00e7\u00e3o  ao  C\u00f3digo  Civil,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  para  n\u00e3o  \nretardar  a  presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional.  Isso,  sem  preju\u00edzo,  \u00e0  evid\u00eancia,  de  homologa\u00e7\u00e3o  de  \nacordo  entre  as  partes,  o  que  poder\u00e1  ser  noticiado  por  simples  peti\u00e7\u00e3o  \u00e0  aprecia\u00e7\u00e3o  do  \nju\u00edzo.   \nA experi\u00eancia  tem  revelado  que  a  designa\u00e7\u00e3o  indiscriminada  de  \naudi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  em  todas  as  hip\u00f3teses  legais,  at\u00e9  em  vista  das  \npeculiaridades,  ou  das  mat\u00e9rias  mais  comuns  debatidas  na  Vara,  n\u00e3o  vem  alcan\u00e7ando  \no  resultado  esperado  pelo  legislador.  Numericamente  pouco  expressivo  s\u00e3o  os  acordos  \nfirmados  em  audi\u00eancia,  cuja  designa\u00e7\u00e3o  acaba,  dado  ao  volume  de  feitos,  retardando  a  \nsolu\u00e7\u00e3o  da  lide.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017446-69.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 14E7752. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALONSO BELTRAME JUNIOR, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 28\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Sala 58, Vila  Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3600,  Santos-SP - E-mail:  santos10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nSem preju\u00edzo,  se  for  o  caso  de  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  para  tentativa  \nde  concilia\u00e7\u00e3o,  verificado  ind\u00edcios  concretos  de  efic\u00e1cia  do  ato  (audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o)  e  interesse  claro  das  partes  em  realiz\u00e1-lo,  por  ora,  diante  da  natureza  da  \nlide  em  quest\u00e3o,  ainda  que  excepcionalmente,  deixo  de  ordenar  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.  \nDetermino  a  cita\u00e7\u00e3o  do(s)  r\u00e9u(s),  ficando  advertido(s)  do  prazo  de  15  \n(quinze)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  \nverdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial.  \nIntime-se.\nSantos , 26  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017446-69.2017.8.26.0562 e c\u00f3digo 14E7752. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por JOSE ALONSO BELTRAME JUNIOR, liberado nos autos em 26\/06\/2017 \u00e0s 15:18 . fls. 29"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"29\/07\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714490532","codPublicacaoOrigem":"1173132713","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017446-69.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017446-69.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Mercedes Gomes da Silva - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 32\/42: recebo como aditamento \u00e0 inicial.Aguarde-se eventual contesta\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: ISAURA APARECIDA RODRIGUES (OAB 339073\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0191\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 ALONSO BELTRAME J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL TIAGO HELDO PITOMBEIRA J\u00daNIOR EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1105","paginaFinal":"1105","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"900523","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24237749","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 04:40:48:600AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708278668","codPublicacaoOrigem":"1167869672","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017446-69.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017446-69.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Mercedes Gomes da Silva - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Defiro a gratuidade de justi\u00e7a. Anote-se.Com a juntada de documento comprobat\u00f3rio da idade da autora, nos termos da Lei n\u00ba 10\/741\/03, defiro a prioridade.Cuida-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de d\u00e9bito com pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais.Sustenta a autora que, sem que tenha contratado algo neste sentido, passou a sofrer descontos nos valores recebidos a t\u00edtulo de pens\u00e3o por conta de empr\u00e9stimo consignado.Requer, liminarmente, a suspens\u00e3o imediata das cobran\u00e7as.A autora junta extratos que apontam d\u00e9bitos com cobran\u00e7a em curso e outros em que j\u00e1 alcan\u00e7ado o termo final (fls. 25\/26). Os montantes est\u00e3o n\u00e3o s\u00e3o de elevada monta, descontados h\u00e1 tempo razo\u00e1vel, n\u00e3o se sabendo o que realmente se passou. N\u00e3o visualizo risco de dano irrepar\u00e1vel caso n\u00e3o concedida de plano a medida pleiteada.N\u00e3o \u00e9 o caso, portanto, de afastamento da regra geral do contradit\u00f3rio.Indefiro o pedido de liminar.Nos termos do inciso LXXVIII, do art 5\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que imp\u00f5e que \"a todos, no \u00e2mbito judicial e administrativo, s\u00e3o assegurados a razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo e os meios que garantam a celeridade de sua tramita\u00e7\u00e3o\", com base, ainda, nos arts. 139, II, do novo C\u00f3digo de Processo Civil, e 5 \u00ba da Lei de Introdu\u00e7\u00e3o ao C\u00f3digo Civil, deixo de designar audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, para n\u00e3o retardar a presta\u00e7\u00e3o jurisdicional. Isso, sem preju\u00edzo, \u00e0 evid\u00eancia, de homologa\u00e7\u00e3o de acordo entre as partes, o que poder\u00e1 ser noticiado por simples peti\u00e7\u00e3o \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. A experi\u00eancia tem revelado que a designa\u00e7\u00e3o indiscriminada de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o em todas as hip\u00f3teses legais, at\u00e9 em vista das peculiaridades, ou das mat\u00e9rias mais comuns debatidas na Vara, n\u00e3o vem alcan\u00e7ando o resultado esperado pelo legislador. Numericamente pouco expressivo s\u00e3o os acordos firmados em audi\u00eancia, cuja designa\u00e7\u00e3o acaba, dado ao volume de feitos, retardando a solu\u00e7\u00e3o da lide.Sem preju\u00edzo, se for o caso de designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia para tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, verificado ind\u00edcios concretos de efic\u00e1cia do ato (audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o) e interesse claro das partes em realiz\u00e1-lo, por ora, diante da natureza da lide em quest\u00e3o, ainda que excepcionalmente, deixo de ordenar a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Determino a cita\u00e7\u00e3o do(s) r\u00e9u(s), ficando advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial. Intime-se. - ADV: ISAURA APARECIDA RODRIGUES (OAB 339073\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0181\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 ALONSO BELTRAME J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA AQUINO DO NASCIMENTO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"954","paginaFinal":"954","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895792","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23926159","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 08:13:20:590AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728527108","codPublicacaoOrigem":"1182332878","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017446-69.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017446-69.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Mercedes Gomes da Silva - Itau Unibanco S\/A - Vistos.Fls. 46\/56 : Anote-se.Int. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ISAURA APARECIDA RODRIGUES (OAB 339073\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0214\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 ALONSO BELTRAME J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA AQUINO DO NASCIMENTO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1080","paginaFinal":"1080","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"909224","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24947536","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug  3 2017 11:55:14:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761974439","codPublicacaoOrigem":"1204528637","dataDivulgacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017446-69.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2437","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017446-69.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Mercedes Gomes da Silva - Itau Unibanco S\/A - Fls.94: diga a parte credora quanto ao dep\u00f3sito efetuado. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ISAURA APARECIDA RODRIGUES (OAB 339073\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0264\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 ALONSO BELTRAME J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA AQUINO DO NASCIMENTO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1169","paginaFinal":"1169","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"929204","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26515395","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 25 2017 10:10:05:947AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701812514","codPublicacaoOrigem":"1162880405","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017446-69.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1017446-69.2017.8.26.0562 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Mercedes Gomes da Silva ADVOGADO : 339073\/SP - Isaura Aparecida Rodrigues REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :10\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTOS EM 21\/06\/2017","paginaInicial":"892","paginaFinal":"892","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"891224","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23669791","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jun 23 2017 01:33:25:547AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732146992","codPublicacaoOrigem":"1185013004","dataDivulgacao":"Aug 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017446-69.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2407","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017446-69.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Mercedes Gomes da Silva - Itau Unibanco S\/A - Manifeste-se a parte autora sobre a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 59\/64. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ISAURA APARECIDA RODRIGUES (OAB 339073\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0219\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 ALONSO BELTRAME J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA AQUINO DO NASCIMENTO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1258","paginaFinal":"1258","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"911668","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25155065","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 12:43:09:620AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751388393","codPublicacaoOrigem":"1197897420","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017446-69.2017.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017446-69.2017.8.26.0562 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material - Mercedes Gomes da Silva - Itau Unibanco S\/A - Vistos.HOMOLOGO, para que surta seus jur\u00eddicos e legais efeitos o acordo celebrado \u00e0s fls. 79\/90 entre Mercedes Gomes da Silva e Itau Unibanco S\/A, e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com julgamento do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, III, b, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Homologo a desist\u00eancia do prazo recursal.Comuniquese e arquive-se, observadas as formalidades legais.P.R.I. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), ISAURA APARECIDA RODRIGUES (OAB 339073\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0251\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO JOS\u00c9 ALONSO BELTRAME J\u00daNIOR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA AQUINO DO NASCIMENTO SANTOS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1054","paginaFinal":"1054","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923119","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26070961","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:17:01:363AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017446-69.2017.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}