{"numero":"1017195-30.2016.8.26.0451","processos":[{"processo":"1017195-30.2016.8.26.0451","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Responsabilidade do Fornecedor","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/09\/2016 \u00e0s 15:23 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Piracicaba","juiz":"Fab\u00edola Giovanna Barrea Moretti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 8.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Sergio Ricardo Scagnolato"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Milton Scanholato Junior"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Santos Faiani"}],"andamentos":[{"data":"16\/09\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR706321546TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica Destinat\u00e1rio : Sergio Ricardo Scagnolato Dilig\u00eancia : 14\/09\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0567\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 3103\/3109","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0577\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 3194\/3205","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0577\/2017 Teor do ato: Ao procurador do autor, para comparecer ao cart\u00f3rio e retirar o mandado de levantamento judicial n\u00ba 444\/2017. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Milton Scanholato Junior (OAB 268998\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Despacho-Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ao procurador do autor, para comparecer ao cart\u00f3rio e retirar o mandado de levantamento judicial n\u00ba 444\/2017.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0567\/2017 Teor do ato: Vistos.Ante o dep\u00f3sito do valor do d\u00e9bito efetivado pelo r\u00e9u antes de ser intimado para o cumprimento da senten\u00e7a, que contou com a concord\u00e2ncia do autor (fls. 78), declaro satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o e JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 526, par\u00e1grafo 3o., do CPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor do valor depositado nos autos, de imediato.P.I. e arquivem-se os autos, comunicando-se a extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Milton Scanholato Junior (OAB 268998\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Ante o dep\u00f3sito do valor do d\u00e9bito efetivado pelo r\u00e9u antes de ser intimado para o cumprimento da senten\u00e7a, que contou com a concord\u00e2ncia do autor (fls. 78), declaro satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o e JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 526, par\u00e1grafo 3o., do CPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor do valor depositado nos autos, de imediato.P.I. e arquivem-se os autos, comunicando-se a extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIRACICABA\nFORO  DE PIRACICABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  55, Piracicaba  - SP  - CEP  13417-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017195-30.2016.8.26.0451 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1017195-30.2016.8.26.0451\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Sergio Ricardo  Scagnolato\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fab\u00edola   Giovanna   Barrea   Moretti\nVistos.\nAnte o  dep\u00f3sito  do  valor   do  d\u00e9bito   efetivado  pelo  r\u00e9u   antes  de  ser  intimado   para  \no cumprimento  da  senten\u00e7a,  que  contou  com  a  concord\u00e2ncia  do  autor  (fls.  78 ), declaro  satisfeita  a  \nobriga\u00e7\u00e3o  e   JULGO  EXTINTA  a  a\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  art.  526,  par\u00e1grafo  3o.,   do  CPC.\nExpe\u00e7a-se mandado  de  levantamento  em  favor  do  autor    do   valor   depositado  nos  \nautos, de  imediato.\nP.I.   e  arquivem-se  os  autos,  comunicando-se  a  extin\u00e7\u00e3o.    \nPiracicaba , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017195-30.2016.8.26.0451 e c\u00f3digo 2D606B6. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIOLA GIOVANNA BARREA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:17 . fls. 79"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Juntado   N\u00ba Protocolo: WPAA.17.70131099-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1 Data: 08\/08\/2017 10:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAA.17.70108520-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 06\/07\/2017 17:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0329\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2357 P\u00e1gina: 3815\/3822","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0329\/2017 Teor do ato: Vistos.S\u00c9RGIO RICARDO SCAGNOLATO, qualificado nos autos, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais contra BANCO ITA\u00da S\/A, tamb\u00e9m identificado, alegando, em s\u00edntese, que, em fevereiro de 2015, recebeu um cart\u00e3o de d\u00e9bito\/cr\u00e9dito que exigia cadastramento de biometria para desbloqueio. Sendo assim, como correntista do banco, dirigiu-se at\u00e9 a ag\u00eancia e procedeu ao cadastramento. Entretanto, alega que ap\u00f3s o cadastro da biometria sua conta foi bloqueada, impossibilitando a realiza\u00e7\u00e3o de pagamentos, saques etc. Aduz que \u00e9 aut\u00f4nomo e recebia dos seus clientes atrav\u00e9s da referida conta. Sustenta que tentou diversas vezes uma solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel com o banco que, em resposta, informava desconhecer o motivo do bloqueio. Aduz, ainda, que teve grandes preju\u00edzos, visto que o bloqueio perdurou por mais de cinco meses. Ao final, requer a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 8.000,00. Carreou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 13\/33). Emenda \u00e0 inicial a fls. 36\/37.Cita\u00e7\u00e3o a fls. 41.Designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 38), a tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes restou infrut\u00edfera (fls. 54).O requerido ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 55\/59), sustentando, em linhas gerais, que a conta banc\u00e1ria foi bloqueada pela inspetoria da institui\u00e7\u00e3o pelo motivo \"408\" (suspeita de fraude), em raz\u00e3o de movimenta\u00e7\u00f5es suspeitas identificadas. Ademais, alega que a suspens\u00e3o ocorreu a fim de garantir seguran\u00e7a \u00e0s aplica\u00e7\u00f5es do requerente. Desta forma, sustenta ser leg\u00edtima sua conduta, n\u00e3o havendo falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a ensejar o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ao final, requer a improced\u00eancia do pedido. Apresentada r\u00e9plica a fls. 61\/63.As partes n\u00e3o demonstraram interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (fls. 67\/68). \u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.Cab\u00edvel o julgamento antecipado da lide, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.O pedido \u00e9 procedente em parte.Incontroverso que a institui\u00e7\u00e3o financeira requerida efetuou o bloqueio da conta corrente de titularidade do autor, alegando que assim agiu por suspeita de fraude. Contudo, o demandado n\u00e3o logrou \u00eaxito em comprovar a necessidade da medida, mormente a raz\u00e3o da longa dura\u00e7\u00e3o do bloqueio, a saber, cerca de cinco meses, tratando-se de fato n\u00e3o impugnado e corroborado pelos documentos carreados aos autos.Not\u00f3ria, portanto, a falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, sendo evidente preju\u00edzo causado ao autor, que, al\u00e9m de n\u00e3o receber informa\u00e7\u00f5es claras sobre a dr\u00e1stica medida adotada pelo banco, ficou privado de movimentar sua conta durante longo per\u00edodo, o que inegavelmente dificultou o exerc\u00edcio de suas atividades cotidianas, n\u00e3o se tratando de mero aborrecimento.Assim, deve o requerido ser condenado \u00e0 repara\u00e7\u00e3o dos danos causados ao correntista, como estabelece o artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor: \"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos\". Relativamente ao quantum indenizat\u00f3rio, esse deve ser estimado prudentemente, levando-se em conta a gravidade objetiva dos fatos, a conduta das partes, a solu\u00e7\u00e3o administrativa do problema, al\u00e9m de ser suficiente para reprimir novas condutas an\u00e1logas.A partir disso, cotejando-se os elementos acima referidos, arbitro a indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral em R$ 5.000,00.Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, RESOLVO O M\u00c9RITO E ACOLHO EM PARTE O PEDIDO, para o fim de condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$ 5.000,00, atualizada monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir do arbitramento (S\u00famula n.\u00ba 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a) at\u00e9 o efetivo pagamento, acrescida de juros legais de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, ante o que disp\u00f5e o artigo 406 do C\u00f3digo Civil, combinado com o artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional.Sendo ambas sucumbentes, condeno o autor e o r\u00e9u ao pagamento das custas, na propor\u00e7\u00e3o de 30% e 70% respectivamente, e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios no valor de 10% da condena\u00e7\u00e3o, na mesma propor\u00e7\u00e3o, nos moldes do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, e artigo 86, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, condicionando a cobran\u00e7a de tais verbas ao disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do mesmo diploma em rela\u00e7\u00e3o ao autor.P.I. Advogados(s): Eduardo Santos Faiani (OAB 243891\/SP), Milton Scanholato Junior (OAB 268998\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.S\u00c9RGIO RICARDO SCAGNOLATO, qualificado nos autos, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais contra BANCO ITA\u00da S\/A, tamb\u00e9m identificado, alegando, em s\u00edntese, que, em fevereiro de 2015, recebeu um cart\u00e3o de d\u00e9bito\/cr\u00e9dito que exigia cadastramento de biometria para desbloqueio. Sendo assim, como correntista do banco, dirigiu-se at\u00e9 a ag\u00eancia e procedeu ao cadastramento. Entretanto, alega que ap\u00f3s o cadastro da biometria sua conta foi bloqueada, impossibilitando a realiza\u00e7\u00e3o de pagamentos, saques etc. Aduz que \u00e9 aut\u00f4nomo e recebia dos seus clientes atrav\u00e9s da referida conta. Sustenta que tentou diversas vezes uma solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel com o banco que, em resposta, informava desconhecer o motivo do bloqueio. Aduz, ainda, que teve grandes preju\u00edzos, visto que o bloqueio perdurou por mais de cinco meses. Ao final, requer a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 8.000,00. Carreou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 13\/33). Emenda \u00e0 inicial a fls. 36\/37.Cita\u00e7\u00e3o a fls. 41.Designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 38), a tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes restou infrut\u00edfera (fls. 54).O requerido ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 55\/59), sustentando, em linhas gerais, que a conta banc\u00e1ria foi bloqueada pela inspetoria da institui\u00e7\u00e3o pelo motivo \"408\" (suspeita de fraude), em raz\u00e3o de movimenta\u00e7\u00f5es suspeitas identificadas. Ademais, alega que a suspens\u00e3o ocorreu a fim de garantir seguran\u00e7a \u00e0s aplica\u00e7\u00f5es do requerente. Desta forma, sustenta ser leg\u00edtima sua conduta, n\u00e3o havendo falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a ensejar o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ao final, requer a improced\u00eancia do pedido. Apresentada r\u00e9plica a fls. 61\/63.As partes n\u00e3o demonstraram interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (fls. 67\/68). \u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido.Cab\u00edvel o julgamento antecipado da lide, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.O pedido \u00e9 procedente em parte.Incontroverso que a institui\u00e7\u00e3o financeira requerida efetuou o bloqueio da conta corrente de titularidade do autor, alegando que assim agiu por suspeita de fraude. Contudo, o demandado n\u00e3o logrou \u00eaxito em comprovar a necessidade da medida, mormente a raz\u00e3o da longa dura\u00e7\u00e3o do bloqueio, a saber, cerca de cinco meses, tratando-se de fato n\u00e3o impugnado e corroborado pelos documentos carreados aos autos.Not\u00f3ria, portanto, a falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, sendo evidente preju\u00edzo causado ao autor, que, al\u00e9m de n\u00e3o receber informa\u00e7\u00f5es claras sobre a dr\u00e1stica medida adotada pelo banco, ficou privado de movimentar sua conta durante longo per\u00edodo, o que inegavelmente dificultou o exerc\u00edcio de suas atividades cotidianas, n\u00e3o se tratando de mero aborrecimento.Assim, deve o requerido ser condenado \u00e0 repara\u00e7\u00e3o dos danos causados ao correntista, como estabelece o artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor: \"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos\". Relativamente ao quantum indenizat\u00f3rio, esse deve ser estimado prudentemente, levando-se em conta a gravidade objetiva dos fatos, a conduta das partes, a solu\u00e7\u00e3o administrativa do problema, al\u00e9m de ser suficiente para reprimir novas condutas an\u00e1logas.A partir disso, cotejando-se os elementos acima referidos, arbitro a indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral em R$ 5.000,00.Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, RESOLVO O M\u00c9RITO E ACOLHO EM PARTE O PEDIDO, para o fim de condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$ 5.000,00, atualizada monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir do arbitramento (S\u00famula n.\u00ba 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a) at\u00e9 o efetivo pagamento, acrescida de juros legais de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, ante o que disp\u00f5e o artigo 406 do C\u00f3digo Civil, combinado com o artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional.Sendo ambas sucumbentes, condeno o autor e o r\u00e9u ao pagamento das custas, na propor\u00e7\u00e3o de 30% e 70% respectivamente, e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios no valor de 10% da condena\u00e7\u00e3o, na mesma propor\u00e7\u00e3o, nos moldes do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, e artigo 86, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, condicionando a cobran\u00e7a de tais verbas ao disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do mesmo diploma em rela\u00e7\u00e3o ao autor.P.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIRACICABA\nFORO  DE PIRACICABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  55, Piracicaba  - SP  - CEP  13417-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017195-30.2016.8.26.0451 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1017195-30.2016.8.26.0451\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Sergio Ricardo  Scagnolato\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fab\u00edola   Giovanna   Barrea   Moretti\nVistos.\nS\u00c9RGIO  RICARDO  SCAGNOLATO ,  qualificado  nos  autos,  ajuizou  a  presente  \na\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais\n contra  BANCO  ITA\u00da  S\/A ,  tamb\u00e9m  identificado,  alegando,  \nem  s\u00edntese,  que,  em  fevereiro  de  2015,  recebeu  um  cart\u00e3o  de  d\u00e9bito\/cr\u00e9dito  que  exigia  \ncadastramento  de  biometria  para  desbloqueio.  Sendo  assim,  como  correntista  do  banco,  dirigiu-se  \nat\u00e9  a  ag\u00eancia  e  procedeu  ao  cadastramento.  Entretanto,  alega  que  ap\u00f3s  o  cadastro  da  biometria  sua  \nconta  foi  bloqueada,  impossibilitando  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  pagamentos,  saques  etc.  Aduz  que  \u00e9 \naut\u00f4nomo  e  recebia  dos  seus  clientes  atrav\u00e9s  da  referida  conta.  Sustenta  que  tentou  diversas  vezes  \numa  solu\u00e7\u00e3o  amig\u00e1vel  com  o  banco  que,  em  resposta,  informava  desconhecer  o  motivo  do  \nbloqueio.  Aduz,  ainda,  que  teve  grandes  preju\u00edzos,  visto  que  o  bloqueio  perdurou  por  mais  de  \ncinco  meses.  Ao  final,  requer  a  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  \nno  valor  de  R$  8.000,00.  Carreou  procura\u00e7\u00e3o  e  documentos  (fls.  13\/33).\n \nEmenda  \u00e0  inicial  a  fls.  36\/37.\nCita\u00e7\u00e3o  a  fls.  41.\nDesignada  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (fls.  38),  a  tentativa  de  composi\u00e7\u00e3o  entre  as  \npartes  restou  infrut\u00edfera  (fls.  54).\nO  requerido  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  55\/59),  sustentando,  em  linhas  gerais,  que  a  \nconta  banc\u00e1ria  foi  bloqueada  pela  inspetoria  da  institui\u00e7\u00e3o  pelo  motivo  \"408\"  (suspeita  de  fraude),  \nem  raz\u00e3o  de  movimenta\u00e7\u00f5es  suspeitas  identificadas.  Ademais,  alega  que  a  suspens\u00e3o  ocorreu  a  fim  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017195-30.2016.8.26.0451 e c\u00f3digo 270E5D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIOLA GIOVANNA BARREA, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 69\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIRACICABA\nFORO  DE PIRACICABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  55, Piracicaba  - SP  - CEP  13417-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017195-30.2016.8.26.0451 - lauda  2\nde\n garantir  seguran\u00e7a  \u00e0s  aplica\u00e7\u00f5es  do  requerente.  Desta  forma,  sustenta  ser  leg\u00edtima  sua  conduta,  \nn\u00e3o  havendo  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  a  ensejar  o  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  \nmorais.  Ao  final,  requer  a  improced\u00eancia  do  pedido.  \nApresentada  r\u00e9plica  a  fls.  61\/63.\nAs  partes  n\u00e3o  demonstraram  interesse  na  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  (fls.  67\/68).  \n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  lide,  pois  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  \nprovas,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO  pedido  \u00e9  procedente  em  parte.\nIncontroverso  que  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  requerida  efetuou  o  bloqueio  da  conta  \ncorrente  de  titularidade  do  autor,  alegando  que  assim  agiu  por  suspeita  de  fraude.  \nContudo,  o  demandado  n\u00e3o  logrou  \u00eaxito  em  comprovar  a  necessidade  da  medida,  \nmormente  a  raz\u00e3o  da  longa  dura\u00e7\u00e3o  do  bloqueio,  a  saber,  cerca  de  cinco  meses,  tratando-se  de  fato  \nn\u00e3o  impugnado  e  corroborado  pelos  documentos  carreados  aos  autos.\nNot\u00f3ria,  portanto,  a  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  sendo  evidente  preju\u00edzo  \ncausado  ao  autor,  que,  al\u00e9m  de  n\u00e3o  receber  informa\u00e7\u00f5es  claras  sobre  a  dr\u00e1stica  medida  adotada  \npelo  banco,  ficou  privado  de  movimentar  sua  conta  durante  longo  per\u00edodo,  o  que  inegavelmente  \ndificultou  o  exerc\u00edcio  de  suas  atividades  cotidianas,  n\u00e3o  se  tratando  de  mero  aborrecimento.\nAssim,  deve  o  requerido  ser  condenado  \u00e0  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  ao  \ncorrentista,  como  estabelece  o  artigo  14  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor:  \"O  fornecedor  de  \nservi\u00e7os  responde,  independentemente  da  exist\u00eancia  de  culpa,  pela  repara\u00e7\u00e3o  dos  danos  causados  \naos  consumidores  por  defeitos  relativos  \u00e0  presta\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os,  bem  como  por  informa\u00e7\u00f5es  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017195-30.2016.8.26.0451 e c\u00f3digo 270E5D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIOLA GIOVANNA BARREA, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 70\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIRACICABA\nFORO  DE PIRACICABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BERNARDINO  DE CAMPOS,  55, Piracicaba  - SP  - CEP  13417-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1017195-30.2016.8.26.0451 - lauda  3\ninsuficientes\n ou  inadequadas  sobre  sua  frui\u00e7\u00e3o  e  riscos\".  \nRelativamente  ao  quantum  indenizat\u00f3rio,  esse  deve  ser  estimado  prudentemente,  \nlevando-se  em  conta  a  gravidade  objetiva  dos  fatos,  a  conduta  das  partes,  a  solu\u00e7\u00e3o  administrativa  \ndo  problema,  al\u00e9m  de  ser  suficiente  para  reprimir  novas  condutas  an\u00e1logas.\nA  partir  disso,  cotejando-se  os  elementos  acima  referidos,  arbitro  a  indeniza\u00e7\u00e3o  \npelo  dano  moral  em  R$  5.000,00.\nDiante  do  exposto,  com  fundamento  no  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil,  RESOLVO  O  M\u00c9RITO  E  ACOLHO  EM  PARTE  O  PEDIDO ,  para  o  fim  de  condenar  o  \nr\u00e9u  a  pagar  ao  autor  a  import\u00e2ncia  de  R$  5.000,00,  atualizada  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  \ndo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  a  partir  do  arbitramento  (S\u00famula  n.\u00ba  362  do  Superior  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a)  at\u00e9  o  efetivo  pagamento,  acrescida  de  juros  legais  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  \nante  o  que  disp\u00f5e  o  artigo  406  do  C\u00f3digo  Civil,  combinado  com  o  artigo  161,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nTribut\u00e1rio  Nacional.\nSendo  ambas  sucumbentes,  condeno  o  autor  e  o  r\u00e9u  ao  pagamento  das  custas,  na  \npropor\u00e7\u00e3o  de  30%  e  70%  respectivamente,  e  dos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  no  valor  de  10%  da  \ncondena\u00e7\u00e3o,  na  mesma  propor\u00e7\u00e3o,  nos  moldes  do  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  e  artigo  86,  ambos  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  condicionando  a  cobran\u00e7a  de  tais  verbas  ao  disposto  no  artigo  98,  \u00a7  3\u00ba,  do  mesmo  \ndiploma  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  autor.\nP.I.\nPiracicaba , 22  de  maio  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017195-30.2016.8.26.0451 e c\u00f3digo 270E5D3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIOLA GIOVANNA BARREA, liberado nos autos em 26\/05\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 71"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAA.17.70037152-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2017 11:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAA.17.70032940-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/03\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0143\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 3181\/3187","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0143\/2017 Teor do ato: Vistos.Especifiquem provas, justificando-as. Intime-se. Advogados(s): Adams Giagio (OAB 195657\/SP), Milton Scanholato Junior (OAB 268998\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Especifiquem provas, justificando-as. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIRACICABA\nFORO  DE PIRACICABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bernardino  de Campos,  55, Alem\u00e3es  - CEP  13417-100,  Fone: (19) \n3433-4177,  Piracicaba-SP  - E-mail:  piracicaba3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1017195-30.2016.8.26.0451  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Sergio Ricardo  Scagnolato\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fab\u00edola   Giovanna   Barrea   Moretti\nVistos.\nEspecifiquem   provas,   justificando-as.  \nIntime-se.\nPiracicaba , 06  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017195-30.2016.8.26.0451 e c\u00f3digo 20CED09. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOURENCO CARMELO TORRES, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 18:33 . fls. 65"}},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAA.17.70004248-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/01\/2017 15:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAA.16.70173147-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/12\/2016 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAA.16.70167977-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/12\/2016 17:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR560997321TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 10\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0665\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2234 P\u00e1gina: 2830\/2838","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 07\/12\/2016 Hora 09:00 Local: Concilia\u00e7\u00e3o 01 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0665\/2016 Teor do ato: Vistos.Designo AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O PARA O DIA 07\/12\/2016, \u00c0S 9:00 HORAS, a ser realizada no CEJUSC (Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania), situado na Rua Campos Salles, 1912, nesta cidade de Piracicaba - SP.Fica a parte autora intimada na pessoa de seu (sua) advogado(a).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 Ita\u00fa Unibanco S\/A. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de SENHA para acesso ao processo digital, no site do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do), bastando digitar o n\u00famero do processo e, em seguida, clicar no texto \"Este processo \u00e9 digital. Clique aqui para visualizar os autos\", informando a senha na janela que abrir\u00e1, para visualizar o processo na \u00edntegra, com a peti\u00e7\u00e3o inicial e os documentos juntados. 2. Ficam as partes esclarecidas que \u00e9 obrigat\u00f3rio o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, acompanhadas de advogados. Caso a parte r\u00e9 Ita\u00fa Unibanco S\/A n\u00e3o tenha(m) condi\u00e7\u00f5es financeiras para contratar advogado, dever\u00e1(\u00e3o) comparecer \u00e0 Defensoria P\u00fablica nesta comarca, com anteced\u00eancia antes de pelo menos quinze dias da data da audi\u00eancia, situada na Rua Benjamin Constant, 823, nesta cidade de Piracicaba. As partes podem constituir representantes por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para represent\u00e1-las na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.A aus\u00eancia injustificada \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o constitui ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da Justi\u00e7a, com aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 dois por cento (2%) da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor do Estado de S\u00e3o Paulo.3. Embora a parte autora tenha manifestado desinteresse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, essa audi\u00eancia somente n\u00e3o ser\u00e1 realizada se o r\u00e9u tamb\u00e9m manifestar desinteresse por meio de peti\u00e7\u00e3o, necessariamente subscrita por advogado(a), a ser protocolada at\u00e9 dez (10) dias corridos de anteced\u00eancia da data marcada. Nesse caso, seu prazo de contesta\u00e7\u00e3o (defesa) \u00e9 de quinze (15) dias \u00fateis contados da data do protocolamento da peti\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.4. Caso n\u00e3o haja acordo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, o prazo para contesta\u00e7\u00e3o (defesa) \u00e9 de 15 (quinze) dias uteis, contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. A contesta\u00e7\u00e3o deve ser apresentada obrigatoriamente por advogado. Se a parte r\u00e9 n\u00e3o apresentar contesta\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o presumidas verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora.5. Ficam as partes cientificadas de que, em caso de mudan\u00e7a de endere\u00e7o residencial ou profissional, ainda que em car\u00e1ter tempor\u00e1rio, o fato dever\u00e1 ser comunicado ao Ju\u00edzo da 3\u00aa Vara C\u00edvel F\u00f3rum local, sob pena de se presumirem v\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es encaminhadas ao endere\u00e7o anterior.Intime-se. (Fica o autor SERGIO RICARDO SCAGNOLATO, intimado pela imprensa e na pessoa de seu advogado, da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 07\/12\/2016, \u00e0s 9:00 horas, no CEJUSC) Advogados(s): Milton Scanholato Junior (OAB 268998\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/11\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Designo AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O PARA O DIA 07\/12\/2016, \u00c0S 9:00 HORAS, a ser realizada no CEJUSC (Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania), situado na Rua Campos Salles, 1912, nesta cidade de Piracicaba - SP.Fica a parte autora intimada na pessoa de seu (sua) advogado(a).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 Ita\u00fa Unibanco S\/A. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de SENHA para acesso ao processo digital, no site do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do), bastando digitar o n\u00famero do processo e, em seguida, clicar no texto \"Este processo \u00e9 digital. Clique aqui para visualizar os autos\", informando a senha na janela que abrir\u00e1, para visualizar o processo na \u00edntegra, com a peti\u00e7\u00e3o inicial e os documentos juntados. 2. Ficam as partes esclarecidas que \u00e9 obrigat\u00f3rio o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, acompanhadas de advogados. Caso a parte r\u00e9 Ita\u00fa Unibanco S\/A n\u00e3o tenha(m) condi\u00e7\u00f5es financeiras para contratar advogado, dever\u00e1(\u00e3o) comparecer \u00e0 Defensoria P\u00fablica nesta comarca, com anteced\u00eancia antes de pelo menos quinze dias da data da audi\u00eancia, situada na Rua Benjamin Constant, 823, nesta cidade de Piracicaba. As partes podem constituir representantes por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para represent\u00e1-las na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.A aus\u00eancia injustificada \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o constitui ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da Justi\u00e7a, com aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 dois por cento (2%) da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor do Estado de S\u00e3o Paulo.3. Embora a parte autora tenha manifestado desinteresse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, essa audi\u00eancia somente n\u00e3o ser\u00e1 realizada se o r\u00e9u tamb\u00e9m manifestar desinteresse por meio de peti\u00e7\u00e3o, necessariamente subscrita por advogado(a), a ser protocolada at\u00e9 dez (10) dias corridos de anteced\u00eancia da data marcada. Nesse caso, seu prazo de contesta\u00e7\u00e3o (defesa) \u00e9 de quinze (15) dias \u00fateis contados da data do protocolamento da peti\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.4. Caso n\u00e3o haja acordo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, o prazo para contesta\u00e7\u00e3o (defesa) \u00e9 de 15 (quinze) dias uteis, contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. A contesta\u00e7\u00e3o deve ser apresentada obrigatoriamente por advogado. Se a parte r\u00e9 n\u00e3o apresentar contesta\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o presumidas verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora.5. Ficam as partes cientificadas de que, em caso de mudan\u00e7a de endere\u00e7o residencial ou profissional, ainda que em car\u00e1ter tempor\u00e1rio, o fato dever\u00e1 ser comunicado ao Ju\u00edzo da 3\u00aa Vara C\u00edvel F\u00f3rum local, sob pena de se presumirem v\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es encaminhadas ao endere\u00e7o anterior.Intime-se. (Fica o autor SERGIO RICARDO SCAGNOLATO, intimado pela imprensa e na pessoa de seu advogado, da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 07\/12\/2016, \u00e0s 9:00 horas, no CEJUSC)","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIRACICABA\nFORO  DE PIRACICABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bernardino  de Campos,  55, Alem\u00e3es  - CEP  13417-100,  Fone: (19) \n3433-4177,  Piracicaba-SP  - E-mail:  piracicaba3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1017195-30.2016.8.26.0451  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Sergio Ricardo  Scagnolato\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fab\u00edola   Giovanna   Barrea   Moretti\nVistos.\n1.Designo  AUDI\u00caNCIA  DE  CONCILIA\u00c7\u00c3O  PARA  O  DIA  07\/12\/2016,  \u00c0S  9:00  \nHORAS,  a  ser  realizada  no  CEJUSC  (Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania),  situado  na  Rua  \nCampos Salles,  1912,  nesta  cidade  de  Piracicaba  \u2013  SP.\nFica a  parte  autora  intimada  na  pessoa  de  seu  (sua)  advogado(a).\nCite-se e  intime-se  a  parte  r\u00e9  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A . \nA presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  SENHA  para  acesso  ao  processo  digital ,  no  site  \ndo Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  (http:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do),  bastando  digitar  o  \nn\u00famero do  processo  e,  em  seguida,  clicar  no  texto  \"Este  processo  \u00e9  digital.  Clique  aqui  para  visualizar  os  \nautos\", informando  a  senha  na  janela  que  abrir\u00e1,  para  visualizar  o  processo  na  \u00edntegra,  com  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  \nos documentos  juntados.  \n2. Ficam  as  partes  esclarecidas  que  \u00e9  obrigat\u00f3rio  o  comparecimento  \u00e0  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  acompanhadas  de  advogados .  Caso  a  parte  r\u00e9  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A  n\u00e3o  tenha(m)  condi\u00e7\u00f5es  \nfinanceiras para  contratar  advogado,  dever\u00e1(\u00e3o)  comparecer  \u00e0  Defensoria  P\u00fablica  nesta  comarca,  com  \nanteced\u00eancia antes  de  pelo  menos  quinze  dias  da  data  da  audi\u00eancia,  situada  na  Rua  Benjamin  Constant,  823,  \nnesta cidade  de  Piracicaba.  As  partes  podem  constituir  representantes  por  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  \npoderes para  negociar  e  transigir,  para  represent\u00e1-las  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nA aus\u00eancia  injustificada  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  constitui  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  \nda Justi\u00e7a,  com  aplica\u00e7\u00e3o  de  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  (2%)  da  vantagem  econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  \nvalor da  causa,  revertida  em  favor  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.\n3. Embora  a  parte  autora  tenha  manifestado  desinteresse  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  essa  \naudi\u00eancia somente  n\u00e3o  ser\u00e1  realizada  se  o  r\u00e9u  tamb\u00e9m  manifestar  desinteresse  por  meio  de  peti\u00e7\u00e3o\n, \nnecessariamente subscrita  por  advogado(a),  a  ser  protocolada  at\u00e9  dez  (10)  dias  corridos  de  anteced\u00eancia  da  \ndata marcada.  Nesse  caso,  seu  prazo  de  contesta\u00e7\u00e3o  (defesa)  \u00e9  de  quinze  (15)  dias  \u00fateis  contados  da  data  do  \nprotocolamento da  peti\u00e7\u00e3o  de  desist\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n4. Caso  n\u00e3o  haja  acordo  na  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (defesa)  \u00e9  \nde 15  (quinze)  dias  uteis,  contados  da  data  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o .  A  contesta\u00e7\u00e3o  deve  ser  \napresentada obrigatoriamente  por  advogado.  Se  a  parte  r\u00e9  n\u00e3o  apresentar  contesta\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  presumidas  \nverdadeiras as  alega\u00e7\u00f5es  de  fato  formuladas  pela  parte  autora .\n5. Ficam  as  partes  cientificadas  de  que,  em  caso  de  mudan\u00e7a  de  endere\u00e7o  residencial  ou  \nprofissional, ainda  que  em  car\u00e1ter  tempor\u00e1rio,  o  fato  dever\u00e1  ser  comunicado  ao  Ju\u00edzo  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  F\u00f3rum  \nlocal, sob  pena  de  se  presumirem  v\u00e1lidas  as  intima\u00e7\u00f5es  encaminhadas  ao  endere\u00e7o  anterior.\nIntime-se.\nPiracicaba, 01  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017195-30.2016.8.26.0451 e c\u00f3digo 1BA21C2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIOLA GIOVANNA BARREA, liberado nos autos em 02\/11\/2016 \u00e0s 12:54 . fls. 38"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WPAA.16.70123683-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 15\/09\/2016 14:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0548\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2199 P\u00e1gina: 2571\/2576","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0548\/2016 Teor do ato: Vistos.Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.A a\u00e7\u00e3o foi proposta em data posterior ao in\u00edcio da vig\u00eancia do novo C\u00f3digo de Processo Civil, com aplica\u00e7\u00e3o imediata, de modo que a inicial haver\u00e1 de ser analisada sob sua \u00e9gide.Assim, cabe \u00e0 parte autora emendar sua inicial para adapt\u00e1-la aos requisitos do art. 319, inciso II do novo CPC, informando os dados completos da qualifica\u00e7\u00e3o das partes, com a vinda do endere\u00e7o completo do autor e endere\u00e7o eletr\u00f4nico do r\u00e9u; bem como ao inciso VII, optando pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias \u00fateis, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do novo CPC em vigor).Int. Advogados(s): Milton Scanholato Junior (OAB 268998\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.A a\u00e7\u00e3o foi proposta em data posterior ao in\u00edcio da vig\u00eancia do novo C\u00f3digo de Processo Civil, com aplica\u00e7\u00e3o imediata, de modo que a inicial haver\u00e1 de ser analisada sob sua \u00e9gide.Assim, cabe \u00e0 parte autora emendar sua inicial para adapt\u00e1-la aos requisitos do art. 319, inciso II do novo CPC, informando os dados completos da qualifica\u00e7\u00e3o das partes, com a vinda do endere\u00e7o completo do autor e endere\u00e7o eletr\u00f4nico do r\u00e9u; bem como ao inciso VII, optando pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias \u00fateis, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do novo CPC em vigor).Int.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  PIRACICABA\nFORO  DE PIRACICABA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bernardino  de Campos,  55, Alem\u00e3es  - CEP  13417-100,  Fone: (19) \n3433-4177,  Piracicaba-SP  - E-mail:  piracicaba3cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1017195-30.2016.8.26.0451  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Sergio Ricardo  Scagnolato\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).  LOUREN\u00c7O  CARMELO  T\u00d4RRES\nVistos.\nDefiro   os   benef\u00edcios   da   Justi\u00e7a   Gratuita.   Anote-se.\nA   a\u00e7\u00e3o   foi   proposta   em   data   posterior   ao   in\u00edcio   da   vig\u00eancia   do   novo   C\u00f3digo   de  \nProcesso   Civil,   com   aplica\u00e7\u00e3o   imediata,   de   modo   que   a   inicial   haver\u00e1   de   ser   analisada   sob   sua  \n\u00e9gide.\nAssim,   cabe   \u00e0   parte   autora   emendar   sua   inicial   para   adapt\u00e1-la   aos   requisitos   do   art.  \n319,   inciso   II   do   novo   CPC,   informando   os   dados   completos   da   qualifica\u00e7\u00e3o   das   partes,   com   a  \nvinda   do   endere\u00e7o   completo   do   autor   e   endere\u00e7o   eletr\u00f4nico   do   r\u00e9u;   bem   como   ao   inciso   VII,  \noptando   pela   realiza\u00e7\u00e3o   ou   n\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o   ou   de   media\u00e7\u00e3o,   no   prazo   de   15   dias  \n\u00fateis,   sob   pena   de   extin\u00e7\u00e3o   (art.   321,   par\u00e1grafo   \u00fanico,   do   novo   CPC   em   vigor).\nInt.\nPiracicaba , 09  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017195-30.2016.8.26.0451 e c\u00f3digo 194D8FF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LOURENCO CARMELO TORRES, liberado nos autos em 09\/09\/2016 \u00e0s 15:18 . fls. 34"}},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/09\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/09\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"06\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/01\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/07\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Alvar\u00e1"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"580666189","codPublicacaoOrigem":"1010821764","dataDivulgacao":"Nov  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017195-30.2016.8.26.0451","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2234","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017195-30.2016.8.26.0451 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sergio Ricardo Scagnolato - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Designo AUDI\u00caNCIA DE CONCILIA\u00c7\u00c3O PARA O DIA 07\/12\/2016, \u00c0S 9:00 HORAS, a ser realizada no CEJUSC (Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania), situado na Rua Campos Salles, 1912, nesta cidade de Piracicaba - SP.Fica a parte autora intimada na pessoa de seu (sua) advogado(a).Cite-se e intime-se a parte r\u00e9 Ita\u00fa Unibanco S\/A. A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de SENHA para acesso ao processo digital, no site do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo (http:\/esaj.tjsp.jus.br\/cpopg\/open.do), bastando digitar o n\u00famero do processo e, em seguida, clicar no texto \"Este processo \u00e9 digital. Clique aqui para visualizar os autos\", informando a senha na janela que abrir\u00e1, para visualizar o processo na \u00edntegra, com a peti\u00e7\u00e3o inicial e os documentos juntados. 2. Ficam as partes esclarecidas que \u00e9 obrigat\u00f3rio o comparecimento \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, acompanhadas de advogados. Caso a parte r\u00e9 Ita\u00fa Unibanco S\/A n\u00e3o tenha(m) condi\u00e7\u00f5es financeiras para contratar advogado, dever\u00e1(\u00e3o) comparecer \u00e0 Defensoria P\u00fablica nesta comarca, com anteced\u00eancia antes de pelo menos quinze dias da data da audi\u00eancia, situada na Rua Benjamin Constant, 823, nesta cidade de Piracicaba. As partes podem constituir representantes por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com poderes para negociar e transigir, para represent\u00e1-las na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.A aus\u00eancia injustificada \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o constitui ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da Justi\u00e7a, com aplica\u00e7\u00e3o de multa de at\u00e9 dois por cento (2%) da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa, revertida em favor do Estado de S\u00e3o Paulo.3. Embora a parte autora tenha manifestado desinteresse na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, essa audi\u00eancia somente n\u00e3o ser\u00e1 realizada se o r\u00e9u tamb\u00e9m manifestar desinteresse por meio de peti\u00e7\u00e3o, necessariamente subscrita por advogado(a), a ser protocolada at\u00e9 dez (10) dias corridos de anteced\u00eancia da data marcada. Nesse caso, seu prazo de contesta\u00e7\u00e3o (defesa) \u00e9 de quinze (15) dias \u00fateis contados da data do protocolamento da peti\u00e7\u00e3o de desist\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.4. Caso n\u00e3o haja acordo na audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, o prazo para contesta\u00e7\u00e3o (defesa) \u00e9 de 15 (quinze) dias uteis, contados da data da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. A contesta\u00e7\u00e3o deve ser apresentada obrigatoriamente por advogado. Se a parte r\u00e9 n\u00e3o apresentar contesta\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o presumidas verdadeiras as alega\u00e7\u00f5es de fato formuladas pela parte autora.5. Ficam as partes cientificadas de que, em caso de mudan\u00e7a de endere\u00e7o residencial ou profissional, ainda que em car\u00e1ter tempor\u00e1rio, o fato dever\u00e1 ser comunicado ao Ju\u00edzo da 3\u00aa Vara C\u00edvel F\u00f3rum local, sob pena de se presumirem v\u00e1lidas as intima\u00e7\u00f5es encaminhadas ao endere\u00e7o anterior.Intime-se. (Fica o autor SERGIO RICARDO SCAGNOLATO, intimado pela imprensa e na pessoa de seu advogado, da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para o dia 07\/12\/2016, \u00e0s 9:00 horas, no CEJUSC) - ADV: MILTON SCANHOLATO JUNIOR (OAB 268998\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0665\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LOUREN\u00c7O CARMELO T\u00d4RRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE APARECIDA CALDANA FRIGATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2835","paginaFinal":"2835","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"774584","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17161498","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Nov  3 2016 10:48:42:550PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687113205","codPublicacaoOrigem":"1151735322","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017195-30.2016.8.26.0451","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017195-30.2016.8.26.0451 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sergio Ricardo Scagnolato - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.S\u00c9RGIO RICARDO SCAGNOLATO, qualificado nos autos, ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais contra BANCO ITA\u00da S\/A, tamb\u00e9m identificado, alegando, em s\u00edntese, que, em fevereiro de 2015, recebeu um cart\u00e3o de d\u00e9bito\/cr\u00e9dito que exigia cadastramento de biometria para desbloqueio. Sendo assim, como correntista do banco, dirigiu-se at\u00e9 a ag\u00eancia e procedeu ao cadastramento. Entretanto, alega que ap\u00f3s o cadastro da biometria sua conta foi bloqueada, impossibilitando a realiza\u00e7\u00e3o de pagamentos, saques etc. Aduz que \u00e9 aut\u00f4nomo e recebia dos seus clientes atrav\u00e9s da referida conta. Sustenta que tentou diversas vezes uma solu\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel com o banco que, em resposta, informava desconhecer o motivo do bloqueio. Aduz, ainda, que teve grandes preju\u00edzos, visto que o bloqueio perdurou por mais de cinco meses. Ao final, requer a condena\u00e7\u00e3o do r\u00e9u ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais no valor de R$ 8.000,00. Carreou procura\u00e7\u00e3o e documentos (fls. 13\/33). Emenda \u00e0 inicial a fls. 36\/37.Cita\u00e7\u00e3o a fls. 41.Designada audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (fls. 38), a tentativa de composi\u00e7\u00e3o entre as partes restou infrut\u00edfera (fls. 54).O requerido ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 55\/59), sustentando, em linhas gerais, que a conta banc\u00e1ria foi bloqueada pela inspetoria da institui\u00e7\u00e3o pelo motivo \"408\" (suspeita de fraude), em raz\u00e3o de movimenta\u00e7\u00f5es suspeitas identificadas. Ademais, alega que a suspens\u00e3o ocorreu a fim de garantir seguran\u00e7a \u00e0s aplica\u00e7\u00f5es do requerente. Desta forma, sustenta ser leg\u00edtima sua conduta, n\u00e3o havendo falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os a ensejar o pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais. Ao final, requer a improced\u00eancia do pedido. Apresentada r\u00e9plica a fls. 61\/63.As partes n\u00e3o demonstraram interesse na dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria (fls. 67\/68). \u00c9 o relat\u00f3rio.Fundamento e decido. Cab\u00edvel o julgamento antecipado da lide, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, nos termos do artigo 355, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil.O pedido \u00e9 procedente em parte.Incontroverso que a institui\u00e7\u00e3o financeira requerida efetuou o bloqueio da conta corrente de titularidade do autor, alegando que assim agiu por suspeita de fraude. Contudo, o demandado n\u00e3o logrou \u00eaxito em comprovar a necessidade da medida, mormente a raz\u00e3o da longa dura\u00e7\u00e3o do bloqueio, a saber, cerca de cinco meses, tratando-se de fato n\u00e3o impugnado e corroborado pelos documentos carreados aos autos.Not\u00f3ria, portanto, a falha na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, sendo evidente preju\u00edzo causado ao autor, que, al\u00e9m de n\u00e3o receber informa\u00e7\u00f5es claras sobre a dr\u00e1stica medida adotada pelo banco, ficou privado de movimentar sua conta durante longo per\u00edodo, o que inegavelmente dificultou o exerc\u00edcio de suas atividades cotidianas, n\u00e3o se tratando de mero aborrecimento.Assim, deve o requerido ser condenado \u00e0 repara\u00e7\u00e3o dos danos causados ao correntista, como estabelece o artigo 14 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor: \"O fornecedor de servi\u00e7os responde, independentemente da exist\u00eancia de culpa, pela repara\u00e7\u00e3o dos danos causados aos consumidores por defeitos relativos \u00e0 presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os, bem como por informa\u00e7\u00f5es insuficientes ou inadequadas sobre sua frui\u00e7\u00e3o e riscos\". Relativamente ao quantum indenizat\u00f3rio, esse deve ser estimado prudentemente, levando-se em conta a gravidade objetiva dos fatos, a conduta das partes, a solu\u00e7\u00e3o administrativa do problema, al\u00e9m de ser suficiente para reprimir novas condutas an\u00e1logas.A partir disso, cotejando-se os elementos acima referidos, arbitro a indeniza\u00e7\u00e3o pelo dano moral em R$ 5.000,00. Diante do exposto, com fundamento no artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, RESOLVO O M\u00c9RITO E ACOLHO EM PARTE O PEDIDO, para o fim de condenar o r\u00e9u a pagar ao autor a import\u00e2ncia de R$ 5.000,00, atualizada monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo a partir do arbitramento (S\u00famula n.\u00ba 362 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a) at\u00e9 o efetivo pagamento, acrescida de juros legais de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, ante o que disp\u00f5e o artigo 406 do C\u00f3digo Civil, combinado com o artigo 161, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo Tribut\u00e1rio Nacional.Sendo ambas sucumbentes, condeno o autor e o r\u00e9u ao pagamento das custas, na propor\u00e7\u00e3o de 30% e 70% respectivamente, e dos honor\u00e1rios advocat\u00edcios no valor de 10% da condena\u00e7\u00e3o, na mesma propor\u00e7\u00e3o, nos moldes do artigo 85, \u00a7 2\u00ba, e artigo 86, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, condicionando a cobran\u00e7a de tais verbas ao disposto no artigo 98, \u00a7 3\u00ba, do mesmo diploma em rela\u00e7\u00e3o ao autor.P.I. - ADV: EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP), MILTON SCANHOLATO JUNIOR (OAB 268998\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0329\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LOUREN\u00c7O CARMELO T\u00d4RRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE APARECIDA CALDANA FRIGATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3820","paginaFinal":"3820","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"880556","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22971697","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"May 30 2017 08:41:28:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747027853","codPublicacaoOrigem":"1195063593","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017195-30.2016.8.26.0451","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017195-30.2016.8.26.0451 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sergio Ricardo Scagnolato - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Ante o dep\u00f3sito do valor do d\u00e9bito efetivado pelo r\u00e9u antes de ser intimado para o cumprimento da senten\u00e7a, que contou com a concord\u00e2ncia do autor (fls. 78), declaro satisfeita a obriga\u00e7\u00e3o e JULGO EXTINTA a a\u00e7\u00e3o, nos termos do art. 526, par\u00e1grafo 3o., do CPC.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento em favor do autor do valor depositado nos autos, de imediato.P.I. e arquivem-se os autos, comunicando-se a extin\u00e7\u00e3o. - ADV: EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/ SP), MILTON SCANHOLATO JUNIOR (OAB 268998\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0567\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LOUREN\u00c7O CARMELO T\u00d4RRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE APARECIDA CALDANA FRIGATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3107","paginaFinal":"3107","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920720","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25901983","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 01:32:36:587AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749393053","codPublicacaoOrigem":"1196533511","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017195-30.2016.8.26.0451","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017195-30.2016.8.26.0451 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sergio Ricardo Scagnolato - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Ao procurador do autor, para comparecer ao cart\u00f3rio e retirar o mandado de levantamento judicial n\u00ba 444\/2017. - ADV: MILTON SCANHOLATO JUNIOR (OAB 268998\/SP), EDUARDO SANTOS FAIANI (OAB 243891\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0577\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LOUREN\u00c7O CARMELO T\u00d4RRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE APARECIDA CALDANA FRIGATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3204","paginaFinal":"3204","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921886","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25992877","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"16879","usuarioCadastro":"vanessa.gaspar","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 09:00:43:657AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroAntigo":"444\/2017","numeroUnificado":"1017195-30.2016.8.26.0451|444\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"545690469","codPublicacaoOrigem":"957609061","dataDivulgacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017195-30.2016.8.26.0451","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2199","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017195-30.2016.8.26.0451 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sergio Ricardo Scagnolato - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Defiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita. Anote-se.A a\u00e7\u00e3o foi proposta em data posterior ao in\u00edcio da vig\u00eancia do novo C\u00f3digo de Processo Civil, com aplica\u00e7\u00e3o imediata, de modo que a inicial haver\u00e1 de ser analisada sob sua \u00e9gide.Assim, cabe \u00e0 parte autora emendar sua inicial para adapt\u00e1-la aos requisitos do art. 319, inciso II do novo CPC, informando os dados completos da qualifica\u00e7\u00e3o das partes, com a vinda do endere\u00e7o completo do autor e endere\u00e7o eletr\u00f4nico do r\u00e9u; bem como ao inciso VII, optando pela realiza\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o, no prazo de 15 dias \u00fateis, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (art. 321, par\u00e1grafo \u00fanico, do novo CPC em vigor).Int. - ADV: MILTON SCANHOLATO JUNIOR (OAB 268998\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0548\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LOUREN\u00c7O CARMELO T\u00d4RRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE APARECIDA CALDANA FRIGATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2575","paginaFinal":"2575","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"740098","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15755365","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Sep 13 2016 12:53:18:203AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"546907433","codPublicacaoOrigem":"959497391","dataDivulgacao":"Sep 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017195-30.2016.8.26.0451","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2200","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1017195-30.2016.8.26.0451 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Sergio Ricardo Scagnolato ADVOGADO : 268998\/SP - Milton Scanholato Junior REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE PIRACICABA EM 08\/09\/2016","paginaInicial":"2580","paginaFinal":"2580","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"740975","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15808006","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 09:52:38:617AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638745150","codPublicacaoOrigem":"1106456772","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017195-30.2016.8.26.0451","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"8","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"PIRACICABA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017195-30.2016.8.26.0451 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Sergio Ricardo Scagnolato - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Especifiquem provas, justificando-as. Intime-se. - ADV: ADAMS GIAGIO (OAB 195657\/SP), MILTON SCANHOLATO JUNIOR (OAB 268998\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0143\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LOUREN\u00c7O CARMELO T\u00d4RRES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JANE APARECIDA CALDANA FRIGATO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3185","paginaFinal":"3185","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"846327","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20513784","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"563403","usuarioCadastro":"rafael.rodrigues","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 11:32:27:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017195-30.2016.8.26.0451","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}