{"numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","processos":[{"processo":"1017349-98.2014.8.26.0554    Extinto","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"15\/09\/2014 \u00e0s 18:10 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santo Andr\u00e9","juiz":"Marcio Bonetti","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 724,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"RENATO FARIA PEDRO"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Wender Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Nelson Rovarotto Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogada","nome":"Jana\u00edna Andreazi"}],"andamentos":[{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente   arquivado estes autos em cumprimento ao COMUNICADO CG n\u00ba 1789\/2017 (Protocolo CPA n\u00ba 2015\/55553 - SPI, publicado no DJE em 02\/08\/2017 - p\u00e1g. 20\/22)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1017349-98.2014.8.26.0554\/01 - Classe: Cumprimento de senten\u00e7a - Assunto principal: Seguro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0226\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2088 P\u00e1gina: 724\/728","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0226\/2016 Teor do ato: Vistos. Nos termos do comunicado CPA 2014\/22158, iniciada a fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, esta dever\u00e1 tramitar nos autos de cumprimento de senten\u00e7a, processo n. 1017349-98.2014.8.26.0554\/01. Desta forma, encaminhem-se estes autos para a fila \"processo de conhecimento em fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a\" pelo per\u00edodo de um ano ou at\u00e9 a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos. Nos termos do comunicado CPA 2014\/22158, iniciada a fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, esta dever\u00e1 tramitar nos autos de cumprimento de senten\u00e7a, processo n. 1017349-98.2014.8.26.0554\/01. Desta forma, encaminhem-se estes autos para a fila \"processo de conhecimento em fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a\" pelo per\u00edodo de um ano ou at\u00e9 a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santo  Andr\u00e9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : RENATO FARIA PEDRO\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 17  de  mar\u00e7o  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  \nDireito  Titular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.\nVistos.\nNos  termos  do  comunicado  CPA  2014\/22158,  iniciada  a  fase  de  execu\u00e7\u00e3o  de  \nsenten\u00e7a,  esta  dever\u00e1  tramitar  nos  autos  de  cumprimento  de  senten\u00e7a,  processo  n.  1017349-\n98.2014.8.26.0554 \/01\n.\nDesta  forma,  encaminhem-se  estes  autos  para  a  fila  \" processo  de  conhecimento  em  \nfase  de  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a \" pelo  per\u00edodo  de  um  ano  ou  at\u00e9  a  extin\u00e7\u00e3o  da  execu\u00e7\u00e3o  de  senten\u00e7a.  \nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 17  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 1063C48. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 30\/03\/2016 \u00e0s 09:47 . fls. 522"}},{"data":"17\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    c-inicio execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Seq.: 01 - Cumprimento de senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos. 1- Registre-se no sistema informatizado o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios. 2- Intime-se o autor, ora devedor RENATO, atrav\u00e9s de seu advogado, pela imprensa oficial, para que, no prazo de quinze dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito apontado na mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 519, ou seja: R$ 593,57 (quinhentos e noventa e tr\u00eas reais, cinquenta e sete centavos) sob pena de, a requerimento do credor, a d\u00edvida ser acrescida de multa no percentual de 10% (dez por cento), e ser expedido o competente mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o, tudo a teor do disposto no artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil (artigo acrescido pela Lei n\u00ba 11.232 de 22 de dezembro de 2005).","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : RENATO FARIA PEDRO\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 09.03.2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.\nVistos.\n1-  Registre-se  no  sistema  informatizado  o  in\u00edcio  da  execu\u00e7\u00e3o  de  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios.  \n2- Intime-se  o  autor,  ora  devedor  RENATO ,  atrav\u00e9s  de  seu  advogado,  pela  \nimprensa  oficial,  para  que,  no  prazo  de  quinze  dias,  efetue  o  pagamento  do  d\u00e9bito  apontado  na  \nmem\u00f3ria  de  c\u00e1lculo  de  fls.  519,  ou  seja:  R$  593,57  (quinhentos  e  noventa  e  tr\u00eas  reais,  cinquenta  \ne sete  centavos)\n sob  pena  de,  a requerimento  do  credor,  a d\u00edvida  ser   acrescida  de  multa  no  \npercentual  de  10%  (dez  por  cento),  e  ser  expedido  o  competente  mandado  de  penhora  e  avalia\u00e7\u00e3o,  \ntudo   a  teor  do  disposto  no  artigo  475-J,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  (artigo  acrescido  pela  Lei  \nn\u00ba  11.232  de  22  de  dezembro  de  2005) .\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 09  de  mar\u00e7o  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo FF86DA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 14\/03\/2016 \u00e0s 10:23 . fls. 520"}},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.16.70025563-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/02\/2016 19:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0009\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2044 P\u00e1gina: 1201\/1203","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0009\/2016 Teor do ato: Vistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Requeira o r\u00e9u o que de direito, com vistas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de sucumb\u00eancia, no prazo de 30 (trinta) dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Requeira o r\u00e9u o que de direito, com vistas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de sucumb\u00eancia, no prazo de 30 (trinta) dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : RENATO FARIA PEDRO\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 27  de  novembro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  \nDireito  Titular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.\nVistos.\nCumpra-se  o  V.  Ac\u00f3rd\u00e3o.\nRequeira  o  r\u00e9u  o  que  de  direito,  com  vistas  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  sucumb\u00eancia,  no  prazo  \nde  30  (trinta)  dias.\nNo  sil\u00eancio,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 27  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo CFD984. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 07\/12\/2015 \u00e0s 10:18 . fls. 514"}},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento   DATA: 12.11.2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos   Interposto pelo autor","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/11\/2015","descricao":"Decis\u00e3o de 2\u00aa Inst\u00e2ncia - Recurso N\u00e3o Provido - Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2015","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 01\/09\/2015 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Negaram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: N\u00e3o-Provimento Relator: Azuma Nishi","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente \u00e0 intima\u00e7\u00e3o foi alterado para 06\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados Prazo referente \u00e0 intima\u00e7\u00e3o foi alterado para 06\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados Prazo referente \u00e0 intima\u00e7\u00e3o foi alterado para 06\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados Prazo referente \u00e0 intima\u00e7\u00e3o foi alterado para 06\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados Prazo referente \u00e0 intima\u00e7\u00e3o foi alterado para 06\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2015","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Encaminhem-se os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a descrito a fls. 464","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2015","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70065822-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 01\/06\/2015 12:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0276\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1885 P\u00e1gina: 817\/820","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0276\/2015 Teor do ato: Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo autor a fls. 422\/455, no duplo efeito. Ao apelado para que manifeste resposta. Ap\u00f3s, com as nossas homenagens, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (1\u00aa a 10\u00aa C\u00e2maras) Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/05\/2015","descricao":"Recebido o recurso    Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo autor a fls. 422\/455, no duplo efeito. Ao apelado para que manifeste resposta. Ap\u00f3s, com as nossas homenagens, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (1\u00aa a 10\u00aa C\u00e2maras)","anexo":{"label":"Recebido o recurso","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : RENATO FARIA PEDRO\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 08.05.2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nRecebo  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  interposto  pelo  autor  a  fls.  422\/455,  no  duplo  efeito.\nAo  apelado  para  que  manifeste  resposta.\nAp\u00f3s,  com  as  nossas  homenagens,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n \nSe\u00e7\u00e3o  de  Direito  Privado  (1\u00aa  a  10\u00aa  C\u00e2maras)\nInt.  \nSanto  Andr\u00e9 , 08  de  maio  de  2015 .\nM\u00c1RCIO  BONETTI\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 7BFC55. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 13\/05\/2015 \u00e0s 09:29 . fls. 464"}},{"data":"08\/05\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2015","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70050056-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Documentos Diversos Data: 30\/04\/2015 20:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1874 P\u00e1gina: 538\/570","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2015 Teor do ato: VISTOS, etc... N\u00e3o consta dos autos o deferimento de gratuidade da justi\u00e7a ao autor. Desta forma, providencie o apelante o recolhimento das custas de preparo, conforme margeado a fls. 417, no prazo de 05 dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o da apela\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    VISTOS, etc... N\u00e3o consta dos autos o deferimento de gratuidade da justi\u00e7a ao autor. Desta forma, providencie o apelante o recolhimento das custas de preparo, conforme margeado a fls. 417, no prazo de 05 dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o da apela\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : RENATO FARIA PEDRO\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 16  de  abril  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  \nTitular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Escrevente,  digitei.\nVISTOS,  etc...\nN\u00e3o consta  dos  autos  o  deferimento  de  gratuidade  da  justi\u00e7a  ao  autor.\nDesta  forma,  providencie  o  apelante  o  recolhimento  das  custas  de  preparo,  \nconforme  margeado  a  fls.  417,  no  prazo  de  05  dias,  sob  pena  de  deser\u00e7\u00e3o  da  apela\u00e7\u00e3o.\nInt.  \nSanto  Andr\u00e9 , 16  de  abril  de  2015 .\nM\u00c1RCIO  BONETTI\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 7566E1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 23\/04\/2015 \u00e0s 10:33 . fls. 456"}},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70040909-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/04\/2015 19:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1858 P\u00e1gina: 717\/728","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2015 Teor do ato: VISTOS, etc... RENATO FARIA PEDRO ajuizou a\u00e7\u00e3o contra ITA\u00da SEGUROS, asseverando ser benefici\u00e1rio de uma ap\u00f3lice de seguro administrada pela r\u00e9, firmada com sua ex-empregadora (Ford do Brasil Ltda.), que lhe garantiria indeniza\u00e7\u00e3o caso ocorresse invalidez permanente se decorrente de acidente ou doen\u00e7a. Contudo, ap\u00f3s constatar ser portador de mol\u00e9stia que lhe acarretou invalidez, a r\u00e9 de forma indevida se negou a indeniz\u00e1-lo. Com base nisso, requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o contratada, acrescida dos consect\u00e1rios legais. Citada regularmente, a requerida apresentou resposta (contesta\u00e7\u00e3o), alegando: a) prescri\u00e7\u00e3o do direito invocado com amparo no art. 206, par\u00e1grafo primeiro, inc. II, letra \"b\" do C\u00f3digo Civil; b) que a invalidez do autor decorrente de doen\u00e7a n\u00e3o \u00e9 total, raz\u00e3o pela qual a a\u00e7\u00e3o deve ser julgada improcedente, diante de expressa exclus\u00e3o contratual. \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu deslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Cab\u00edvel, portanto, o julgamento antecipado, nos termos do art. 330, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Acolho a preliminar levantada pela r\u00e9 prescri\u00e7\u00e3o do direito alegado pelo autor. Vejamos: Reza o art. 206, par\u00e1grafo primeiro, inc. II, letra \"b\", do C\u00f3digo Civil, que a a\u00e7\u00e3o do segurado contra o segurador prescreve em um ano, a contar da data do fato gerador da pretens\u00e3o. No caso dos autos, o fato gerador do pedido do autor \u00e9 sua invalidez esta supostamente comprovada pelos documentos de fls. 395\/405, emitidos em 09\/01\/2012. Assim, o prazo para ajuizar a a\u00e7\u00e3o contra a requerida se iniciou nessa data. Contudo, a parte autora distribuiu esta a\u00e7\u00e3o somente no m\u00eas de setembro de 2014, momento em que seu direito referente aos valores ajustados no contrato celebrado com a r\u00e9 j\u00e1 havia fenecido, o que faz gerar a improced\u00eancia do pedido inicial, sem a necessidade de aprecia\u00e7\u00e3o das demais quest\u00f5es de m\u00e9rito (nesse sentido: RJTJESP 101\/240). Nesse sentido o entendimento jurisprudencial: \"Inexiste diferen\u00e7a pr\u00e1tica entre a pessoa do segurado que contrata diretamente com a seguradora e aquele que o faz atrav\u00e9s do estipulante empregador. Assim, em se tratando de contrato de seguro em grupo, o benefici\u00e1rio que tem conhecimento de sua incapacidade dever\u00e1 propor a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra a seguradora no prazo de um ano. Com o acolhimento do agravo retido, \u00e9 julgada extinta a a\u00e7\u00e3o, com fulcro no artigo 267, VI e 269, IV do C\u00f3digo de Processo Civil, prejudicado o recurso de apela\u00e7\u00e3o.\" (Segundo Tribunal de Al\u00e7ada C\u00edvel do Estado de S\u00e3o Paulo - Ap. c\/ Rev. n\u00ba 501.248 - 7\u00aa C\u00e2m. - Rel. Juiz Emmanoel Fran\u00e7a - J. 27.01.98). \"SEGURO DE VIDA EM GRUPO - Prescri\u00e7\u00e3o. No contrato de seguro em grupo, segurado \u00e9 aquele, empregado, associado ou afim, em nome do qual a estipulante, empregadora, associa\u00e7\u00e3o ou afim contrata o seguro, atuando como mandat\u00e1ria. Logo, favorecido pelo direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, o empregado \u00e9 segurado e n\u00e3o benefici\u00e1rio, pelo que a respectiva a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o sujeita-se \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o em um ano.\" (Segundo Tribunal de Al\u00e7ada C\u00edvel do Estado de S\u00e3o Paulo - AI n\u00ba 476.798-00\/0 - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Rel. Juiz Celso Pimentel - J. 18.02.97 - v.u). Consigno, por oportuno, que conforme brilhante decis\u00e3o proferida pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Apela\u00e7\u00e3o com Revis\u00e3o n\u00b0 1.146.806-0\/0 32\u00aa C\u00e2mara - RELATOR DES. RUY COPPOLA, n\u00e3o se aplica na esp\u00e9cie o artigo 27 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que prev\u00ea prescri\u00e7\u00e3o de cinco anos, pois a hip\u00f3tese n\u00e3o \u00e9 de repara\u00e7\u00e3o pelos danos causados por fato do produto ou do servi\u00e7o prestado ao consumidor. Eventual inadimplemento contratual por parte da seguradora n\u00e3o pode ser equiparado \u00e0 hip\u00f3tese prevista no referido dispositivo. Inaplic\u00e1vel, portanto, o artigo 27 do C\u00f3digo do Consumidor, conforme orienta\u00e7\u00e3o pac\u00edfica do E. STJ: \"Nos casos de cobran\u00e7a de seguro, decidiu a Segunda Se\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se aplica o art. 27 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor valendo a prescri\u00e7\u00e3o prevista no C\u00f3digo Civil\" (RESP 595720\/SC - Rel. Min. CARLOS ALBERTO MENEZES - 3\u00aa Turma - j . 7\/12\/2004 - DJ 4.4.2005). Diante do exposto, com amparo no art. 269, inc. IV do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o proposta por RENATO FARIA PEDRO contra ITA\u00da SEGUROS. Considerando a sucumb\u00eancia suportada que \u00e9 objetiva arcar\u00e1 a parte autora com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados, de acordo com o art. 20, par\u00e1grafo quarto, do C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 500,00 - subordinando a respectiva execu\u00e7\u00e3o \u00e0s condi\u00e7\u00f5es previstas nos arts. 11 e 12 da Lei n. 1.060\/50. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de 2003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0 causa, corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a. Providencie a d. serventia o c\u00e1lculo. P.R.I. Santo Andr\u00e9, 26 de mar\u00e7o de 2015. M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento \u00e0 r. senten\u00e7a de fls.412\/415, as custas devidas ao preparo importam em R$106,25 Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2015","descricao":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento    Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento \u00e0 r. senten\u00e7a de fls.412\/415, as custas devidas ao preparo importam em R$106,25","anexo":{"label":"Expedi\u00e7\u00e3o de documento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    certid\u00e3o - registro de senten\u00e7a","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/03\/2015","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    VISTOS, etc... RENATO FARIA PEDRO ajuizou a\u00e7\u00e3o contra ITA\u00da SEGUROS, asseverando ser benefici\u00e1rio de uma ap\u00f3lice de seguro administrada pela r\u00e9, firmada com sua ex-empregadora (Ford do Brasil Ltda.), que lhe garantiria indeniza\u00e7\u00e3o caso ocorresse invalidez permanente se decorrente de acidente ou doen\u00e7a. Contudo, ap\u00f3s constatar ser portador de mol\u00e9stia que lhe acarretou invalidez, a r\u00e9 de forma indevida se negou a indeniz\u00e1-lo. Com base nisso, requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o contratada, acrescida dos consect\u00e1rios legais. Citada regularmente, a requerida apresentou resposta (contesta\u00e7\u00e3o), alegando: a) prescri\u00e7\u00e3o do direito invocado com amparo no art. 206, par\u00e1grafo primeiro, inc. II, letra \"b\" do C\u00f3digo Civil; b) que a invalidez do autor decorrente de doen\u00e7a n\u00e3o \u00e9 total, raz\u00e3o pela qual a a\u00e7\u00e3o deve ser julgada improcedente, diante de expressa exclus\u00e3o contratual. \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu deslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Cab\u00edvel, portanto, o julgamento antecipado, nos termos do art. 330, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Acolho a preliminar levantada pela r\u00e9 prescri\u00e7\u00e3o do direito alegado pelo autor. Vejamos: Reza o art. 206, par\u00e1grafo primeiro, inc. II, letra \"b\", do C\u00f3digo Civil, que a a\u00e7\u00e3o do segurado contra o segurador prescreve em um ano, a contar da data do fato gerador da pretens\u00e3o. No caso dos autos, o fato gerador do pedido do autor \u00e9 sua invalidez esta supostamente comprovada pelos documentos de fls. 395\/405, emitidos em 09\/01\/2012. Assim, o prazo para ajuizar a a\u00e7\u00e3o contra a requerida se iniciou nessa data. Contudo, a parte autora distribuiu esta a\u00e7\u00e3o somente no m\u00eas de setembro de 2014, momento em que seu direito referente aos valores ajustados no contrato celebrado com a r\u00e9 j\u00e1 havia fenecido, o que faz gerar a improced\u00eancia do pedido inicial, sem a necessidade de aprecia\u00e7\u00e3o das demais quest\u00f5es de m\u00e9rito (nesse sentido: RJTJESP 101\/240). Nesse sentido o entendimento jurisprudencial: \"Inexiste diferen\u00e7a pr\u00e1tica entre a pessoa do segurado que contrata diretamente com a seguradora e aquele que o faz atrav\u00e9s do estipulante empregador. Assim, em se tratando de contrato de seguro em grupo, o benefici\u00e1rio que tem conhecimento de sua incapacidade dever\u00e1 propor a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra a seguradora no prazo de um ano. Com o acolhimento do agravo retido, \u00e9 julgada extinta a a\u00e7\u00e3o, com fulcro no artigo 267, VI e 269, IV do C\u00f3digo de Processo Civil, prejudicado o recurso de apela\u00e7\u00e3o.\" (Segundo Tribunal de Al\u00e7ada C\u00edvel do Estado de S\u00e3o Paulo - Ap. c\/ Rev. n\u00ba 501.248 - 7\u00aa C\u00e2m. - Rel. Juiz Emmanoel Fran\u00e7a - J. 27.01.98). \"SEGURO DE VIDA EM GRUPO - Prescri\u00e7\u00e3o. No contrato de seguro em grupo, segurado \u00e9 aquele, empregado, associado ou afim, em nome do qual a estipulante, empregadora, associa\u00e7\u00e3o ou afim contrata o seguro, atuando como mandat\u00e1ria. Logo, favorecido pelo direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, o empregado \u00e9 segurado e n\u00e3o benefici\u00e1rio, pelo que a respectiva a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o sujeita-se \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o em um ano.\" (Segundo Tribunal de Al\u00e7ada C\u00edvel do Estado de S\u00e3o Paulo - AI n\u00ba 476.798-00\/0 - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Rel. Juiz Celso Pimentel - J. 18.02.97 - v.u). Consigno, por oportuno, que conforme brilhante decis\u00e3o proferida pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Apela\u00e7\u00e3o com Revis\u00e3o n\u00b0 1.146.806-0\/0 32\u00aa C\u00e2mara - RELATOR DES. RUY COPPOLA, n\u00e3o se aplica na esp\u00e9cie o artigo 27 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que prev\u00ea prescri\u00e7\u00e3o de cinco anos, pois a hip\u00f3tese n\u00e3o \u00e9 de repara\u00e7\u00e3o pelos danos causados por fato do produto ou do servi\u00e7o prestado ao consumidor. Eventual inadimplemento contratual por parte da seguradora n\u00e3o pode ser equiparado \u00e0 hip\u00f3tese prevista no referido dispositivo. Inaplic\u00e1vel, portanto, o artigo 27 do C\u00f3digo do Consumidor, conforme orienta\u00e7\u00e3o pac\u00edfica do E. STJ: \"Nos casos de cobran\u00e7a de seguro, decidiu a Segunda Se\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se aplica o art. 27 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor valendo a prescri\u00e7\u00e3o prevista no C\u00f3digo Civil\" (RESP 595720\/SC - Rel. Min. CARLOS ALBERTO MENEZES - 3\u00aa Turma - j . 7\/12\/2004 - DJ 4.4.2005). Diante do exposto, com amparo no art. 269, inc. IV do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o proposta por RENATO FARIA PEDRO contra ITA\u00da SEGUROS. Considerando a sucumb\u00eancia suportada que \u00e9 objetiva arcar\u00e1 a parte autora com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados, de acordo com o art. 20, par\u00e1grafo quarto, do C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 500,00 - subordinando a respectiva execu\u00e7\u00e3o \u00e0s condi\u00e7\u00f5es previstas nos arts. 11 e 12 da Lei n. 1.060\/50. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de 2003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0 causa, corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a. Providencie a d. serventia o c\u00e1lculo. P.R.I. Santo Andr\u00e9, 26 de mar\u00e7o de 2015. M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento \u00e0 r. senten\u00e7a de fls.412\/415, as custas devidas ao preparo importam em R$106,25","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : RENATO FARIA PEDRO\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 25  de  mar\u00e7o  de  2015 , fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  \nTitular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Escrevente,  digitei.\nVISTOS,  etc...\nRENATO FARIA  PEDRO  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  \ncontra  ITA\u00da  SEGUROS,  asseverando  ser  benefici\u00e1rio  de  uma  ap\u00f3lice  de  seguro  \nadministrada  pela  r\u00e9,  firmada  com  sua  ex-empregadora  (Ford  do  Brasil  Ltda.),  que  lhe  \ngarantiria  indeniza\u00e7\u00e3o  caso  ocorresse  invalidez  permanente  se  decorrente  de  acidente  ou  \ndoen\u00e7a.  Contudo,  ap\u00f3s  constatar  ser  portador  de  mol\u00e9stia  que  lhe  acarretou  invalidez,  a  r\u00e9  \n \nde  forma  indevida  \n se  negou  a  indeniz\u00e1-lo.  Com  base  nisso,  requereu  a  proced\u00eancia  da  \na\u00e7\u00e3o,  com  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  contratada,  acrescida  dos  \nconsect\u00e1rios  legais.  \nCitada regularmente,  a  requerida  apresentou  \nresposta  (contesta\u00e7\u00e3o),  alegando:  a)  prescri\u00e7\u00e3o  do  direito  invocado  \n com  amparo  no  art.  \n206,  par\u00e1grafo  primeiro,  inc.  II,  letra  \u201cb\u201d  do  C\u00f3digo  Civil;  b)  que  a  invalidez  do  autor  \n \ndecorrente  de  doen\u00e7a  \n n\u00e3o  \u00e9  total,  raz\u00e3o  pela  qual  a  a\u00e7\u00e3o  deve  ser  julgada  improcedente,  diante  de  \nexpressa  exclus\u00e3o  contratual.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio  do  essencial.\nDECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 7022CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 26\/03\/2015 \u00e0s 17:26 . fls. 412\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  2\nO\n feito  est\u00e1  maduro  para  julgamento,  sendo  \ndesnecess\u00e1rio  para  o  seu  deslinde  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas  al\u00e9m  das  constantes  dos  \nautos.  Cab\u00edvel,  portanto,  o  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  art.  330,  inc.  I,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil 1\n.\nAcolho a  preliminar  levantada  pela  r\u00e9 \n \nprescri\u00e7\u00e3o  do  direito  alegado  pelo  autor.  Vejamos:  \nReza  o  art.  206,  par\u00e1grafo  primeiro,  inc.  II,  \nletra  \u201cb\u201d 2\n,  do  C\u00f3digo  Civil,  que  a  a\u00e7\u00e3o  do  segurado  contra  o  segurador  prescreve  em  um  \nano,  a  contar  da  data  do  fato  gerador  da  pretens\u00e3o.\nNo caso  dos  autos,  o  fato  gerador  do  pedido  do  \nautor  \u00e9  sua  invalidez 3\n \n esta  supostamente  comprovada  pelos  documentos  de  fls.  395\/405,  \nemitidos  em  09\/01\/2012.  Assim,  o  prazo  para  ajuizar  a  a\u00e7\u00e3o  contra  a  requerida  se  iniciou  \nnessa  data.\nContudo, a  parte  autora  distribuiu  esta  a\u00e7\u00e3o  \nsomente  no  m\u00eas  de  setembro  de  2014,  momento  em  que  seu  direito  referente  aos  valores  \najustados  no  contrato  celebrado  com  a  r\u00e9  j\u00e1  havia  fenecido,  o  que  faz  gerar  a  improced\u00eancia  \ndo  pedido  inicial,  sem  a  necessidade  de  aprecia\u00e7\u00e3o  das  demais  quest\u00f5es  de  m\u00e9rito  (nesse  \nsentido:  RJTJESP  101\/240 ).\nNesse sentido  o  entendimento  jurisprudencial:\n\u201cInexiste  diferen\u00e7a  pr\u00e1tica  entre  a  pessoa  do  \n1   Art.  330  -  O  juiz  conhecer\u00e1  diretamente  do  pedido,  proferindo  senten\u00e7a:  I  -  quando  a  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito  for  unicamente  de  \ndireito,  ou,  sendo  de  direito  e  de  fato,  n\u00e3o  houver  necessidade  de  produzir  prova  em  audi\u00eancia;\n2 Art.  206  -  Prescreve:  Par\u00e1grafo  primeiro  -  Em  um  ano:...  II  -  a  pretens\u00e3o  do  segurado  contra  o  segurador,  ou  a  deste  contra  \naquele,  contado  o  prazo:...b)  quanto  aos  demais  seguros,  da  ci\u00eancia  do  fato  gerador  da  pretens\u00e3o;\n3  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  - S\u00famula  n\u00ba  278:  \"O  termo  inicial  do  prazo  prescricional,  na  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  \u00e9  a  data  em  \nque  o  segurado  teve  ci\u00eancia  inequ\u00edvoca  da  incapacidade  laboral.\"Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 7022CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 26\/03\/2015 \u00e0s 17:26 . fls. 413\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  3\nsegurado\n que  contrata  diretamente  com  a  seguradora  e  aquele  que  o  faz  atrav\u00e9s  do  estipulante  \nempregador.  Assim,  em  se  tratando  de  contrato  de  seguro  em  grupo,  o  benefici\u00e1rio  que  tem  \nconhecimento  de  sua  incapacidade  dever\u00e1  propor  a  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  contra  a  seguradora  no  \nprazo  de  um  ano.  Com  o  acolhimento  do  agravo  retido,  \u00e9  julgada  extinta  a  a\u00e7\u00e3o,  com  fulcro  no  \nartigo  267,  VI  e  269,  IV  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  prejudicado  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o.\u201d  \n(Segundo  Tribunal  de  Al\u00e7ada  C\u00edvel  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  - Ap.  c\/  Rev.  n\u00ba  501.248  - 7\u00aa  \nC\u00e2m.  -  Rel.  Juiz  Emmanoel  Fran\u00e7a  -  J.  27.01.98).\n\u201cSEGURO  DE  VIDA  EM  GRUPO  -  Prescri\u00e7\u00e3o.  \nNo  contrato  de  seguro  em  grupo,  segurado  \u00e9  aquele,  empregado,  associado  ou  afim,  em  nome  do  \nqual  a  estipulante,  empregadora,  associa\u00e7\u00e3o  ou  afim  contrata  o  seguro,  atuando  como  \nmandat\u00e1ria.  Logo,  favorecido  pelo  direito  \u00e0  indeniza\u00e7\u00e3o,  o  empregado  \u00e9  segurado  e  n\u00e3o  \nbenefici\u00e1rio ,  pelo  que  a  respectiva  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  sujeita-se  \u00e0  prescri\u00e7\u00e3o  em  um  ano.\u201d  \n(Segundo  Tribunal  de  Al\u00e7ada  C\u00edvel  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  -  AI  n\u00ba  476.798-00\/0  -  S\u00e3o  Jos\u00e9  \ndos  Campos  -  Rel.  Juiz  Celso  Pimentel  -  J.  18.02.97  -  v.u).\n  Consigno, por  oportuno,  que  conforme  \nbrilhante  decis\u00e3o  proferida  pelo  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  -  Apela\u00e7\u00e3o  com  \nRevis\u00e3o  n\u00b0  1.146.806-0\/0  \n 32\u00aa  C\u00e2mara  -  RELATOR  DES.  RUY  COPPOLA,  n\u00e3o  se  aplica  \nna  esp\u00e9cie  o  artigo  27  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  que  prev\u00ea  prescri\u00e7\u00e3o  de  cinco  \nanos,  pois  a  hip\u00f3tese  n\u00e3o  \u00e9  de  repara\u00e7\u00e3o  pelos  danos  causados  por  fato  do  produto  ou  do  \nservi\u00e7o  prestado  ao  consumidor.  Eventual  inadimplemento  contratual  por  parte  da  \nseguradora  n\u00e3o  pode  ser  equiparado  \u00e0  hip\u00f3tese  prevista  no  referido  dispositivo.  Inaplic\u00e1vel,  \nportanto,  o  artigo  27  do  C\u00f3digo  do  Consumidor,  conforme  orienta\u00e7\u00e3o  pac\u00edfica  do  E.  STJ:  \n\"Nos  casos  de  cobran\u00e7a  de  seguro,  decidiu  a  Segunda  Se\u00e7\u00e3o  que  n\u00e3o  se  aplica  o  art.  27  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  valendo  a  prescri\u00e7\u00e3o  prevista  no  C\u00f3digo  Civil\u201d  (RESP  \n595720\/SC  -  Rel.  Min.  CARLOS  ALBERTO  MENEZES  -  3\u00aa  Turma  -  j  .  7\/12\/2004  - DJ  \n4.4.2005).\nDiante do  exposto,  com  amparo  no  art.  269,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 7022CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 26\/03\/2015 \u00e0s 17:26 . fls. 414\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  4\ninc.\n IV 4\n do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  julgo  improcedente  a  a\u00e7\u00e3o  proposta  por  RENATO  \nFARIA  PEDRO  contra  ITA\u00da  SEGUROS.\nConsiderando  a  sucumb\u00eancia  suportada  \n que  \u00e9  \nobjetiva  \n arcar\u00e1  a  parte  autora  com  o  pagamento  das  custas,  despesas  processuais  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  ora  arbitrados,  de  acordo  com  o  art.  20,  par\u00e1grafo  quarto 5\n,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  em  R$  500,00  -  subordinando  a  respectiva  execu\u00e7\u00e3o  \u00e0s  \ncondi\u00e7\u00f5es previstas  nos  arts.  11 6\n e  12 7\n da  Lei  n.  1.060\/50\n.\nPara  efeito  de  preparo  do  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  \n(art.  4 \u00ba\n,   par\u00e1grafo 8\n segundo  da  Lei  n.  11.608  de  29  de  dezembro  de  2003),  fixo  o  valor  base  \nde  c\u00e1lculo,  aquele  dado  \u00e0  causa,  corrigido  monetariamente  pela  tabela  pr\u00e1tica  do  E.  \nTribunal  de  Justi\u00e7a.  Providencie  a  d.  serventia  o  c\u00e1lculo.\nP.R.I.\nSanto  Andr\u00e9,  26  de  mar\u00e7o  de  2015.  \nM\u00c1RCIO  BONETTI\n        Juiz  de  Direito\n4  Art.  269  - Haver\u00e1  resolu\u00e7\u00e3o  de m\u00e9rito:...IV  - quando  o juiz  pronunciar  a decad\u00eancia  ou a prescri\u00e7\u00e3o;\n5  Art.  20  -  A  senten\u00e7a  condenar\u00e1  o  vencido  a  pagar  ao  vencedor  as  despesas  que  antecipou  e  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.  Essa  \nverba  honor\u00e1ria  ser\u00e1  devida,  tamb\u00e9m,  nos  casos  em  que  o  advogado  funcionar  em  causa  pr\u00f3pria.  Par\u00e1grafo  quarto  -  Nas  causas  \nde  pequeno  valor,  nas  de  valor  inestim\u00e1vel,  naquelas  em  que  n\u00e3o  houver  condena\u00e7\u00e3o  ou  for  vencida  a  Fazenda  P\u00fablica,  e  nas  \nexecu\u00e7\u00f5es,  embargadas  ou  n\u00e3o,  os  honor\u00e1rios  ser\u00e3o  fixados  consoante  aprecia\u00e7\u00e3o  eq\u00fcitativa  do  juiz,  atendidas  as  normas  das  \nal\u00edneas  \"a\",  \"b\"  e  \"c\"  do  par\u00e1grafo  anterior.\n6   Art.  11  -  Os  honor\u00e1rios  de  advogado  e  peritos,  as  custas  do  processo,  as  taxas  e  selos  judici\u00e1rios  ser\u00e3o  pagos  pelo  vencido,  \nquando  o  benefici\u00e1rio  de  assist\u00eancia  for  vencedor  na  causa.  Par\u00e1grafo  primeiro  -  Os  honor\u00e1rios  do  advogado  ser\u00e3o  arbitrados  \npelo  juiz  at\u00e9  o  m\u00e1ximo  de  15%  (quinze  por  cento)  sobre  o  l\u00edquido  apurado  na  execu\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a.  Par\u00e1grafo  segundo  -  A  \nparte  vencida  poder\u00e1  acionar  a  vencedora  para  reaver  as  despesas  do  processo,  inclusive  honor\u00e1rios  do  advogado,  desde  que  \nprove  ter  a  \u00faltima  perdido  a  condi\u00e7\u00e3o  legal  de  necessitada.\n7   Art.  12  -  A  parte  beneficiada  pela  isen\u00e7\u00e3o  de  pagamento  das  custas  ficar\u00e1  obrigada  a  pag\u00e1-las,  desde  que  possa  faz\u00ea-lo  sem  \npreju\u00edzo  do  sustento  pr\u00f3prio  ou  da  fam\u00edlia.  Se  dentro  de  cinco  anos,  a  contar  da  senten\u00e7a  final,  o  assistido  n\u00e3o  puder  satisfazer  \ntal  pagamento,  a  obriga\u00e7\u00e3o  ficar\u00e1  prescrita.\n8   Art.  4  -  O  recolhimento  da  taxa  judici\u00e1ria  ser\u00e1  feito  da  seguinte  forma:...Par\u00e1grafo  segundo  -  Nas  hip\u00f3teses  de  pedido  \ncondenat\u00f3rio,  o  valor  do  preparo  a  que  se  refere  o  inciso  II,  ser\u00e1  calculado  sobre  o  valor  fixado  na  senten\u00e7a,  se  for  l\u00edquido,  ou,  \nse  il\u00edquido,  sobre  o  valor  fixado  eq\u00fcitativamente  para  esse  fim,  pelo  MM.  Juiz  de  Direito,  de  modo  a  viabilizar  o  acesso  \u00e0  \nJusti\u00e7a,  observado  o  disposto  no  par\u00e1grafo  primeiro.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 7022CD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 26\/03\/2015 \u00e0s 17:26 . fls. 415"}},{"data":"25\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70033044-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/03\/2015 19:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1849 P\u00e1gina: 677\/684","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao r\u00e9u para: manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 398, do CPC). (fls. 395\/404) Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao r\u00e9u para: manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 398, do CPC). (fls. 395\/404)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70026315-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/03\/2015 15:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1839 P\u00e1gina: 763\/765","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2015 Teor do ato: VISTOS, etc... Junte o autor, em 10 dias, c\u00f3pia do laudo m\u00e9dico realizado na a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria movida contra o INSS. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    VISTOS, etc... Junte o autor, em 10 dias, c\u00f3pia do laudo m\u00e9dico realizado na a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria movida contra o INSS.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : RENATO FARIA PEDRO\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 25  de  fevereiro  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  \nDireito  Titular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Escrevente,  digitei.\nVISTOS,  etc...\n Junte  o  autor,  em  10  dias,  c\u00f3pia  do  laudo  m\u00e9dico  realizado  na  a\u00e7\u00e3o  acident\u00e1ria  \nmovida  contra  o  INSS.\nInt.  \nSanto  Andr\u00e9 , 25  de  fevereiro  de  2015 .\nM\u00c1RCIO  BONETTI\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 682C3F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 02\/03\/2015 \u00e0s 10:18 . fls. 389"}},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70017778-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 20\/02\/2015 11:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70017674-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 20\/02\/2015 08:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1828 P\u00e1gina: 614\/618","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2015 Teor do ato: Vistos. Em cinco dias e de forma fundamentada, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir na fase instrut\u00f3ria do processo, para arrimarem suas assertivas. Em igual prazo, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. Em cinco dias e de forma fundamentada, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir na fase instrut\u00f3ria do processo, para arrimarem suas assertivas. Em igual prazo, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : RENATO FARIA PEDRO\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 06.02.2015,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nEm  cinco  dias  e  de  forma  fundamentada,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  \npretendem  produzir  na  fase  instrut\u00f3ria  do  processo,  para  arrimarem  suas  assertivas.  \nEm  igual  prazo,  digam  se  t\u00eam  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 06  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 632A80. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 11\/02\/2015 \u00e0s 10:18 . fls. 380"}},{"data":"06\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70010787-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 03\/02\/2015 18:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.15.70005529-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/01\/2015 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0001\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/01\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/01\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1810 P\u00e1gina: 334\/337","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0001\/2015 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Vistas dos autos ao r\u00e9u para: Recolher a taxa destinada \u00e0 Carteira da OAB, relativo \u00e0 procura\u00e7\u00e3o de fls.145\/152, no prazo de 48 horas, sob as penas da lei. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Vistas dos autos ao r\u00e9u para: Recolher a taxa destinada \u00e0 Carteira da OAB, relativo \u00e0 procura\u00e7\u00e3o de fls.145\/152, no prazo de 48 horas, sob as penas da lei.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/12\/2014","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.14.70111269-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 10\/12\/2014 12:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/12\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1043\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/12\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/12\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1790 P\u00e1gina: 693\/695","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1043\/2014 Teor do ato: Vistos. Ci\u00eancia ao autor do julgamento definitivo do agravo de instrumento de fls. 114\/122. No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos. Ci\u00eancia ao autor do julgamento definitivo do agravo de instrumento de fls. 114\/122. No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : RENATO FARIA PEDRO\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 26.11.2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nCi\u00eancia  ao  autor  do  julgamento  definitivo  do  agravo  de  instrumento  de  fls.  \n114\/122. No mais,  aguarde-se  o  decurso  do  prazo  para  defesa.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 26  de  novembro  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 553229. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 01\/12\/2014 \u00e0s 10:22 . fls. 124"}},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/11\/2014","descricao":"AR Positivo Juntado   Em 26 de novembro de 2014 \u00e9 juntado a estes autos o aviso de recebimento (AR301477951TJ - Cumprido), referente ao of\u00edcio n. 1017349-98.2014.8.26.0554-0001, emitido para Itau Unibanco S\/A. Usu\u00e1rio:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/11\/2014","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/11\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0968\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/11\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/11\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1776 P\u00e1gina: 559\/602","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0968\/2014 Teor do ato: Vistos. Cite-se o r\u00e9u, por carta, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/11\/2014","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos. Cite-se o r\u00e9u, por carta, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : RENATO FARIA PEDRO\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 10.11.2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  da  7\u00aa  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  FL\u00c1VIO  PINELLA  HELAEHIL.\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Escrevente,  digitei.\nVistos.\nCite-se  o  r\u00e9u,  por  carta ,  advertindo-se  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  apresentar  \na  defesa,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  \ntermos  do  artigo  285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nIntime-se.\nSanto  Andr\u00e9 , 10  de  novembro  de  2014 .\nFL\u00c1VIO  PINELLA  HELAEHIL\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 50D0A7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO PINELLA HELAEHIL, liberado nos autos em 11\/11\/2014 \u00e0s 10:43 . fls. 110"}},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2014","descricao":"Custas Iniciais Juntadas   N\u00ba Protocolo: WSNE.14.70098221-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Custas Iniciais Data: 07\/11\/2014 19:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/11\/2014","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0877\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1759 P\u00e1gina: 759\/761","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0877\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: Ci\u00eancia acerca da interposi\u00e7\u00e3o de agravo de instrumento de fls. 82\/90 interposto pelo autor. Anote-se. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/10\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: Ci\u00eancia acerca da interposi\u00e7\u00e3o de agravo de instrumento de fls. 82\/90 interposto pelo autor. Anote-se.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0833\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1751 P\u00e1gina: 631\/633","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Agravo de Instrumento - C\u00f3pia da Interposi\u00e7\u00e3o Juntada - Art. 526 do CPC   N\u00ba Protocolo: WSNE.14.70087060-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 13\/10\/2014 15:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0833\/2014 Teor do ato: E R R A T A Certifico e dou f\u00e9 que a certid\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o n\u00ba 819\/2014 saiu de forma incorreta, pois deveria constar disponibiliza\u00e7\u00e3o em 07\/10\/2014 - DJE 1.749 e fls. 662\/665 e n\u00e3o como constou. Certifico, ainda, que considera-se a data correta de publica\u00e7\u00e3o, o primeiro dia \u00fatil subseq\u00fcente \u00e0 data acima mencionada, ou seja, 08 de outubro de 2014. Nada Mais. Santo Andr\u00e9, 8 de outubro de 2014. Eu, Clarice Aparecida de Souza, escrevente t\u00e9cnico judici\u00e1rio, digitei. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    E R R A T A Certifico e dou f\u00e9 que a certid\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o n\u00ba 819\/2014 saiu de forma incorreta, pois deveria constar disponibiliza\u00e7\u00e3o em 07\/10\/2014 - DJE 1.749 e fls. 662\/665 e n\u00e3o como constou. Certifico, ainda, que considera-se a data correta de publica\u00e7\u00e3o, o primeiro dia \u00fatil subseq\u00fcente \u00e0 data acima mencionada, ou seja, 08 de outubro de 2014. Nada Mais. Santo Andr\u00e9, 8 de outubro de 2014. Eu, Clarice Aparecida de Souza, escrevente t\u00e9cnico judici\u00e1rio, digitei.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0819\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1747 P\u00e1gina: 672\/674","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0819\/2014 Teor do ato: VISTOS, etc... Indefiro o pedido de gratuidade da justi\u00e7a formulado pela parte autora. Com efeito, da an\u00e1lise da sua declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0 Receita Federal, constato que ela recebe mensalmente quantia superior a R$ 4.500,00 - al\u00e9m de possuir bem im\u00f3vel o que indica que ela n\u00e3o faz jus a obter o benef\u00edcio pleiteado. Com a vig\u00eancia da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, n\u00e3o basta a mera declara\u00e7\u00e3o da interessada para assumi-la como juridicamente pobre, para que, pela sua s\u00f3 declarada miserabilidade, se lhe enseje a outorga de gratuidade de Justi\u00e7a, porque est\u00e1 assentado no inciso LXXIV, do art. 5o., que o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos. O Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 proclamou que: \"JUSTI\u00c7A GRATUITA - Declara\u00e7\u00e3o de pobreza - Mera afirma\u00e7\u00e3o - Insufici\u00eancia - Necessidade de comprova\u00e7\u00e3o - Interpreta\u00e7\u00e3o do artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, c.c. o artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Federal n. 1.060, de 1950 - Recurso n\u00e3o provido. Agravo de Instrumento n. 42.140-5 - S\u00e3o Paulo. No mesmo sentido, ac\u00f3rd\u00e3o do Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil do Estado de S\u00e3o Paulo, asseverando que: \"Assist\u00eancia judici\u00e1ria- N\u00e3o concess\u00e3o- Admissibilidade - Lei que n\u00e3o garante de forma autom\u00e1tica e indiscut\u00edvel a assist\u00eancia judici\u00e1ria a quem simplesmente a invoca, devendo haver a demonstra\u00e7\u00e3o da necessidade - Agravo de instrumento improvido\". (AGRAVO DE INSTRUMENTO N\u00ba 1.110.784-7, da Comarca de S\u00e3o Paulo sendo agravante Lup\u00e9rsio Galeazzo e agravado BankBoston Banco M\u00faltiplo S\/A). Por fim, tamb\u00e9m a doutrina vem de apoio ao entendimento de que a gratuidade somente cabe \u00e0queles que dela realmente necessitam, como: \"A esse prop\u00f3sito, insta sublinhar que, efetivamente, \"o Juiz da causa, valendo-se de crit\u00e9rios objetivos, pode entender que a natureza da a\u00e7\u00e3o movida pelo impetrante demonstra que ele possui porte econ\u00f4mico para suportar as despesas do processo. A declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado, conquanto seja o \u00fanico entrave burocr\u00e1tico que se exige para liberar o Magistrado para decidir em favor do peticion\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 prova inequ\u00edvoca daquilo que ele afirma, nem obriga o Juiz a se curvar aos seus dizeres se de outras provas e circunst\u00e2ncias ficar evidenciado que o conceito de pobreza que a parte invoca n\u00e3o \u00e9 aquele que justifica a concess\u00e3o do privil\u00e9gio. Cabe ao Magistrado, livremente, fazer ju\u00edzo de valor acerca do conceito de pobreza, deferindo ou n\u00e3o o benef\u00edcio\" (NELSON NERY J\u00daNIOR e ROSA MARIA ANDRADE NERY, \"C\u00f3digo de Processo Civil Comentado\", Editora Revista dos Tribunais, S\u00e3o Paulo, 1996, nota 1 ao artigo 4\u00ba, da Lei n. 1.060, de 1950, p\u00e1g. 1.606). Diante disso, como acima se disse, fica rejeitado o pedido de gratuidade da justi\u00e7a formulado pela parte autora. Dessa forma, determino o recolhimento das custas e o cumprimento do Provimento CG 08\/85, no prazo de 5 (cinco) dias, sob as penas da lei. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    VISTOS, etc... Indefiro o pedido de gratuidade da justi\u00e7a formulado pela parte autora. Com efeito, da an\u00e1lise da sua declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0 Receita Federal, constato que ela recebe mensalmente quantia superior a R$ 4.500,00 - al\u00e9m de possuir bem im\u00f3vel o que indica que ela n\u00e3o faz jus a obter o benef\u00edcio pleiteado. Com a vig\u00eancia da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, n\u00e3o basta a mera declara\u00e7\u00e3o da interessada para assumi-la como juridicamente pobre, para que, pela sua s\u00f3 declarada miserabilidade, se lhe enseje a outorga de gratuidade de Justi\u00e7a, porque est\u00e1 assentado no inciso LXXIV, do art. 5o., que o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos. O Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 proclamou que: \"JUSTI\u00c7A GRATUITA - Declara\u00e7\u00e3o de pobreza - Mera afirma\u00e7\u00e3o - Insufici\u00eancia - Necessidade de comprova\u00e7\u00e3o - Interpreta\u00e7\u00e3o do artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, c.c. o artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Federal n. 1.060, de 1950 - Recurso n\u00e3o provido. Agravo de Instrumento n. 42.140-5 - S\u00e3o Paulo. No mesmo sentido, ac\u00f3rd\u00e3o do Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil do Estado de S\u00e3o Paulo, asseverando que: \"Assist\u00eancia judici\u00e1ria- N\u00e3o concess\u00e3o- Admissibilidade - Lei que n\u00e3o garante de forma autom\u00e1tica e indiscut\u00edvel a assist\u00eancia judici\u00e1ria a quem simplesmente a invoca, devendo haver a demonstra\u00e7\u00e3o da necessidade - Agravo de instrumento improvido\". (AGRAVO DE INSTRUMENTO N\u00ba 1.110.784-7, da Comarca de S\u00e3o Paulo sendo agravante Lup\u00e9rsio Galeazzo e agravado BankBoston Banco M\u00faltiplo S\/A). Por fim, tamb\u00e9m a doutrina vem de apoio ao entendimento de que a gratuidade somente cabe \u00e0queles que dela realmente necessitam, como: \"A esse prop\u00f3sito, insta sublinhar que, efetivamente, \"o Juiz da causa, valendo-se de crit\u00e9rios objetivos, pode entender que a natureza da a\u00e7\u00e3o movida pelo impetrante demonstra que ele possui porte econ\u00f4mico para suportar as despesas do processo. A declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado, conquanto seja o \u00fanico entrave burocr\u00e1tico que se exige para liberar o Magistrado para decidir em favor do peticion\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 prova inequ\u00edvoca daquilo que ele afirma, nem obriga o Juiz a se curvar aos seus dizeres se de outras provas e circunst\u00e2ncias ficar evidenciado que o conceito de pobreza que a parte invoca n\u00e3o \u00e9 aquele que justifica a concess\u00e3o do privil\u00e9gio. Cabe ao Magistrado, livremente, fazer ju\u00edzo de valor acerca do conceito de pobreza, deferindo ou n\u00e3o o benef\u00edcio\" (NELSON NERY J\u00daNIOR e ROSA MARIA ANDRADE NERY, \"C\u00f3digo de Processo Civil Comentado\", Editora Revista dos Tribunais, S\u00e3o Paulo, 1996, nota 1 ao artigo 4\u00ba, da Lei n. 1.060, de 1950, p\u00e1g. 1.606). Diante disso, como acima se disse, fica rejeitado o pedido de gratuidade da justi\u00e7a formulado pela parte autora. Dessa forma, determino o recolhimento das custas e o cumprimento do Provimento CG 08\/85, no prazo de 5 (cinco) dias, sob as penas da lei.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : RENATO FARIA PEDRO\nRequerido : Itau Unibanco  S\/A\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 26.09.2014,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Escrevente,  digitei.\nVISTOS,  etc...\nIndefiro o  pedido  de  gratuidade  da  justi\u00e7a  formulado  pela  parte  autora.  Com  efeito,  \nda  an\u00e1lise  da  sua  declara\u00e7\u00e3o  de  renda  entregue  \u00e0  Receita  Federal,  constato  que  ela  recebe  \nmensalmente  quantia  superior  a  R$  4.500,00  \u2013  al\u00e9m  de  possuir  bem  im\u00f3vel  \n o  que  indica  que  ela  \nn\u00e3o  faz  jus  a  obter  o  benef\u00edcio  pleiteado.\nCom  a  vig\u00eancia  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  de  1988,  n\u00e3o  basta  a  mera  declara\u00e7\u00e3o  da  \ninteressada  para  assumi-la  como  juridicamente  pobre,  para  que,  pela  sua  s\u00f3  declarada  \nmiserabilidade,  se  lhe  enseje  a  outorga  de  gratuidade  de  Justi\u00e7a,  porque  est\u00e1  assentado  no  inciso  \nLXXIV,  do  art.  5o\n.,   que  o  Estado  prestar\u00e1  assist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  \ncomprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos.\nO  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1  proclamou  que:  \u201cJUSTI\u00c7A  GRATUITA  - \nDeclara\u00e7\u00e3o  de  pobreza  -  Mera  afirma\u00e7\u00e3o  -  Insufici\u00eancia  -  Necessidade  de  comprova\u00e7\u00e3o  - \nInterpreta\u00e7\u00e3o  do  artigo  5\u00ba,  inciso  LXXIV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  da  Rep\u00fablica,  c.c.  o  artigo  2\u00ba,  par\u00e1grafo  \n\u00fanico,  da  Lei  Federal  n.  1.060,  de  1950  -  Recurso  n\u00e3o  provido.  Agravo  de  Instrumento  n.  42.140-5  \n-  S\u00e3o  Paulo.\nNo mesmo  sentido,  ac\u00f3rd\u00e3o  do  Primeiro  Tribunal  de  Al\u00e7ada  Civil  do  Estado  de  \nS\u00e3o  Paulo,  asseverando  que:  \u201cAssist\u00eancia  judici\u00e1ria-  N\u00e3o  concess\u00e3o-  Admissibilidade  -  Lei  que  \nn\u00e3o  garante   de  forma  autom\u00e1tica  e  indiscut\u00edvel  a  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  a  quem  simplesmente   a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 4655D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 30\/09\/2014 \u00e0s 09:44 . fls. 76\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554  - p.  2\ninvoca,\n devendo  haver  a  demonstra\u00e7\u00e3o  da  necessidade  -  Agravo  de  instrumento  improvido\u201d.  \n(AGRAVO  DE  INSTRUMENTO  N\u00ba  1.110.784-7,  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo  sendo  agravante  \nLup\u00e9rsio  Galeazzo  e  agravado  BankBoston  Banco  M\u00faltiplo  S\/A).\nPor  fim,  tamb\u00e9m  a  doutrina  vem  de  apoio  ao  entendimento  de  que  a  gratuidade  \nsomente  cabe  \u00e0queles  que  dela  realmente  necessitam,  como:  \u201cA  esse  prop\u00f3sito,  insta  sublinhar  \nque,  efetivamente,  \u201co  Juiz  da  causa,  valendo-se  de  crit\u00e9rios  objetivos,  pode  entender  que  a  \nnatureza  da  a\u00e7\u00e3o  movida  pelo  impetrante  demonstra  que  ele  possui  porte  econ\u00f4mico  para  \nsuportar  as  despesas  do  processo.  A  declara\u00e7\u00e3o  pura  e  simples  do  interessado,  conquanto  seja  o  \n\u00fanico  entrave  burocr\u00e1tico  que  se  exige  para  liberar  o  Magistrado  para  decidir  em  favor  do  \npeticion\u00e1rio,  n\u00e3o  \u00e9  prova  inequ\u00edvoca  daquilo  que  ele  afirma,  nem  obriga  o  Juiz  a  se  curvar  aos  \nseus  dizeres  se  de  outras  provas  e  circunst\u00e2ncias  ficar  evidenciado  que  o  conceito  de  pobreza  que  \na   parte  invoca  n\u00e3o  \u00e9  aquele  que  justifica  a  concess\u00e3o  do  privil\u00e9gio.  Cabe  ao  Magistrado,  \nlivremente,  fazer  ju\u00edzo  de  valor  acerca  do  conceito  de  pobreza,  deferindo  ou  n\u00e3o  o  benef\u00edcio\u201d  \n(NELSON  NERY  J\u00daNIOR  e  ROSA  MARIA  ANDRADE  NERY,  \u201cC\u00f3digo  de  Processo  Civil  \nComentado\u201d,  Editora  Revista  dos  Tribunais,  S\u00e3o  Paulo,  1996,  nota  1  ao  artigo  4\u00ba,  da  Lei  n.  1.060,  \nde  1950,  p\u00e1g.  1.606).\nDiante  disso,  como  acima  se  disse,  fica  rejeitado  o  pedido  de  gratuidade  da  justi\u00e7a  \nformulado  pela  parte  autora.\nDessa  forma,  determino  o  recolhimento  das  custas  e  o  cumprimento  do  Provimento  \nCG  08\/85,  no  prazo  de  5  (cinco)  dias,  sob  as  penas  da  lei.\nInt.  \nSanto  Andr\u00e9 , 26  de  setembro  de  2014 .\nM\u00c1RCIO  BONETTI\nJuiz  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 4655D8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 30\/09\/2014 \u00e0s 09:44 . fls. 77"}},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0787\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1742 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.14.70079597-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/09\/2014 19:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0787\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: A peti\u00e7\u00e3o de fls. 60\/61 veio desacompanhada do documento mencionado (c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue \u00e0 Receita Federal). Desta forma, apresente o documento faltante, no prazo de 05 dias, sob pena de indeferimento da justi\u00e7a gratuita. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: A peti\u00e7\u00e3o de fls. 60\/61 veio desacompanhada do documento mencionado (c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue \u00e0 Receita Federal). Desta forma, apresente o documento faltante, no prazo de 05 dias, sob pena de indeferimento da justi\u00e7a gratuita.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.14.70078530-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 22\/09\/2014 19:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0751\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1736 P\u00e1gina: 548\/550","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0751\/2014 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: Junte o autor, em 5 (cinco) dias, documentos h\u00e1beis a demonstrar sua prec\u00e1ria situa\u00e7\u00e3o financeira c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue \u00e0 Receita Federal. Advogados(s): Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2014","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: Junte o autor, em 5 (cinco) dias, documentos h\u00e1beis a demonstrar sua prec\u00e1ria situa\u00e7\u00e3o financeira c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue \u00e0 Receita Federal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/09\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"22\/09\/2014","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"24\/09\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"07\/11\/2014","tipo":"Custas Iniciais"},{"data":"10\/12\/2014","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/01\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/02\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/02\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"20\/02\/2015","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"10\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/04\/2015","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/04\/2015","tipo":"Documentos Diversos"},{"data":"01\/06\/2015","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":[{"data":"","classe":""},{"data":"15\/03\/2016","classe":"Cumprimento de senten\u00e7a - 00001"}],"total_andamentos_retornados":96,"total_andamentos":96},{"processo":"Cumprimento de senten\u00e7a  \u00a0  (1017349-98.2014.8.26.0554)","classe":null,"classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":null,"juiz":null,"dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 593,57","partes":[{"tipo":"Exeqte","nome":"Itau Unibanco S\/A"},{"tipo":"Exectdo","nome":"RENATO FARIA PEDRO"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Jana\u00edna Andreazi"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Wender Pereira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Nelson Rovarotto Junior"},{"tipo":"Advogada","nome":"Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0630\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 1543\/1546","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0630\/2017 Teor do ato: VISTOS, etc...1 - Diante do declarado \u00e0s fls. 83, JULGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, com fundamento no artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.2 - Transitada em julgado, anote-se, arquivando-se os autos oportunamente. P.R. e I. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    VISTOS, etc...1 - Diante do declarado \u00e0s fls. 83, JULGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, com fundamento no artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.2 - Transitada em julgado, anote-se, arquivando-se os autos oportunamente. P.R. e I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   IV   Centen\u00e1rio,   s\/n   pr\u00e9dio   3 ,   .   -   Centro\nCEP:   09040-906   -   Santo   Andr\u00e9   -   SP\nTelefone:   (11)   4435-6825   -   E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br      \n1017349-98.2014.8.26.0554\/01 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554\/01\nClasse  - Assunto Cumprimento de Senten\u00e7a  - Seguro\nExeq\u00fcente : Itau Unibanco  S\/A\nExecutado : RENATO FARIA PEDRO\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   FL\u00c1VIO   PINELLA   HELAEHIL\n                                             VISTOS,  etc...\n1 -  Diante  do  declarado  \u00e0s  fls.  83,  JULGO ,  por  senten\u00e7a,  para  que  produza  os  seus  \njur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  EXTINTA  A  EXECU\u00c7\u00c3O ,  com  fundamento  no  artigo  924,  inciso  II,  do  \nNovo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil 1\n.\n2  -  Transitada  em  julgado,  anote-se,  arquivando-se  os  autos  oportunamente.  \nP.R.   e   I.\nSanto  Andr\u00e9 , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n1 Art.  924.  Extingue-se  a  execu\u00e7\u00e3o  quando:  II  -  a  obriga\u00e7\u00e3o  for  satisfeita;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 2E1FD4A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FLAVIO PINELLA HELAEHIL, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 11:05 . fls. 88"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0618\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1123\/1135","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0618\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 1123\/1135","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0618\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao credor para:Providenciar a retirada da guia de levantamento sob n\u00ba 565\/2017, expedida em cumprimento a r. Decis\u00e3o de fls. 78, em favor do Procurador do credor ( Chalfin, Goldberg, Vainboim Advogados Associados), referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls. 61. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0618\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da certid\u00e3o de fls. 74, providencie a d. Serventia o recolhimento e inutiliza\u00e7\u00e3o da guia n\u00ba 493\/2017, procedendo o seu cancelamento junto ao sistema.Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se nova guia de levantamento, nos termos requeridos a fls. 70\/72. No mais, esclare\u00e7a o credor se com o referido dep\u00f3sito d\u00e1 por satisfeito de seu cr\u00e9dito, no prazo de 30 dias.No sil\u00eancio, declararei extinta a execu\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70194231-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 11:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao credor para:Providenciar a retirada da guia de levantamento sob n\u00ba 565\/2017, expedida em cumprimento a r. Decis\u00e3o de fls. 78, em favor do Procurador do credor ( Chalfin, Goldberg, Vainboim Advogados Associados), referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls. 61.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento a r. decis\u00e3o de fls.78. Cancelei a guia de levantamento de n\u00ba 493\/2017, expedindo em seu lugar a(s) guia(s) de levantamento n\u00ba 565\/2017, em favor do procurador do credor (Chalfin, Goldberg, Vainboim Advogados Associados), referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls.61.","anexo":{"label":"Mandado de Levantamento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0592\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 772\/781","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante da certid\u00e3o de fls. 74, providencie a d. Serventia o recolhimento e inutiliza\u00e7\u00e3o da guia n\u00ba 493\/2017, procedendo o seu cancelamento junto ao sistema.Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se nova guia de levantamento, nos termos requeridos a fls. 70\/72. No mais, esclare\u00e7a o credor se com o referido dep\u00f3sito d\u00e1 por satisfeito de seu cr\u00e9dito, no prazo de 30 dias.No sil\u00eancio, declararei extinta a execu\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554\/01  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554\/01\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Seguro\nExeq\u00fcente : Itau Unibanco  S\/A\nExecutado : RENATO FARIA PEDRO\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 16  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  \nDireito  Titular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.\nVistos\n.\nDiante  da  certid\u00e3o  de  fls.  74,  providencie  a  d.  Serventia  o  recolhimento  e \ninutiliza\u00e7\u00e3o  da  guia  n\u00ba  493\/2017,  procedendo  o  seu  cancelamento  junto  ao  sistema.\nAp\u00f3s,  expe\u00e7a-se  nova  guia  de  levantamento,  nos  termos  requeridos  a  fls.  70\/72.  \nNo  mais,  esclare\u00e7a  o  credor  se  com  o  referido  dep\u00f3sito  d\u00e1  por  satisfeito  de  seu  \ncr\u00e9dito,  no  prazo  de  30  dias.\nNo  sil\u00eancio,  declararei  extinta  a  execu\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 16  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 2D2F8EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 17\/08\/2017 \u00e0s 10:42 . fls. 78"}},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Classe: Procedimento Comum - Assunto principal: Seguro","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0592\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:A fim de dar atendimento ao solicitado a fls. 70\/72, providencie o credor a devolu\u00e7\u00e3o da guia de levantamento anteriormente expedida (n\u00ba 493\/2017).Ap\u00f3s, ser\u00e1 analisado o pedido. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:A fim de dar atendimento ao solicitado a fls. 70\/72, providencie o credor a devolu\u00e7\u00e3o da guia de levantamento anteriormente expedida (n\u00ba 493\/2017).Ap\u00f3s, ser\u00e1 analisado o pedido.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70171851-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/08\/2017 16:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70171075-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2017 10:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0531\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 728\/734","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0531\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2401 P\u00e1gina: 728\/734","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0531\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao credor para:Providenciar a retirada da guia de levantamento sob n\u00ba 493\/2017, expedida em cumprimento a r. Decis\u00e3o de fls. 59, em favor da procuradora do credor, Dra Auric\u00e9lia Maria Alves da Silva Duarte, OAB\/SP 185449, referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls. 61. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0531\/2017 Teor do ato: Vistos.Nesta data, junto ao sistema BACENJUD sob protocolo n\u00ba 20160001872301, solicitei a transfer\u00eancia da import\u00e2ncia bloqueada (R$ 606,58 ) para este Ju\u00edzo, conforme relat\u00f3rio anexo.Transferida que seja, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da procuradora do credor, conforme requerido a fls. 58. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao credor para:Providenciar a retirada da guia de levantamento sob n\u00ba 493\/2017, expedida em cumprimento a r. Decis\u00e3o de fls. 59, em favor da procuradora do credor, Dra Auric\u00e9lia Maria Alves da Silva Duarte, OAB\/SP 185449, referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls. 61.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Mandado de Levantamento Expedido    Certifico e dou f\u00e9 que em cumprimento a r. decis\u00e3o de fls. 53, expedi a(s) guia(s) de levantamento n\u00ba 493\/2017, em favor da procuradora do credor, referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls.61 .","anexo":{"label":"Mandado de Levantamento Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Nesta data, junto ao sistema BACENJUD sob protocolo n\u00ba 20160001872301, solicitei a transfer\u00eancia da import\u00e2ncia bloqueada (R$ 606,58 ) para este Ju\u00edzo, conforme relat\u00f3rio anexo.Transferida que seja, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da procuradora do credor, conforme requerido a fls. 58.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santo  Andr\u00e9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554\/01  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554\/01\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Seguro\nExeq\u00fcente : Itau Unibanco  S\/A\nExecutado : RENATO FARIA PEDRO\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 19  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  \nTitular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.\nVistos.\nNesta  data,  junto  ao  sistema  BACENJUD  sob  protocolo  n\u00ba  20160001872301,  \nsolicitei  a  transfer\u00eancia  da  import\u00e2ncia  bloqueada  (R$  606,58  )  para  este  Ju\u00edzo,  conforme  relat\u00f3rio  \nanexo.\nTransferida que  seja,  expe\u00e7a-se  guia  de  levantamento  em  favor  da  procuradora  do  \ncredor,  conforme  requerido  a  fls.  58.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 19  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 2B586AD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 21\/07\/2017 \u00e0s 16:49 . fls. 59"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70153312-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 14\/07\/2017 16:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0486\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 1198\/1203","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0486\/2017 Teor do ato: Vistos.Os bloqueios mencionados na peti\u00e7\u00e3o de fls. 22\/23 e documentos de fls. 24\/54 n\u00e3o foram efetuados por este Ju\u00edzo, haja vista que os autos encontravam-se arquivados desde o dia 17.02.2017.Assim sendo, comprove o devedor, documentalmente, o alegado, no prazo de 30 dias.No mesmo prazo, requeira o credor o que de direito, com vistas ao levantamento do valor bloqueado a fls. 12. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o dos interessados no arquivo. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira Rovarotto (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Os bloqueios mencionados na peti\u00e7\u00e3o de fls. 22\/23 e documentos de fls. 24\/54 n\u00e3o foram efetuados por este Ju\u00edzo, haja vista que os autos encontravam-se arquivados desde o dia 17.02.2017.Assim sendo, comprove o devedor, documentalmente, o alegado, no prazo de 30 dias.No mesmo prazo, requeira o credor o que de direito, com vistas ao levantamento do valor bloqueado a fls. 12. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o dos interessados no arquivo.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554\/01  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554\/01\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Seguro\nExeq\u00fcente : Itau Unibanco  S\/A\nExecutado : RENATO FARIA PEDRO\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 06  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  \nTitular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.\nVistos\n.\nOs  bloqueios  mencionados  na  peti\u00e7\u00e3o  de  fls.  22\/23  e  documentos  de  fls.  24\/54  n\u00e3o  \nforam  efetuados  por  este  Ju\u00edzo,  haja  vista  que  os  autos  encontravam-se  arquivados  desde  o  dia  \n17.02.2017.\nAssim sendo,  comprove  o  devedor,  documentalmente,  o  alegado,  no  prazo  de  30  \ndias.\nNo mesmo  prazo,  requeira  o  credor  o  que  de  direito,  com  vistas  ao  levantamento  \ndo  valor  bloqueado  a  fls.  12.  \nNo  sil\u00eancio,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  dos  interessados  no  arquivo.  \nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 06  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 2A32432. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 10:27 . fls. 55"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSNE.17.70138339-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/06\/2017 18:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Arquivado Provisoriamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Decorrido prazo    certid\u00e3o 30 dias","anexo":{"label":"Decorrido prazo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0710\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2220 P\u00e1gina: 693\/699","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0710\/2016 Teor do ato: Vistos.Requeira o credor o que de direito, com vistas ao prosseguimento do feito, no prazo de 30 dias.No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Requeira o credor o que de direito, com vistas ao prosseguimento do feito, no prazo de 30 dias.No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554\/01  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554\/01\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Seguro\nExeq\u00fcente : Itau Unibanco  S\/A\nExecutado : RENATO FARIA PEDRO\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 06.10.2016,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  Titular  \nda  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.\nVistos. Requeira  o  credor  o  que  de  direito,  com  vistas  ao  prosseguimento  do  feito,  no  \nprazo  de  30  dias.\nNo sil\u00eancio,  aguarde-se  provoca\u00e7\u00e3o  no  arquivo.  \nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 06  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 19C32FA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 07\/10\/2016 \u00e0s 11:12 . fls. 18"}},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0451\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2143 P\u00e1gina: 771","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0451\/2016 Teor do ato: Vistos.1- Realizada as provid\u00eancias para tentar localizar e penhorar ativos financeiros do executado, atrav\u00e9s do programa BACENJUD, sob o protocolo n\u00ba 20160001872301, foi efetivado o bloqueio no valor de R$ 606,58 do executado Renato Faria Pedro, conforme relat\u00f3rio anexo.2- A fim de evitar cerceamento de defesa e nulidade processual, intime-se o executado, atrav\u00e9s de seus procuradores, pela imprensa oficial, para que apresente impugna\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias. Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.1- Realizada as provid\u00eancias para tentar localizar e penhorar ativos financeiros do executado, atrav\u00e9s do programa BACENJUD, sob o protocolo n\u00ba 20160001872301, foi efetivado o bloqueio no valor de R$ 606,58 do executado Renato Faria Pedro, conforme relat\u00f3rio anexo.2- A fim de evitar cerceamento de defesa e nulidade processual, intime-se o executado, atrav\u00e9s de seus procuradores, pela imprensa oficial, para que apresente impugna\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTO  ANDR\u00c9\nFORO  DE SANTO  ANDR\u00c9\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  IV  Centen\u00e1rio,  s\/n  pr\u00e9dio  3 ,   .  -   Centro\nCEP:   09040-906  -   Santo  Andr\u00e9  -   SP\nTelefone:   (11)  4435-6825  -  E-mail:   stoandre7cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554\/01  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1017349-98.2014.8.26.0554\/01\nClasse  \u2013 Assunto: Cumprimento\n de Senten\u00e7a  - Seguro\nExeq\u00fcente : Itau Unibanco  S\/A\nExecutado : RENATO FARIA PEDRO\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O:\nEm 31  de  maio  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Merit\u00edssimo  Juiz  de  Direito  \nTitular  da  7\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Santo  Andr\u00e9,  DR.  M\u00c1RCIO  BONETTI .\nEu  (Marizete  Fornagiero  de  Carvalho),  Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio.\nVistos.\n1-  Realizada  as  provid\u00eancias  para  tentar  localizar  e  penhorar  ativos  financeiros  do  \nexecutado,  atrav\u00e9s  do  programa  BACENJUD ,  sob  o  protocolo  n\u00ba  20160001872301,  foi  efetivado  \no bloqueio  no  valor  de  R$  606,58  do  executado  Renato  Faria  Pedro ,\n conforme  relat\u00f3rio  anexo.\n2-  A  fim  de  evitar  cerceamento  de  defesa  e  nulidade  processual,  intime-se  o  \nexecutado,  atrav\u00e9s  de  seus  procuradores,  pela  imprensa  oficial,  para  que  apresente  impugna\u00e7\u00e3o  no  \nprazo  de  15  dias.\nInt.\nSanto  Andr\u00e9 , 31  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1017349-98.2014.8.26.0554 e c\u00f3digo 13574CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCIO BONETTI, liberado nos autos em 06\/06\/2016 \u00e0s 10:22 . fls. 12"}},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 19\/04\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0197\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2081 P\u00e1gina: 1125\/1130","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0197\/2016 Teor do ato: Vistos. 1- Registre-se no sistema informatizado o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios. 2- Intime-se o autor, ora devedor RENATO, atrav\u00e9s de seu advogado, pela imprensa oficial, para que, no prazo de quinze dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito apontado na mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 519, ou seja: R$ 593,57 (quinhentos e noventa e tr\u00eas reais, cinquenta e sete centavos) sob pena de, a requerimento do credor, a d\u00edvida ser acrescida de multa no percentual de 10% (dez por cento), e ser expedido o competente mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o, tudo a teor do disposto no artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil (artigo acrescido pela Lei n\u00ba 11.232 de 22 de dezembro de 2005). Advogados(s): Jana\u00edna Andreazi (OAB 169032\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Antonio Wender Pereira (OAB 305274\/SP), Nelson Rovarotto Junior (OAB 318762\/SP), Muriel Cristina de Lima Oliveira (OAB 335542\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Despacho Digitalizado   Vistos. 1- Registre-se no sistema informatizado o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios. 2- Intime-se o autor, ora devedor RENATO, atrav\u00e9s de seu advogado, pela imprensa oficial, para que, no prazo de quinze dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito apontado na mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 519, ou seja: R$ 593,57 (quinhentos e noventa e tr\u00eas reais, cinquenta e sete centavos) sob pena de, a requerimento do credor, a d\u00edvida ser acrescida de multa no percentual de 10% (dez por cento), e ser expedido o competente mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o, tudo a teor do disposto no artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil (artigo acrescido pela Lei n\u00ba 11.232 de 22 de dezembro de 2005).","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Despacho Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"In\u00edcio da Execu\u00e7\u00e3o Juntado   Processo principal: 1017349-98.2014.8.26.0554","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/05\/2016","tipo":"Pedido de Penhora"},{"data":"28\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":61,"total_andamentos":61}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"263723013","codPublicacaoOrigem":"585134530","dataDivulgacao":"Oct  7 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1749","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - VISTOS, etc... Indefiro o pedido de gratuidade da justi\u00e7a formulado pela parte autora. Com efeito, da an\u00e1lise da sua declara\u00e7\u00e3o de renda entregue \u00e0 Receita Federal, constato que ela recebe mensalmente quantia superior a R$ 4.500,00 - al\u00e9m de possuir bem im\u00f3vel o que indica que ela n\u00e3o faz jus a obter o benef\u00edcio pleiteado. Com a vig\u00eancia da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, n\u00e3o basta a mera declara\u00e7\u00e3o da interessada para assumi-la como juridicamente pobre, para que, pela sua s\u00f3 declarada miserabilidade, se lhe enseje a outorga de gratuidade de Justi\u00e7a, porque est\u00e1 assentado no inciso LXXIV, do art. 5o., que o Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos. O Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 proclamou que: \"JUSTI\u00c7A GRATUITA - Declara\u00e7\u00e3o de pobreza - Mera afirma\u00e7\u00e3o - Insufici\u00eancia - Necessidade de comprova\u00e7\u00e3o - Interpreta\u00e7\u00e3o do artigo 5\u00ba, inciso LXXIV, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, c.c. o artigo 2\u00ba, par\u00e1grafo \u00fanico, da Lei Federal n. 1.060, de 1950 - Recurso n\u00e3o provido. Agravo de Instrumento n. 42.140-5 - S\u00e3o Paulo. No mesmo sentido, ac\u00f3rd\u00e3o do Primeiro Tribunal de Al\u00e7ada Civil do Estado de S\u00e3o Paulo, asseverando que: \"Assist\u00eancia judici\u00e1ria- N\u00e3o concess\u00e3o- Admissibilidade - Lei que n\u00e3o garante de forma autom\u00e1tica e indiscut\u00edvel a assist\u00eancia judici\u00e1ria a quem simplesmente a invoca, devendo haver a demonstra\u00e7\u00e3o da necessidade - Agravo de instrumento improvido\". (AGRAVO DE INSTRUMENTO N\u00ba 1.110.784-7, da Comarca de S\u00e3o Paulo sendo agravante Lup\u00e9rsio Galeazzo e agravado BankBoston Banco M\u00faltiplo S\/A). Por fim, tamb\u00e9m a doutrina vem de apoio ao entendimento de que a gratuidade somente cabe \u00e0queles que dela realmente necessitam, como: \"A esse prop\u00f3sito, insta sublinhar que, efetivamente, \"o Juiz da causa, valendo-se de crit\u00e9rios objetivos, pode entender que a natureza da a\u00e7\u00e3o movida pelo impetrante demonstra que ele possui porte econ\u00f4mico para suportar as despesas do processo. A declara\u00e7\u00e3o pura e simples do interessado, conquanto seja o \u00fanico entrave burocr\u00e1tico que se exige para liberar o Magistrado para decidir em favor do peticion\u00e1rio, n\u00e3o \u00e9 prova inequ\u00edvoca daquilo que ele afirma, nem obriga o Juiz a se curvar aos seus dizeres se de outras provas e circunst\u00e2ncias ficar evidenciado que o conceito de pobreza que a parte invoca n\u00e3o \u00e9 aquele que justifica a concess\u00e3o do privil\u00e9gio. Cabe ao Magistrado, livremente, fazer ju\u00edzo de valor acerca do conceito de pobreza, deferindo ou n\u00e3o o benef\u00edcio\" (NELSON NERY J\u00daNIOR e ROSA MARIA ANDRADE NERY, \"C\u00f3digo de Processo Civil Comentado\", Editora Revista dos Tribunais, S\u00e3o Paulo, 1996, nota 1 ao artigo 4\u00ba, da Lei n. 1.060, de 1950, p\u00e1g. 1.606). Diante disso, como acima se disse, fica rejeitado o pedido de gratuidade da justi\u00e7a formulado pela parte autora. Dessa forma, determino o recolhimento das custas e o cumprimento do Provimento CG 08\/85, no prazo de 5 (cinco) dias, sob as penas da lei. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/ SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0819\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 CARLOS TOBIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"663","paginaFinal":"663","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"442107","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3877329","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Oct  6 2014 10:39:50:390PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"1.110.784-7","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|1.110.784-7|08\/85","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"272783985","codPublicacaoOrigem":"599030733","dataDivulgacao":"Nov 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1776","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Cite-se o r\u00e9u, por carta, advertindo-se do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Intime-se. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0968\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FL\u00c1VIO PINELLA HELAEHIL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI SCAPIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"600","paginaFinal":"600","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"451963","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4102032","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Nov 13 2014 09:59:26:223PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"266907951","codPublicacaoOrigem":"590053822","dataDivulgacao":"Oct 21 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 22 2014 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1759","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - Vistas dos autos ao autor para: Ci\u00eancia acerca da interposi\u00e7\u00e3o de agravo de instrumento de fls. 82\/90 interposto pelo autor. Anote-se. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0877\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 CARLOS TOBIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"760","paginaFinal":"760","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"445783","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3952531","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Oct 20 2014 10:33:03:323PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"294996620","codPublicacaoOrigem":"627109982","dataDivulgacao":"Feb 18 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 19 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1828","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"5","cadernoParteTotal":"5","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Em cinco dias e de forma fundamentada, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir na fase instrut\u00f3ria do processo, para arrimarem suas assertivas. Em igual prazo, digam se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0069\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI SCAPIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"616","paginaFinal":"616","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"472851","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4720377","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"126145","usuarioCadastro":"carlos.silva","dataHoraCadastro":"Feb 15 2015 11:23:54:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"429317359","codPublicacaoOrigem":"784333838","dataDivulgacao":"Jan 27 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2044","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Cumpra-se o V. Ac\u00f3rd\u00e3o. Requeira o r\u00e9u o que de direito, com vistas \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de sucumb\u00eancia, no prazo de 30 (trinta) dias. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. - ADV: MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/ SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0009\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1202","paginaFinal":"1202","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"606804","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10934529","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jan 26 2016 10:56:59:233PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259130279","codPublicacaoOrigem":"578014743","dataDivulgacao":"Sep 17 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2014 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1735","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1017349-98.2014.8.26.0554 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : RENATO FARIA PEDRO ADVOGADO : 305274\/SP - Antonio Wender Pereira REQDO : Itau Unibanco S\/A VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTO ANDR\u00c9 EM 15\/09\/2014","paginaInicial":"585","paginaFinal":"585","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"436855","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3769223","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 16 2014 10:18:21:320PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"305274","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|305274","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"283983510","codPublicacaoOrigem":"615317644","dataDivulgacao":"Jan 21 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 22 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1810","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - Vistas dos autos ao autor para: manifestar-se, em 10 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 326 ou 327 do CPC). Vistas dos autos ao r\u00e9u para: Recolher a taxa destinada \u00e0 Carteira da OAB, relativo \u00e0 procura\u00e7\u00e3o de fls.145\/152, no prazo de 48 horas, sob as penas da lei. - ADV: NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0001\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI SCAPIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"336","paginaFinal":"336","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"465565","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4463314","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 20 2015 11:00:42:573PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"314300220","codPublicacaoOrigem":"643462931","dataDivulgacao":"Apr  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1858","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - VISTOS, etc... RENATO FARIA PEDRO ajuizou a\u00e7\u00e3o contra ITA\u00da SEGUROS, asseverando ser benefici\u00e1rio de uma ap\u00f3lice de seguro administrada pela r\u00e9, firmada com sua ex-empregadora (Ford do Brasil Ltda.), que lhe garantiria indeniza\u00e7\u00e3o caso ocorresse invalidez permanente se decorrente de acidente ou doen\u00e7a. Contudo, ap\u00f3s constatar ser portador de mol\u00e9stia que lhe acarretou invalidez, a r\u00e9 de forma indevida se negou a indeniz\u00e1-lo. Com base nisso, requereu a proced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o, com a condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o contratada, acrescida dos consect\u00e1rios legais. Citada regularmente, a requerida apresentou resposta (contesta\u00e7\u00e3o), alegando: a) prescri\u00e7\u00e3o do direito invocado com amparo no art. 206, par\u00e1grafo primeiro, inc. II, letra \"b\" do C\u00f3digo Civil; b) que a invalidez do autor decorrente de doen\u00e7a n\u00e3o \u00e9 total, raz\u00e3o pela qual a a\u00e7\u00e3o deve ser julgada improcedente, diante de expressa exclus\u00e3o contratual. \u00c9 o relat\u00f3rio do essencial. DECIDO. O feito est\u00e1 maduro para julgamento, sendo desnecess\u00e1rio para o seu deslinde a produ\u00e7\u00e3o de outras provas al\u00e9m das constantes dos autos. Cab\u00edvel, portanto, o julgamento antecipado, nos termos do art. 330, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil. Acolho a preliminar levantada pela r\u00e9 prescri\u00e7\u00e3o do direito alegado pelo autor. Vejamos: Reza o art. 206, par\u00e1grafo primeiro, inc. II, letra \"b\", do C\u00f3digo Civil, que a a\u00e7\u00e3o do segurado contra o segurador prescreve em um ano, a contar da data do fato gerador da pretens\u00e3o. No caso dos autos, o fato gerador do pedido do autor \u00e9 sua invalidez esta supostamente comprovada pelos documentos de fls. 395\/405, emitidos em 09\/01\/2012. Assim, o prazo para ajuizar a a\u00e7\u00e3o contra a requerida se iniciou nessa data. Contudo, a parte autora distribuiu esta a\u00e7\u00e3o somente no m\u00eas de setembro de 2014, momento em que seu direito referente aos valores ajustados no contrato celebrado com a r\u00e9 j\u00e1 havia fenecido, o que faz gerar a improced\u00eancia do pedido inicial, sem a necessidade de aprecia\u00e7\u00e3o das demais quest\u00f5es de m\u00e9rito (nesse sentido: RJTJESP 101\/240). Nesse sentido o entendimento jurisprudencial: \"Inexiste diferen\u00e7a pr\u00e1tica entre a pessoa do segurado que contrata diretamente com a seguradora e aquele que o faz atrav\u00e9s do estipulante empregador. Assim, em se tratando de contrato de seguro em grupo, o benefici\u00e1rio que tem conhecimento de sua incapacidade dever\u00e1 propor a a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a contra a seguradora no prazo de um ano. Com o acolhimento do agravo retido, \u00e9 julgada extinta a a\u00e7\u00e3o, com fulcro no artigo 267, VI e 269, IV do C\u00f3digo de Processo Civil, prejudicado o recurso de apela\u00e7\u00e3o.\" (Segundo Tribunal de Al\u00e7ada C\u00edvel do Estado de S\u00e3o Paulo - Ap. c\/Rev. n\u00ba 501.248 - 7\u00aa C\u00e2m. - Rel. Juiz Emmanoel Fran\u00e7a - J. 27.01.98). \"SEGURO DE VIDA EM GRUPO - Prescri\u00e7\u00e3o. No contrato de seguro em grupo, segurado \u00e9 aquele, empregado, associado ou afim, em nome do qual a estipulante, empregadora, associa\u00e7\u00e3o ou afim contrata o seguro, atuando como mandat\u00e1ria. Logo, favorecido pelo direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o, o empregado \u00e9 segurado e n\u00e3o benefici\u00e1rio, pelo que a respectiva a\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o sujeita-se \u00e0 prescri\u00e7\u00e3o em um ano.\" (Segundo Tribunal de Al\u00e7ada C\u00edvel do Estado de S\u00e3o Paulo - AI n\u00ba 476.798-00\/0 - S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - Rel. Juiz Celso Pimentel - J. 18.02.97 - v.u). Consigno, por oportuno, que conforme brilhante decis\u00e3o proferida pelo Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo - Apela\u00e7\u00e3o com Revis\u00e3o n\u00b0 1.146.806-0\/0 32\u00aa C\u00e2mara - RELATOR DES. RUY COPPOLA, n\u00e3o se aplica na esp\u00e9cie o artigo 27 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, que prev\u00ea prescri\u00e7\u00e3o de cinco anos, pois a hip\u00f3tese n\u00e3o \u00e9 de repara\u00e7\u00e3o pelos danos causados por fato do produto ou do servi\u00e7o prestado ao consumidor. Eventual inadimplemento contratual por parte da seguradora n\u00e3o pode ser equiparado \u00e0 hip\u00f3tese prevista no referido dispositivo. Inaplic\u00e1vel, portanto, o artigo 27 do C\u00f3digo do Consumidor, conforme orienta\u00e7\u00e3o pac\u00edfica do E. STJ: \"Nos casos de cobran\u00e7a de seguro, decidiu a Segunda Se\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se aplica o art. 27 do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor valendo a prescri\u00e7\u00e3o prevista no C\u00f3digo Civil\" (RESP 595720\/SC - Rel. Min. CARLOS ALBERTO MENEZES - 3\u00aa Turma - j . 7\/12\/2004 - DJ 4.4.2005). Diante do exposto, com amparo no art. 269, inc. IV do C\u00f3digo de Processo Civil, julgo improcedente a a\u00e7\u00e3o proposta por RENATO FARIA PEDRO contra ITA\u00da SEGUROS. Considerando a sucumb\u00eancia suportada que \u00e9 objetiva arcar\u00e1 a parte autora com o pagamento das custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, ora arbitrados, de acordo com o art. 20, par\u00e1grafo quarto, do C\u00f3digo de Processo Civil, em R$ 500,00 - subordinando a respectiva execu\u00e7\u00e3o \u00e0s condi\u00e7\u00f5es previstas nos arts. 11 e 12 da Lei n. 1.060\/50. Para efeito de preparo do recurso de apela\u00e7\u00e3o (art. 4\u00ba, par\u00e1grafo segundo da Lei n. 11.608 de 29 de dezembro de 2003), fixo o valor base de c\u00e1lculo, aquele dado \u00e0 causa, corrigido monetariamente pela tabela pr\u00e1tica do E. Tribunal de Justi\u00e7a. Providencie a d. serventia o c\u00e1lculo. P.R.I. Santo Andr\u00e9, 26 de mar\u00e7o de 2015. M\u00c1RCIO BONETTI Juiz de Direito Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento \u00e0 r. senten\u00e7a de fls.412\/415, as custas devidas ao preparo importam em R$106,25 - ADV: JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0179\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"723","paginaFinal":"723","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"484245","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5843342","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 31 2015 11:29:32:080PM","codUsuarioAlteracao":"126478","usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":"Apr  1 2015 05:20:00:000PM","numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"101\/240","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|101\/240|501.248|27.01.98|476.798|00\/0|1.146.806-0\/0|595720|7\/12|4.4.2005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"398882771","codPublicacaoOrigem":"717133257","dataDivulgacao":"Oct 27 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 28 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1996","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Santo Andr\u00e9 - Embargte: RENATO FARIA PEDRO - Embargdo: Itau Unibanco S\/A - Magistrado(a) Azuma Nishi - Rejeitaram os embargos. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 75,80 - (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 73,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. - Advs: Antonio Wender Pereira (OAB: 305274\/SP) - Nelson Rovarotto Junior (OAB: 318762\/SP) - Jana\u00edna Andreazi (OAB: 169032\/SP) - Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 4\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 14\u00ba Grupo - 27\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 4\u00ba andar\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1673","paginaFinal":"1673","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"543748","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9889452","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Oct 26 2015 10:27:11:667PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"259457012","codPublicacaoOrigem":"578498575","dataDivulgacao":"Sep 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1736","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - Vistas dos autos ao autor para: Junte o autor, em 5 (cinco) dias, documentos h\u00e1beis a demonstrar sua prec\u00e1ria situa\u00e7\u00e3o financeira c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue \u00e0 Receita Federal. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0751\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 CARLOS TOBIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"549","paginaFinal":"549","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"437248","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3776706","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Sep 17 2014 10:26:28:687PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"277793644","codPublicacaoOrigem":"606833448","dataDivulgacao":"Dec  5 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  8 2014 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1790","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Ci\u00eancia ao autor do julgamento definitivo do agravo de instrumento de fls. 114\/122. No mais, aguarde-se o decurso do prazo para defesa. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1043\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI SCAPIM EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"694","paginaFinal":"694","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"457356","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"4225968","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Dec  5 2014 08:46:18:237AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"302244294","codPublicacaoOrigem":"633029051","dataDivulgacao":"Mar  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1839","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - VISTOS, etc... Junte o autor, em 10 dias, c\u00f3pia do laudo m\u00e9dico realizado na a\u00e7\u00e3o acident\u00e1ria movida contra o INSS. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/ SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0113\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"764","paginaFinal":"764","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"476839","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5205043","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar  4 2015 11:24:33:443PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"357916997","codPublicacaoOrigem":"682378379","dataDivulgacao":"Jul 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1930","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1017349-98.2014.8.26.0554; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Santo Andr\u00e9; Vara: 7\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1017349-98.2014.8.26.0554; Assunto: Seguro; Apelante: RENATO FARIA PEDRO; Advogado: Antonio Wender Pereira (OAB: 305274\/SP); Advogado: Nelson Rovarotto Junior (OAB: 318762\/SP); Apelado: Itau Unibanco S\/A; Advogada: Jana\u00edna Andreazi (OAB: 169032\/SP); Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www. tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 3 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 46 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 15\/06\/2015","paginaInicial":"294","paginaFinal":"294","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"514437","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8610897","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jul 22 2015 10:18:06:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"500764540","codPublicacaoOrigem":"891906969","dataDivulgacao":"Jun 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2143","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Seguro - Itau Unibanco S\/A - RENATO FARIA PEDRO - Vistos.1- Realizada as provid\u00eancias para tentar localizar e penhorar ativos financeiros do executado, atrav\u00e9s do programa BACENJUD, sob o protocolo n\u00ba 20160001872301, foi efetivado o bloqueio no valor de R$ 606,58 do executado Renato Faria Pedro, conforme relat\u00f3rio anexo.2- A fim de evitar cerceamento de defesa e nulidade processual, intime-se o executado, atrav\u00e9s de seus procuradores, pela imprensa oficial, para que apresente impugna\u00e7\u00e3o no prazo de 15 dias. - ADV: JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/ SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0451\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"780","paginaFinal":"780","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"696616","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13940569","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jun 23 2016 10:52:08:013PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"20160001872301","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|20160001872301","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713058688","codPublicacaoOrigem":"1172092837","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Seguro - Itau Unibanco S\/A - RENATO FARIA PEDRO - Vistos.Os bloqueios mencionados na peti\u00e7\u00e3o de fls. 22\/23 e documentos de fls. 24\/54 n\u00e3o foram efetuados por este Ju\u00edzo, haja vista que os autos encontravam-se arquivados desde o dia 17.02.2017.Assim sendo, comprove o devedor, documentalmente, o alegado, no prazo de 30 dias.No mesmo prazo, requeira o credor o que de direito, com vistas ao levantamento do valor bloqueado a fls. 12. No sil\u00eancio, aguarde-se provoca\u00e7\u00e3o dos interessados no arquivo. - ADV: JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA ROVAROTTO (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0486\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1202","paginaFinal":"1202","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"899485","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24173847","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 12:20:30:910AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":".","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"264317810","codPublicacaoOrigem":"586043182","dataDivulgacao":"Oct  9 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 10 2014 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1751","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - E R R A T A Certifico e dou f\u00e9 que a certid\u00e3o de publica\u00e7\u00e3o da rela\u00e7\u00e3o n\u00ba 819\/2014 saiu de forma incorreta, pois deveria constar disponibiliza\u00e7\u00e3o em 07\/10\/2014 - DJE 1.749 e fls. 662\/665 e n\u00e3o como constou. Certifico, ainda, que considera-se a data correta de publica\u00e7\u00e3o, o primeiro dia \u00fatil subsequente \u00e0 data acima mencionada, ou seja, 08 de outubro de 2014. Nada Mais. Santo Andr\u00e9, 8 de outubro de 2014. Eu, Clarice Aparecida de Souza, escrevente t\u00e9cnico judici\u00e1rio, digitei. - ADV: NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0833\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 CARLOS TOBIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"633","paginaFinal":"633","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"442824","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3891996","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Oct  8 2014 10:23:26:883PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"819\/2014","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|819\/2014","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"308706751","codPublicacaoOrigem":"638496826","dataDivulgacao":"Mar 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1849","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - Vistas dos autos ao r\u00e9u para: manifestar-se, em 05 dias, sobre a juntada de documentos novos (art. 398, do CPC). (fls. 395\/404) - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"680","paginaFinal":"680","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"480794","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5571392","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Mar 18 2015 09:56:18:573PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"458058772","codPublicacaoOrigem":"835342504","dataDivulgacao":"Apr  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2088","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Nos termos do comunicado CPA 2014\/22158, iniciada a fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a, esta dever\u00e1 tramitar nos autos de cumprimento de senten\u00e7a, processo n. 1017349-98.2014.8.26.0554\/01. Desta forma, encaminhem-se estes autos para a fila \"processo de conhecimento em fase de execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a\" pelo per\u00edodo de um ano ou at\u00e9 a extin\u00e7\u00e3o da execu\u00e7\u00e3o de senten\u00e7a. - ADV: JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0226\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"726","paginaFinal":"726","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"656194","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12227483","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr  3 2016 10:27:46:343AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"2014\/22158","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|2014\/22158|1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726921934","codPublicacaoOrigem":"1181197003","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Seguro - Itau Unibanco S\/A - RENATO FARIA PEDRO - Vistas dos autos ao credor para:Providenciar a retirada da guia de levantamento sob n\u00ba 493\/2017, expedida em cumprimento a r. Decis\u00e3o de fls. 59, em favor da procuradora do credor, Dra Auric\u00e9lia Maria Alves da Silva Duarte, OAB\/SP 185449, referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls. 61. - ADV: NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA ROVAROTTO (OAB 335542\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0531\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"733","paginaFinal":"733","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908092","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24862317","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:13:47:423AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"493\/2017","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|493\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"377147673","codPublicacaoOrigem":"699012145","dataDivulgacao":"Sep  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1963","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1017349-98.2014.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santo Andr\u00e9 - Apelante: RENATO FARIA PEDRO - Apelado: Itau Unibanco S\/A - Magistrado(a) Azuma Nishi - Negaram provimento ao recurso. V. U. ART. 511 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 148,12 - E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 99,80 - (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 3 DE 05\/02\/2015 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 163,80 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 99,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 543 de 13\/01\/2015 DO STF. - Advs: Antonio Wender Pereira (OAB: 305274\/SP) - Nelson Rovarotto Junior (OAB: 318762\/SP) - Jana\u00edna Andreazi (OAB: 169032\/SP) - Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 4\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 14\u00ba Grupo - 27\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 4\u00ba andar\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1981","paginaFinal":"1981","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"529286","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9218938","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Sep  8 2015 10:09:28:833PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746243523","codPublicacaoOrigem":"1194571884","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1017349-98.2014.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Seguro - Itau Unibanco S\/A - RENATO FARIA PEDRO - Vistos.Diante da certid\u00e3o de fls. 74, providencie a d. Serventia o recolhimento e inutiliza\u00e7\u00e3o da guia n\u00ba 493\/2017, procedendo o seu cancelamento junto ao sistema.Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se nova guia de levantamento, nos termos requeridos a fls. 70\/72. No mais, esclare\u00e7a o credor se com o referido dep\u00f3sito d\u00e1 por satisfeito de seu cr\u00e9dito, no prazo de 30 dias.No sil\u00eancio, declararei extinta a execu\u00e7\u00e3o. - ADV: MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA ROVAROTTO (OAB 335542\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0618\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1130","paginaFinal":"1130","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:203AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"493\/2017","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|493\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746243524","codPublicacaoOrigem":"1194571885","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1017349-98.2014.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Seguro - Itau Unibanco S\/A - RENATO FARIA PEDRO - Vistas dos autos ao credor para:Providenciar a retirada da guia de levantamento sob n\u00ba 565\/2017, expedida em cumprimento a r. Decis\u00e3o de fls. 78, em favor do Procurador do credor ( Chalfin, Goldberg, Vainboim Advogados Associados), referente ao(s) dep\u00f3sito(s) de fls. 61. - ADV: JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/ SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA ROVAROTTO (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0618\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1130","paginaFinal":"1130","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:50:14:203AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"565\/2017","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|565\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"371010832","codPublicacaoOrigem":"693725715","dataDivulgacao":"Aug 25 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1953","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"179 - 1017349-98.2014.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santo Andr\u00e9 - Relator Azuma Nishi - Revisor Mour\u00e3o Neto - Apelante: RENATO FARIA PEDRO - Apelado: Itau Unibanco S\/A - Advogado: Antonio Wender Pereira (OAB: 305274\/SP) (Fls: 20) - Advogado: Nelson Rovarotto Junior (OAB: 318762\/SP) (Fls: 20) - Advogada: Jana\u00edna Andreazi (OAB: 169032\/SP) (Fls: 152) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 151)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 14\u00ba Grupo - 27\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 4\u00ba andar\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 27\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Sala 403 - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a. ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 27\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 1 DE SETEMBRO DE 2015 (TER\u00c7A-FEIRA), NA SALA 403 - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A., COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1317","paginaFinal":"1317","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"524961","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"9024330","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Aug 24 2015 10:30:28:877PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"261524810","codPublicacaoOrigem":"581607141","dataDivulgacao":"Sep 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1742","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - Vistas dos autos ao autor para: A peti\u00e7\u00e3o de fls. 60\/61 veio desacompanhada do documento mencionado (c\u00f3pia de sua \u00faltima declara\u00e7\u00e3o de imposto de renda entregue \u00e0 Receita Federal). Desta forma, apresente o documento faltante, no prazo de 05 dias, sob pena de indeferimento da justi\u00e7a gratuita. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0787\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL JOS\u00c9 CARLOS TOBIAS EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"602","paginaFinal":"602","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"439503","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3827952","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113982","usuarioCadastro":"lucas.santana","dataHoraCadastro":"Sep 25 2014 10:25:26:260PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"60\/61","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|60\/61","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"323686448","codPublicacaoOrigem":"652178608","dataDivulgacao":"Apr 29 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 30 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1874","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - VISTOS, etc... N\u00e3o consta dos autos o deferimento de gratuidade da justi\u00e7a ao autor. Desta forma, providencie o apelante o recolhimento das custas de preparo, conforme margeado a fls. 417, no prazo de 05 dias, sob pena de deser\u00e7\u00e3o da apela\u00e7\u00e3o. - ADV: MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"542","paginaFinal":"542","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"490598","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6521931","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 29 2015 12:17:48:123AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749345007","codPublicacaoOrigem":"1196511647","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1017349-98.2014.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Seguro - Itau Unibanco S\/A - RENATO FARIA PEDRO - VISTOS, etc..1 - Diante do declarado \u00e0s fls. 83, JULGO, por senten\u00e7a, para que produza os seus jur\u00eddicos e legais efeitos, EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, com fundamento no artigo 924, inciso II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.2 - Transitada em julgado, anote-se, arquivando-se os autos oportunamente. P.R. e I. - ADV: NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA ROVAROTTO (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0630\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1546","paginaFinal":"1546","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921877","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25991655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:25:57:473AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"376151124","codPublicacaoOrigem":"698112563","dataDivulgacao":"Sep  4 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1961","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1017349-98.2014.8.26.0554 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santo Andr\u00e9 - Relator: Des.: Azuma Nishi, Revisor: Des.: Mour\u00e3o Neto - Apelante: RENATO FARIA PEDRO - Apelado: Itau Unibanco S\/A - Negaram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Antonio Wender Pereira (OAB: 305274\/SP) (Fls: 20) - Advogado: Nelson Rovarotto Junior (OAB: 318762\/SP) (Fls: 20) - Advogada: Jana\u00edna Andreazi (OAB: 169032\/SP) (Fls: 152) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 151)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 14\u00ba Grupo - 27\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 4\u00ba andar\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 27\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 1 DE SETEMBRO DE 2015 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. CAMPOS PETRONI, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ANA PAULA BALSTER MARTINS. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. ANA CATARINA STRAUCH, DAISE FAJARDO NOGUEIRA JACOT, AZUMA NISHI, MOUR\u00c3O NETO e SERGIO ALFIERI. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1466","paginaFinal":"1466","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"528469","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"9181615","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Sep  3 2015 10:59:15:940PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"567436427","codPublicacaoOrigem":"992902863","dataDivulgacao":"Oct 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2220","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Seguro - Itau Unibanco S\/A - RENATO FARIA PEDRO - Vistos.Requeira o credor o que de direito, com vistas ao prosseguimento do feito, no prazo de 30 dias.No sil\u00eancio, aguardese provoca\u00e7\u00e3o no arquivo. - ADV: ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0710\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"696","paginaFinal":"696","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"757163","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16620302","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Oct 11 2016 09:58:11:137PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"736972262","codPublicacaoOrigem":"1188511685","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554\/01 (apensado ao processo 1017349-98.2014.8.26.0554) - Cumprimento de senten\u00e7a - Seguro - Itau Unibanco S\/A - RENATO FARIA PEDRO - Vistas dos autos ao autor para:A fim de dar atendimento ao solicitado a fls. 70\/72, providencie o credor a devolu\u00e7\u00e3o da guia de levantamento anteriormente expedida (n\u00ba 493\/2017).Ap\u00f3s, ser\u00e1 analisado o pedido. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA ROVAROTTO (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0592\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"778","paginaFinal":"778","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"914804","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25491324","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 12:54:50:650AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"493\/2017","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|493\/2017","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"453083197","codPublicacaoOrigem":"827408829","dataDivulgacao":"Mar 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2081","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Seguro - Itau Unibanco S\/A - RENATO FARIA PEDRO - Vistos. 1- Registre-se no sistema informatizado o in\u00edcio da execu\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios. 2- Intime-se o autor, ora devedor RENATO, atrav\u00e9s de seu advogado, pela imprensa oficial, para que, no prazo de quinze dias, efetue o pagamento do d\u00e9bito apontado na mem\u00f3ria de c\u00e1lculo de fls. 519, ou seja: R$ 593,57 (quinhentos e noventa e tr\u00eas reais, cinquenta e sete centavos) sob pena de, a requerimento do credor, a d\u00edvida ser acrescida de multa no percentual de 10% (dez por cento), e ser expedido o competente mandado de penhora e avalia\u00e7\u00e3o, tudo a teor do disposto no artigo 475-J, do C\u00f3digo de Processo Civil (artigo acrescido pela Lei n\u00ba 11.232 de 22 de dezembro de 2005). - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP), JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0197\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1128","paginaFinal":"1128","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"650815","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11981121","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"283173","usuarioCadastro":"elcio.junior","dataHoraCadastro":"Mar 21 2016 11:53:28:420PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"330687818","codPublicacaoOrigem":"658309185","dataDivulgacao":"May 15 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1885","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - RENATO FARIA PEDRO - Itau Unibanco S\/A - Vistos. Recebo o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelo autor a fls. 422\/455, no duplo efeito. Ao apelado para que manifeste resposta. Ap\u00f3s, com as nossas homenagens, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado (1\u00aa a 10\u00aa C\u00e2maras) - ADV: JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA (OAB 335542\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0276\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"819","paginaFinal":"819","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"495037","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"6974202","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"May 14 2015 10:46:20:300PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"397557984","codPublicacaoOrigem":"716118068","dataDivulgacao":"Oct 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1994","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1017349-98.2014.8.26.0554\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Santo Andr\u00e9 - Relator: Des.: Azuma Nishi - Embargte: RENATO FARIA PEDRO - Embargdo: Itau Unibanco S\/A - Rejeitaram os embargos. V. U. - Advogado: Antonio Wender Pereira (OAB: 305274\/SP) (Fls: 20) - Advogado: Nelson Rovarotto Junior (OAB: 318762\/SP) (Fls: 20) - Advogada: Jana\u00edna Andreazi (OAB: 169032\/SP) (Fls: 152) - Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) (Fls: 151)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 14\u00ba Grupo - 27\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 4\u00ba andar\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 27\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 20 DE OUTUBRO DE 2015 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES\u00aa. DAISE FAJARDO NOGUEIRA JACOT, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) ROSEMEIRE BRUNELLI. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. AZUMA NISHI, MOUR\u00c3O NETO e SERGIO ALFIERI. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1489","paginaFinal":"1489","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"542909","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9848110","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Oct 22 2015 11:03:45:060PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"726921933","codPublicacaoOrigem":"1181197002","dataDivulgacao":"Aug  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1017349-98.2014.8.26.0554","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2401","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTO ANDR\u00c9","varaDescricao":"7\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1017349-98.2014.8.26.0554\/01 - Cumprimento de senten\u00e7a - Seguro - Itau Unibanco S\/A - RENATO FARIA PEDRO - Vistos.Nesta data, junto ao sistema BACENJUD sob protocolo n\u00ba 20160001872301, solicitei a transfer\u00eancia da import\u00e2ncia bloqueada (R$ 606,58 ) para este Ju\u00edzo, conforme relat\u00f3rio anexo.Transferida que seja, expe\u00e7a-se guia de levantamento em favor da procuradora do credor, conforme requerido a fls. 58. - ADV: JANA\u00cdNA ANDREAZI (OAB 169032\/SP), NELSON ROVAROTTO JUNIOR (OAB 318762\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), MURIEL CRISTINA DE LIMA OLIVEIRA ROVAROTTO (OAB 335542\/SP), ANTONIO WENDER PEREIRA (OAB 305274\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0531\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCIO BONETTI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RINALDO VIEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"733","paginaFinal":"733","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"908092","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24862317","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug  2 2017 12:13:47:423AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1017349-98.2014.8.26.0554","numeroAntigo":"20160001872301","numeroUnificado":"1017349-98.2014.8.26.0554|20160001872301","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}