{"numero":"1018600-56.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1018600-56.2017.8.26.0002    Extinto","classe":"Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Levantamento de Valor","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"13\/04\/2017 \u00e0s 12:13 - Livre\n5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Raphael Augusto Cunha","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 100,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Eliane de Moura Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Johnny Moura da Silva"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jose Vicente de Souza"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Arquivado Definitivamente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa - Processo Digital","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Tr\u00e2nsito em Julgado com Baixa Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0609\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2540\/2542","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0609\/2017 Teor do ato: Vistos.Cuida-se de pedido de ALVAR\u00c1 formulado por ELIANE DE MOURA SILVA e PEDRO DA SILVA, nos termos da Lei n\u00ba 6858\/80, em decorr\u00eancia do falecimento de JOHNNY MOURA DA SILVA, que, solteiro, n\u00e3o deixou bens a inventariar, nem testamento. Pretendem, assim, na qualidade de genitores do falecido, que tamb\u00e9m, n\u00e3o deixou dependentes, autoriza\u00e7\u00e3o para levantamento dos saldos das contas banc\u00e1rias do requerido.Com a inicial, vieram documentos (fls. 01\/09).A certid\u00e3o de \u00f3bito est\u00e1 encartada \u00e0s fls. 07 e a certid\u00e3o do INSS, de inexist\u00eancia de dependentes, \u00e0s fls. 23.\u00c9 A S\u00cdNTESE DO NECESS\u00c1RIO. DECIDO.Os requerentes comprovaram seu parentesco com o falecido, que n\u00e3o deixou dependentes e nem outros bens a inventariar.Diante, pois, da documenta\u00e7\u00e3o apresentada, defiro o pedido inicial, VALENDO ESTA SENTEN\u00c7A COMO ALVAR\u00c1, para que Eliane de Moura Silva, RG 23433983-4 CPF 128.193.038-54, e Pedro da Silva, RG 22171136-3 CPF 117.650.878-48, promovam o levantamento e recebimento, na propor\u00e7\u00e3o de 1\/2 (metade) para cada, junto ao Banco Ita\u00fa, do saldo em conta corrente\/poupan\u00e7a\/investimento de titularidade de Johnny Moura da Silva (CPF 436.809.138-85), em raz\u00e3o de seu falecimento, ocorrido em 22\/12\/2016.Autorizo, desde logo, a impress\u00e3o da decis\u00e3o e encaminhamento para cumprimento por parte dos requerentes.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, e observadas as formalidades legais, arquivem-se os autos, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.R.I.C. Advogados(s): Jose Vicente de Souza (OAB 109144\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Cuida-se de pedido de ALVAR\u00c1 formulado por ELIANE DE MOURA SILVA e PEDRO DA SILVA, nos termos da Lei n\u00ba 6858\/80, em decorr\u00eancia do falecimento de JOHNNY MOURA DA SILVA, que, solteiro, n\u00e3o deixou bens a inventariar, nem testamento. Pretendem, assim, na qualidade de genitores do falecido, que tamb\u00e9m, n\u00e3o deixou dependentes, autoriza\u00e7\u00e3o para levantamento dos saldos das contas banc\u00e1rias do requerido.Com a inicial, vieram documentos (fls. 01\/09).A certid\u00e3o de \u00f3bito est\u00e1 encartada \u00e0s fls. 07 e a certid\u00e3o do INSS, de inexist\u00eancia de dependentes, \u00e0s fls. 23.\u00c9 A S\u00cdNTESE DO NECESS\u00c1RIO. DECIDO.Os requerentes comprovaram seu parentesco com o falecido, que n\u00e3o deixou dependentes e nem outros bens a inventariar.Diante, pois, da documenta\u00e7\u00e3o apresentada, defiro o pedido inicial, VALENDO ESTA SENTEN\u00c7A COMO ALVAR\u00c1, para que Eliane de Moura Silva, RG 23433983-4 CPF 128.193.038-54, e Pedro da Silva, RG 22171136-3 CPF 117.650.878-48, promovam o levantamento e recebimento, na propor\u00e7\u00e3o de 1\/2 (metade) para cada, junto ao Banco Ita\u00fa, do saldo em conta corrente\/poupan\u00e7a\/investimento de titularidade de Johnny Moura da Silva (CPF 436.809.138-85), em raz\u00e3o de seu falecimento, ocorrido em 22\/12\/2016.Autorizo, desde logo, a impress\u00e3o da decis\u00e3o e encaminhamento para cumprimento por parte dos requerentes.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, e observadas as formalidades legais, arquivem-se os autos, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAVENIDA  DAS NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n04795-100\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1018600-56.2017.8.26.0002  - Alvar\u00e1  Judicial  - Lei  6858\/80\nRequerente : Eliane de Moura  Silva\nRequerido : Johnny Moura  da Silva\nVistos.\nCuida-se  de  pedido  de  ALVAR\u00c1  formulado  por  ELIANE  DE  \nMOURA  SILVA  e  PEDRO  DA  SILVA,  nos  termos  da  L ei  n\u00ba  6858\/80,  em  decorr\u00eancia  do  \nfalecimento  de  JOHNNY  MOURA  DA  SILVA,  que ,  solteiro,  n\u00e3o  deixou  bens  a \ninventariar,  nem  testamento.  Pretendem,  assim,  na  qualidade  de  genitores  do  falecido,  que  \ntamb\u00e9m,  n\u00e3o  deixou  dependentes,  autoriza\u00e7\u00e3o  para  levantamento  dos  saldos  das  contas  \nbanc\u00e1rias  do  requerido.\nCom a  inicial , vieram  documentos  (fls.  01\/09).\nA  certid\u00e3o  de  \u00f3bito  est\u00e1  encartada  \u00e0s  fls.  07  e  a  certid\u00e3o  do  \nINSS,  de  inexist\u00eancia  de  dependentes,  \u00e0s  fls.  23.\n\u00c9   A  S\u00cdNTESE  DO  NECESS\u00c1RIO.  DECIDO.\nOs  requerentes  comprovaram  seu  parentesco  com  o  falecido,  \nque  n\u00e3o  deixou  dependentes  e  nem  outros  bens  a  inventariar.\nDiante,  pois,   da  documenta\u00e7\u00e3o  apresentada,  defiro  o  pedido  \ninicial,  VALENDO  ESTA  SENTEN\u00c7A  COMO  ALVAR\u00c1 ,  para  que  Eliane  de  Moura  \nSilva,  RG  23433983-4  CPF  128.193.038-54,  e  Pedro  da  Silva,  RG  22171136-3  CPF  \n117.650.878-48,  promovam  o  levantamento  e  recebimento,  na  propor\u00e7\u00e3o  de  1\/2  (metade)  \npara  cada,  junto  ao  Banco  Ita\u00fa,  do  saldo  em  conta  corrente\/poupan\u00e7a\/investimento  de  \ntitularidade  de  Johnny  Moura  da  Silva  (CPF  436.809.138-85),  em  raz\u00e3o  de  seu  falecimento,  \nocorrido  em  22\/12\/2016.\nAutorizo, desde  logo,  a  impress\u00e3o  da decis\u00e3o  e \nencaminhamento  para  cumprimento  por  parte  dos  requerentes.\nAp\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  desta  senten\u00e7a,  e  observadas  as  \nformalidades  legais,  arquivem-se  os  autos,  fazendo-se  as  anota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo,  04  de  setembro  de  2017 .\nJu\u00edza  de  Direito:  \nPaula   Regina   Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018600-56.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 47147CB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 07\/09\/2017 \u00e0s 23:02 . fls. 31"}},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70303714-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/07\/2017 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0375\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2394","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0375\/2017 Teor do ato: Cumpra-se o determinado \u00e0s fls.10, 4\u00ba\u00a7 (primeira parte), no prazo de 15 dias.Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por via postal, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Intime-se. Advogados(s): Jose Vicente de Souza (OAB 109144\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Cumpra-se o determinado \u00e0s fls.10, 4\u00ba\u00a7 (primeira parte), no prazo de 15 dias.Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por via postal, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5524-7240   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018600-56.2017.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1018600-56.2017.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Eliane de Moura  Silva\nRequerido : Johnny Moura  da Silva\nJusti\u00e7a Gratuita\nCumpra-se o  determinado  \u00e0s  fls.10,  4\u00ba\u00a7  (primeira  parte),  no  prazo  de  15  dias.\nNa in\u00e9rcia,  intime(m)-se  o(a-s)  requerente(s),  por  via  postal,  para  que  se  \nmanifeste(m) quanto  ao  interesse  no  prosseguimento  do  feito,  no  prazo  de  05  dias,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o e  arquivamento.   \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 13  de  junho  de  2017 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018600-56.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 41D1F3E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 13\/06\/2017 \u00e0s 16:17 . fls. 24"}},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70211388-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 17\/05\/2017 17:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0260\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 2203","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0260\/2017 Teor do ato: ci\u00eancia de fls. 14\/15. Advogados(s): Jose Vicente de Souza (OAB 109144\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    ci\u00eancia de fls. 14\/15.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Documento Sigiloso Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2334 P\u00e1gina: 1899\/1902","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2017 Teor do ato: Defiro os benef\u00edcios da gratuidade processual a(o-s) requerente(s), fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Providencie(m) a juntada aos autos de certid\u00e3o de inexist\u00eancia de dependentes habilitados \u00e0 pens\u00e3o por morte, junto ao INSS, em nome do(a) falecido(a).Proceda a Serventia a elabora\u00e7\u00e3o de minuta junto ao BACEN, para levantamento de contas e saldos, vinculados ao CPF do falecido (fls.05).Regularize-se a representa\u00e7\u00e3o processual do genitor do falecido, juntando-se ainda c\u00f3pia de seus documentos pessoais (RG\/CPF).Prazo para cumprimento: vinte dias.Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por via postal, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Intime-se. Advogados(s): Jose Vicente de Souza (OAB 109144\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Defiro os benef\u00edcios da gratuidade processual a(o-s) requerente(s), fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias. Providencie(m) a juntada aos autos de certid\u00e3o de inexist\u00eancia de dependentes habilitados \u00e0 pens\u00e3o por morte, junto ao INSS, em nome do(a) falecido(a).Proceda a Serventia a elabora\u00e7\u00e3o de minuta junto ao BACEN, para levantamento de contas e saldos, vinculados ao CPF do falecido (fls.05).Regularize-se a representa\u00e7\u00e3o processual do genitor do falecido, juntando-se ainda c\u00f3pia de seus documentos pessoais (RG\/CPF).Prazo para cumprimento: vinte dias.Na in\u00e9rcia, intime(m)-se o(a-s) requerente(s), por via postal, para que se manifeste(m) quanto ao interesse no prosseguimento do feito, no prazo de 05 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o e arquivamento. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n5\u00aa  VARA  DA FAM\u00cdLIA  E SUCESS\u00d5ES\nAvenida   das   Na\u00e7\u00f5es   Unidas,   22939 ,   5\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04795-100   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5524-7240   -   E-mail:   stoamaro5fam@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018600-56.2017.8.26.0002  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1018600-56.2017.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Alvar\u00e1 Judicial  - Lei  6858\/80  - Levantamento  de Valor\nRequerente : Eliane de Moura  Silva\nRequerido : Johnny Moura  da Silva\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  gratuidade  processual  a(o-s)  requerente(s),  fazendo-se  as  \nanota\u00e7\u00f5es  necess\u00e1rias.  \nProvidencie(m) a  juntada  aos  autos  de  certid\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  dependentes  \nhabilitados \u00e0  pens\u00e3o  por  morte,  junto  ao  INSS,  em  nome  do(a)  falecido(a).\nProceda a  Serventia  a  elabora\u00e7\u00e3o  de  minuta  junto  ao  BACEN,  para  levantamento  \nde contas  e  saldos,  vinculados  ao  CPF  do  falecido  (fls.05).\nRegularize-se  a  representa\u00e7\u00e3o  processual  do  genitor  do  falecido,  juntando-se  ainda  \nc\u00f3pia  de  seus  documentos  pessoais  (RG\/CPF).\nPrazo  para  cumprimento:  vinte  dias.\nNa in\u00e9rcia,  intime(m)-se  o(a-s)  requerente(s),  por  via  postal,  para  que  se  \nmanifeste(m) quanto  ao  interesse  no  prosseguimento  do  feito,  no  prazo  de  05  dias,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o e  arquivamento.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 24  de  abril  de  2017 .\nJu\u00edza  de  Direito:  Paula  Regina  Saraiva\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018600-56.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3D217AE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por PAULA REGINA SARAIVA, liberado nos autos em 24\/04\/2017 \u00e0s 14:24 . fls. 10"}},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/05\/2017","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"05\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980018","codPublicacaoOrigem":"1198901573","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018600-56.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018600-56.2017.8.26.0002 - Alvar\u00e1 Judicial - Lei 6858\/80 - Levantamento de Valor - Eliane de Moura Silva - Vistos.Cuida-se de pedido de ALVAR\u00c1 formulado por ELIANE DE MOURA SILVA e PEDRO DA SILVA, nos termos da Lei n\u00ba 6858\/80, em decorr\u00eancia do falecimento de JOHNNY MOURA DA SILVA, que, solteiro, n\u00e3o deixou bens a inventariar, nem testamento. Pretendem, assim, na qualidade de genitores do falecido, que tamb\u00e9m, n\u00e3o deixou dependentes, autoriza\u00e7\u00e3o para levantamento dos saldos das contas banc\u00e1rias do requerido.Com a inicial, vieram documentos (fls. 01\/09).A certid\u00e3o de \u00f3bito est\u00e1 encartada \u00e0s fls. 07 e a certid\u00e3o do INSS, de inexist\u00eancia de dependentes, \u00e0s fls. 23.\u00c9 A S\u00cdNTESE DO NECESS\u00c1RIO. DECIDO.Os requerentes comprovaram seu parentesco com o falecido, que n\u00e3o deixou dependentes e nem outros bens a inventariar.Diante, pois, da documenta\u00e7\u00e3o apresentada, defiro o pedido inicial, VALENDO ESTA SENTEN\u00c7A COMO ALVAR\u00c1, para que Eliane de Moura Silva, RG 23433983-4 CPF 128.193.038-54, e Pedro da Silva, RG 22171136-3 CPF 117.650.878-48, promovam o levantamento e recebimento, na propor\u00e7\u00e3o de 1\/2 (metade) para cada, junto ao Banco Ita\u00fa, do saldo em conta corrente\/poupan\u00e7a\/investimento de titularidade de Johnny Moura da Silva (CPF 436.809.138-85), em raz\u00e3o de seu falecimento, ocorrido em 22\/12\/2016.Autorizo, desde logo, a impress\u00e3o da decis\u00e3o e encaminhamento para cumprimento por parte dos requerentes.Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, e observadas as formalidades legais, arquivem-se os autos, fazendo-se as anota\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias.P.R.I.C. - ADV: JOSE VICENTE DE SOUZA (OAB 109144\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0609\/2017 5\u00aa Vara da Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 5\u00aa VARA DA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES JUIZ(A) DE DIREITO JO\u00c3O CARLOS CALMON RIBEIRO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI APARECIDA DOS SANTOS SOUZA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2540","paginaFinal":"2540","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:950AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018600-56.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018600-56.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}