{"numero":"1018118-32.2017.8.26.0577","processos":[{"processo":"1018118-32.2017.8.26.0577    Em grau de recurso","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","local_fisico":null,"distribuicao":"07\/07\/2017 \u00e0s 17:11 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos","juiz":"Lu\u00eds Mauricio Sodr\u00e9 de Oliveira","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Francisco Frei Nogueira"},{"tipo":"Reqdo","nome":"BANCO ITA\u00da BMG S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Cristiano Alves Calado"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70258205-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 09\/10\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0453\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 1860\/1873","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0453\/2017 Teor do ato: Fica a parte resistente intimada acerca das raz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o interpostas a fls. 85\/89, pela parte postulante, para contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias (Artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba do CPC). Com a resposta ou decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o os autos ser\u00e3o encaminhados \u00e0 Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II (Sala 44) do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Cristiano Alves Calado (OAB 325249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fica a parte resistente intimada acerca das raz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o interpostas a fls. 85\/89, pela parte postulante, para contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias (Artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba do CPC). Com a resposta ou decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o os autos ser\u00e3o encaminhados \u00e0 Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II (Sala 44) do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70245810-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 27\/09\/2017 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0429\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2433 P\u00e1gina: 2031\/2045","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0429\/2017 Teor do ato: Dessa sorte, declaro que a parte dispositiva da senten\u00e7a, que passar\u00e1 a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGA-SE PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado para DECLARAR a inexist\u00eancia de d\u00e9bito entre as partes, tornando definitiva a liminar concedida. CONDENA-SE o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, sobretudo honor\u00e1rios de advogado fixados em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, CONDENA-SE o autor ao pagamento de honor\u00e1rios de advogado fixados em 10% do valor pleiteado a t\u00edtulo de danos morais, ficando a cobran\u00e7a de tais verbas sujeita \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de ter o autor perdido a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria.. Em consequ\u00eancia, JULGA-SE EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no artigo 487, inciso I, do CPC.\"No mais, fica mantida a senten\u00e7a proferida.Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Cristiano Alves Calado (OAB 325249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos    Dessa sorte, declaro que a parte dispositiva da senten\u00e7a, que passar\u00e1 a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGA-SE PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado para DECLARAR a inexist\u00eancia de d\u00e9bito entre as partes, tornando definitiva a liminar concedida. CONDENA-SE o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, sobretudo honor\u00e1rios de advogado fixados em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, CONDENA-SE o autor ao pagamento de honor\u00e1rios de advogado fixados em 10% do valor pleiteado a t\u00edtulo de danos morais, ficando a cobran\u00e7a de tais verbas sujeita \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de ter o autor perdido a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria.. Em consequ\u00eancia, JULGA-SE EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no artigo 487, inciso I, do CPC.\"No mais, fica mantida a senten\u00e7a proferida.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018118-32.2017.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nCONCLUS\u00c3O\nAos 15  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  LUIS  MAUR\u00cdCIO  \nSODR\u00c9  DE  OLIVEIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca.  Eu,  Jos\u00e9  Antonio  de  \nCastro  Rangel  Neto , Escrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1018118-32.2017.8.26.0577  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Francisco Frei Nogueira\nRequerido : BANCO ITA\u00da BMG S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Mauricio   Sodr\u00e9   de   Oliveira\nVistos.\nBANCO ITA\u00da  BMG  S\/A  op\u00f4s  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  alegando  \ncontradi\u00e7\u00e3o na  senten\u00e7a  proferida.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O.\nConhe\u00e7o  dos  embargos  opostos  e  dou  provimento,  para  o  fim  de  \ndeclarar  a  contradi\u00e7\u00e3o  contida  na  senten\u00e7a  prolatada.\nCom  efeito,  n\u00e3o  procede  o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018118-32.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2F09DED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 81\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018118-32.2017.8.26.0577  - p.  2\nmorais,\n na  medida  em  que  tem  incid\u00eancia  na  hip\u00f3tese  em  quest\u00e3o  o  disposto  na  s\u00famula  385,  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  segundo  a  qual  \"Da  anota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  quando  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  \no  direito  ao  cancelamento\".\n\u00c9 o  que  se  se  verifica  pelos  documentos  juntados  a  fls.  32\/33,  os  \nquais  demonstram  que  ao  tempo  da  inscri\u00e7\u00e3o  promovida  pelo  r\u00e9u,  o  autor  j\u00e1  tinha  seu  nome  \ninscrito  nos  cadastros  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito.\nDessa  sorte,  declaro  que  a  parte  dispositiva  da  senten\u00e7a,  que  \npassar\u00e1  a  ter  a  seguinte  reda\u00e7\u00e3o:\n\u201cAnte o  exposto  e  pelo  mais  que  dos  autos  consta,  JULGA-SE  \nPARCIALMENTE  PROCEDENTE  o  pedido  formulado  para  DECLARAR  a  inexist\u00eancia  de  \nd\u00e9bito  entre  as  partes,  tornando  definitiva  a  liminar  concedida.  CONDENA-SE  o  r\u00e9u  ao  \npagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  sobretudo  honor\u00e1rios  de  advogado  fixados  em  10%  \ndo  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.  Tendo  em  vista  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  CONDENA-SE  o  autor  ao  \npagamento  de  honor\u00e1rios  de  advogado  fixados  em  10%  do  valor  pleiteado  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmorais,  ficando  a  cobran\u00e7a  de  tais  verbas  sujeita  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o  de  ter  o  autor  perdido  a  condi\u00e7\u00e3o  \nde  benefici\u00e1rio  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria..  Em  consequ\u00eancia,  JULGA-SE  EXTINTO  o  processo,  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  com  base  no  artigo  487,  inciso  I,  do  CPC.\u201d\nNo  mais,  fica  mantida  a  senten\u00e7a  proferida.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 15  de  setembro  de  2017 .\nDATA\nAos 15  de  setembro  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,   Jos\u00e9  Antonio  de  Castro  Rangel  \nNeto Escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018118-32.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2F09DED. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 15\/09\/2017 \u00e0s 14:49 . fls. 82"}},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0426\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 1715\/1733","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70232298-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/09\/2017 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0426\/2017 Teor do ato: Primeiramente, manifeste-se o autor no prazo de 05 dias, acerca dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a fls. 70\/74.Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Cristiano Alves Calado (OAB 325249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Primeiramente, manifeste-se o autor no prazo de 05 dias, acerca dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a fls. 70\/74.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018118-32.2017.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHOCONCLUS\u00c3O\nAos, 13  de  setembro  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  LUIS  MAUR\u00cdCIO  SODR\u00c9  DE  \nOLIVEIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca.  Eu,  Jos\u00e9  Antonio  de  Castro  Rangel  Neto , \nEscrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1018118-32.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Francisco Frei Nogueira\nRequerido : BANCO ITA\u00da BMG S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Mauricio   Sodr\u00e9   de   Oliveira\nVistos.\nPrimeiramente,  manifeste-se  o  autor  no  prazo  de  05  dias,  acerca  \ndos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  opostos  a  fls.  70\/74.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 13  de  setembro  de  2017 .\nDATA\nAos 13  de  setembro  de  2017  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,   Jos\u00e9  Antonio  de  Castro  Rangel  \nNeto  Escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018118-32.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2EE6330. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 13\/09\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 75"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70229450-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 12\/09\/2017 12:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0415\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 1886\/1897","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0415\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta JULGA-SE PROCEDENTE o pedido formulado para DECLARAR a inexist\u00eancia de d\u00e9bito entre as partes, tornando definitiva a liminar concedida, e CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento da quantia equivalente a R$ 10.000,00, a t\u00edtulo de danos morais. Valor esse atualizado pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data, nos termos da s\u00famula 362, do STJ. O juros de mora, de 1% ao m\u00eas, s\u00e3o devidos a partir do ato il\u00edcito, qual seja, a data da inser\u00e7\u00e3o do nome da parte autora no \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, nos termos do disposto no artigo 398, do CC, e s\u00famula 54, do STJ. CONDENA-SE ainda a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios de advogado, fixado em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGA-SE EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no artigo 487, inciso I, do CPC.P.R.I.C. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Cristiano Alves Calado (OAB 325249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta JULGA-SE PROCEDENTE o pedido formulado para DECLARAR a inexist\u00eancia de d\u00e9bito entre as partes, tornando definitiva a liminar concedida, e CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento da quantia equivalente a R$ 10.000,00, a t\u00edtulo de danos morais. Valor esse atualizado pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data, nos termos da s\u00famula 362, do STJ. O juros de mora, de 1% ao m\u00eas, s\u00e3o devidos a partir do ato il\u00edcito, qual seja, a data da inser\u00e7\u00e3o do nome da parte autora no \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, nos termos do disposto no artigo 398, do CC, e s\u00famula 54, do STJ. CONDENA-SE ainda a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios de advogado, fixado em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGA-SE EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no artigo 487, inciso I, do CPC.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  12246-260  \n      \n1018118-32.2017.8.26.0577 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nCONCLUS\u00c3O\nAos 05  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  LUIS  MAUR\u00cdCIO  \nSODR\u00c9  DE  OLIVEIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca.  Eu,  Jos\u00e9  Antonio  de  \nCastro  Rangel  Neto , Escrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1018118-32.2017.8.26.0577\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Francisco Frei Nogueira\nRequerido : BANCO ITA\u00da BMG S\/A\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Mauricio   Sodr\u00e9   de   Oliveira\nVistos.\nFrancisco  Frei  Nogueira  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  de  conhecimento  em  face  de  \nBANCO  ITA\u00da  BMG  S\/A ,  visando  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  cumulado  com  pedido  \nde  condena\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  ao  pagamento  de  dano  moral,  sob  a  alega\u00e7\u00e3o  de  que  inseriu  o  nome  da  parte  \npostulante  em  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  por  d\u00e9bito  inexistente.\nCitada,  a  r\u00e9  contestou  o  pedido,  alegando,  no  m\u00e9rito,  que  \nconstado  o  erro,  procedeu  ao  cancelamento  da  inser\u00e7\u00e3o,  de  modo  que  o  pedido  deve  ser  julgado  \nimprocedente.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O.\nUma  vez  que  a presente  lide  versa  sobre  quest\u00e3o  de  fato  e  de  \ndireito  cuja  prova  \u00e9  exclusivamente  documental,  passa-se  ao  julgamento  antecipado  da  lide.\nN\u00e3o  h\u00e1  preliminares  a  apreciar.\nIsso  porque,  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  consoante  ensinou  Kazuo  \nWatanabe,  em  Da  Cogni\u00e7\u00e3o  no  Processo  Civil,  RT,  1987,  devem  ser  aferidas  no  estado  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018118-32.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E7EEA5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:14 . fls. 64\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  12246-260  \n      \n1018118-32.2017.8.26.0577 - lauda  2\nasser\u00e7\u00e3o,\n ou  seja,  independentemente  do  direito  material  demandado  em  ju\u00edzo.  Saber  se  a  parte  \nautora  possui  ou  n\u00e3o  tal  direito  \u00e9,  na  verdade,  quest\u00e3o  de  m\u00e9rito  que  n\u00e3o  diz  respeito  aos  \npressupostos  de  desenvolvimento  v\u00e1lido  e  regular  do  processo  ou  \u00e0s  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o.\nPosto  isso,  verifica-se  que  o  pedido  formulado  \u00e9  procedente.\nCom  efeito,  confessado  pela  parte  r\u00e9  o  erro,  no  tocante  \u00e0  inser\u00e7\u00e3o  \ndo  nome  da  parte  postulante  em  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  por  d\u00e9bito  inexistente,  o  que  foi,  \nposteriormente,  pela  pr\u00f3pria  parte  r\u00e9  regularizado,  com  cancelamento  da  inser\u00e7\u00e3o.\n\u00c9   for\u00e7oso,  portanto,  reconhecer  que  tal  confiss\u00e3o  leva  \u00e0 \nproced\u00eancia  do  pedido,  visto  que  a  negativa\u00e7\u00e3o  de  nome,  por  erro,  de  pessoa  que  n\u00e3o  se  afigura  \ncomo  devedora  gera  dano  moral,  por  ofensa  \u00e0  honra  e  abalo  ao  cr\u00e9dito  que,  nessas  hip\u00f3teses,  \nconsidera-se  dano  in  re  ipsa , prescindindo-se  de  prova  a  respeito.\nIsso  porque  a  simples  inser\u00e7\u00e3o  de  nome  ou  dado  pessoal  de  \nqualquer  pessoa  nos  cadastros  de  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  nos  dias  atuais,  \u00e9  motivo  de  per  si  \nsuficiente  para  acarretar  abalo  ao  cr\u00e9dito  e  \u00e0  honra  da  pessoa,  seja  jur\u00eddica  seja  f\u00edsica,  visto  que,  \nem  se  vivendo  em  uma  sociedade  de  consumo  onde  as  necessidades  superam  as  possibilidades  \nfinanceiras  de  aquisi\u00e7\u00e3o  de  bens  e  servi\u00e7os,  for\u00e7oso  reconhecer  que  o  cr\u00e9dito  \u00e9  fator  essencial  e  \ninerente  \u00e0  vida  de  qualquer  pessoa,  de  maneira  que,  sendo  este  objeto  de  restri\u00e7\u00e3o,  for\u00e7oso  \nreconhecer  que  o  acesso  a  mercadorias  e  servi\u00e7os  \u00e9  objeto  de  restri\u00e7\u00e3o  e  impedimento  para  as  \nhip\u00f3teses  em  que  o  consumidor  n\u00e3o  tenha  suficiente  quantidade  de  moeda  para  efetuar  \npagamentos  \u00e0  vista.\nDe ver,  portanto,  que  a  inser\u00e7\u00e3o  de  nome  ou  dado  pessoal,  em  \n\u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  \u00e9  fator  de  per  si,  quando  indevido,  de  flagrante  abalo  no  cr\u00e9dito  e  \nportanto  na  honra  da  pessoa  f\u00edsica  ou  jur\u00eddica.\nNa  hip\u00f3tese  dos  autos,  o  abalo  \u00e9  fato  que  ficou  suficientemente  \ncomprovado  pela  confiss\u00e3o  do  erro  praticado  pela  parte  r\u00e9,  o  que  resultou  em  impossibilidade  de  \nobten\u00e7\u00e3o  de  cr\u00e9dito  pela  parte  postulante.\nAssim,  resta  analisar  a  quest\u00e3o  do  valor  devida  a  t\u00edtulo  de  danos  \nmorais. No tocante  ao  quantum  debeatur,  a  t\u00edtulo  de  dano  moral,  seguindo-\nse  a  li\u00e7\u00e3o  de  Caio  M\u00e1rio  da  Silva  Pereira,  dever-se-\u00e1,  no  momento  da  fixa\u00e7\u00e3o,  atentar  para  dois  \naspectos: a)de um  lado,  a  id\u00e9ia  de  \npuni\u00e7\u00e3o  ao  infrator,  que  n\u00e3o  pode  ofender  em  v\u00e3o  a  \nesfera  alheia;Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018118-32.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E7EEA5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:14 . fls. 65\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  12246-260  \n      \n1018118-32.2017.8.26.0577 - lauda  3\nb)\nde outro  lado,  a  id\u00e9ia  de  \nproporcionar  \u00e0  v\u00edtima  uma  compensa\u00e7\u00e3o  pelo  dano  \nsuportado,  pondo-lhe  uma  soma  nas  m\u00e3os  eque  n\u00e3o  \u00e9  \no  pretium  doloris.\nDessa  sorte,  \u201cse  de  um  lado  se  aplica  uma  puni\u00e7\u00e3o  \u00e0quele  que  \ncausa  dano  moral  a  outrem,  e  \u00e9  por  isso  que  tem-se  de  levar  em  conta  a  sua  capacidade  \npatrimonial  para  medir  a  extens\u00e3o  da  pena  civil  imposta,  de  outro  lado  tem-se  de  levar  em  conta  a  \nsitua\u00e7\u00e3o  e  o  estado  do  ofendido,  para  medir  a  repara\u00e7\u00e3o  em  face  de  suas  condi\u00e7\u00f5es  pessoais  e  \nsociais.  Se  a  indeniza\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  tem  o  prop\u00f3sito  de  enriquec\u00ea-lo,  tem  que  atribuir-lhe  aquilo  que,  no  \nseu  estado,  seja  necess\u00e1rio  para  proporcionar-lhe  apenas  a  obten\u00e7\u00e3o  de  \u201csatisfa\u00e7\u00f5es  equivalentes  \nao  que  perdeu\u201d,  como  lembra  Mazeaud  e  Mazeaud\u201d  (Responsabilit\u00e9  Civile,  vol.  I,  n.  313;  apud  \nCaio  M\u00e1rio,  Responsabilidade  Civil  2\u00aa  ed.,  Rio  de  Janeiro,  Forense,  1990,  n.  45,  p.  63-64).\nAssim,  \u201cA  v\u00edtima  de  uma  les\u00e3o  a  algum  daqueles  direitos  em  \ncunho  patrimonial  efetivo,  mas  ofendida  em  um  bem  jur\u00eddico  que  em  certos  casos  pode  ser  \nmesmo  mais  valioso  do  que  os  integrantes  de  seu  patrim\u00f4nio,  deve  receber,  uma  soma  que  lhe  \ncompense  a  dor  ou  o  sofrimento,  a  ser  arbitrada  pelo  juiz,  atendendo-se  \u00e0s  circunst\u00e2ncias  de  cada  \ncaso,  e  tendo  em  vista  as  posses  do  ofensor  e  a  situa\u00e7\u00e3o  pessoal  do  ofendido.  Nem  t\u00e3o  grande  que  \nse  converta  em  fonte  de  enriquecimento,  nem  t\u00e3o  pequena  que  se  torne  inexpressiva'  (Caio  M\u00e1rio,  \nibidem,  n.  49,  p.  67).\nAssim, a  verifica-se  que  o  valor  de  R$  10.000,00,  a  t\u00edtulo  de  \ndanos  morais,  atinge  a  finalidade  do  instituto.\nDessa  sorte,  a  proced\u00eancia  do  pedido  \u00e9  medida  cab\u00edvel.\nAnte  o  exposto  e  pelo  mais  que  dos  autos  consta  JULGA-SE  \nPROCEDENTE  o  pedido  formulado  para  DECLARAR  a  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  entre  as  partes,  \ntornando  definitiva  a  liminar  concedida,  e  CONDENAR  a  r\u00e9  ao  pagamento  da  quantia  equivalente  \na  R$  10.000,00,  a  t\u00edtulo  de  danos  morais.   Valor  esse  atualizado  pela  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  \ndesta  data,  nos  termos  da  s\u00famula  362,  do  STJ.  O  juros  de  mora,  de  1%  ao  m\u00eas,  s\u00e3o  devidos  a  \npartir  do  ato  il\u00edcito,  qual  seja,  a  data  da  inser\u00e7\u00e3o  do  nome  da  parte  autora  no  \u00f3rg\u00e3o  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito,  nos  termos  do  disposto  no  artigo  398,  do  CC,  e  s\u00famula  54,  do  STJ.  CONDENA-SE  ainda  \na  r\u00e9  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  em  honor\u00e1rios  de  advogado,  \nfixado  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o.  Em  consequ\u00eancia,  JULGA-SE  EXTINTO  o  processo,  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  com  base  no  artigo  487,  inciso  I,  do  CPC.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 05  de  setembro  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018118-32.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E7EEA5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:14 . fls. 66\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  SALM\u00c3O,  678, S\u00e3o  Jos\u00e9  dos Campos  - SP  - CEP  12246-260  \n      \n1018118-32.2017.8.26.0577 - lauda  4\nDATA\nAos 05  de  setembro  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  Jos\u00e9  Antonio  de  Castro  Rangel  \nNeto , Escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018118-32.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2E7EEA5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:14 . fls. 67"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70221251-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2017 09:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70212967-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 24\/08\/2017 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0392\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2417 P\u00e1gina: 2401","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70211119-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/08\/2017 13:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0392\/2017 Teor do ato: Especifiquem as partes no prazo de 05 dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as, bem como manifestem-se quanto a eventual interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Cristiano Alves Calado (OAB 325249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Especifiquem as partes no prazo de 05 dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as, bem como manifestem-se quanto a eventual interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018118-32.2017.8.26.0577  - p.  1\nDESPACHOCONCLUS\u00c3O\nAos, 22  de  agosto  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  LUIS  MAUR\u00cdCIO  SODR\u00c9  DE  \nOLIVEIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca.  Eu,  Jos\u00e9  Antonio  de  Castro  Rangel  Neto , \nEscrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1018118-32.2017.8.26.0577\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de Inadimplentes\nRequerente : Francisco Frei Nogueira\nRequerido : BANCO ITA\u00da BMG S\/A\nPrioridade Idoso\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Mauricio   Sodr\u00e9   de   Oliveira\nVistos.\nEspecifiquem  as  partes  no  prazo  de  05  dias,  as  provas  que  \nefetivamente  pretendem  produzir,  justificando-as,  bem  como  manifestem-se  quanto  a  eventual  \ninteresse  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 22  de  agosto  de  2017 .\nDATA\nAos 22  de  agosto  de  2017  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,   Jos\u00e9  Antonio  de  Castro  Rangel  \nNeto  Escrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018118-32.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2D92C43. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 22\/08\/2017 \u00e0s 18:56 . fls. 56"}},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70208839-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 21\/08\/2017 17:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0379\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2412 P\u00e1gina: 2357\/2376","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0379\/2017 Teor do ato: 1) Dever\u00e1 o r\u00e9u providenciar o recolhimento das custas de mandato. 2) Diga o autor, em quinze dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 37\/46. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Cristiano Alves Calado (OAB 325249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    1) Dever\u00e1 o r\u00e9u providenciar o recolhimento das custas de mandato. 2) Diga o autor, em quinze dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 37\/46.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70199846-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 11\/08\/2017 16:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSJC.17.70193842-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/08\/2017 16:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697371198TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : BANCO ITA\u00da BMG S\/A Dilig\u00eancia : 20\/07\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0335\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2395 P\u00e1gina: 1741","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0335\/2017 Teor do ato: Ci\u00eancia, ao autor, do of\u00edcio \u00e0 p\u00e1g. 24 dos autos. Advogados(s): Cristiano Alves Calado (OAB 325249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ci\u00eancia, ao autor, do of\u00edcio \u00e0 p\u00e1g. 24 dos autos.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0308\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2386 P\u00e1gina: 2247\/2271","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0308\/2017 Teor do ato: FRANCISCO FREI NOGUEIRA prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o de conhecimento em face de BANCO ITA\u00da BMG S\/A em que se requereu, antecipadamente, provimento de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, para o fim de SUSPENS\u00c3O DA NEGATIVA\u00c7\u00c3O do nome da parte requerente acima mencionada, (...) at\u00e9 discuss\u00e3o final da quest\u00e3o de m\u00e9rito.\u00c9 o relat\u00f3rio.D E C I D O.No que tange ao pedido de tutela cautelar provis\u00f3ria de urg\u00eancia, consistente em suspender a negativa\u00e7\u00e3o do nome da parte requerente junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - \"SERASA e SCPC\", fica tal pedido deferido.Isso porque em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e superficial, verifica-se a plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es expostas na inicial, havendo em tese possibilidade de dano, na hip\u00f3tese de n\u00e3o deferimento da liminar.N\u00e3o h\u00e1 falar, todavia, na possibilidade de cancelamento da negativa\u00e7\u00e3o, sen\u00e3o apenas e t\u00e3o-somente na suspens\u00e3o dos seus efeitos, visto que o cancelamento est\u00e1 a depender de cogni\u00e7\u00e3o ampla e exauriente, conforme j\u00e1 ensinou Kazuo Watanabe, na obra Da Cogni\u00e7\u00e3o no Processo Civil, o que se afigura imposs\u00edvel initio litis.Frise-se, ainda, que o cancelamento de ato lavrado pelo oficial registrador est\u00e1 sempre a depender do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a que o determina.Ante o exposto, DEFERE-SE a liminar pleiteada para os fins de SUSPENDER a NEGATIVA\u00c7\u00c3O, em nome da parte postulante, no valor de R$ 7.241,28, at\u00e9 o final da presente demanda.No mais, considerando que a medida \u00e9 meramente conservativa de direito, desnecess\u00e1ria a observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 305 a 307, do CPC, em vigor.Destarte, tendo em conta a particularidade da lide, bem como o princ\u00edpio que cabe ao juiz velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, poss\u00edvel se faz a aplica\u00e7\u00e3o do que prescreve o enunciado 35 do ENFAM, segundo o qual Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.Uma vez que o artigo 359, do CPC, atribuiu ao juiz a possibilidade de tentar a concilia\u00e7\u00e3o das partes, antes do in\u00edcio da instru\u00e7\u00e3o e julgamento, fica postergada para esta fase, a possibilidade da autocomposi\u00e7\u00e3o das partes, ocasi\u00e3o em que ser\u00e3o empregados os m\u00e9todos de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o para tanto, a fim de salvaguardar a dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo.Dessa sorte e no mais, cite-se a parte r\u00e9, nos termos dos artigos 335 e 212, ambos do CPC, ocasi\u00e3o em que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a fluir a partir da juntada do aviso de recebimento aos autos. Na hip\u00f3tese de ocorr\u00eancia do disposto no artigo 344, tornem os autos conclusos. Em havendo resposta, diga a parte contr\u00e1ria (CPC, arts. 350 e 351), com observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 146, 343, do CPC.Decorrido o prazo para tanto, tornem os autos conclusos para as hip\u00f3teses previstas no cap\u00edtulo X do livro I do CPC.Tudo com observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 238 a 275, do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente como decis\u00e3o of\u00edcio, \u00e0 qual dever\u00e1 ser impressa e encaminhada aos \u00f3rg\u00e3os - \"SERASA e SCPC\", para as provid\u00eancias acima determinadas, servindo ainda, a presente, para fins de cita\u00e7\u00e3o, como decis\u00e3o carta, expedindo-se carta de cita\u00e7\u00e3o \u00e0 parte requerida, devendo esta, no momento da contesta\u00e7\u00e3o, juntar aos autos c\u00f3pia de eventual documento assinado pela parte requerente que consubstancie a d\u00edvida desta com a parte requerida.Defere-se, ainda, o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria, bem como a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito, devendo a serventia proceder as necess\u00e1rias anota\u00e7\u00f5es.Intime-se. Advogados(s): Cristiano Alves Calado (OAB 325249\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    FRANCISCO FREI NOGUEIRA prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o de conhecimento em face de BANCO ITA\u00da BMG S\/A em que se requereu, antecipadamente, provimento de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, para o fim de SUSPENS\u00c3O DA NEGATIVA\u00c7\u00c3O do nome da parte requerente acima mencionada, (...) at\u00e9 discuss\u00e3o final da quest\u00e3o de m\u00e9rito.\u00c9 o relat\u00f3rio.D E C I D O.No que tange ao pedido de tutela cautelar provis\u00f3ria de urg\u00eancia, consistente em suspender a negativa\u00e7\u00e3o do nome da parte requerente junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - \"SERASA e SCPC\", fica tal pedido deferido.Isso porque em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e superficial, verifica-se a plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es expostas na inicial, havendo em tese possibilidade de dano, na hip\u00f3tese de n\u00e3o deferimento da liminar.N\u00e3o h\u00e1 falar, todavia, na possibilidade de cancelamento da negativa\u00e7\u00e3o, sen\u00e3o apenas e t\u00e3o-somente na suspens\u00e3o dos seus efeitos, visto que o cancelamento est\u00e1 a depender de cogni\u00e7\u00e3o ampla e exauriente, conforme j\u00e1 ensinou Kazuo Watanabe, na obra Da Cogni\u00e7\u00e3o no Processo Civil, o que se afigura imposs\u00edvel initio litis.Frise-se, ainda, que o cancelamento de ato lavrado pelo oficial registrador est\u00e1 sempre a depender do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a que o determina.Ante o exposto, DEFERE-SE a liminar pleiteada para os fins de SUSPENDER a NEGATIVA\u00c7\u00c3O, em nome da parte postulante, no valor de R$ 7.241,28, at\u00e9 o final da presente demanda.No mais, considerando que a medida \u00e9 meramente conservativa de direito, desnecess\u00e1ria a observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 305 a 307, do CPC, em vigor.Destarte, tendo em conta a particularidade da lide, bem como o princ\u00edpio que cabe ao juiz velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, poss\u00edvel se faz a aplica\u00e7\u00e3o do que prescreve o enunciado 35 do ENFAM, segundo o qual Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.Uma vez que o artigo 359, do CPC, atribuiu ao juiz a possibilidade de tentar a concilia\u00e7\u00e3o das partes, antes do in\u00edcio da instru\u00e7\u00e3o e julgamento, fica postergada para esta fase, a possibilidade da autocomposi\u00e7\u00e3o das partes, ocasi\u00e3o em que ser\u00e3o empregados os m\u00e9todos de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o para tanto, a fim de salvaguardar a dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo.Dessa sorte e no mais, cite-se a parte r\u00e9, nos termos dos artigos 335 e 212, ambos do CPC, ocasi\u00e3o em que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a fluir a partir da juntada do aviso de recebimento aos autos. Na hip\u00f3tese de ocorr\u00eancia do disposto no artigo 344, tornem os autos conclusos. Em havendo resposta, diga a parte contr\u00e1ria (CPC, arts. 350 e 351), com observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 146, 343, do CPC.Decorrido o prazo para tanto, tornem os autos conclusos para as hip\u00f3teses previstas no cap\u00edtulo X do livro I do CPC.Tudo com observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 238 a 275, do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente como decis\u00e3o of\u00edcio, \u00e0 qual dever\u00e1 ser impressa e encaminhada aos \u00f3rg\u00e3os - \"SERASA e SCPC\", para as provid\u00eancias acima determinadas, servindo ainda, a presente, para fins de cita\u00e7\u00e3o, como decis\u00e3o carta, expedindo-se carta de cita\u00e7\u00e3o \u00e0 parte requerida, devendo esta, no momento da contesta\u00e7\u00e3o, juntar aos autos c\u00f3pia de eventual documento assinado pela parte requerente que consubstancie a d\u00edvida desta com a parte requerida.Defere-se, ainda, o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria, bem como a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito, devendo a serventia proceder as necess\u00e1rias anota\u00e7\u00f5es.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018118-32.2017.8.26.0577  - p.  1\nDECIS\u00c3O-CARTADATA\nAos 10  de  julho  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  Jos\u00e9  Antonio  de  Castro  Rangel  Neto  \nEscrevente,  subscrevi.\nCONCLUS\u00c3O\nAos 10  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  Exmo.  Sr.  Dr.  LUIS  MAUR\u00cdCIO  SODR\u00c9  DE  \nOLIVEIRA,  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel  da  Comarca.  Eu,  Jos\u00e9  Antonio  de  Castro  Rangel  Neto , \nEscrevente,  subscrevi.\nProcesso  n\u00ba: 1018118-32.2017.8.26.0577\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inclus\u00e3o  Indevida  em Cadastro  de \nInadimplentes\nRequerente : Francisco Frei Nogueira\nRequerido : BANCO ITA\u00da BMG S\/A, Praca  Pra\u00e7a Alfrdo  Egydio  de Souza  \nAranha,  100, Torre  Concei\u00e7\u00e3o  - 9\u00ba  Andar,  Parque  Jabaquara  - \nCEP  04344-902,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 33.885.724\/0001-19\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Lu\u00eds   Mauricio   Sodr\u00e9   de   Oliveira\n                                                                                                   \n                                                                                                      VISTOS.\nFRANCISCO   FREI   NOGUEIRA   prop\u00f4s   a\u00e7\u00e3o   de   conhecimento  \nem   face   de   BANCO   ITA\u00da   BMG   S\/A  em  que  se  requereu,  antecipadamente,  provimento  de  tutela  \nprovis\u00f3ria de  urg\u00eancia,  para  o  fim  de  SUSPENS\u00c3O  DA  NEGATIVA\u00c7\u00c3O  do  nome  da  parte  \nrequerente acima  mencionada ,  RG:  9.662.770-0  e  CPF:  581.237.508\/97  at\u00e9  discuss\u00e3o  final  da  \nquest\u00e3o de  m\u00e9rito.\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.\nD  E  C  I  D  O.\nNo  que  tange  ao  pedido  de  tutela  cautelar  provis\u00f3ria  de  urg\u00eancia,  \nconsistente  em  suspender  a  negativa\u00e7\u00e3o   do  nome  da  parte  requerente  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  \nao  cr\u00e9dito  -  \"SERASA  e  SCPC\",  fica  tal  pedido  deferido .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018118-32.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2A6D0A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 16:46 . fls. 18\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018118-32.2017.8.26.0577  - p.  2\nIsso\n porque  em  sede  de  cogni\u00e7\u00e3o  sum\u00e1ria  e  superficial,  verifica-se  \na  plausibilidade  das  alega\u00e7\u00f5es  expostas  na  inicial,  havendo  em  tese  possibilidade  de  dano,  na  \nhip\u00f3tese  de  n\u00e3o  deferimento  da  liminar.\nN\u00e3o  h\u00e1  falar,  todavia,  na  possibilidade  de  cancelamento  da  \nnegativa\u00e7\u00e3o,  sen\u00e3o  apenas  e  t\u00e3o-somente  na  suspens\u00e3o  dos   seus  efeitos,  visto  que  o  cancelamento  \nest\u00e1  a  depender  de  cogni\u00e7\u00e3o  ampla  e  exauriente,  conforme  j\u00e1  ensinou  Kazuo  Watanabe,  na  obra  \nDa  Cogni\u00e7\u00e3o  no  Processo  Civil,  o  que  se  afigura  imposs\u00edvel  initio  litis.\nFrise-se,  ainda,  que  o  cancelamento  de  ato  lavrado  pelo  oficial  \nregistrador  est\u00e1  sempre  a  depender  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  que  o  determina.\nAnte  o  exposto,  DEFERE-SE  a  liminar  pleiteada  para  os  fins  de  \nSUSPENDER  a  NEGATIVA\u00c7\u00c3O,  em  nome  da  parte  postulante,  no  valor  de  R$  7.241,28 ,  at\u00e9  o  \nfinal  da  presente  demanda.\nNo mais,  considerando  que  a  medida  \u00e9  meramente  conservativa  de  \ndireito,  desnecess\u00e1ria  a  observ\u00e2ncia  do  disposto  nos  artigos  305  a  307,  do  CPC,  em  vigor.\nDestarte,  tendo  em  conta  a  particularidade  da  lide,  bem  como  o  \nprinc\u00edpio  que  cabe  ao  juiz  velar  pela  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo,  poss\u00edvel  se  faz  a  aplica\u00e7\u00e3o  do  \nque  prescreve  o  enunciado  35  do  ENFAM,  segundo  o  qual  Al\u00e9m  das  situa\u00e7\u00f5es  em  que  a \nflexibiliza\u00e7\u00e3o  do  procedimento  \u00e9  autorizada  pelo  art.  139,  VI,  do  CPC\/2015,  pode  o  juiz,  de  \nof\u00edcio,  preservada  a  previsibilidade  do  rito,  adapt\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa,  observadas  \nas  garantias  fundamentais  do  processo.\nUma  vez  que  o  artigo  359,  do  CPC,  atribuiu  ao  juiz  a  possibilidade  \nde  tentar  a  concilia\u00e7\u00e3o  das  partes,  antes  do  in\u00edcio  da  instru\u00e7\u00e3o  e  julgamento,  fica  postergada  para  \nesta  fase,  a  possibilidade  da  autocomposi\u00e7\u00e3o  das  partes,  ocasi\u00e3o  em  que  ser\u00e3o  empregados  os  \nm\u00e9todos  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  media\u00e7\u00e3o  para  tanto,  a  fim  de  salvaguardar  a  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  \nprocesso. Dessa sorte  e  no  mais,  cite-se  a  parte  r\u00e9,  nos  termos  dos  artigos  \n335  e  212,  ambos  do  CPC,  ocasi\u00e3o  em  que  o  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  passar\u00e1  a  fluir  a  partir  da  \njuntada  do  aviso  de  recebimento  aos  autos.  Na  hip\u00f3tese  de  ocorr\u00eancia  do  disposto  no  artigo  344,  \ntornem  os  autos  conclusos.  Em  havendo  resposta,  diga  a  parte  contr\u00e1ria  (CPC,  arts.  350  e  351),  \ncom  observ\u00e2ncia  do  disposto  nos  artigos  146,  343,  do  CPC.\nDecorrido  o  prazo  para  tanto,  tornem  os  autos  conclusos  para  as  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018118-32.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2A6D0A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 16:46 . fls. 19\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS CAMPOS\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Salm\u00e3o,  678, 3\u00ba Of\u00edcio  C\u00edvel, JARDIM  AQUARIUS  - CEP  12246-260,  \nFone:  12-3878-7132,  S\u00e3o Jos\u00e9  dos Campos-SP  - E-mail:  \nsjcampos3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018118-32.2017.8.26.0577  - p.  3\nhip\u00f3teses\n previstas  no  cap\u00edtulo  X  do  livro  I  do  CPC.\nTudo  com  observ\u00e2ncia  do  disposto  nos  artigos  238  a  275,  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nServir\u00e1 a  presente  como  decis\u00e3o  of\u00edcio,  \u00e0  qual  dever\u00e1  ser  \nimpressa  e  encaminhada  aos  \u00f3rg\u00e3os  -  \"SERASA  e  SCPC\",  para  as  provid\u00eancias  acima  \ndeterminadas,  servindo  ainda,  a  presente,  para  fins  de  cita\u00e7\u00e3o,  como  decis\u00e3o  carta,  \nexpedindo-se  carta  de  cita\u00e7\u00e3o  \u00e0  parte  requerida,  devendo  esta,  no  momento  da  contesta\u00e7\u00e3o,  \njuntar  aos  autos  c\u00f3pia  de  eventual  documento  assinado  pela  parte  requerente  que  \nconsubstancie  a  d\u00edvida  desta  com  a  parte  requerida.\nDefere-se,  ainda,  o  pedido  de  assist\u00eancia  judici\u00e1ria,  bem  como  \na  prioridade  na  tramita\u00e7\u00e3o  do  feito,  devendo  a  serventia  proceder  as  necess\u00e1rias  anota\u00e7\u00f5es.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos , 10  de  julho  de  2017 .\nDATA\nAos 10  de  julho  de  2017 ,  recebi  estes  autos  em  Cart\u00f3rio.  Eu,  Jos\u00e9  Antonio  de  Castro  Rangel  Neto , \nEscrevente,  subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018118-32.2017.8.26.0577 e c\u00f3digo 2A6D0A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUIS MAURICIO SODRE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 10\/07\/2017 \u00e0s 16:46 . fls. 20"}},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"14\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"09\/10\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":47,"total_andamentos":47}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766083067","codPublicacaoOrigem":"1207102592","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018118-32.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018118-32.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Francisco Frei Nogueira - BANCO ITA\u00da BMG S\/A - Fica a parte resistente intimada acerca das raz\u00f5es de apela\u00e7\u00e3o interpostas a fls. 85\/89, pela parte postulante, para contrarraz\u00f5es no prazo de 15 dias (Artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba do CPC). Com a resposta ou decorrido o prazo sem manifesta\u00e7\u00e3o os autos ser\u00e3o encaminhados \u00e0 Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado II (Sala 44) do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), CRISTIANO ALVES CALADO (OAB 325249\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0453\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1866","paginaFinal":"1866","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"931667","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26712659","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 04:22:19:293AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"741106647","codPublicacaoOrigem":"1191311098","dataDivulgacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018118-32.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2417","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018118-32.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Francisco Frei Nogueira - BANCO ITA\u00da BMG S\/A - Especifiquem as partes no prazo de 05 dias, as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as, bem como manifestem-se quanto a eventual interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: CRISTIANO ALVES CALADO (OAB 325249\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0392\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2408","paginaFinal":"2408","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"917199","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25649730","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 24 2017 08:17:15:087AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751295817","codPublicacaoOrigem":"1197853883","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018118-32.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018118-32.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Francisco Frei Nogueira - BANCO ITA\u00da BMG S\/A - Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta JULGA-SE PROCEDENTE o pedido formulado para DECLARAR a inexist\u00eancia de d\u00e9bito entre as partes, tornando definitiva a liminar concedida, e CONDENAR a r\u00e9 ao pagamento da quantia equivalente a R$ 10.000,00, a t\u00edtulo de danos morais. Valor esse atualizado pela corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a partir desta data, nos termos da s\u00famula 362, do STJ. O juros de mora, de 1% ao m\u00eas, s\u00e3o devidos a partir do ato il\u00edcito, qual seja, a data da inser\u00e7\u00e3o do nome da parte autora no \u00f3rg\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, nos termos do disposto no artigo 398, do CC, e s\u00famula 54, do STJ. CONDENA-SE ainda a r\u00e9 ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios de advogado, fixado em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o. Em consequ\u00eancia, JULGA-SE EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no artigo 487, inciso I, do CPC.P.R.I.C. - ADV: CRISTIANO ALVES CALADO (OAB 325249\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0415\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1890","paginaFinal":"1890","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923110","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26070086","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 11:49:02:890PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"775482986","codPublicacaoOrigem":"1213583790","dataDivulgacao":"Oct 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018118-32.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2450","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1018118-32.2017.8.26.0577; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos; Vara: 3\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1018118-32.2017.8.26.0577; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Francisco Frei Nogueira (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Cristiano Alves Calado (OAB: 325249\/SP); Apelado: Banco Itau Bmg Consignado S.a; Advogado: Jorge Donizeti Sanchez (OAB: 73055\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 10\/10\/2017","paginaInicial":"197","paginaFinal":"197","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"937072","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"27138032","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Oct 12 2017 03:43:53:850AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1018118-32.2017.8.26.0577|551\/2011|1018118-32.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"758001038","codPublicacaoOrigem":"1202002183","dataDivulgacao":"Sep 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018118-32.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2433","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018118-32.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Francisco Frei Nogueira - BANCO ITA\u00da BMG S\/A - Dessa sorte, declaro que a parte dispositiva da senten\u00e7a, que passar\u00e1 a ter a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGA-SE PARCIALMENTE PROCEDENTE o pedido formulado para DECLARAR a inexist\u00eancia de d\u00e9bito entre as partes, tornando definitiva a liminar concedida. CONDENA-SE o r\u00e9u ao pagamento das custas e despesas processuais, sobretudo honor\u00e1rios de advogado fixados em 10% do valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca, CONDENA-SE o autor ao pagamento de honor\u00e1rios de advogado fixados em 10% do valor pleiteado a t\u00edtulo de danos morais, ficando a cobran\u00e7a de tais verbas sujeita \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de ter o autor perdido a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da assist\u00eancia judici\u00e1ria. Em consequ\u00eancia, JULGA-SE EXTINTO o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com base no artigo 487, inciso I, do CPC.\"No mais, fica mantida a senten\u00e7a proferida.Int. - ADV: CRISTIANO ALVES CALADO (OAB 325249\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0429\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2036","paginaFinal":"2036","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"926904","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26351586","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 19 2017 01:44:24:193AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"761047568","codPublicacaoOrigem":"1203937458","dataDivulgacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018118-32.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2436","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO : 1018118-32.2017.8.26.0577 CLASSE : PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Francisco Frei Nogueira ADVOGADO : 325249\/SP - Cristiano Alves Calado REQDO : BANCO ITA\u00da BMG S\/A ADVOGADO : 73055\/SP - Jorge Donizeti Sanchez VARA : 3\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel  21\/09\/2017\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS EM 07\/07\/2017","paginaInicial":"1944","paginaFinal":"1944","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"928673","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26478951","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 22 2017 02:03:26:980AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"713014278","codPublicacaoOrigem":"1172077019","dataDivulgacao":"Jul 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018118-32.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2386","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018118-32.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Francisco Frei Nogueira - FRANCISCO FREI NOGUEIRA prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o de conhecimento em face de BANCO ITA\u00da BMG S\/A em que se requereu, antecipadamente, provimento de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, para o fim de SUSPENS\u00c3O DA NEGATIVA\u00c7\u00c3O do nome da parte requerente acima mencionada, (..) at\u00e9 discuss\u00e3o final da quest\u00e3o de m\u00e9rito.\u00c9 o relat\u00f3rio.D E C I D O.No que tange ao pedido de tutela cautelar provis\u00f3ria de urg\u00eancia, consistente em suspender a negativa\u00e7\u00e3o do nome da parte requerente junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito - \"SERASA e SCPC\", fica tal pedido deferido.Isso porque em sede de cogni\u00e7\u00e3o sum\u00e1ria e superficial, verifica-se a plausibilidade das alega\u00e7\u00f5es expostas na inicial, havendo em tese possibilidade de dano, na hip\u00f3tese de n\u00e3o deferimento da liminar.N\u00e3o h\u00e1 falar, todavia, na possibilidade de cancelamento da negativa\u00e7\u00e3o, sen\u00e3o apenas e t\u00e3osomente na suspens\u00e3o dos seus efeitos, visto que o cancelamento est\u00e1 a depender de cogni\u00e7\u00e3o ampla e exauriente, conforme j\u00e1 ensinou Kazuo Watanabe, na obra Da Cogni\u00e7\u00e3o no Processo Civil, o que se afigura imposs\u00edvel initio litis.Frise-se, ainda, que o cancelamento de ato lavrado pelo oficial registrador est\u00e1 sempre a depender do tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a que o determina.Ante o exposto, DEFERE-SE a liminar pleiteada para os fins de SUSPENDER a NEGATIVA\u00c7\u00c3O, em nome da parte postulante, no valor de R$ 7.241,28, at\u00e9 o final da presente demanda.No mais, considerando que a medida \u00e9 meramente conservativa de direito, desnecess\u00e1ria a observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 305 a 307, do CPC, em vigor.Destarte, tendo em conta a particularidade da lide, bem como o princ\u00edpio que cabe ao juiz velar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo, poss\u00edvel se faz a aplica\u00e7\u00e3o do que prescreve o enunciado 35 do ENFAM, segundo o qual Al\u00e9m das situa\u00e7\u00f5es em que a flexibiliza\u00e7\u00e3o do procedimento \u00e9 autorizada pelo art. 139, VI, do CPC\/2015, pode o juiz, de of\u00edcio, preservada a previsibilidade do rito, adapt\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa, observadas as garantias fundamentais do processo.Uma vez que o artigo 359, do CPC, atribuiu ao juiz a possibilidade de tentar a concilia\u00e7\u00e3o das partes, antes do in\u00edcio da instru\u00e7\u00e3o e julgamento, fica postergada para esta fase, a possibilidade da autocomposi\u00e7\u00e3o das partes, ocasi\u00e3o em que ser\u00e3o empregados os m\u00e9todos de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o para tanto, a fim de salvaguardar a dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo.Dessa sorte e no mais, cite-se a parte r\u00e9, nos termos dos artigos 335 e 212, ambos do CPC, ocasi\u00e3o em que o prazo para contesta\u00e7\u00e3o passar\u00e1 a fluir a partir da juntada do aviso de recebimento aos autos. Na hip\u00f3tese de ocorr\u00eancia do disposto no artigo 344, tornem os autos conclusos. Em havendo resposta, diga a parte contr\u00e1ria (CPC, arts. 350 e 351), com observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 146, 343, do CPC.Decorrido o prazo para tanto, tornem os autos conclusos para as hip\u00f3teses previstas no cap\u00edtulo X do livro I do CPC.Tudo com observ\u00e2ncia do disposto nos artigos 238 a 275, do C\u00f3digo de Processo Civil.Servir\u00e1 a presente como decis\u00e3o of\u00edcio, \u00e0 qual dever\u00e1 ser impressa e encaminhada aos \u00f3rg\u00e3os - \"SERASA e SCPC\", para as provid\u00eancias acima determinadas, servindo ainda, a presente, para fins de cita\u00e7\u00e3o, como decis\u00e3o carta, expedindo-se carta de cita\u00e7\u00e3o \u00e0 parte requerida, devendo esta, no momento da contesta\u00e7\u00e3o, juntar aos autos c\u00f3pia de eventual documento assinado pela parte requerente que consubstancie a d\u00edvida desta com a parte requerida.Deferese, ainda, o pedido de assist\u00eancia judici\u00e1ria, bem como a prioridade na tramita\u00e7\u00e3o do feito, devendo a serventia proceder as necess\u00e1rias anota\u00e7\u00f5es.Intime-se. - ADV: CRISTIANO ALVES CALADO (OAB 325249\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0308\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2260","paginaFinal":"2260","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"899483","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24173549","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Jul 12 2017 12:09:30:780AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"736285289","codPublicacaoOrigem":"1188001399","dataDivulgacao":"Aug 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018118-32.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2412","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018118-32.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Francisco Frei Nogueira - BANCO ITA\u00da BMG S\/A - 1) Dever\u00e1 o r\u00e9u providenciar o recolhimento das custas de mandato. 2) Diga o autor, em quinze dias, acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos de fls. 37\/46. - ADV: CRISTIANO ALVES CALADO (OAB 325249\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0379\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2363","paginaFinal":"2363","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"914201","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25452108","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Aug 17 2017 01:00:29:963AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755934260","codPublicacaoOrigem":"1200755524","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018118-32.2017.8.26.0577","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"11","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018118-32.2017.8.26.0577 - Procedimento Comum - Inclus\u00e3o Indevida em Cadastro de Inadimplentes - Francisco Frei Nogueira - BANCO ITA\u00da BMG S\/A - Primeiramente, manifeste-se o autor no prazo de 05 dias, acerca dos embargos de declara\u00e7\u00e3o opostos a fls. 70\/74.Int. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), CRISTIANO ALVES CALADO (OAB 325249\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0426\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LU\u00cdS MAURICIO SODR\u00c9 DE OLIVEIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA GUERRA DRUMMOND EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1721","paginaFinal":"1721","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"925746","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26260795","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"573812","usuarioCadastro":"pedro.alves","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 01:50:38:080AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018118-32.2017.8.26.0577","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}