{"numero":"1018065-07.2016.8.26.0506","processos":[{"processo":"1018065-07.2016.8.26.0506","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"31\/05\/2016 \u00e0s 17:15 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"H\u00e9ber Mendes Batista","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 16.312,85","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Alessandro Cesar dos Santos"},{"tipo":"Reqte","nome":"Gisele Aparecida dos Santos Mendon\u00e7a"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Itau Seguros S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Emerson Gualberto Pimenta"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista"},{"tipo":"Advogada","nome":"Daniela Benes Senhora Hirschfeld"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0373\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 87","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0373\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2431 P\u00e1gina: 87","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0373\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento n\u00ba 690\/17, a favor dos autores, encaminhando-o para assinatura do(a) MM Juiz(\u00edza), devendo a parte interessada retir\u00e1-lo no prazo de 5 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o desta. Nada Mais. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Emerson Gualberto Pimenta (OAB 304824\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0373\/2017 Teor do ato: Tendo em vista o contido a fls. 160 e 163, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, e o fa\u00e7o com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado a fls. 162 a favor da parte autora. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se e arquive-se.Sem custas ante o pagamento espont\u00e2neo.P.R.I. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Emerson Gualberto Pimenta (OAB 304824\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento n\u00ba 690\/17, a favor dos autores, encaminhando-o para assinatura do(a) MM Juiz(\u00edza), devendo a parte interessada retir\u00e1-lo no prazo de 5 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o desta. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Tendo em vista o contido a fls. 160 e 163, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, e o fa\u00e7o com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado a fls. 162 a favor da parte autora. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se e arquive-se.Sem custas ante o pagamento espont\u00e2neo.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br      \n1018065-07.2016.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1018065-07.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento  Comum - Seguro\nRequerente :Alessandro  Cesar dos Santos  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   H\u00e9ber   Mendes   Batista\nCONCLUS\u00c3O\nAos  30\/08\/2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  H\u00e9ber  \nMendes  Batista ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  Comarca  de  \nRibeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc:  _______  (Raquel  Provenzani  de  \nAlmeida ).\nVistos.\nTendo  em  vista  o  contido  a  fls.  160  e  163 , JULGO  EXTINTA  \nA  EXECU\u00c7\u00c3O,   e  o  fa\u00e7o  com  fundamento  no  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\nExpe\u00e7a-se mandado  de  levantamento  do  valor  depositado  a  \nfls. 162  a  favor  da  parte  autora.  \nAp\u00f3s o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  comunique-se  e  arquive-se.\nSem  custas  ante  o  pagamento  espont\u00e2neo.\nP.R.I.\nRibeir\u00e3o  Preto , 30  de  agosto  de  2017 .\nH\u00e9ber  Mendes  Batista\nJuiz(a)  de Direito\n(ass.  Digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018065-07.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 21438EC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 15:34 . fls. 166"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70246794-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/08\/2017 17:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70246773-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 16\/08\/2017 17:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70241149-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 11\/08\/2017 15:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0269\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 255","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0269\/2017 Teor do ato: Nos termos do artigo 1.023 do CPC, conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 150\/152, porque tempestivos, mas lhes nego provimento por n\u00e3o haver qualquer omiss\u00e3o, obscuridade ou contrariedade a ser sanada.O que pretende a parte embargante \u00e9 a an\u00e1lise da quest\u00e3o posta em ju\u00edzo com os fundamentos que julga pertinentes, o que demonstra o n\u00edtido car\u00e1ter infringente dos embargos.Acres\u00e7a-se, ainda, que o inconformismo da parte n\u00e3o pode servir de mote \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a prolatada, considerando que, sendo este o caso e pretendendo a redu\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios fixados na senten\u00e7a, deve o embargante valer-se do recurso processual pr\u00f3prio.Posto isso, NEGO PROVIMENTO aos embargos de fls. 150\/152, mantendo a decis\u00e3o de fls. 142\/147 tal como foi lan\u00e7ada.Intime-se. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Emerson Gualberto Pimenta (OAB 304824\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    Nos termos do artigo 1.023 do CPC, conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 150\/152, porque tempestivos, mas lhes nego provimento por n\u00e3o haver qualquer omiss\u00e3o, obscuridade ou contrariedade a ser sanada.O que pretende a parte embargante \u00e9 a an\u00e1lise da quest\u00e3o posta em ju\u00edzo com os fundamentos que julga pertinentes, o que demonstra o n\u00edtido car\u00e1ter infringente dos embargos.Acres\u00e7a-se, ainda, que o inconformismo da parte n\u00e3o pode servir de mote \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a prolatada, considerando que, sendo este o caso e pretendendo a redu\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios fixados na senten\u00e7a, deve o embargante valer-se do recurso processual pr\u00f3prio.Posto isso, NEGO PROVIMENTO aos embargos de fls. 150\/152, mantendo a decis\u00e3o de fls. 142\/147 tal como foi lan\u00e7ada.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010, ., Nova  Ribeirania  - CEP  14096-570,  Fone: \n(16)  3629-0004,  Ribeir\u00e3o Preto-SP  - E-mail:  Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018065-07.2016.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1018065-07.2016.8.26.0506  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nParte  ativa: Alessandro Cesar dos Santos  e outro\nParte  passiva: Ita\u00fa Unibanco  S\/A, Itau Seguros  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   H\u00e9ber   Mendes   Batista\nCONCLUS\u00c3O\nAos  05\/07\/2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  H\u00e9ber  \nMendes  Batista ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  Comarca  de  \nRibeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc:  _______  ( Marina  Zanferdini  Oliva ).\nVistos.\nNos   termos   do   artigo   1 . 023   do   CPC,   conhe\u00e7o   dos   embargos   de  \ndeclara\u00e7\u00e3o   de   fls.   150\/152,   porque   tempestivos,   mas   lhes   nego   provimento   por   n\u00e3o  \nhaver   qualquer   omiss\u00e3o,   obscuridade   ou   contrariedade   a   ser   sanada.\nO   que   pretende   a   parte   embargante   \u00e9   a   an\u00e1lise   da   quest\u00e3o   posta   em  \nju\u00edzo   com   os   fundamentos   que   julga   pertinentes,   o   que   demonstra   o   n\u00edtido   car\u00e1ter  \ninfringente   dos   embargos.\nAcres\u00e7a-se,   ainda,   que   o   inconformismo   da   parte   n\u00e3o   pode   servir   de   mote  \n\u00e0   altera\u00e7\u00e3o   da   senten\u00e7a   prolatada,   considerando   que,   sendo   este   o   caso   e   pretendendo  \na   redu\u00e7\u00e3o   dos   honor\u00e1rios   fixados   na   senten\u00e7a ,   deve   o   embargante   valer-se   do   recurso  \nprocessual   pr\u00f3prio.\nPosto   isso,   NEGO   PROVIMENTO   aos   embargos   de   fls.   150\/152 ,  \nmantendo   a   decis\u00e3o   de   fls.   142\/147   tal   como   foi   lan\u00e7ada.\nIntime-se.  \nRibeir\u00e3o  Preto , 05  de  julho  de  2017 .\nH\u00e9ber  Mendes  Batista\nJuiz(a)  de Direito\n(ass.  Digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018065-07.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1E5E089. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 06\/07\/2017 \u00e0s 15:46 . fls. 157"}},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2285 P\u00e1gina: 189","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2017 Teor do ato: Ante os embargos de declara\u00e7\u00e3o apresentados \u00e0s fls. 150\/152, manifeste-se a parte contr\u00e1ria. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Emerson Gualberto Pimenta (OAB 304824\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ante os embargos de declara\u00e7\u00e3o apresentados \u00e0s fls. 150\/152, manifeste-se a parte contr\u00e1ria.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70298506-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 01\/12\/2016 12:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0450\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2246 P\u00e1gina: 124","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0450\/2016 Teor do ato: Posto isso e considerando tudo o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE EM PARTE e condeno as r\u00e9s, de forma solid\u00e1ria, ao pagamento de R$ 5.306,90, corrigidos desde a data do \u00f3bito da segurada, com juros de mora contados da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o de sucumb\u00eancia rec\u00edproca, custas e despesas processuais ser\u00e3o divididas e compensadas entre as partes, observada a condi\u00e7\u00e3o dos autores (benefici\u00e1rios da justi\u00e7a gratuita). Como autores e r\u00e9us sucumbiram, cada um pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios aos patronos de seus advers\u00e1rios, que arbitro em R$ 1.500,00, vedada compensa\u00e7\u00e3o (Art. 85, \u00a7 14, do CPC). Essa verba, por\u00e9m, somente poder\u00e1 ser exigida dos autores se os r\u00e9us comprovarem, no prazo de cinco anos, que eles perderam a condi\u00e7\u00e3o legal de necessitado.P.R.I. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Emerson Gualberto Pimenta (OAB 304824\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Posto isso e considerando tudo o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE EM PARTE e condeno as r\u00e9s, de forma solid\u00e1ria, ao pagamento de R$ 5.306,90, corrigidos desde a data do \u00f3bito da segurada, com juros de mora contados da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o de sucumb\u00eancia rec\u00edproca, custas e despesas processuais ser\u00e3o divididas e compensadas entre as partes, observada a condi\u00e7\u00e3o dos autores (benefici\u00e1rios da justi\u00e7a gratuita). Como autores e r\u00e9us sucumbiram, cada um pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios aos patronos de seus advers\u00e1rios, que arbitro em R$ 1.500,00, vedada compensa\u00e7\u00e3o (Art. 85, \u00a7 14, do CPC). Essa verba, por\u00e9m, somente poder\u00e1 ser exigida dos autores se os r\u00e9us comprovarem, no prazo de cinco anos, que eles perderam a condi\u00e7\u00e3o legal de necessitado.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br      \n1018065-07.2016.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1018065-07.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento  Comum - Seguro\nRequerente :Alessandro  Cesar dos Santos  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A e outro\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   H\u00e9ber   Mendes   Batista\nCONCLUS\u00c3O\nAos  22\/11\/2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  H\u00e9ber  \nMendes  Batista ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  Comarca  de  \nRibeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc:  _______  ( RPA ).\nVISTOS.\nALESSANDRO  C\u00c9SAR  DOS  SANTOS  E  GISELE  \nAPARECIDA  DOS  SANTOS  MENDON\u00c7A  ajuizaram  a  presente  a\u00e7\u00e3o  contra  BANCO  \nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  e  ITA\u00da  SEGUROS  S\/A ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  s\u00e3o  filhos  \nde  REGINA  APARECIDA  MIRANDA  DOS  SANTOS,  falecida  em  05  de  maio  de  2015.  \nEm  vida,  ela  celebrou  dois  contratos  de  m\u00fatuo  com  o  primeiro  r\u00e9u  e,  na  mesma  \nocasi\u00e3o,  aderiu  a  seguro  prestamista;  por\u00e9m,  comunicadas  da  morte  da  segurada,  as  \nr\u00e9s  se  recusaram  a  promover  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria.  Por  isso,  \npostularam  a  condena\u00e7\u00e3o  deles  ao  pagamento  da  verba  securit\u00e1ria  (R$  6.312,85),  \nbem  como  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  derivados  do  mesmo  fato.  \nJuntaram  documentos  (fls.  13\/48).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018065-07.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 144C8F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 16:38 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br      \n1018065-07.2016.8.26.0506 - lauda  2\nCitadas,\n as  r\u00e9s  contestaram  o  pedido,  alegando,  em  \npreliminar,  car\u00eancia  de  a\u00e7\u00e3o  por  falta  de  interesse  processual  (aus\u00eancia  de  pedido  \nadministrativo).  No  m\u00e9rito,  aduzi ram que  se  trata  de  seguro  prestamista,  raz\u00e3o  por  \nque  o  pagamento  destina-se  \u00e0  quita\u00e7\u00e3o  de  m\u00fatuo  banc\u00e1rio.  Aduziram,  ainda,  que  \nsomente  na  inexist\u00eancia  de  d\u00e9bito  \u00e9  que  o  seguro  pode  ser  revertido   ao  benefici\u00e1rio  \nda  ap\u00f3lice,  mas  no  limite  do  saldo  remanescente.  Depois,  alegaram  inexistir  danos  \nmorais  e,  assim,  requereram  a  improced\u00eancia  do  pedido  (fls.  60\/67).\nR\u00e9plica  a  fls.  129\/131\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nN\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  se  produzir  outras  provas  em  \naudi\u00eancia,  raz\u00e3o  por  que  se  conhece  diretamente  do  pedido,  nos  termos  do  artigo  \n355,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  quest\u00e3o  preliminar  ventilada  pelos  r\u00e9us  (car\u00eancia  de  \na\u00e7\u00e3o  por  falta  de  interesse  processual)  n\u00e3o  pode  ser  acolhida.\nCom  efeito,  para  a  propositura  desta  a\u00e7\u00e3o  era  \ndispens\u00e1vel  pr\u00e9vio  requerimento  administrativo,  pena  de  ofensa  ao  artigo  5\u00ba,  inciso  \nXXXV,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal.\nAdemais,  a  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  de  m\u00e9rito,  tal  como  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018065-07.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 144C8F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 16:38 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br      \n1018065-07.2016.8.26.0506 - lauda  3\nfizeram\n as  r\u00e9s,  \"r evela  a  superveni\u00eancia  do  interesse  de  agir \"  (TJSP,  35\u00aa,  na  \nApela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0000380-45.2013.8.26.0009,  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  relator  o \nDesembargador  GILBERTO  LEME,  j.  18.07.16,  v.u.).\nNo  m\u00e9rito,  imp\u00f5e-se  o  parcial  acolhimento  do  pedido,  \nporque,  no  tocante  ao  cap\u00edtulo  relativo  \u00e0  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria  securit\u00e1ria,  houve  \nverdadeiro  reconhecimento  da  proced\u00eancia  do  pedido.\nRealmente,  os  r\u00e9us,  ao  contestaram  reconheceram  a \nexist\u00eancia  de  duas  ap\u00f3lices  de  seguro  prestamista,  uma  com  capital  segurado  de  R$  \n7.196,57,  e  outra  de  R$  1.579,73  (fls.  63).  Como  houve  indeniza\u00e7\u00e3o  ao  estipulante  \n(Banco  Ita\u00fa  S\/A),  no  valor  de  R$  3.469,40,  h\u00e1  um  valor  remanescente  de  R$  3.727,17  \na  ser  vertido  aos  autores  (benefici\u00e1rios),  relativamente  \u00e0  primeira  ap\u00f3lice,  e  outro  de  \nR$  1.579,73,  concernente  \u00e0  segunda  ap\u00f3lice.  \nPois  bem.  Com  esses  valores  anu\u00edram  os  autores  (r\u00e9plica  \nde  fls.  129\/131);  consequentemente,  os  r\u00e9us  ser\u00e3o  condenados  ao  pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  na  ordem  de  R$  5.306,90.\n  Mas  n\u00e3o  haver\u00e1  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  \nrepara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  uma  vez  que  mero  dissenso  derivado  de  interpreta\u00e7\u00e3o  \ncontratual  n\u00e3o  \u00e9  causa  de  afeta\u00e7\u00e3o  aos  direitos  da  personalidade  do  contratante.\nAdemais,  n\u00e3o  consta  dos  autos  tenham  os  autores  \npostulado  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  pela  via  administrativa.  Ou  seja,  n\u00e3o  h\u00e1  ato  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018065-07.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 144C8F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 16:38 . fls. 144\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br      \n1018065-07.2016.8.26.0506 - lauda  4\nil\u00edcito\n cometido  pelos  r\u00e9us  que  possa  afetar  os  direitos  da  personalidade  dos  autores.\nConforme  ensina  Aguiar  Dias,  \u201cn\u00e3o  pode  haver  \nresponsabilidade  sem  a  exist\u00eancia  de  um  dano,  e  \u00e9  verdadeiro  tru\u00edsmo  sustentar  esse  \nprinc\u00edpio,  porque,  resultando  a  responsabilidade  civil  em  obriga\u00e7\u00e3o  de  ressarcir,  \nlogicamente  n\u00e3o  pode  concretizar-se  onde  n\u00e3o  h\u00e1  que  reparar \u201d ( Apud  Nestor  Duarte,  \nC\u00f3digo  Civil  comentado:  doutrina  e  jurisprud\u00eancia,  coord.  Cezar  Peluso,  6\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p.  \n138,  2011).\nEm ac\u00f3rd\u00e3o  relatado  pelo  eminente  Desembargador  \u00canio  \nSantarelli  Zuliani,  sua  Excel\u00eancia,  citando  o  Prof.  Carlos  Roberto  Gon\u00e7alves,  deixou  \nassentado  que  \u201cPara  evitar  excessos  e  abusos,  recomenda  S\u00e9rgio  Cavalieri,  com  \nraz\u00e3o,  que  s\u00f3  deve  reputar  como  dano  moral  a  dor,  vexame,  sofrimento  ou  \nhumilha\u00e7\u00e3o  que,  fugindo  \u00e0  normalidade,  interfira  intensamente  no  comportamento  \npsicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo,  causando-lhe  afli\u00e7\u00f5es,  ang\u00fastias  e  desequil\u00edbrio  em  seu  bem-\nestar.  Mero  dissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exacerbada  \nest\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral,  porquanto,  al\u00e9m  de  fazerem  parte  da  normalidade  \nde  nosso  dia-a-dia,  no  trabalho,  no  tr\u00e2nsito,  entre  os  amigos,  e  at\u00e9  no  ambiente  \nfamiliar,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  intensas  e  duradouras,  a  ponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  \npsicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo \u201d  (TJSP,  4\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  na  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  c\/  \nrevis\u00e3o  n\u00ba  445.474-4\/2-00,  da  Comarca  de  Ribeir\u00e3o  Preto,  j.  em  18\/5\/2006,  v.u).\nEnsina  ANTONIO  CHAVES  que:  \u201cpropugnar  pela  ampla  \nressarcibilidade  do  dano  moral  n\u00e3o  implica  no  reconhecimento  de  todo  e  qualquer  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018065-07.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 144C8F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 16:38 . fls. 145\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br      \n1018065-07.2016.8.26.0506 - lauda  5\nmelindre,\n toda  suscetibilidade  acerbada,  toda  exalta\u00e7\u00e3o  do  amor  pr\u00f3prio,  \npretensamente  ferido,  a  mais  suave  sombra,  o  mais  ligeiro  ro\u00e7ar  de  asas  de  uma  \nborboleta,  mimos,  escr\u00fapulos,  delicadezas  excessivas,  ilus\u00f5es  insignificantes  \ndesfeitas,  possibilitem  sejam  extra\u00eddas  da  caixa  de  Pandora  do  Direito,  centenas  de  \nmilhares  de  cruzeiros \u201d (Tratado  de  Direito  Civil,  3\u00aa  ed.  RT,  SP,  1.985,  vol.  III,  p.  637).\nA  jurisprud\u00eancia  n\u00e3o  destoa  da  doutrina  e,  em  caso  \nid\u00eantico,  se  decidiu  que:\n(...) trata  o  caso  de  inadimplemento  contratual  por  parte  \ndas  r\u00e9s  que,  conforme  entendimento  consolidado  do  Egr.  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  \u201cpor  si  s\u00f3,  pode  acarretar  danos  materiais  e  indeniza\u00e7\u00e3o  por  perdas  e  danos,  \nmas,  em  regra,  n\u00e3o  d\u00e1  margem  ao  dano  moral,  que  pressup\u00f5e  ofensa  anormal  \u00e0  \npersonalidade.  Embora  a  inobserv\u00e2ncia  das  cl\u00e1usulas  contratuais  por  uma  das  partes  \npossa  trazer  desconforto  ao  outro  contratante  e  normalmente  o  traz  trata-se,  em  \nprinc\u00edpio,  do  desconforto   a  que  todos  podem  estar  sujeitos,  pela  pr\u00f3pria  vida  em  \nsociedade. \u201d  (REsp  n.\u00ba  202.504-SP,  DJ  1.10.2001,  apud  (TJSP,  35\u00aa,  na  Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  \n0000380-45.2013.8.26.0009,  da  Comarca  de  S\u00e3o  Paulo,  relator  o  Desembargador  \nGILBERTO  LEME,  j.  18.07.16,  v.u.).  \nPosto  isso  e  considerando  tudo  o  mais  que  dos  autos  \nconsta,  JULGO  PROCEDENTE  EM  PARTE  e  condeno  as  r\u00e9s,  de  forma  solid\u00e1ria,  ao  \npagamento  de  R$  5.306,90,  corrigidos  desde  a  data  do  \u00f3bito  da  segurada,  com  juros  \nde  mora  contados  da  cita\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018065-07.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 144C8F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 16:38 . fls. 146\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br      \n1018065-07.2016.8.26.0506 - lauda  6\nEm\n raz\u00e3o  de  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  custas  e  despesas  \nprocessuais  ser\u00e3o  divididas  e  compensadas  entre  as  partes,  observada  a  condi\u00e7\u00e3o  \ndos  autores  (benefici\u00e1rios  da  justi\u00e7a  gratuita).  Como  autores  e  r\u00e9us  sucumbiram,  \ncada  um  pagar\u00e1  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  aos  patronos  de  seus  advers\u00e1rios,  que  \narbitro  em  R$  1.500,00,  vedada  compensa\u00e7\u00e3o  (Art.  85,  \u00a7  14,  do  CPC).  Essa  verba,  \npor\u00e9m,  somente  poder\u00e1  ser  exigida  dos  autores  se  os  r\u00e9us  comprovarem,  no  prazo  \nde  cinco  anos,  que  eles  perderam  a  condi\u00e7\u00e3o  legal  de  necessitado.\nP.R.I.\nRibeir\u00e3o  Preto , 22  de  novembro  de  2016 .\nH\u00e9ber  Mendes  Batista\nJuiz(a)  de Direito\n(ass.  Digital)\nData\nAos  _______________recebo  os  presentes  autos  do  MM  Juiz  de  Direito.  Eu,  \n__________________  (Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018065-07.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 144C8F1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 22\/11\/2016 \u00e0s 16:38 . fls. 147"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70235512-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/09\/2016 15:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70231792-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 26\/09\/2016 11:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0363\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2201 P\u00e1gina: 120","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0363\/2016 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 10 dias, justificando sua pertin\u00eancia. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Emerson Gualberto Pimenta (OAB 304824\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 10 dias, justificando sua pertin\u00eancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70210653-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2016 18:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70210651-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/09\/2016 18:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0314\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2178 P\u00e1gina: 133","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0314\/2016 Teor do ato: Ante a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 60\/67, manifestem-se os autores em r\u00e9plica. Advogados(s): Daniela Benes Senhora Hirschfeld (OAB 171674\/SP), Jos\u00e9 Armando da Gl\u00f3ria Batista (OAB 41775\/SP), Emerson Gualberto Pimenta (OAB 304824\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ante a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 60\/67, manifestem-se os autores em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70175842-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 29\/07\/2016 10:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489531710TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 11\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489531737TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Itau Seguros S\/A Dilig\u00eancia : 08\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0242\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2142 P\u00e1gina: 125","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0242\/2016 Teor do ato: Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se.Tratando-se a quest\u00e3o dos autos de direito dispon\u00edvel, significa dizer, que aceita autocomposi\u00e7\u00e3o, e observado o disposto no artigo 190 c.c. artigo 139, II, ambos do CPC, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 334, do CPC.Al\u00e9m disso, h\u00e1 de se observar que a parte autora, j\u00e1 na peti\u00e7\u00e3o inicial, manifestou seu desinteresse em sua realiza\u00e7\u00e3o (art. 334, \u00a75\u00ba, CPC).Ora, n\u00e3o havendo interesse expresso da parte, n\u00e3o \u00e9 dado ao magistrado designar tal audi\u00eancia, sob pena de ofensa aos princ\u00edpios da autonomia da vontade e isonomia.Al\u00e9m disso, o caput daquele dispositivo legal prev\u00ea a possibilidade de improced\u00eancia liminar do pedido, tal como ocorria com o artigo 285-A, do CPC\/73, o que reafirma o entendimento quanto a dispensabilidade daquela audi\u00eancia preliminar de concilia\u00e7\u00e3o.De mais a mais, esse Ju\u00edzo vem, h\u00e1 algum tempo, observando, especificamente no que se refere ao procedimento sum\u00e1rio, que as audi\u00eancias pr\u00e9vias de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o realizadas nos moldes do artigo 285, do CPC\/73, tem provocado maior demora na solu\u00e7\u00e3o dos processos.Isso porque, al\u00e9m das incont\u00e1veis redesigna\u00e7\u00f5es, por impossibilidade temporal de cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us; al\u00e9m disso, \u00e9 insignificante o n\u00famero de acordos realizados nessas audi\u00eancias iniciais.N\u00e3o foi outra a raz\u00e3o pela qual essa e outras Varas da Comarca, ap\u00f3s levantarem dados estat\u00edsticos e constatarem o baixo \u00edndice de acordos em audi\u00eancias preliminares, passaram a simplificar o procedimento, dispensando a audi\u00eancia inicial de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista, anteriormente, no rito sum\u00e1rio; e essa experi\u00eancia revelou melhor resultado pr\u00e1tico para o andamento do processo.Al\u00e9m deste argumento, acredito que a n\u00e3o designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (artigo 334, do CPC), nessa fase, permitir\u00e1 consider\u00e1vel encurtamento da pauta, com uma resposta jurisdicional em menor espa\u00e7o de tempo, com efetiva aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio inserto no artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal presta\u00e7\u00e3o jurisdicional c\u00e9lere, com razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, e, tamb\u00e9m, atender\u00e1 ao esp\u00edrito da nova legisla\u00e7\u00e3o processual civil, de que as partes tem o direito de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito (artigo 4\u00ba, do CPC).Nessa seara, nos termos do artigo 190, do CPC, se o objeto da a\u00e7\u00e3o versa sobre direito que admite autocomposi\u00e7\u00e3o, tratando-se de partes capazes, \u00e9 l\u00edcito alterar-se o procedimento processual para ajust\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa. Ora, se as partes podem estipular altera\u00e7\u00e3o no procedimento, o juiz - que deve zelar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (artigo 139, II, do CPC) pode, observada a realidade da causa, fazer o mesmo, suprimindo, p. ex., aquela audi\u00eancia inicial de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 334, do CPC).Tal op\u00e7\u00e3o procedimental n\u00e3o prejudicar\u00e1 as partes, n\u00e3o obstar\u00e1 a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o a qualquer tempo e, tampouco, excluir\u00e1 deste Ju\u00edzo, a possibilidade de futura designa\u00e7\u00e3o com a mesma finalidade, vez que o artigo 139, V, do CPC, prev\u00ea, expressamente, que o Estado promover\u00e1, sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos, inclusive no curso do processo judicial.Al\u00e9m disto, cumpre observar que, nos termos do par\u00e1grafo 8\u00ba do artigo 334, a aus\u00eancia injustificada das partes \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo reprimida com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica visada pelo demandante ou do valor da causa, \u00f4nus que se mostra demasiado grave e abusivo \u00e0s partes, vez que, tecnicamente, n\u00e3o h\u00e1, sequer, lide formada.Tal imposi\u00e7\u00e3o fere princ\u00edpio igualmente importante da nova legisla\u00e7\u00e3o processual, no caso, o da autonomia vontade, decorrente da previs\u00e3o normativa de que o Estado n\u00e3o pode interferir se as partes n\u00e3o quiserem a concilia\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o \u00a74\u00ba, do artigo 166, do CPC, estabelece que a media\u00e7\u00e3o e a concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o regidas conforme a livre autonomia dos interessados, inclusive no que diz respeito \u00e0 defini\u00e7\u00e3o das regras procedimentais.Outro ponto relevante a ser considerado \u00e9 a possiblidade de realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, se for o caso, oportunamente (artigo 334, \u00a77o, do CPC); al\u00e9m disso, as propostas e contrapropostas de acordo podem ser feitas a qualquer momento, por peti\u00e7\u00e3o escrita nos autos.Sendo assim, diante das raz\u00f5es acima expostas e por se mostrar, atualmente, desvantajosa para as partes, deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334, do CPC.Posto isso, DISPENSO a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia inicial e determino a CITA\u00c7\u00c3O da parte r\u00e9 para apresentar defesa no prazo de 15 dias (artigo 335, do NCPC), contados na forma do artigo 231, do CPC.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se. Advogados(s): Emerson Gualberto Pimenta (OAB 304824\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Defiro \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se.Tratando-se a quest\u00e3o dos autos de direito dispon\u00edvel, significa dizer, que aceita autocomposi\u00e7\u00e3o, e observado o disposto no artigo 190 c.c. artigo 139, II, ambos do CPC, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 334, do CPC.Al\u00e9m disso, h\u00e1 de se observar que a parte autora, j\u00e1 na peti\u00e7\u00e3o inicial, manifestou seu desinteresse em sua realiza\u00e7\u00e3o (art. 334, \u00a75\u00ba, CPC).Ora, n\u00e3o havendo interesse expresso da parte, n\u00e3o \u00e9 dado ao magistrado designar tal audi\u00eancia, sob pena de ofensa aos princ\u00edpios da autonomia da vontade e isonomia.Al\u00e9m disso, o caput daquele dispositivo legal prev\u00ea a possibilidade de improced\u00eancia liminar do pedido, tal como ocorria com o artigo 285-A, do CPC\/73, o que reafirma o entendimento quanto a dispensabilidade daquela audi\u00eancia preliminar de concilia\u00e7\u00e3o.De mais a mais, esse Ju\u00edzo vem, h\u00e1 algum tempo, observando, especificamente no que se refere ao procedimento sum\u00e1rio, que as audi\u00eancias pr\u00e9vias de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o realizadas nos moldes do artigo 285, do CPC\/73, tem provocado maior demora na solu\u00e7\u00e3o dos processos.Isso porque, al\u00e9m das incont\u00e1veis redesigna\u00e7\u00f5es, por impossibilidade temporal de cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us; al\u00e9m disso, \u00e9 insignificante o n\u00famero de acordos realizados nessas audi\u00eancias iniciais.N\u00e3o foi outra a raz\u00e3o pela qual essa e outras Varas da Comarca, ap\u00f3s levantarem dados estat\u00edsticos e constatarem o baixo \u00edndice de acordos em audi\u00eancias preliminares, passaram a simplificar o procedimento, dispensando a audi\u00eancia inicial de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista, anteriormente, no rito sum\u00e1rio; e essa experi\u00eancia revelou melhor resultado pr\u00e1tico para o andamento do processo.Al\u00e9m deste argumento, acredito que a n\u00e3o designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (artigo 334, do CPC), nessa fase, permitir\u00e1 consider\u00e1vel encurtamento da pauta, com uma resposta jurisdicional em menor espa\u00e7o de tempo, com efetiva aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio inserto no artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal presta\u00e7\u00e3o jurisdicional c\u00e9lere, com razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, e, tamb\u00e9m, atender\u00e1 ao esp\u00edrito da nova legisla\u00e7\u00e3o processual civil, de que as partes tem o direito de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito (artigo 4\u00ba, do CPC).Nessa seara, nos termos do artigo 190, do CPC, se o objeto da a\u00e7\u00e3o versa sobre direito que admite autocomposi\u00e7\u00e3o, tratando-se de partes capazes, \u00e9 l\u00edcito alterar-se o procedimento processual para ajust\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa. Ora, se as partes podem estipular altera\u00e7\u00e3o no procedimento, o juiz - que deve zelar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (artigo 139, II, do CPC) pode, observada a realidade da causa, fazer o mesmo, suprimindo, p. ex., aquela audi\u00eancia inicial de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 334, do CPC).Tal op\u00e7\u00e3o procedimental n\u00e3o prejudicar\u00e1 as partes, n\u00e3o obstar\u00e1 a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o a qualquer tempo e, tampouco, excluir\u00e1 deste Ju\u00edzo, a possibilidade de futura designa\u00e7\u00e3o com a mesma finalidade, vez que o artigo 139, V, do CPC, prev\u00ea, expressamente, que o Estado promover\u00e1, sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos, inclusive no curso do processo judicial.Al\u00e9m disto, cumpre observar que, nos termos do par\u00e1grafo 8\u00ba do artigo 334, a aus\u00eancia injustificada das partes \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo reprimida com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica visada pelo demandante ou do valor da causa, \u00f4nus que se mostra demasiado grave e abusivo \u00e0s partes, vez que, tecnicamente, n\u00e3o h\u00e1, sequer, lide formada.Tal imposi\u00e7\u00e3o fere princ\u00edpio igualmente importante da nova legisla\u00e7\u00e3o processual, no caso, o da autonomia vontade, decorrente da previs\u00e3o normativa de que o Estado n\u00e3o pode interferir se as partes n\u00e3o quiserem a concilia\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o \u00a74\u00ba, do artigo 166, do CPC, estabelece que a media\u00e7\u00e3o e a concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o regidas conforme a livre autonomia dos interessados, inclusive no que diz respeito \u00e0 defini\u00e7\u00e3o das regras procedimentais.Outro ponto relevante a ser considerado \u00e9 a possiblidade de realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, se for o caso, oportunamente (artigo 334, \u00a77o, do CPC); al\u00e9m disso, as propostas e contrapropostas de acordo podem ser feitas a qualquer momento, por peti\u00e7\u00e3o escrita nos autos.Sendo assim, diante das raz\u00f5es acima expostas e por se mostrar, atualmente, desvantajosa para as partes, deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334, do CPC.Posto isso, DISPENSO a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia inicial e determino a CITA\u00c7\u00c3O da parte r\u00e9 para apresentar defesa no prazo de 15 dias (artigo 335, do NCPC), contados na forma do artigo 231, do CPC.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, ., NOVA  RIBEIRANIA  - CEP  \n14096-570,  FONE: (16) 3629-0004,  RIBEIR\u00c3O  PRETO-SP - E-MAIL:  \nRIBPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1018065-07.2016.8.26.0506  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso n\u00ba:\n1018065-07.2016.8.26.0506\nClasse - Assunto\nProcedimento Comum - Seguro\nRequerente:\nAlessandro Cesar dos Santos  e outro\nPessoa(s) a ser(em)  \ncitada(s): Ita\u00fa Unibanco  S\/A, Americo  Brasiliense,  521, Centro  - CEP  \n14015-050, Ribeir\u00e3o Preto-SP,  CNPJ 60.701.190\/3330-90 \nItau Seguros  S\/A, Av Eus\u00e9bio  Matoso, 891, Pinheiros  - CEP  \n05423-901, S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 61.557.039\/0001-07 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   H\u00e9ber   Mendes   Batista\nCONCLUS\u00c3O\nAos  21\/06\/2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  H\u00e9ber  \nMendes  Batista ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  Comarca  de  \nRibeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc:  _______  ( Thais  Blanco  Bento ).\nVistos.\nDefiro  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  \nanotando-se. Tratando-se a  quest\u00e3o  dos  autos  de  direito  dispon\u00edvel , \nsignifica  dizer,  que  aceita  autocomposi\u00e7\u00e3o,  e  observado  o  disposto  no  artigo  190  c.c.  \nartigo  139,  II,  ambos  do  CPC,  dispenso  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  \nmedia\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  334,  do  CPC.\nAl\u00e9m  disso,  h\u00e1  de  se  observar  que  a  parte  autora,  j\u00e1  na  \npeti\u00e7\u00e3o  inicial,  manifestou  seu  desinteresse  em  sua  realiza\u00e7\u00e3o  (art.  334,  \u00a75\u00ba,  CPC) .\nOra,  n\u00e3o  havendo  interesse  expresso  da  parte,  n\u00e3o  \u00e9  dado  \nao  magistrado  designar  tal  audi\u00eancia,  sob  pena  de  ofensa  aos  princ\u00edpios  da  autonomia  \nda  vontade  e  isonomia.\nAl\u00e9m disso,  o  caput  daquele  dispositivo  legal  prev\u00ea  a \npossibilidade  de  improced\u00eancia  liminar  do  pedido,  tal  como  ocorria  com  o  artigo  285-A,  \ndo  CPC\/73,  o  que  reafirma  o  entendimento  quanto  a  dispensabilidade  daquela  audi\u00eancia  \npreliminar  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nDe mais  a  mais,  esse  Ju\u00edzo  vem,  h\u00e1  algum  tempo,  \nobservando,  especificamente  no  que  se  refere  ao  procedimento  sum\u00e1rio\n,  que  as  \naudi\u00eancias  pr\u00e9vias  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  realizadas  nos  moldes  do  artigo  285,  do  \nCPC\/73,  tem  provocado  maior  demora  na  solu\u00e7\u00e3o  dos  processos.\nIsso  porque,  al\u00e9m  das  incont\u00e1veis  redesigna\u00e7\u00f5es,  por  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018065-07.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo E90A65. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 15:22 . fls. 49\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, ., NOVA  RIBEIRANIA  - CEP  \n14096-570,  FONE: (16) 3629-0004,  RIBEIR\u00c3O  PRETO-SP - E-MAIL:  \nRIBPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1018065-07.2016.8.26.0506  - p.  2\nimpossibilidade\n temporal  de  cita\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us;  al\u00e9m  disso,  \u00e9  insignificante  o  n\u00famero  de  \nacordos  realizados  nessas  audi\u00eancias  iniciais.\nN\u00e3o  foi  outra  a  raz\u00e3o  pela  qual  essa  e  outras  Varas  da  \nComarca,  ap\u00f3s  levantarem  dados  estat\u00edsticos  e  constatarem  o  baixo  \u00edndice  de  acordos  \nem  audi\u00eancias  preliminares,  passaram  a  simplificar  o  procedimento,  dispensando  a \naudi\u00eancia  inicial  de  tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  prevista,  anteriormente,  no  rito  sum\u00e1rio;  e  \nessa  experi\u00eancia  revelou  melhor  resultado  pr\u00e1tico  para  o  andamento  do  processo.\nAl\u00e9m  deste  argumento,  acredito  que  a  n\u00e3o  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  conciliat\u00f3ria  (artigo  334,  do  CPC),  nessa  fase,  permitir\u00e1  consider\u00e1vel  \nencurtamento  da  pauta,  com  uma  resposta  jurisdicional  em  menor  espa\u00e7o  de  tempo,  \ncom  efetiva  aplica\u00e7\u00e3o  do  princ\u00edpio  inserto  no  artigo  5\u00ba,  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  \n presta\u00e7\u00e3o  jurisdicional  c\u00e9lere,  com  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo,  e,  tamb\u00e9m,  \natender\u00e1  ao  esp\u00edrito  da  nova  legisla\u00e7\u00e3o  processual  civil,  de  que  as  partes  tem  o  direito  \nde  obter,  em  prazo  razo\u00e1vel,  a  solu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito  (artigo  4\u00ba,  do  CPC).\nNessa  seara,  nos  termos  do  artigo  190,  do  CPC,  se  o \nobjeto  da  a\u00e7\u00e3o  versa  sobre  direito  que  admite  autocomposi\u00e7\u00e3o,  tratando-se  de  partes  \ncapazes,  \u00e9  l\u00edcito  alterar-se  o  procedimento  processual  para  ajust\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  \nda  causa.  Ora,  se  as  partes  podem  estipular  altera\u00e7\u00e3o  no  procedimento,  o  juiz  -  que  \ndeve  zelar  pela  dura\u00e7\u00e3o  razo\u00e1vel  do  processo  (artigo  139,  II,  do  CPC)  \n pode,  \nobservada  a  realidade  da  causa,  fazer  o  mesmo,  suprimindo,  p.  ex.,  aquela  audi\u00eancia  \ninicial  de  concilia\u00e7\u00e3o  (artigo  334,  do  CPC).\nTal  op\u00e7\u00e3o  procedimental  n\u00e3o  prejudicar\u00e1  as  partes,  n\u00e3o  \nobstar\u00e1  a  possibilidade  de  concilia\u00e7\u00e3o  a  qualquer  tempo  e,  tampouco,  excluir\u00e1  deste  \nJu\u00edzo,  a  possibilidade  de  futura  designa\u00e7\u00e3o  com  a  mesma  finalidade,  vez  que  o  artigo  \n139,  V,  do  CPC,  prev\u00ea,  expressamente,  que  o  Estado  promover\u00e1,  sempre  que  poss\u00edvel,  \na  solu\u00e7\u00e3o  consensual  dos  conflitos,  inclusive  no  curso  do  processo  judicial.\nAl\u00e9m disto,  cumpre  observar  que,  nos  termos  do  par\u00e1grafo  \n8\u00ba  do  artigo  334,  a  aus\u00eancia  injustificada  das  partes  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  \nmedia\u00e7\u00e3o  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  reprimida  com  \nmulta  de  at\u00e9  2%  da  vantagem  econ\u00f4mica  visada  pelo  demandante  ou  do  valor  da  causa,  \n\u00f4nus  que  se  mostra  demasiado  grave  e  abusivo  \u00e0s  partes,  vez  que,  tecnicamente,  n\u00e3o  \nh\u00e1,  sequer,  lide  formada.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018065-07.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo E90A65. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 15:22 . fls. 50\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Ribeir\u00e3o  Preto\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, ., NOVA  RIBEIRANIA  - CEP  \n14096-570,  FONE: (16) 3629-0004,  RIBEIR\u00c3O  PRETO-SP - E-MAIL:  \nRIBPRETO4CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1018065-07.2016.8.26.0506  - p.  3\nTal imposi\u00e7\u00e3o  fere  princ\u00edpio  igualmente  importante  da  nova  \nlegisla\u00e7\u00e3o  processual,  no  caso,  o  da  autonomia  vontade,  decorrente  da  previs\u00e3o  \nnormativa  de  que  o  Estado  n\u00e3o  pode  interferir  se  as  partes  n\u00e3o  quiserem  a  concilia\u00e7\u00e3o.  \nAl\u00e9m  disso,  o  \u00a74\u00ba,  do  artigo  166,  do  CPC,  estabelece  que  a  media\u00e7\u00e3o  e  a  concilia\u00e7\u00e3o  \nser\u00e3o  regidas  conforme  a  livre  autonomia  dos  interessados,  inclusive  no  que  diz  respeito  \n\u00e0  defini\u00e7\u00e3o  das  regras  procedimentais.\nOutro ponto  relevante  a  ser  considerado  \u00e9  a  possiblidade  \nde  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o  por  meio  eletr\u00f4nico,  se  for  o  \ncaso,  oportunamente  (artigo  334,  \u00a77 o\n,  do  CPC);  al\u00e9m  disso,  as  propostas  e \ncontrapropostas  de  acordo  podem  ser  feitas  a  qualquer  momento,  por  peti\u00e7\u00e3o  escrita  \nnos  autos.\nSendo assim,  diante  das  raz\u00f5es  acima  expostas  e  por  se  \nmostrar,  atualmente,  desvantajosa  para  as  partes,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  prevista  no  artigo  334,  do  CPC.\nPosto  isso,  DISPENSO  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  inicial  e  \ndetermino  a  CITA\u00c7\u00c3O  da  parte  r\u00e9  para  apresentar  defesa  no  prazo  de  15  dias  (artigo  \n335,  do  NCPC),  contados  na  forma  do  artigo  231,  do  CPC.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia,  como  mandado.  Cumpra-se  \nna  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 21  de  junho  de  2016 .\nH\u00e9ber  Mendes  Batista\nJuiz  de Direito\n(ass.  Digital)\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nADVERT\u00caNCIA:  Este  processo  tramita  eletronicamente.  A  \u00edntegra  do  processo  (peti\u00e7\u00e3o  inicial,  documentos  e \ndecis\u00f5es)  poder\u00e1  ser  visualizada  na  internet,  sendo  considerado  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  \n11.419\/2006)  que  desobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o.  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  www.tjsp.jus.br,  informe  o  n\u00famero  do  processo  \ne  a  senha  que  segue  anexa  ao  presente  e  que  fica  fazendo  parte  integrante  deste.  Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  defesas  etc,  \ndevem  ser  trazidos  ao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  eletr\u00f4nico.\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018065-07.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo E90A65. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 21\/06\/2016 \u00e0s 15:22 . fls. 51"}},{"data":"21\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/07\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"28\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/12\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/08\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"16\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":43,"total_andamentos":43}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"547687556","codPublicacaoOrigem":"962328333","dataDivulgacao":"Sep 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1018065-07.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2201","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018065-07.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Seguro - Alessandro Cesar dos Santos - - Gisele Aparecida dos Santos Mendon\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Itau Seguros S\/A - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 10 dias, justificando sua pertin\u00eancia. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), EMERSON GUALBERTO PIMENTA (OAB 304824\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0363\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"127","paginaFinal":"127","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"741888","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15840732","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Sep 14 2016 10:55:41:190PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"622992596","codPublicacaoOrigem":"1089560199","dataDivulgacao":"Feb  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018065-07.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2285","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018065-07.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Seguro - Alessandro Cesar dos Santos - - Gisele Aparecida dos Santos Mendon\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Itau Seguros S\/A - Ante os embargos de declara\u00e7\u00e3o apresentados \u00e0s fls. 150\/152, manifeste-se a parte contr\u00e1ria. - ADV: EMERSON GUALBERTO PIMENTA (OAB 304824\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0030\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"191","paginaFinal":"191","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"835713","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19744679","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Feb  8 2017 10:58:16:687PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"490217000","codPublicacaoOrigem":"880128153","dataDivulgacao":"Jun  6 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2016 12:00:00:000AM","numero":"1018065-07.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2129","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1018065-07.2016.8.26.0506 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Alessandro Cesar dos Santos ADVOGADO : 304824\/SP - Emerson Gualberto Pimenta REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIBEIR\u00c3O PRETO EM 31\/05\/2016","paginaInicial":"115","paginaFinal":"115","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"685266","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13490652","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jun  5 2016 11:34:47:807AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"304824","numeroUnificado":"1018065-07.2016.8.26.0506|304824","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"525920051","codPublicacaoOrigem":"930765346","dataDivulgacao":"Aug 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1018065-07.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2178","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018065-07.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Seguro - Alessandro Cesar dos Santos - - Gisele Aparecida dos Santos Mendon\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Itau Seguros S\/A - Ante a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 60\/67, manifestem-se os autores em r\u00e9plica. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), EMERSON GUALBERTO PIMENTA (OAB 304824\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0314\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"141","paginaFinal":"141","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"724745","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"14968940","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Aug 11 2016 09:36:50:727PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"592254888","codPublicacaoOrigem":"1033537007","dataDivulgacao":"Nov 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1018065-07.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2246","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018065-07.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Seguro - Alessandro Cesar dos Santos - - Gisele Aparecida dos Santos Mendon\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Itau Seguros S\/A - Posto isso e considerando tudo o mais que dos autos consta, JULGO PROCEDENTE EM PARTE e condeno as r\u00e9s, de forma solid\u00e1ria, ao pagamento de R$ 5.306,90, corrigidos desde a data do \u00f3bito da segurada, com juros de mora contados da cita\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o de sucumb\u00eancia rec\u00edproca, custas e despesas processuais ser\u00e3o divididas e compensadas entre as partes, observada a condi\u00e7\u00e3o dos autores (benefici\u00e1rios da justi\u00e7a gratuita). Como autores e r\u00e9us sucumbiram, cada um pagar\u00e1 honor\u00e1rios advocat\u00edcios aos patronos de seus advers\u00e1rios, que arbitro em R$ 1.500,00, vedada compensa\u00e7\u00e3o (Art. 85, \u00a7 14, do CPC). Essa verba, por\u00e9m, somente poder\u00e1 ser exigida dos autores se os r\u00e9us comprovarem, no prazo de cinco anos, que eles perderam a condi\u00e7\u00e3o legal de necessitado.P.R.I. - ADV: JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), EMERSON GUALBERTO PIMENTA (OAB 304824\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0450\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"128","paginaFinal":"128","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"791951","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17769771","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 23 2016 10:27:09:003PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755991582","codPublicacaoOrigem":"1200783223","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018065-07.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018065-07.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Seguro - Alessandro Cesar dos Santos - - Gisele Aparecida dos Santos Mendon\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Itau Seguros S\/A - Tendo em vista o contido a fls. 160 e 163, JULGO EXTINTA A EXECU\u00c7\u00c3O, e o fa\u00e7o com fundamento no artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil.Expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor depositado a fls. 162 a favor da parte autora. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, comunique-se e arquive-se.Sem custas ante o pagamento espont\u00e2neo.P.R.I. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), EMERSON GUALBERTO PIMENTA (OAB 304824\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0373\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"91","paginaFinal":"91","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925750","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26261322","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 02:08:30:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755991584","codPublicacaoOrigem":"1200783224","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018065-07.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018065-07.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Seguro - Alessandro Cesar dos Santos - - Gisele Aparecida dos Santos Mendon\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Itau Seguros S\/A - Certifico e dou f\u00e9 que expedi mandado de levantamento n\u00ba 690\/17, a favor dos autores, encaminhando-o para assinatura do(a) MM Juiz(\u00edza), devendo a parte interessada retir\u00e1-lo no prazo de 5 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o desta. Nada Mais. - ADV: DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP), EMERSON GUALBERTO PIMENTA (OAB 304824\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0373\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"91","paginaFinal":"91","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"925750","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26261322","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 02:08:30:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"690\/17","numeroUnificado":"1018065-07.2016.8.26.0506|690\/17","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711330489","codPublicacaoOrigem":"1170674264","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018065-07.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018065-07.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Seguro - Alessandro Cesar dos Santos - - Gisele Aparecida dos Santos Mendon\u00e7a - Ita\u00fa Unibanco S\/A - - Itau Seguros S\/A - Nos termos do artigo 1.023 do CPC, conhe\u00e7o dos embargos de declara\u00e7\u00e3o de fls. 150\/152, porque tempestivos, mas lhes nego provimento por n\u00e3o haver qualquer omiss\u00e3o, obscuridade ou contrariedade a ser sanada.O que pretende a parte embargante \u00e9 a an\u00e1lise da quest\u00e3o posta em ju\u00edzo com os fundamentos que julga pertinentes, o que demonstra o n\u00edtido car\u00e1ter infringente dos embargos.Acres\u00e7a-se, ainda, que o inconformismo da parte n\u00e3o pode servir de mote \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a prolatada, considerando que, sendo este o caso e pretendendo a redu\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios fixados na senten\u00e7a, deve o embargante valer-se do recurso processual pr\u00f3prio.Posto isso, NEGO PROVIMENTO aos embargos de fls. 150\/152, mantendo a decis\u00e3o de fls. 142\/147 tal como foi lan\u00e7ada.Intime-se. - ADV: EMERSON GUALBERTO PIMENTA (OAB 304824\/SP), DANIELA BENES SENHORA HIRSCHFELD (OAB 171674\/SP), JOS\u00c9 ARMANDO DA GL\u00d3RIA BATISTA (OAB 41775\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0269\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"259","paginaFinal":"259","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"898145","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24092709","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 08:36:40:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018065-07.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}