{"numero":"1018190-95.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1018190-95.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"11\/04\/2017 \u00e0s 19:48 - Livre\n14\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Alexandre Batista Alves","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 24.024,96","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Marco Antonio Moraes Cauduro"},{"tipo":"Reqte","nome":"Georgia Rozo Oura Cauduro"},{"tipo":"Reqda","nome":"Monica Dantas de Araujo"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Renata Toledo Vicente"},{"tipo":"Advogado","nome":"Guilherme Gouvea Picolo"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marlon Gomes Sobrinho"}],"andamentos":[{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0313\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2444 P\u00e1gina: 2114\/2127","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0313\/2017 Teor do ato: Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao E. Tribunal de Justi\u00e7a. Int. Advogados(s): Renata Toledo Vicente (OAB 143733\/SP), Marlon Gomes Sobrinho (OAB 155252\/SP), Guilherme Gouvea Picolo (OAB 312223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.\u00c0s contrarraz\u00f5es no prazo legal. Ap\u00f3s, remetam-se ao E. Tribunal de Justi\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018190-95.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Antonio  Moraes Cauduro  e outro\nRequerido : Monica Dantas  de Araujo\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Batista   Alves\nVistos.\n\u00c0s  contrarraz\u00f5es  no  prazo  legal.  \nAp\u00f3s,  remetam-se  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  outubro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4B9C065. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 12:52 . fls. 434"}},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70473777-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0291\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2317\/2330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0291\/2017 Teor do ato: Ante o exposto:a) JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o principal, com fundamento no art. 487, I, do CPC, para condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, a t\u00edtulo de taxa mensal de ocupa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, no valor de R$1.500,00 (mil e quinhentos reais), bem como ao pagamento das despesas condominiais, valores devidos desde a data da arremata\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel (19\/09\/2016) at\u00e9 a data da imiss\u00e3o na posse pelos autores (17\/05\/2017), os quais ser\u00e3o atualizados desde o cabimento e\/ou desembolso e acrescidos de juros de mora de 1% a contar da cita\u00e7\u00e3o.Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca e a impossibilidade de compensa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios, assim fixo os \u00f4nus sucumbenciais: a) condeno os autores ao pagamento de 50% das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor do proveito econ\u00f4mico n\u00e3o obtido (R$10.000,00); b) condeno a r\u00e9 ao pagamento de 50% das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, sobrestada a execu\u00e7\u00e3o (art. 98, \u00a73\u00ba, CPC).b) JULGO IMPROCEDENTE a reconven\u00e7\u00e3o e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, I, do CPC.Vencida a r\u00e9\/reconvinte, arcar\u00e1 com o pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor da reconven\u00e7\u00e3o, sobrestada a execu\u00e7\u00e3o (art. 98, \u00a73\u00ba, CPC).P.R.I. Advogados(s): Renata Toledo Vicente (OAB 143733\/SP), Marlon Gomes Sobrinho (OAB 155252\/SP), Guilherme Gouvea Picolo (OAB 312223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto:a) JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o principal, com fundamento no art. 487, I, do CPC, para condenar a r\u00e9 ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais, a t\u00edtulo de taxa mensal de ocupa\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, no valor de R$1.500,00 (mil e quinhentos reais), bem como ao pagamento das despesas condominiais, valores devidos desde a data da arremata\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel (19\/09\/2016) at\u00e9 a data da imiss\u00e3o na posse pelos autores (17\/05\/2017), os quais ser\u00e3o atualizados desde o cabimento e\/ou desembolso e acrescidos de juros de mora de 1% a contar da cita\u00e7\u00e3o.Tendo em vista a sucumb\u00eancia rec\u00edproca e a impossibilidade de compensa\u00e7\u00e3o dos honor\u00e1rios, assim fixo os \u00f4nus sucumbenciais: a) condeno os autores ao pagamento de 50% das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor do proveito econ\u00f4mico n\u00e3o obtido (R$10.000,00); b) condeno a r\u00e9 ao pagamento de 50% das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o, sobrestada a execu\u00e7\u00e3o (art. 98, \u00a73\u00ba, CPC).b) JULGO IMPROCEDENTE a reconven\u00e7\u00e3o e extingo o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no art. 487, I, do CPC.Vencida a r\u00e9\/reconvinte, arcar\u00e1 com o pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, arbitrados estes em 10% do valor da reconven\u00e7\u00e3o, sobrestada a execu\u00e7\u00e3o (art. 98, \u00a73\u00ba, CPC).P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018190-95.2017.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018190-95.2017.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Antonio  Moraes Cauduro  e outro\nRequerido : Monica Dantas  de Araujo\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Batista   Alves\nVistos.\nMARCO  ANT\u00d4NIO  MORAES  CAUDURO  E  GEORGIA  ROSO  \nOURA  CAUDURO  movem  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  contra  M\u00d4NICA  DANTAS  DE  \nARA\u00daJO  alegando,  em  resumo,  que:  a)  em  19\/09\/2016  adquiriram  o  im\u00f3vel  descrito  na  \ninicial  por  meio  de  leil\u00e3o  extrajudicial;  b)  a  despeito  disso,  a  r\u00e9  n\u00e3o  desocupou  o  im\u00f3vel;  c)  \ningressaram  com  a\u00e7\u00e3o  de  imiss\u00e3o  na  posse,  em  curso  perante  a  9\u00aa  Vara  C\u00edvel  deste  Foro  de  \nSanto  Amaro;  d)  fazem  jus  ao  recebimento  de  taxa  de  ocupa\u00e7\u00e3o  durante  o  per\u00edodo  entre  a  \narremata\u00e7\u00e3o  (19\/09\/2016)  e  a  data  em  que  vierem  a  ser  imitidos  efetivamente  na  posse  do  \nim\u00f3vel,  bem  como  dos  valores  relativos  \u00e0s  despesas  condominiais;  e)  sofreram  abalo  \nmoral.\nPor tais  raz\u00f5es,  pleiteiam  a  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  ao  pagamento  de  taxa  de  \nocupa\u00e7\u00e3o  e  ao  pagamento  demais  condominiais  incidentes  sobre  o  im\u00f3vel,  bem  como  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais.  Juntaram  documentos  (fls.  7\/36).\nCitada,  a  r\u00e9  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  41\/53)  suscitando  \npreliminares  de  in\u00e9pcia,  pelo  fato  de  terem  os  autores  denominado  a  a\u00e7\u00e3o  como  cobran\u00e7a,  e  \nde  falta  de  interesse  processual,  tendo  em  vista  que  o  direito  de  propriedade  dos  autores  \nest\u00e1  sendo  discutido  em  a\u00e7\u00e3o  ajuizada  pela  r\u00e9  visando  \u00e0  anula\u00e7\u00e3o  do  leil\u00e3o,  atualmente  em  \nfase  de  recurso.  No  m\u00e9rito,  aduz  que  os  valores  pleiteados  s\u00e3o  indevidos,  visto  que  a \nrequerida  pretende  a  anula\u00e7\u00e3o  do  leil\u00e3o  extrajudicial  por  meio  do  qual  os  autores  \nadquiriram  o  im\u00f3vel.\nA r\u00e9  apresentou  reconven\u00e7\u00e3o,  na  qual  pretende  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  \nautores-reconvindos  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  tendo  a  vista  a \nutiliza\u00e7\u00e3o  de  meios  vexat\u00f3rios  pelos  autores  visando  \u00e0  desocupa\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  pela  r\u00e9.  \nHouve  r\u00e9plica  (fls.  399\/405).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  Decido.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4933B60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 419\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018190-95.2017.8.26.0002 - lauda  2\nTendo\n em  vista  o  desinteresse  das  partes,  deixo  de  designar  audi\u00eancia  \nde  concilia\u00e7\u00e3o  e  passo  ao  julgamento  antecipado  do  pedido,  nos  termos  do  art.  355,  I  do  \nCPC.\nDe in\u00edcio,  afasto  \u00e0  alegada  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \nEmbora  os  autores  tenham  atribu\u00eddo  nome  de  \u201ca\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a\u201d  \u00e0  \npresente  demanda  indenizat\u00f3ria,  tal  fato  n\u00e3o  tem  o  cond\u00e3o  de  ensejar  o  reconhecimento  da  \nin\u00e9pcia  da  inicial.  \nTrata-se,  em  verdade,  de  mera  diverg\u00eancia  de  nomen  iuris,  valendo  \nsalientar  que  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  atende  aos  requisitos  do  art.  319  do  CPC,  al\u00e9m  de  ter  sido  \ninstru\u00edda  com  ampla  documenta\u00e7\u00e3o,  tanto  assim  que  viabilizou  o  oferecimento  de  ampla  \ndefesa.  \nA preliminar  de  falta  de  interesse  processual,  por  seu  turno,  confunde-\nse  com  o  m\u00e9rito  da  a\u00e7\u00e3o,  raz\u00e3o  pela  qual  ser\u00e1  com  ele  apreciada.\nSuperadas  essas  quest\u00f5es,  no  m\u00e9rito,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  \nprocedente .\nColhe-se dos  autos  que  os  autores  adquiriram  do  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A,  \nem  leil\u00e3o  p\u00fablico  extrajudicial,  por  meio  de  escritura  p\u00fablica  de  venda  e  compra  lavrada  \nem  19\/09\/2016  (fls.  12),  a  propriedade  do  im\u00f3vel  descrito  na  inicial.\nEm  casos  como  tais,  n\u00e3o  quadra  acolhimento,  por  ser  mat\u00e9ria  estranha  \naos  autos,  eventual  discuss\u00e3o  sobre  a  validade  ou  n\u00e3o  do  leil\u00e3o  extrajudicial  e  da  rela\u00e7\u00e3o  \ncontratual  antes  havida  entre  o  primitivo  adquirente,  no  caso  a  r\u00e9,  e  o  credor  fiduci\u00e1rio.\nDesta  forma,  eventual  nulidade  do  procedimento  que  culminou  no  \nleil\u00e3o  extrajudicial  do  bem  n\u00e3o  tem  relev\u00e2ncia  para  fins  de  julgamento  da  presente  lide,  \nraz\u00e3o  pela  s\u00e3o  descabidas  as  alega\u00e7\u00f5es  da  r\u00e9  quanto  \u00e0  inflexibilidade  do  credor  fiduci\u00e1rio  \ndiante  das  dificuldades  financeiras  enfrentadas  pela  requerida.\nNesse  sentido,  ali\u00e1s,  \u00e9  a  S\u00famula  n.  05  do  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  \nverbis :\n\u201cNa a\u00e7\u00e3o  de  imiss\u00e3o  de  posse  de  im\u00f3vel  arrematado  pelo  credor  \nhipotec\u00e1rio  e  novamente  alienado,  n\u00e3o  cabe,  por  ser  mat\u00e9ria  estranha  ao  autor,  a \ndiscuss\u00e3o  sobre  a  execu\u00e7\u00e3o  extrajudicial  e  a  rela\u00e7\u00e3o  contratual  antes  existente  entre  o  \nprimitivo  adquirente  e  o  credor  hipotec\u00e1rio\u201d.\nMais  n\u00e3o  fosse,  registre-se,  a  t\u00edtulo  de  argumenta\u00e7\u00e3o,  que  n\u00e3o  h\u00e1  a  \nalegada  inconstitucionalidade  no  procedimento  execut\u00f3rio  tra\u00e7ado  pela  Lei  9.514\/97,  visto  \nque  a  lei  n\u00e3o  exclui  do  Judici\u00e1rio  qualquer  les\u00e3o  de  direito,  vale  dizer,  ao  fiduciante  est\u00e1  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4933B60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 420\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018190-95.2017.8.26.0002 - lauda  3\nassegurado\n o  direito  de  propor  as  a\u00e7\u00f5es  cab\u00edveis.\nAdemais,  a  jurisprud\u00eancia  dominante  j\u00e1  se  orientava  no  sentido  da  \nconstitucionalidade  do  Decreto  Lei  n\u00ba  70\/66,  consoante  se  v\u00ea  dos  julgados  citados  no  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil,  Theot\u00f4nio  Negr\u00e3o,  nota  2,  26\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1g.  913:\n\u201c Os  artigos  31  a  38  deste  decreto  n\u00e3o  s\u00e3o  inconstitucionais,  (TRF-  RF  \n254\/246;)  RTFR  122\/99;  RF  260\/223,  RT  496\/88,  503;  RP  23\/274) \u201d.\nDe  rigor,  assim  a  proced\u00eancia  do  pedido  de  ressarcimento  de  perdas  e  \ndanos,  na  modalidade  de  taxa  de  ocupa\u00e7\u00e3o,  diante  da  recusa  da  r\u00e9  em  se  retirar  do  im\u00f3vel  \nalheio,  valendo  salientar  que,  conforme  documento  de  fls.  406,  aos  autores  foram  imitidos  \nna  posse  do  im\u00f3vel  em  17\/05\/2017,  em  cumprimento  \u00e0  liminar  de  imiss\u00e3o  de  posse  \nproferida  nos  autos  da  a\u00e7\u00e3o  em  curso  perante  a  9\u00aa  Vara  C\u00edvel  deste  Foro  de  Santo  Amaro.\nR eferida  taxa  de  ocupa\u00e7\u00e3o  tem  por  finalidade  compensar  os  atuais  \npropriet\u00e1rios  pelo  per\u00edodo  em  que  se  viram  impossibilitados  de  ter  a  posse  direta  do  bem,  \nque  se  encontra  ocupado  por  quem  n\u00e3o  mais  poderia  faz\u00ea-lo,  ante  a  perda  da  qualidade  de  \npropriet\u00e1rio  e,  inclusive,  do  direito  \u00e0  posse  direta  de  forma  regular,  nos  termos  do  art.  37-A  \nda  Lei  n\u00ba  9.514\/97.\nNesse sentido:  \n\u201c IMISS\u00c3O  DE  POSSE.  Proced\u00eancia.  Arremata\u00e7\u00e3o  decorrente  de  \nexecu\u00e7\u00e3o  extrajudicial.  Imiss\u00e3o  de  posse  como  consequ\u00eancia  da  \naquisi\u00e7\u00e3o  do  bem.  Cab\u00edvel  o  ajuizamento  de  a\u00e7\u00e3o  de  imiss\u00e3o  de  posse  \nvisando  a  outorga  da  posse  direta  do  bem  em  favor  do  arrematante.  \nInexist\u00eancia  de  qualquer  irregularidade  no  procedimento  da  \narremata\u00e7\u00e3o  (que  atendeu  os  requisitos  do  art.  37,  \u00a7\u00a7  2\u00ba  e  3\u00ba  do  \nDecreto-lei  70\/66).  Constitucionalidade  do  referido  diploma  legal  \nMat\u00e9ria  j\u00e1  pacificada  pelo  C.  STF.  Correto  o  decreto  de  proced\u00eancia  \n(inclusive  a  condena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  ao  pagamento  de  taxa  de  ocupa\u00e7\u00e3o  \nmensal  -  art.  38  do  referido  Decreto-lei).  Descabido,  no  entanto,  \nrelegar  a  apura\u00e7\u00e3o  do  referido  montante  \u00e0  fase  de  liquida\u00e7\u00e3o.  Termo  \ninicial  fixado  como  a  data  da  aliena\u00e7\u00e3o  em  leil\u00e3o  (e  n\u00e3o  do  registro  \nda  carta  de  arremata\u00e7\u00e3o),  at\u00e9  a  efetiva  desocupa\u00e7\u00e3o).  Intelig\u00eancia  do  \nart.  37-  A  da  Lei  9.514\/97.  Cab\u00edvel  sua  fixa\u00e7\u00e3o  em  1%  sobre  o  valor  \nda  arremata\u00e7\u00e3o,  nos  termos  do  mesmo  art.  37-A.  Senten\u00e7a  reformada.  \nRecurso  adesivo  do  autor  provido,  improvido  o  dos  r\u00e9us \u201d (Apela\u00e7\u00e3o  \nn\u00ba  1010553-53.2014.8.26.0114,  8\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  \nDes.  SALLES  ROSSI,  j.  12.04.2016).\nCab\u00edvel,  portanto,  o pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais,  a \nt\u00edtulo  de  taxa  mensal  de  ocupa\u00e7\u00e3o,  no  valor  de  R$1.500,00  mensal,  conforme  indicado  na  \ninicial,  tendo  em  vista  ser  razo\u00e1vel  face  ao  valor  de  arremata\u00e7\u00e3o  do  bem  (R$166.444,60)  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4933B60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 421\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018190-95.2017.8.26.0002 - lauda  4\nsequer\n ter  sido  especificamente  impugnado  pela  r\u00e9.\nConsigo  que  a  taxa  mensal  ser\u00e1  devida  desde  a  data  da  arremata\u00e7\u00e3o  do  \nim\u00f3vel  (19\/09\/2016)  at\u00e9  a  data  da  imiss\u00e3o  na  posse  pelos  autores  (fls.  17\/05\/2017).\nDa  mesma  forma,  dever\u00e1  a  r\u00e9  indenizar  os  autores  pelos  valores  \nsuportados  para  o  pagamento  das  despesas  condominiais  relativas  ao  im\u00f3vel  vencidas  ap\u00f3s  \na  data  da  arremata\u00e7\u00e3o  (19\/09\/2016)  at\u00e9  a  data  da  imiss\u00e3o  dos  autores  na  posse  do  im\u00f3vel  \n(17\/05\/2017),  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  partir  dos  respectivos  vencimentos  e  juros  de  \nmora,  contados  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.\nOs  danos  morais,  contudo,  s\u00e3o  indevidos.  \nA  configura\u00e7\u00e3o  de  danos  \u00e0  esfera  moral  exige  a  dor,  o  sofrimento,  a \nang\u00fastia  profunda.  Desta  forma,  o  il\u00edcito  praticado  deve  revestir-se  de  relev\u00e2ncia  e  gravidade,  \nsob  pena  de  colocar-se  no  mesmo  patamar  os  desgostos  ou  inc\u00f4modos  decorrentes  da  \nconviv\u00eancia  social.\nO ato  praticado  deve,  portanto,  atingir  bens  personal\u00edssimos  dos  autores,  \nj\u00e1  que  o  mero  dissabor  ou  desconforto  n\u00e3o  s\u00e3o  aptos  a  ensejar  o  dever  de  indenizar.\nConforme  adverte  S\u00e9rgio  Cavalieri  Filho:  \u201c Nessa  linha  de  princ\u00edpio,  \ns\u00f3  deve  ser  reputado  como  dano  moral  a  dor,  vexame,  sofrimento  ou  humilha\u00e7\u00e3o  que,  \nfugindo  \u00e0  normalidade,  interfira  intensamente  no  comportamento  psicol\u00f3gico  do  \nindiv\u00edduo,  causando-lhe  afli\u00e7\u00f5es,  ang\u00fastia  e  desequil\u00edbrio  em  seu  bem-estar.  Mero  \ndissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  exagerada  est\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  \ndo  dano  moral,  porquanto,  al\u00e9m  de  fazerem  parte  da  normalidade  do  nosso  dia-a-dia,  no  \ntrabalho,  no  tr\u00e2nsito,  entre  os  amigos  e  at\u00e9  no  ambiente  familiar,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  \nintensas  e  duradouras,  a  ponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo.  Se  assim  \nn\u00e3o  se  entender,  acabaremos  por  banalizar  o  dano  moral,  ensejando  a\u00e7\u00f5es  judiciais  em  \nbusca  de  indeniza\u00e7\u00f5es  pelos  mais  triviais  aborrecimentos .\u201d  (Programa  de \nResponsabilidade  Civil,  7\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  Atlas,  p.  80).  \nNesse  sentido,  confira-se  o  seguinte  precedente  jurisprudencial  do  \nSTJ:\n\u201cA descri\u00e7\u00e3o  dos  fatos  para  justificar  o  pedido  de  danos  morais  est\u00e1  \nno  \u00e2mbito  de  dissabores,  sem  abalo  \u00e0  honra  e  ausente  situa\u00e7\u00e3o  que  \nproduza  no  consumidor  humilha\u00e7\u00e3o  ou  sofrimento  na  esfera  de  sua  \ndignidade,  o  dano  moral  n\u00e3o  \u00e9  pertinente\u201d  (Resp  554.876-RJ,  Rel.  \nMin.  Carlos  Alberto  Menezes  Direito,  j.  em  17.2.2004,  v.u).\nNo  presente  caso,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  prova  de  que  os  fatos  se  revestiram  \nde  gravidade  e  relev\u00e2ncia  tais  que,  ultrapassando  a  esfera  patrimonial  dos  autores,  vieram  a  \natingir-lhes  bens  personal\u00edssimos,  raz\u00e3o  pela  qual  o pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4933B60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 422\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018190-95.2017.8.26.0002 - lauda  5\nmorais\n \u00e9  improcedente.\nPor seu  turno,  a  reconven\u00e7\u00e3o  tamb\u00e9m  \u00e9  improcedente.\nNos  termos  acima  explicitados,  n\u00e3o  comprovou  a  requerida  que  as  \ncobran\u00e7as  e  pedidos  de  desocupa\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  levados  a  efeito  pelos  autores  excederam  o  \nrazo\u00e1vel  a  ponto  de  constrang\u00ea-la,  atingindo-lhe  bens  personal\u00edssimos.\nAdemais,  conforme  se  depreende  da  presente  senten\u00e7a,  os  autores  \napenas  exercem  direito  a  eles  conferido,  na  medida  em  que  adquiriram  o  im\u00f3vel  objeto  da  \ndemanda  e  n\u00e3o  lograram  \u00eaxito  em  imitir-se  em  sua  posse.\nAssim,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  em  danos  morais  indeniz\u00e1veis,  sendo  de  \nrigor  a  improced\u00eancia  da  reconven\u00e7\u00e3o.\nAnte  o  exposto:\na)  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  principal,  \ncom  fundamento  no  art.  487,  I,  do  CPC,  para  condenar  a  r\u00e9  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  materiais,  a  t\u00edtulo  de  taxa  mensal  de  ocupa\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel,  no  valor  de  \nR$1.500,00  (mil  e  quinhentos  reais) ,  bem  como  ao  pagamento  das  despesas  condominiais,  \nvalores  devidos  desde  a  data  da  arremata\u00e7\u00e3o  do  im\u00f3vel  (19\/09\/2016)  at\u00e9  a  data  da  imiss\u00e3o  \nna  posse  pelos  autores  (17\/05\/2017) ,  os  quais  ser\u00e3o  atualizados  desde  o  cabimento  e\/ou  \ndesembolso  e  acrescidos  de  juros  de  mora  de  1%  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nTendo  em  vista  a  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca  e  a  impossibilidade  de  \ncompensa\u00e7\u00e3o  dos  honor\u00e1rios,  assim  fixo  os  \u00f4nus  sucumbenciais:  a)  condeno  os  autores  ao  \npagamento  de  50%  das  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  estes  em  10%  do  valor  \ndo  proveito  econ\u00f4mico  n\u00e3o  obtido  (R$10.000,00);  b)  condeno  a  r\u00e9  ao  pagamento  de  50%  \ndas  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  estes  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o,  \nsobrestada  a  execu\u00e7\u00e3o  (art.  98,  \u00a73\u00ba,  CPC).\nb)  JULGO  IMPROCEDENTE  a  reconven\u00e7\u00e3o  e  extingo  o  processo  \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  art.  487,  I,  do  CPC.\nVencida  a  r\u00e9\/reconvinte,  arcar\u00e1  com  o  pagamento  de  custas,  despesas  \nprocessuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  arbitrados  estes  em  10%  do  valor  da  reconven\u00e7\u00e3o,  \nsobrestada  a  execu\u00e7\u00e3o  (art.  98,  \u00a73\u00ba,  CPC).\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4933B60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 423\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018190-95.2017.8.26.0002 - lauda  6\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4933B60. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 17:45 . fls. 424"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70407079-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 25\/08\/2017 18:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70406854-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 25\/08\/2017 17:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0263\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2402 P\u00e1gina: 2706\/2722","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0263\/2017 Teor do ato: Vistos.Em 15 (quinze) dias, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando fundamentadamente a pertin\u00eancia, bem como informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Renata Toledo Vicente (OAB 143733\/SP), Marlon Gomes Sobrinho (OAB 155252\/SP), Guilherme Gouvea Picolo (OAB 312223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Em 15 (quinze) dias, especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, justificando fundamentadamente a pertin\u00eancia, bem como informem se h\u00e1 interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018190-95.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Antonio  Moraes Cauduro  e outro\nRequerido : Monica Dantas  de Araujo\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Batista   Alves\nVistos.\nEm  15  (quinze)  dias,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  pretendem  \nproduzir,  justificando  fundamentadamente  a  pertin\u00eancia,  bem  como   informem  se  h\u00e1  \ninteresse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 01  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 467C19C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 01\/08\/2017 \u00e0s 12:52 . fls. 410"}},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 2763\/2775","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 406: Ci\u00eancia \u00e0 r\u00e9\/reconvinte, facultada a manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, nos termos do art. 437, \u00a7 1.\u00ba do CPC.Int. Advogados(s): Renata Toledo Vicente (OAB 143733\/SP), Marlon Gomes Sobrinho (OAB 155252\/SP), Guilherme Gouvea Picolo (OAB 312223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 406: Ci\u00eancia \u00e0 r\u00e9\/reconvinte, facultada a manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 15 (quinze) dias, nos termos do art. 437, \u00a7 1.\u00ba do CPC.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018190-95.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Antonio  Moraes Cauduro  e outro\nRequerido : Monica Dantas  de Araujo\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   Batista   Alves\nVistos.\nFls.  406:  Ci\u00eancia  \u00e0  r\u00e9\/reconvinte,  facultada  a  manifesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias,  nos  termos  do  art.  437,  \u00a7  1.\u00ba  do  CPC.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 435ABA4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 30\/06\/2017 \u00e0s 14:03 . fls. 407"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70293487-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/06\/2017 12:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 2618\/2625","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: Vistos.Defiro a Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 Sra. M\u00f4nica Dantas de Ara\u00fajo.Em 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o, manifeste(m)-se o(s) requerente(s) sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s) e eventuais documentos que a instruem, bem como apresentem defesa sobre a reconven\u00e7\u00e3o proposta.Com as manifesta\u00e7\u00f5es ou o decurso do prazo, voltem conclusos para ado\u00e7\u00e3o das medidas cab\u00edveis ao seguimento do feito. Intime-se. Advogados(s): Renata Toledo Vicente (OAB 143733\/SP), Marlon Gomes Sobrinho (OAB 155252\/SP), Guilherme Gouvea Picolo (OAB 312223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Defiro a Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 Sra. M\u00f4nica Dantas de Ara\u00fajo.Em 15 dias, sob pena de preclus\u00e3o, manifeste(m)-se o(s) requerente(s) sobre a(s) contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es) apresentada(s) e eventuais documentos que a instruem, bem como apresentem defesa sobre a reconven\u00e7\u00e3o proposta.Com as manifesta\u00e7\u00f5es ou o decurso do prazo, voltem conclusos para ado\u00e7\u00e3o das medidas cab\u00edveis ao seguimento do feito. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-  8184, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018190-95.2017.8.26.0002  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Antonio  Moraes Cauduro  e outro\nRequerido : Monica Dantas  de Araujo\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Alexandre  Batista  Alves\nVistos.\nDefiro  a  Justi\u00e7a  Gratuita  \u00e0  Sra.  M\u00f4nica  Dantas  de  Ara\u00fajo.\nEm  15  dias,  sob  pena  de  preclus\u00e3o,  manifeste(m)-se  o(s)  requerente(s)  \nsobre  a(s)  contesta\u00e7\u00e3o(\u00f5es)  apresentada(s)  e  eventuais  documentos  que  a  instruem,  bem  \ncomo  apresentem  defesa  sobre  a  reconven\u00e7\u00e3o  proposta.\nCom  as  manifesta\u00e7\u00f5es  ou  o  decurso  do  prazo,  voltem  conclusos  para  \nado\u00e7\u00e3o  das  medidas  cab\u00edveis  ao  seguimento  do  feito.  \nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  junho  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 41A903E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 12\/06\/2017 \u00e0s 13:06 . fls. 397"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70256810-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita Data: 11\/06\/2017 09:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2355 P\u00e1gina: 1916\/1933","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Processo Entranhado   Entranhado o processo 0015492-36.2017.8.26.0002 - Classe: Procedimento Comum - Assunto principal: Perdas e Danos","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0149\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 2290\/2308","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2017 Teor do ato: Ato gerado para republica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 381, por n\u00e3o terem sido cadastrados os advogados da parte r\u00e9, que ora fora regularizado, a saber: \" Anote-se no distribuidor a reconven\u00e7\u00e3o.Anoto que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 disp\u00f4s que: \"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (Art. 5\u00ba LXXIV). Assim decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (artigo 5\u00ba, inciso LXXXIV) e a Lei n\u00ba 1.060\/50 (artigo 5\u00ba) conferem ao juiz, em havendo fundadas raz\u00f5es, o poder de exigir do pretendente \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria a prova da insufici\u00eancia de recursos. Recurso improvido\" (STJ 4\u00aa T., Rec. em MS n\u00ba 2.938-4-RJ, J. 21.06.1995, v.u., Rel. Min. ANT\u00d4NIO TORRE\u00c3O BRAZ; DJU, Se\u00e7\u00e3o I, 21.08.1995, p. 25.367, ementa in Bol. AASP 1920\/107-e, ementa n\u00ba 5). Para an\u00e1lise do requerimento de Justi\u00e7a Gratuita em cumprimento a CF, art. 5\u00ba, LXXIV apresente a requerente M\u00f4nica Dantas de Ara\u00fajo c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas DIRPF e holerites de sal\u00e1rio\/INSS, e se casado (a,s) for (em) tamb\u00e9m a de seu (s) c\u00f4njuge\/companheiro (s) no prazo de 10 (dez) dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como desist\u00eancia do requerimento da benesse, devendo recolher as custas necess\u00e1rias oriundas do pedido reconvencional, sob pena de sua ren\u00fancia. Advogados(s): Renata Toledo Vicente (OAB 143733\/SP), Marlon Gomes Sobrinho (OAB 155252\/SP), Guilherme Gouvea Picolo (OAB 312223\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Anota\u00e7\u00e3o\/Corre\u00e7\u00e3o de Classe   anotar reconven\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Ato gerado para republica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de fls. 381, por n\u00e3o terem sido cadastrados os advogados da parte r\u00e9, que ora fora regularizado, a saber: \" Anote-se no distribuidor a reconven\u00e7\u00e3o.Anoto que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 disp\u00f4s que: \"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (Art. 5\u00ba LXXIV). Assim decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (artigo 5\u00ba, inciso LXXXIV) e a Lei n\u00ba 1.060\/50 (artigo 5\u00ba) conferem ao juiz, em havendo fundadas raz\u00f5es, o poder de exigir do pretendente \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria a prova da insufici\u00eancia de recursos. Recurso improvido\" (STJ 4\u00aa T., Rec. em MS n\u00ba 2.938-4-RJ, J. 21.06.1995, v.u., Rel. Min. ANT\u00d4NIO TORRE\u00c3O BRAZ; DJU, Se\u00e7\u00e3o I, 21.08.1995, p. 25.367, ementa in Bol. AASP 1920\/107-e, ementa n\u00ba 5). Para an\u00e1lise do requerimento de Justi\u00e7a Gratuita em cumprimento a CF, art. 5\u00ba, LXXIV apresente a requerente M\u00f4nica Dantas de Ara\u00fajo c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas DIRPF e holerites de sal\u00e1rio\/INSS, e se casado (a,s) for (em) tamb\u00e9m a de seu (s) c\u00f4njuge\/companheiro (s) no prazo de 10 (dez) dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como desist\u00eancia do requerimento da benesse, devendo recolher as custas necess\u00e1rias oriundas do pedido reconvencional, sob pena de sua ren\u00fancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0149\/2017 Teor do ato: Vistos.Anote-se no distribuidor a reconven\u00e7\u00e3o. Anoto que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 disp\u00f4s que: \"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (Art. 5\u00ba LXXIV). Assim decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (artigo 5\u00ba, inciso LXXXIV) e a Lei n\u00ba 1.060\/50 (artigo 5\u00ba) conferem ao juiz, em havendo fundadas raz\u00f5es, o poder de exigir do pretendente \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria a prova da insufici\u00eancia de recursos. Recurso improvido\" (STJ 4\u00aa T., Rec. em MS n\u00ba 2.938-4-RJ, J. 21.06.1995, v.u., Rel. Min. ANT\u00d4NIO TORRE\u00c3O BRAZ; DJU, Se\u00e7\u00e3o I, 21.08.1995, p. 25.367, ementa in Bol. AASP 1920\/107-e, ementa n\u00ba 5).Para an\u00e1lise do requerimento de Justi\u00e7a Gratuita em cumprimento a CF, art. 5\u00ba, LXXIV apresente a requerente M\u00f4nica Dantas de Ara\u00fajo c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas DIRPF e holerites de sal\u00e1rio\/INSS, e se casado (a,s) for (em) tamb\u00e9m a de seu (s) c\u00f4njuge\/companheiro (s) no prazo de 10 (dez) dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como desist\u00eancia do requerimento da benesse, devendo recolher as custas necess\u00e1rias oriundas do pedido reconvencional, sob pena de sua ren\u00fancia.Int. Advogados(s): Renata Toledo Vicente (OAB 143733\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Anote-se no distribuidor a reconven\u00e7\u00e3o. Anoto que a Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988 disp\u00f4s que: \"O Estado prestar\u00e1 assist\u00eancia jur\u00eddica integral e gratuita aos que comprovarem insufici\u00eancia de recursos\" (Art. 5\u00ba LXXIV). Assim decidiu o Colendo Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"A Constitui\u00e7\u00e3o Federal (artigo 5\u00ba, inciso LXXXIV) e a Lei n\u00ba 1.060\/50 (artigo 5\u00ba) conferem ao juiz, em havendo fundadas raz\u00f5es, o poder de exigir do pretendente \u00e0 assist\u00eancia judici\u00e1ria a prova da insufici\u00eancia de recursos. Recurso improvido\" (STJ 4\u00aa T., Rec. em MS n\u00ba 2.938-4-RJ, J. 21.06.1995, v.u., Rel. Min. ANT\u00d4NIO TORRE\u00c3O BRAZ; DJU, Se\u00e7\u00e3o I, 21.08.1995, p. 25.367, ementa in Bol. AASP 1920\/107-e, ementa n\u00ba 5).Para an\u00e1lise do requerimento de Justi\u00e7a Gratuita em cumprimento a CF, art. 5\u00ba, LXXIV apresente a requerente M\u00f4nica Dantas de Ara\u00fajo c\u00f3pia de suas duas \u00faltimas DIRPF e holerites de sal\u00e1rio\/INSS, e se casado (a,s) for (em) tamb\u00e9m a de seu (s) c\u00f4njuge\/companheiro (s) no prazo de 10 (dez) dias. O sil\u00eancio ser\u00e1 interpretado como desist\u00eancia do requerimento da benesse, devendo recolher as custas necess\u00e1rias oriundas do pedido reconvencional, sob pena de sua ren\u00fancia.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  NA\u00c7\u00d5ES  UNIDAS,  22.939, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04795-100\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018190-95.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Antonio  Moraes Cauduro  e outro\nRequerido : Monica Dantas  de Araujo\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alexandre   Batista   Alves\nVistos.\nAnote-se  no  distribuidor  a  reconven\u00e7\u00e3o.  \nAnoto  que  a  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  de  1988  disp\u00f4s  que:  \"O  Estado  prestar\u00e1  \nassist\u00eancia  jur\u00eddica  integral  e  gratuita  aos  que  comprovarem  insufici\u00eancia  de  recursos\"  (Art.  \n5\u00ba  LXXIV).  Assim  decidiu  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \"A  Constitui\u00e7\u00e3o  \nFederal  (artigo  5\u00ba,  inciso  LXXXIV)  e  a  Lei  n\u00ba  1.060\/50  (artigo  5\u00ba)  conferem  ao  juiz,  em  \nhavendo  fundadas  raz\u00f5es,  o  poder  de  exigir  do  pretendente  \u00e0  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  a  prova  \nda  insufici\u00eancia  de  recursos.  Recurso  improvido\"  (STJ  4\u00aa  T.,  Rec.  em  MS  n\u00ba  2.938-4-RJ,  J.  \n21.06.1995,  v.u.,  Rel.  Min.  ANT\u00d4NIO  TORRE\u00c3O  BRAZ;  DJU,  Se\u00e7\u00e3o  I,  21.08.1995,  p.  \n25.367,  ementa  in  Bol.  AASP  1920\/107-e,  ementa  n\u00ba  5).\nPara  an\u00e1lise  do  requerimento  de  Justi\u00e7a  Gratuita  em  cumprimento  a  CF,  art.  \n5\u00ba,  LXXIV  apresente  a  requerente  M\u00f4nica  Dantas  de  Ara\u00fajo  c\u00f3pia  de  suas  duas  \u00faltimas  \nDIRPF  e  holerites  de  sal\u00e1rio\/INSS,  e  se  casado  (a,s)  for  (em)  tamb\u00e9m  a  de  seu  (s)  \nc\u00f4njuge\/companheiro  (s)  no  prazo  de  10  (dez)  dias.  O  sil\u00eancio  ser\u00e1  interpretado  como  \ndesist\u00eancia  do  requerimento  da  benesse,  devendo  recolher  as  custas  necess\u00e1rias  oriundas  do  \npedido reconvencional,  sob  pena  de  sua  ren\u00fancia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3FADCA0. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 12:10 . fls. 381"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70217213-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 20\/05\/2017 15:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR645264692TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Monica Dantas de Araujo Dilig\u00eancia : 24\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0093\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2329 P\u00e1gina: 2216\/2230","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0093\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite(m)-se e intime(m)-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int. Advogados(s): Renata Toledo Vicente (OAB 143733\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR    Vistos.Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art.139, VI e Enunciado n.35 da ENFAM).Cite(m)-se e intime(m)-se, por carta, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (quinze) dias \u00fateis para apresentar(em) a defesa, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, nos termos do artigo 344 do C\u00f3digo de Processo Civil. Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. Int.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial - Cita\u00e7\u00e3o Por Carta AR","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n14\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Na\u00e7\u00f5es  Unidas,  22.939, Torre Brigadeiro  - 7\u00ba  Andar,  Vila Almeida  - \nCEP  04795-100,  Fone: (11) 5541-  8184, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nupj9a14cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das  12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018190-95.2017.8.26.0002  \nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Perdas  e Danos\nRequerente : Marco Antonio  Moraes Cauduro  e outro\nRequerido : Monica Dantas  de Araujo\nAlexandre  Benois, 17, Apto  21 Torre  A, Vila  Andrade  - CEP  05729-090,  \nS\u00e3o  Paulo-SP\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Alexandre  Batista  Alves\nVistos.\nDiante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  processual  \n\u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  conveni\u00eancia  da  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.139,  VI  e  Enunciado  n.35  da  ENFAM).\nCite(m)-se  e  intime(m)-se,  por  carta ,  ficando  o(s)  r\u00e9u(s)  advertido(s)  do  \nprazo  de  15  (quinze)  dias  \u00fateis  para  apresentar(em)  a  defesa,  sob  pena  de  serem  \npresumidos  como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  nos  termos  do  artigo  344  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nTratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  fundamentais  dos  \nartigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  prevista  no  artigo  340  do  \nCPC.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 12  de  abril  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018190-95.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3C3BA6D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BATISTA ALVES, liberado nos autos em 12\/04\/2017 \u00e0s 12:47 . fls. 37"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"20\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/06\/2017","tipo":"Pedido de Assist\u00eancia Judici\u00e1ria Gratuita"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[]}