{"numero":"1018611-82.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1018611-82.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"03\/03\/2017 \u00e0s 17:02 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Rodrigo Ramos","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Silvia Rimoli de Bonis Rossetti"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Daniele de Lima Souza"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41130852-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2017 12:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0327\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2425 P\u00e1gina: 17\/28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0327\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o do julgamento, revogo a tutela antecipada antes deferida.Sucumbente a autora, arcar\u00e1 com as custas e honor\u00e1rios de advogado que fixo em R$ 1.000,00 nos termos do art. 85, \u00a78\u00ba, do CPC, ressalvada a justi\u00e7a gratuita se deferida. P.R.I.C. Advogados(s): Daniele de Lima Souza (OAB 278257\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o do julgamento, revogo a tutela antecipada antes deferida.Sucumbente a autora, arcar\u00e1 com as custas e honor\u00e1rios de advogado que fixo em R$ 1.000,00 nos termos do art. 85, \u00a78\u00ba, do CPC, ressalvada a justi\u00e7a gratuita se deferida. P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018611-82.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018611-82.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Silvia Rimoli  de Bonis  Rossetti\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Ramos\nVistos.\nSILVIA  RIMOLI  DE  BONIS  ROSSETI,  qualificada  nos  autos,  move  a\u00e7\u00e3o  de  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  c\/c  restitui\u00e7\u00e3o  de  ind\u00e9bito  com  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela  \nem  face  de  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A. ,  qualificado  autos.  A  autora  afirmou  que  trabalhou,  \nno  per\u00edodo  compreendido  entre  01  de  janeiro  de  19887  e  08  de  julho  de  2016,  na  empresa  \nFunda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa  S\/A.,  sendo  desligada  do  quadro  de  funcion\u00e1rios.  Durante  o  per\u00edodo  que  ela  \ntrabalhava  na  empresa,  era  titular  do  plano  de  sa\u00fade  Executivo  I.  Esclarece  que  foi  concedido  o  \nper\u00edodo  de  9  meses,  e  que  ao  t\u00e9rmino  deste  prazo  adicional,  solicitou  o  interesse  na  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nplano,  entretanto,  foi  surpreendida  com  a  informa\u00e7\u00e3o  de  que  o  valor  do  plano,  a  partir  de  abril  de  \n2017,  passar\u00e1  de  R$  964,48,  para  R$  2.535,40.  Por  tais  motivos,  pede  a  concess\u00e3o  da  tutela  \nantecipada  para,  determinar  que  a  r\u00e9  mantenha  a  autora  e  seus  dependentes,  se  abstenha  de  excluir  \nou  impor  qualquer  estri\u00e7\u00e3o  ou  limita\u00e7\u00e3o  na  utiliza\u00e7\u00e3o  do  plano.  No  m\u00e9rito,  pede  pela  proced\u00eancia  \nda  a\u00e7\u00e3o  para  tornar  definitiva  a  tutela  antecipa,  confirmando  os  seus  efeitos  e,  pro  fim,  a  devolu\u00e7\u00e3o  \ndos  valores  pagos  a  maior.  Juntou  documentos  de  fls.  17\/28.\nO  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  foi  deferido  conforme  as  fls.  29.\nA  parte  r\u00e9  noticiou  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  agravo  de  instrumento  (fls.  63\/77).\nCitado  (fl.  42),  o  r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  43\/46),  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \na   diferen\u00e7a  no  valor  pago  pela  parte  autora,  se  deu  porque  este  derivava  da  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  \ncolaboradora  ativa.  No  mais,  anexa  valores  as  serem  pagos  tanto  pelo  colaboradores  ativos  e \ninativos,  e  sustenta  que,  se  a  parte  autora  ainda  estivesse  ativa,  seriam  estes  o  valores  a  serem  \ncobrados.  Juntou  documentos  de  fls.  91\/151.\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  155\/160).\nFoi  negado  provimento  da  decis\u00e3o  agravada  (fls.  162\/167).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018611-82.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37285F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RAMOS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:59 . fls. 168\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018611-82.2017.8.26.0100 - lauda  2\n\u00c9\n o  relat\u00f3rio.  Fundamento  e  decido.\nConhe\u00e7o  diretamente  o  pedido,  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  eis  que  os  contornos  da  lide  n\u00e3o  demandam  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria  e  a  controv\u00e9rsia  \nrepousa  sobre  mat\u00e9ria  de  direito.\nEm  rela\u00e7\u00e3o  ao  pedido  remanescente,  a  a\u00e7\u00e3o   \u00e9  improcedente .\nO  direito  da  parte  autora  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  est\u00e1  sendo  cumprido,  tendo  \noptado  por  continuar  a  assist\u00eancia  m\u00e9dica  para  inativos,  arcando  a  partir  da\u00ed  com  a  integralidade  \ndas  mensalidades.\nEmbora se  aluda  na  inicial  a  um  reajuste  excessivo,  que  teria  elevado  a \nmensalidade  em  v\u00e1rias  vezes,  o  que  se  tem  de  fato  \u00e9  o  seu  \u00f4nus  de  arcar  com  a  parcela  \nanteriormente  paga  pelo  empregador,  n\u00e3o  havendo  viola\u00e7\u00e3o  ao  disposto  no  art.  31  da  Lei  n\u00ba  \n9.656\/1998.  \nAssim,  n\u00e3o  h\u00e1  um  limite  percentual  aprior\u00edstico  ao  acr\u00e9scimo  a ser  pago  pelo  \nsegurado,  pois  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  limita\u00e7\u00e3o  legal  nesse  sentido.  Toda  a  cota  patronal,  n\u00e3o  importando  \nqual  seu  valor,  dever\u00e1  ser  custeada  pelo  segurado  titular.\nEm  hip\u00f3tese  id\u00eantica  assim  se  decidiu:  \nPLANO  DE  SA\u00daDE.  EMPREGADO  APOSENTADO.  MANUTEN\u00c7\u00c3O.  \nVALOR  DA  MENSALIDADE.  ARTIGO  31  DA  LEI  9.656\/1998.  Senten\u00e7a  de  \nproced\u00eancia.  Irresigna\u00e7\u00e3o  da  seguradora  r\u00e9.  Reforma.  Posi\u00e7\u00e3o  majorit\u00e1ria  da  \njurisprud\u00eancia  pela  veda\u00e7\u00e3o  \u00e0  possibilidade  de  pactua\u00e7\u00e3o  de  dois  contratos  \ndistintos,  um  para  os  ativos  e  outro  para  os  inativos.  Contrato  da  apelante,  por\u00e9m,  \nque  \u00e9  \u00fanico  para  os  empregados  ativos  e  para  os  inativos.  Empregados  que  arcam  \ncom  a  mensalidade  diminu\u00edda  por  conta  de  subs\u00eddio  da  empregadora.  Cota  \npatronal  correspondente  ao  valor  remanescente  para  totaliza\u00e7\u00e3o  da  mensalidade  do  \nplano  escolhido.  Aposentado  que,  portanto,  n\u00e3o  possui  mais  descontos  sobre  a \nbase  no  sal\u00e1rio  e  deve  arcar  com  o  pagamento  integral.  Aus\u00eancia  de  viola\u00e7\u00e3o  ao  \nartigo  31  da  Lei  9.656\/1998.  Recurso  provido.  (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba: \n1079331-54.2013.8.26.0100  -  Comarca:  S\u00e3o  Paulo  -  Apelante:  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  \nIta\u00fa  -  Apelado:  Jo\u00e3o  Jos\u00e9  Gomes  Poltronieri  \n 3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  \n \nrelator  Desembargador  Carlos  Alberto  de  Salles)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018611-82.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37285F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RAMOS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:59 . fls. 169\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018611-82.2017.8.26.0100 - lauda  3\nColho\n o  seguinte  excerto  do  julgado:  \n\"Pelo  que  se  infere  da  leitura  da  inicial  e  dos  documentos  colacionados  \u00e0s  fls.  \n29\/30,  h\u00e1  t\u00e3o  somente  um  \u00fanico  contrato,  vigente  tanto  para  os  ativos,  quanto  para  \nos  inativos.  A  diferen\u00e7a  de  mensalidades  para  ativos  e  inativos  decorre,  na  \nrealidade,  da  parte  subsidiada  pela  empregadora,  enquanto  o  contrato  de  trabalho  \nest\u00e1  vigente.  Segundo  alega\u00e7\u00f5es  do  pr\u00f3prio  autor,  tem-se  que  enquanto  era  \nempregado  os  valores  por  ele  adimplidos  correspondiam  a  60%  da  taxa  m\u00e9dia  \nnacional  familiar  do  padr\u00e3o  de  elegibilidade  Especial  I  acrescido  do  padr\u00e3o  \ndiferenciado  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  Executivo  I.  Ou  seja,  arcava  com  R$  682,41  \npara  seu  grupo  familiar  porque  esse  valor  refletia  o  teto  do  desconto  mensal  que  \npoderia  ser  efetuado  sobre  o  seu  sal\u00e1rio,  nos  termos  das  regras  previstas  no  \ncontrato  coletivo  de  p.  30.  O  saldo  residual  do  plano,  nos  termos  da  tabela  de  p.  30  \n\u00e9,  por  \u00f3bvio,  subsidiado  pela  empregadora  (cota  patronal).  Nesses  termos,  a \ncobran\u00e7a  total  do  valor  da  mensalidade  nos  termos  da  mesma  tabela  utilizada  para  \nos  ativos  n\u00e3o  implica  qualquer  viola\u00e7\u00e3o  ao  art.  31  da  Lei  9.656\/98.  Para  os  \ninativos,  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  subs\u00eddio  da  empregadora,  at\u00e9  porque  o  autor  n\u00e3o  \u00e9  mais  \nseu  empregado  e  n\u00e3o  aufere  mais  sal\u00e1rio.  Assim,  cabe  ao  inativo  arcar,  por  conta  \npr\u00f3pria,  com  o  valor  total  da  mensalidade,  o  que  \u00e9  justamente  a  previs\u00e3o  de  \n\u201cpagamento  integral\u201d  do  dispositivo  legal  acima  mencionado.  Al\u00e9m  disso,  se  o  \ngrupo  dos  inativos  deve  ser  custeado  exclusivamente  e  integralmente  pelos  \nbenefici\u00e1rios  (art.  20  da  RN  279\/2011),  permitir  que  o  autor  pague  um  valor  \ndiverso  do  devido,  ou  seja,  que  ele  pague  o  valor  da  mensalidade  como  se  \nempregado  ativo  fosse,  implicaria  distor\u00e7\u00e3o  dentro  de  um  mesmo  grupo.  Com  isso,  \npor  um  lado,  alguns  benefici\u00e1rios  inativos  arcariam  com  o  valor  mensal  de  acordo  \ncom  a  sua  faixa  et\u00e1ria  e  grupo,  enquanto  que  o  autor  pagaria  o  valor  de  \ncontribui\u00e7\u00e3o  referente  ao  pre\u00e7o  de  um  funcion\u00e1rio  da  ativa.  Assim,  sob  a \nargumenta\u00e7\u00e3o  de  estar  fazendo  pretensa  solidariedade  geracional,  em  que  os  \nfuncion\u00e1rios  da  ativa  bancariam  os  funcion\u00e1rios  inativos,  estar-se-\u00e1,  na  verdade,  \ndesequilibrando  e  onerando  todo  o  grupo  de  benefici\u00e1rios.  O  que  a  lei  exige  \u00e9  que  \na  empregadora  garanta  um  plano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  assistenciais,  \nmas  n\u00e3o  a  obriga  a  continuar  a  arcar  com  os  riscos  do  seguro  do  ex-empregado.  A  \ncobran\u00e7a  pretendida  pela  apelante,  portanto,  est\u00e1  correta,  de  acordo  com  o  fixado  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018611-82.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37285F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RAMOS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:59 . fls. 170\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1018611-82.2017.8.26.0100 - lauda  4\nem\n contrato  coletivo  empresarial  para  os  ativos  e  inativos  do  Unibanco  Sistemas  \nS\/A\".  \nA  fundamenta\u00e7\u00e3o  se  aplica  exatamente  ao  caso,  j\u00e1  que  demonstrado  que  o  r\u00e9u  n\u00e3o  \npossui  tabelas  diversas  para  os  ativos  e  inativos,  conforme  se  v\u00ea  do  item  3.9  da  pol\u00edtica  de  \nAssist\u00eancia  M\u00e9dica  e  Odontol\u00f3gica  da  r\u00e9,  que  explicita  as  tabelas  de  custo  por  vida  segurada  dos  \nempregados  ativos,  e  ressalta  que,  nos  caso  de  demiss\u00e3o  e  aposentadoria,  \u201cesses  s\u00e3o  os  valores  que  \ndever\u00e3o ser  assumidos  pelos  ex-colaboradores  para  manuten\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio\u201d  (fls.  126)\n.\nNo  mais,  conforme  se  v\u00ea  de  fls.  79,  o  acr\u00e9scimo  de  R$  1559,64  correspondia  ao  \nsubs\u00eddio  patronal,  que  passou  a  ser  cobrado  da  autora,  a  partir  do  fim  do  per\u00edodo  de  gra\u00e7a.  Tanto  \nassim,  que  os  montantes  totais  correspondem  exatamente  ao  valor  \"cheio\"  para  a faixa  et\u00e1ria  \nespec\u00edfica  da  autora,  dependentes  e  agregada.\nEm  s\u00edntese,  se  a  parte  autora  estivesse  em  atividade,  a  r\u00e9  estaria  cobrando  dela  a  \nmesma  mensalidade,  mas  parte  da  mensalidade  estaria  sendo  custeada  pelo  empregador,  raz\u00e3o  pela  \nqual  n\u00e3o  h\u00e1  abusividade  na  conduta  da  r\u00e9  a  ensejar  a  proced\u00eancia  de  qualquer  dos  pedidos.\nAnte  o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o.\nEm  raz\u00e3o  do  julgamento,  revogo  a  tutela  antecipada  antes  deferida.\nSucumbente  a  autora,  arcar\u00e1  com  as  custas  e  honor\u00e1rios  de  advogado  que  fixo  em  \nR$  1.000,00  nos  termos  do  art.  85,  \u00a78\u00ba,  do  CPC,  ressalvada  a  justi\u00e7a  gratuita  se  deferida.  \nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 1\u00ba  de  setembro  de 2017.\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018611-82.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 37285F7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO RAMOS, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 16:59 . fls. 171"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Agravo de Instrumento - Ac\u00f3rd\u00e3o e Demais Pe\u00e7as Juntados - Com Tr\u00e2nsito em Julgado - Agravo Destru\u00eddo","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40725764-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 04\/07\/2017 15:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0220\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2373 P\u00e1gina: 39\/53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0220\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o(a) autor(a) acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. Nada Mais. Advogados(s): Daniele de Lima Souza (OAB 278257\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste-se o(a) autor(a) acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40374833-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 12\/04\/2017 15:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40369510-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/04\/2017 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0113\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2323 P\u00e1gina: 169\/178","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0113\/2017 Teor do ato: Fls.43\/72: \" \u00e0 autora\" Advogados(s): Daniele de Lima Souza (OAB 278257\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls.43\/72: \" \u00e0 autora\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40333044-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/04\/2017 18:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR617470614TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A Dilig\u00eancia : 20\/03\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0077\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2305 P\u00e1gina: 64\/71","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0077\/2017 Teor do ato: Cite-se, por carta.Int. Advogados(s): Daniele de Lima Souza (OAB 278257\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Despacho    Cite-se, por carta.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018611-82.2017.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Silvia Rimoli  de Bonis  Rossetti\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cec\u00edlia   de   Carvalho   Contrera\nVistos.\nCite-se,  por  carta.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 08  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018611-82.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D692C4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CECILIA DE CARVALHO CONTRERA, liberado nos autos em 09\/03\/2017 \u00e0s 14:19 . fls. 39"}},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40215881-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/03\/2017 12:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0069\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2301 P\u00e1gina: 19\/28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0069\/2017 Teor do ato: Vistos.A autora \u00e9 aposentada desde 2012 (fls. 19) e foi demitida sem justa causa em julho de 2016, ap\u00f3s contribui\u00e7\u00e3o, por mais de dez anos, para o plano de sa\u00fade fornecido pelo empregador (fls. 20).At\u00e9 30 de abril de 2017 est\u00e1 usufruindo do per\u00edodo de gra\u00e7a (fls. 24).Faz jus ao benef\u00edcio do artigo 31 da Lei 9.656\/98, o que implica manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1ria do plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura.O deslocamento para ap\u00f3lice diversa, composta exclusivamente por inativos (fl. 28), com aumento substancial do pre\u00e7o (conforme compara\u00e7\u00e3o entre fl. 28 e 25) constitui verdadeiro \u00f3bice ao exerc\u00edcio do direito assegurado em Lei, inviabilizando a perman\u00eancia no plano.Assim, defiro a liminar para determinar que, a partir de 30 de abril de 2017, seja a autora mantida no mesmo plano de sa\u00fade de que gozou durante a vig\u00eancia do contrato de trabalho e o per\u00edodo de gra\u00e7a, mantida a cobertura e o custo da mensalidade, cabendo-lhe arcar com a parte at\u00e9 ent\u00e3o suportada pelo empregador.No mais, proceda a autora o recolhimento das custas iniciais (de ingresso, de mandato e de cita\u00e7\u00e3o), em quinze dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o terminativa da a\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Daniele de Lima Souza (OAB 278257\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A autora \u00e9 aposentada desde 2012 (fls. 19) e foi demitida sem justa causa em julho de 2016, ap\u00f3s contribui\u00e7\u00e3o, por mais de dez anos, para o plano de sa\u00fade fornecido pelo empregador (fls. 20).At\u00e9 30 de abril de 2017 est\u00e1 usufruindo do per\u00edodo de gra\u00e7a (fls. 24).Faz jus ao benef\u00edcio do artigo 31 da Lei 9.656\/98, o que implica manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1ria do plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura.O deslocamento para ap\u00f3lice diversa, composta exclusivamente por inativos (fl. 28), com aumento substancial do pre\u00e7o (conforme compara\u00e7\u00e3o entre fl. 28 e 25) constitui verdadeiro \u00f3bice ao exerc\u00edcio do direito assegurado em Lei, inviabilizando a perman\u00eancia no plano.Assim, defiro a liminar para determinar que, a partir de 30 de abril de 2017, seja a autora mantida no mesmo plano de sa\u00fade de que gozou durante a vig\u00eancia do contrato de trabalho e o per\u00edodo de gra\u00e7a, mantida a cobertura e o custo da mensalidade, cabendo-lhe arcar com a parte at\u00e9 ent\u00e3o suportada pelo empregador.No mais, proceda a autora o recolhimento das custas iniciais (de ingresso, de mandato e de cita\u00e7\u00e3o), em quinze dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o terminativa da a\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   6\u00ba   andar   -   salas   n\u00ba   611\/613   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   2171-6070\/71\/73   -   E-mail:   sp2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1018611-82.2017.8.26.0100  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1018611-82.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Silvia Rimoli  de Bonis  Rossetti\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). Cec\u00edlia  de Carvalho  Contrera\nVistos.\nA   autora   \u00e9   aposentada   desde   2012   (fls.   19)   e   foi   demitida   sem   justa   causa   em   julho  \nde   2016,   ap\u00f3s   contribui\u00e7\u00e3o,   por   mais   de   dez   anos,   para   o   plano   de   sa\u00fade   fornecido   pelo  \nempregador   (fls.   20).\nAt\u00e9   30   de   abril   de   2017   est\u00e1   usufruindo   do   per\u00edodo   de   gra\u00e7a   (fls.   24).\nFaz   jus   ao   benef\u00edcio   do   artigo   31   da   Lei   9.656\/98,   o   que   implica   manuten\u00e7\u00e3o   como  \nbenefici\u00e1ria   do   plano,   nas   mesmas   condi\u00e7\u00f5es   de   cobertura.\nO   deslocamento   para   ap\u00f3lice   diversa,   composta   exclusivamente   por   inativos   (fl.  \n28),   com   aumento   substancial   do   pre\u00e7o   (conforme   compara\u00e7\u00e3o   entre   fl.   28   e   25)   constitui  \nverdadeiro   \u00f3bice   ao   exerc\u00edcio   do   direito   assegurado   em   Lei,   inviabilizando   a   perman\u00eancia   no  \nplano.\nAssim,   defiro   a   liminar   para   determinar   que,   a   partir   de   30   de   abril   de   2017,   seja   a  \nautora   mantida   no   mesmo   plano   de   sa\u00fade   de   que   gozou   durante   a   vig\u00eancia   do   contrato   de   trabalho  \ne   o   per\u00edodo   de   gra\u00e7a,   mantida   a   cobertura   e   o   custo   da   mensalidade,   cabendo-lhe   arcar   com   a   parte  \nat\u00e9   ent\u00e3o   suportada   pelo   empregador.\nNo mais,  proceda  a  autora  o  recolhimento  das  custas  iniciais  (de  ingresso,  de  \nmandato e  de  cita\u00e7\u00e3o),  em  quinze  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  terminativa  da  a\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nCec\u00edlia  de  Carvalho  Contrera\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018611-82.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2D32073. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CECILIA DE CARVALHO CONTRERA, liberado nos autos em 06\/03\/2017 \u00e0s 07:07 . fls. 29"}},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/04\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"04\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"29\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":30,"total_andamentos":30}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"636816402","codPublicacaoOrigem":"1104657848","dataDivulgacao":"Mar  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018611-82.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2301","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018611-82.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Silvia Rimoli de Bonis Rossetti - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.A autora \u00e9 aposentada desde 2012 (fls. 19) e foi demitida sem justa causa em julho de 2016, ap\u00f3s contribui\u00e7\u00e3o, por mais de dez anos, para o plano de sa\u00fade fornecido pelo empregador (fls. 20).At\u00e9 30 de abril de 2017 est\u00e1 usufruindo do per\u00edodo de gra\u00e7a (fls. 24).Faz jus ao benef\u00edcio do artigo 31 da Lei 9.656\/98, o que implica manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1ria do plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura.O deslocamento para ap\u00f3lice diversa, composta exclusivamente por inativos (fl. 28), com aumento substancial do pre\u00e7o (conforme compara\u00e7\u00e3o entre fl. 28 e 25) constitui verdadeiro \u00f3bice ao exerc\u00edcio do direito assegurado em Lei, inviabilizando a perman\u00eancia no plano.Assim, defiro a liminar para determinar que, a partir de 30 de abril de 2017, seja a autora mantida no mesmo plano de sa\u00fade de que gozou durante a vig\u00eancia do contrato de trabalho e o per\u00edodo de gra\u00e7a, mantida a cobertura e o custo da mensalidade, cabendo-lhe arcar com a parte at\u00e9 ent\u00e3o suportada pelo empregador.No mais, proceda a autora o recolhimento das custas iniciais (de ingresso, de mandato e de cita\u00e7\u00e3o), em quinze dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o terminativa da a\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: DANIELE DE LIMA SOUZA (OAB 278257\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0069\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO ACACIO DE AZEVEDO BORSANELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA DA SILVA ANTONIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"22","paginaFinal":"22","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845025","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20415548","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  6 2017 11:12:29:893PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749288226","codPublicacaoOrigem":"1196484766","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018611-82.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018611-82.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Silvia Rimoli de Bonis Rossetti - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o.Em raz\u00e3o do julgamento, revogo a tutela antecipada antes deferida.Sucumbente a autora, arcar\u00e1 com as custas e honor\u00e1rios de advogado que fixo em R$ 1.000,00 nos termos do art. 85, \u00a78\u00ba, do CPC, ressalvada a justi\u00e7a gratuita se deferida. P.R.I.C. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), DANIELE DE LIMA SOUZA (OAB 278257\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0327\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO ACACIO DE AZEVEDO BORSANELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA DA SILVA ANTONIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"20","paginaFinal":"20","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921872","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25990611","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 07:56:55:120AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"657526336","codPublicacaoOrigem":"1125725669","dataDivulgacao":"Apr  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018611-82.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2323","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018611-82.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Silvia Rimoli de Bonis Rossetti - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Fls.43\/72: \" \u00e0 autora\" - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), DANIELE DE LIMA SOUZA (OAB 278257\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0113\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO ACACIO DE AZEVEDO BORSANELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA DA SILVA ANTONIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"172","paginaFinal":"172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"858825","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21540133","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Apr  6 2017 08:12:45:077AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"637754322","codPublicacaoOrigem":"1105537906","dataDivulgacao":"Mar  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018611-82.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2302","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1018611-82.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Silvia Rimoli de Bonis Rossetti ADVOGADO : 278257\/SP - Daniele de Lima Souza REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 03\/03\/2017","paginaInicial":"87","paginaFinal":"87","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"845685","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20463319","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar  7 2017 11:28:37:850PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"640058197","codPublicacaoOrigem":"1108185716","dataDivulgacao":"Mar 13 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018611-82.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2305","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018611-82.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Silvia Rimoli de Bonis Rossetti - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Cite-se, por carta.Int. - ADV: DANIELE DE LIMA SOUZA (OAB 278257\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0077\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO ACACIO DE AZEVEDO BORSANELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA DA SILVA ANTONIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"67","paginaFinal":"67","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"847394","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20583346","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 13 2017 09:48:25:830AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"701720663","codPublicacaoOrigem":"1162826002","dataDivulgacao":"Jun 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 26 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018611-82.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2373","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018611-82.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Silvia Rimoli de Bonis Rossetti - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Manifeste-se o(a) autor(a) acerca da contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados. Nada Mais. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), DANIELE DE LIMA SOUZA (OAB 278257\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0220\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RENATO ACACIO DE AZEVEDO BORSANELLI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA MADALENA DA SILVA ANTONIO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"43","paginaFinal":"43","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"891206","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23667059","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 23 2017 12:40:56:257AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018611-82.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}