{"numero":"1018410-93.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1018410-93.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":"Direito de Imagem","local_fisico":null,"distribuicao":"12\/04\/2017 \u00e0s 16:37 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Debora Romano Menezes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 9.370,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vivian O Reilly Munarin"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Mariana Carvalho da Costa Stella"},{"tipo":"Advogada","nome":"Karina de Almeida Batistuci"}],"andamentos":[{"data":"22\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70457398-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/09\/2017 08:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0343\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2590\/2602","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0343\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes nas p\u00e1ginas 43\/44, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, e DECLARO EXTINTO o processo nos termos do artigo 487, III, do CPC, cc art. 22, da Lei 9.099\/95.Por outro lado, sendo a celebra\u00e7\u00e3o do acordo incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado nesta data, ficando desde j\u00e1 indeferido o processamento de eventual recurso inominado interposto.Uma vez decorrido o prazo da data final prevista para cumprimento do acordo, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.P.R.I.Salienta-se \u00e0s partes que, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.S\u00e3o Paulo, 06 de setembro de 2017. Advogados(s): Karina de Almeida Batistuci (OAB 178033\/SP), Mariana Carvalho da Costa Stella (OAB 90786RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes nas p\u00e1ginas 43\/44, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, e DECLARO EXTINTO o processo nos termos do artigo 487, III, do CPC, cc art. 22, da Lei 9.099\/95.Por outro lado, sendo a celebra\u00e7\u00e3o do acordo incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado nesta data, ficando desde j\u00e1 indeferido o processamento de eventual recurso inominado interposto.Uma vez decorrido o prazo da data final prevista para cumprimento do acordo, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.P.R.I.Salienta-se \u00e0s partes que, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.S\u00e3o Paulo, 06 de setembro de 2017.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018410-93.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vivian O Reilly  Munarin\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nEu,                    (MLD)  assistente,  digitei. \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernanda   Melo   de   Campos   Gurgel   Panseri   Ferreira\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,  o  acordo  celebrado  entre  as  partes  nas  p\u00e1ginas  43\/44,  \npara  que  produza  os  seus  jur\u00eddicos  efeitos,  e  DECLARO  EXTINTO  o  processo  nos  termos  do  \nartigo  487,  III,  do  CPC,  cc  art.  22,  da  Lei  9.099\/95.\nPor  outro  lado,  sendo  a  celebra\u00e7\u00e3o  do  acordo  incompat\u00edvel  com  a  vontade  de  \nrecorrer,  certifique-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  nesta  data,  ficando  desde  j\u00e1  indeferido  o \nprocessamento  de  eventual  recurso  inominado  interposto.\nUma  vez  decorrido  o  prazo  da  data  final  prevista  para  cumprimento  do  acordo,  \nsem  provoca\u00e7\u00e3o  das  partes,  comunique-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivem-se  os  autos,  conforme  autorizam  \nas  normas  de  servi\u00e7o  da  Egr\u00e9gia  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a.\nP.R.I.\nSalienta-se  \u00e0s  partes  que,  nos  termos  do  Comunicado  Conjunto  n\u00ba  380\/2016  (Protocolo  CPA  n\u00ba  \n2016\/00044379),  das  Egr\u00e9gias  Presid\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  e  Corregedoria  \nGeral  da  Justi\u00e7a,  em  sede  de  Juizados  Especiais  C\u00edveis  a  contabiliza\u00e7\u00e3o  de  prazos  permanecer\u00e1  sendo  \nefetuada  em  dias  corridos.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  setembro  de 2017 .\nFERNANDA  M.C. G. PANSERI  FERREIRA\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018410-93.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 49B394B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA, liberado nos autos em 06\/09\/2017 \u00e0s 16:20 . fls. 58"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO CONCILIACAO GERAL","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70428414-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2017 10:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70425773-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 11:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70381202-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o Data: 14\/08\/2017 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0191\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2353 P\u00e1gina: 2401\/2412","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0191\/2017 Teor do ato: Fls. 28\/29: ausente comprova\u00e7\u00e3o quanto alegado, indefiro o pedido e mantenho a audi\u00eancia j\u00e1 designada.Intime-se. Advogados(s): Mariana Carvalho da Costa Stella (OAB 90786RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 28\/29: ausente comprova\u00e7\u00e3o quanto alegado, indefiro o pedido e mantenho a audi\u00eancia j\u00e1 designada.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1018410-93.2017.8.26.0002  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Vivian O Reilly  Munarin\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Debora   Romano   Menezes\nVistos.\nFls.   28\/29:   ausente   comprova\u00e7\u00e3o   quanto   alegado,   indefiro   o   pedido   e   mantenho   a  \naudi\u00eancia   j\u00e1   designada.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  maio  de  2017 .\nD\u00e9bora  Romano  Menezes\nJu\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1018410-93.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3FB6307. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por DEBORA ROMANO MENEZES, liberado nos autos em 22\/05\/2017 \u00e0s 14:59 . fls. 30"}},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70203671-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia Data: 15\/05\/2017 09:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR667891742TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 28\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0153\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2333-cad.3 P\u00e1gina: 2320-2334","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0153\/2017 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 06 de setembro de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica Advogados(s): Mariana Carvalho da Costa Stella (OAB 90786RS)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, a ser realizada na sede deste Ju\u00edzo, situada na Av. Adolfo Pinheiro, 1.992, 6\u00ba andar, Ch. Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Paulo - SP, no dia 06 de setembro de 2017, \u00e0s 14 horas e 30 minutos e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 06\/09\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Pedido de Designa\u00e7\u00e3o\/Redesigna\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Pedido de Habilita\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"06\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":21,"total_andamentos":21}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752980037","codPublicacaoOrigem":"1198902238","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018410-93.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1018410-93.2017.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Vivian O Reilly Munarin - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, o acordo celebrado entre as partes nas p\u00e1ginas 43\/44, para que produza os seus jur\u00eddicos efeitos, e DECLARO EXTINTO o processo nos termos do artigo 487, III, do CPC, cc art. 22, da Lei 9.099\/95.Por outro lado, sendo a celebra\u00e7\u00e3o do acordo incompat\u00edvel com a vontade de recorrer, certifique-se o tr\u00e2nsito em julgado nesta data, ficando desde j\u00e1 indeferido o processamento de eventual recurso inominado interposto.Uma vez decorrido o prazo da data final prevista para cumprimento do acordo, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, comunique-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos, conforme autorizam as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a.P.R.I.Salienta-se \u00e0s partes que, nos termos do Comunicado Conjunto n\u00ba 380\/2016 (Protocolo CPA n\u00ba 2016\/00044379), das Egr\u00e9gias Presid\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo e Corregedoria Geral da Justi\u00e7a, em sede de Juizados Especiais C\u00edveis a contabiliza\u00e7\u00e3o de prazos permanecer\u00e1 sendo efetuada em dias corridos.S\u00e3o Paulo, 06 de setembro de 2017. - ADV: KARINA DE ALMEIDA BATISTUCI (OAB 178033\/SP), MARIANA CARVALHO DA COSTA STELLA (OAB 90786RS)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0343\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DEBORA ROMANO MENEZES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2593","paginaFinal":"2593","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:953AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018410-93.2017.8.26.0002","numeroAntigo":"2016\/00044379","numeroUnificado":"1018410-93.2017.8.26.0002|2016\/00044379","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"662887887","codPublicacaoOrigem":"1131733332","dataDivulgacao":"Apr 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1018410-93.2017.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2329","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1018410-93.2017.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Vivian O Reilly Munarin ADVOGADO : 90786RS - Mariana Carvalho da Costa Stella REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 12\/04\/2017","paginaInicial":"1917","paginaFinal":"1917","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"862582","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21778191","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 18 2017 12:12:08:590AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1018410-93.2017.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1018410-93.2017.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}