{"numero":"1019901-63.2016.8.26.0005","processos":[{"processo":"1019901-63.2016.8.26.0005","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"05\/11\/2016 \u00e0s 16:00 - Direcionada\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Vanessa Carolina Fernandes Ferrari","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 300.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Jos\u00e9 Bispo dos Santos"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Francilene dos Santos Batista"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70146894-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/09\/2017 20:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0381\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2689","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0381\/2017 Teor do ato: Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por JOS\u00c9 BISPO DOS SANTOS em face de ITA\u00da UNIBANCO BANCO MULTIPLO S.A..Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno o autor no pagamento das despesas e custas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da causa, observando-se em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos valores o disposto no artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil, de modo que estar\u00e1 isento enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Francilene dos Santos Batista (OAB 361640\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por JOS\u00c9 BISPO DOS SANTOS em face de ITA\u00da UNIBANCO BANCO MULTIPLO S.A..Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno o autor no pagamento das despesas e custas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da causa, observando-se em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos valores o disposto no artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil, de modo que estar\u00e1 isento enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1019901-63.2016.8.26.0005 - lauda  1\nSENTEN\u00c7AJusti\u00e7a Gratuita\n CONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  julho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  \u00e0  MM.\u00aa  Ju\u00edza  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  V  -  S\u00e3o  Miguel  Paulista  \nDra.  Vanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  \nSolange  Silva  de  Paiva ,  _____,  escrevente,  \nsubscrevo.\nVistos.JOS\u00c9 BISPO  DOS  SANTOS  prop\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  em  face  de  BANCO  ITA\u00da,  alegando  que  \nfoi  v\u00edtima  de  roubo  no  dia  29  de  novembro  de  2014,  comunicando  a \nocorr\u00eancia  no  dia  seguinte,  junto  \u00e0  Delegacia  de  Pol\u00edcia  \n 72\u00b0  -  DP.  Informa  \nque  foi  surpreendido  com  alguns  manda dos  de  pris\u00e3o  em  seu  desfavor,  \nexpedido  pela  Justi\u00e7a  de  Minas  Gerais,  pela  pr\u00e1tica  de  v\u00e1rios  crimes,  tendo  \nsua  liberdade  tolhida,  recolhido  ao  Centro  de  Deten\u00e7\u00e3o  Provis\u00f3ria  de  \nPinheiros  II  \n SP,  permanecendo  por  11  meses.  \nRevogada  a  pris\u00e3o  preventiva  em  15  de  \nabril  de  2015,  respondendo  a  v\u00e1rios  processos  criminais,  nos  quais  tenta  \nprovar  sua  inoc\u00eancia.  Ocorre  que  consta  nos  autos  n\u00ba \n0004657-13.2012.8.13.0879,  como  prova  o  extrato  banc\u00e1rio  de  conta  \ncorrente  de  titularidade  do  autor.  Informa  que  nunca  teve  conta  de  qualquer  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019901-63.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 47F1BAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 103\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1019901-63.2016.8.26.0005 - lauda  2\nnatureza\n com  o  r\u00e9u.  Requer  a  condena\u00e7\u00e3o  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor  danos  morais  e  patrimoniais  no  importe  de  R$  300.000,00  (trezentos  mil  \nreais).  Deu-se  \u00e0  causa  o  valor  de  R$  300.000,00  (trezentos  mil  reais).  \nForam  trazidos  documentos  (fls.14\/43).\nForam  deferidos  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  \ngratuita  (fls.44).\nO r\u00e9u  foi  devidamente  citado  (fls.47)  e \napresentou  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.48\/54),  alegando  preliminarmente  a  in\u00e9pcia  da  \ninicial  e  impugnou  o  valor  da  causa  e  a  justi\u00e7a  gratuita.  Informa  que  o  CPF  \napresentado  na  inicial  n\u00e3o  vincula  a  conta  corrente.  Requereu  que  oficie  a  \nReceita  Federal,  para  que  disponibilize  as  informa\u00e7\u00f5es  a  cerca  do  CPF  n\u00ba  \n690.263.195.68  e  que  seja  oficiado  o  cart\u00f3rio  e  comarca  de  Carm\u00f3polis  de  \nMinas\/MG,  para  que  forne\u00e7a  a  certid\u00e3o  das  principais  pe\u00e7as  dos  autos.  \nInsurgiu  contra  as  alega\u00e7\u00f5es  do  autor  e  pugnou  pela  improced\u00eancia  dos  \npedidos.  Trouxe  documentos  (fls.55\/67).\nHouve  r\u00e9plica  (fls.  70\/87).\nInstados  a  se  manifestarem  sobre  interesse  \nem  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  a  produ\u00e7\u00e3o  de  provas  (fls.88),  as  partes  \nmanifestaram  interesse  em  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  o  autor  requereu  o  \nenvio  de  of\u00edcio  aos  cart\u00f3rios  das  Comarcas  de  Oliveira,  Carm\u00f3polis  de  \nMinas  e  Pouso  Alegre,  todas  no  Estado  de  Minas  Gerais\/MG  (fls.90\/92).\nRealizada  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  restou  \ninfrut\u00edfera  (fls.101).\n\u00c9 um  breve  relat\u00f3rio.  Passo  a  decidir.  \nInicialmente  indefiro  o  pedido  para  envio  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019901-63.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 47F1BAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 104\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1019901-63.2016.8.26.0005 - lauda  3\noficio\n \u00e0s  Comarcas  do  Estado  de  Minas  Gerais,  pois  n\u00e3o  cabe  a  este  Ju\u00edzo  \no   \u00f4nus  da  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  devendo  as  partes  providenciarem  as  \nprovas  necess\u00e1rias  para  comprova\u00e7\u00e3o  de  suas  alega\u00e7\u00f5es.  \nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  lide,  \ncom  fundamento  no  artigo  355,  inciso  I  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  tendo  \nem  vista  que  a  mat\u00e9ria  em  debate  \u00e9  exclusivamente  de  direito.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o,  \nobjetivando  o  recebimento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  pelo  fato  de  ter  \ntido  sua  liberdade  privada  indevidamente  com  contribui\u00e7\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9.\nAs  preliminares  arguidas  n\u00e3o  merecem  \nacolhida.\nA  preliminar  de  in\u00e9pcia  da  inicial  n\u00e3o  \nmerece  guarida,  tendo  em  vista  estarem  preenchidos  os  requisitos  legais  \nelencados  no  artigo  319  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Tendo  a  peti\u00e7\u00e3o  \ninicial  pedido  e  causa  de  pedir,  tendo  da  narra\u00e7\u00e3o  dos  fatos  decorrido,  \nlogicamente,  a  conclus\u00e3o,  bem  como  sendo  o  pedido  juridicamente  \nposs\u00edvel,  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  cogitar  de  in\u00e9pcia  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Demais  disso,  \no  r\u00e9u  exerceu  a  contento  o  seu  direito  de  defesa  e  saber  se  tal  pedido  \nprocede  ou  n\u00e3o  \u00e9  mat\u00e9ria  merit\u00f3ria,  devendo  ser  objeto  de  an\u00e1lise  no  \nmomento  oportuno.\nEm rela\u00e7\u00e3o  ao  valor  da  causa,  verifica-se  \nque  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  \u00e9  o  mesmo  valor  requerido  a  titulo  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  abusividade.\nPresentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o,  passo  \u00e0  \nan\u00e1lise  merit\u00f3ria.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019901-63.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 47F1BAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 105\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1019901-63.2016.8.26.0005 - lauda  4\nNo\n m\u00e9rito  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  IMPROCEDENTE.\nEm  que  pese  os  argumentos  do  autor  e  as  \nprovas  trazidas  aos  autos,  estas  n\u00e3o  foram  capazes  de  comprovar  os  fatos  \nalegados  pelo  autor  que  pudessem  gerar  indeniza\u00e7\u00e3o.\nA  configura\u00e7\u00e3o  da  responsabilidade  civil  e  \nconsequente  dever  de  indenizar  do  ofensor  exige,  por  for\u00e7a  do  artigo  186  \ndo  C\u00f3digo  Civil,  a  configura\u00e7\u00e3o  do  ato  il\u00edcito  e,  para  tanto,  a  demonstra\u00e7\u00e3o  \ninequ\u00edvoca:  I)  da  a\u00e7\u00e3o\/omiss\u00e3o  dolosa  ou  culposa  do  agente;  II)  o  dano  \n(material  ou  moral );  III)  o  liame  de  causalidade  entre  o  dano  e  a \na\u00e7\u00e3o\/omiss\u00e3o.\nArt. 186  (CC)  -  Aquele  que,  por  a\u00e7\u00e3o  ou  \nomiss\u00e3o  volunt\u00e1ria,  neglig\u00eancia,  ou  imprud\u00eancia,  violar  direito,  ou  causar  \npreju\u00edzo  a  outrem,  fica  obrigado  a  reparar  o  dano .\nTecendo  coment\u00e1rios  acerca  da  aplica\u00e7\u00e3o  \ndo  supracitado  artigo,  ensina  Maria  Helena  Diniz:\nPara  que  se  configure  o  ato  il\u00edcito,  ser\u00e1  \nimprescind\u00edvel  que  haja:  a)  fato  lesivo  volunt\u00e1rio,  neglig\u00eancia  ou  \nimprud\u00eancia  [...];  b)  ocorr\u00eancia  de  um  dano  patrimonial  ou  moral ,  sendo  que  \npela  S\u00famula  37  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  ser\u00e3o  cumul\u00e1veis  as  \nindeniza\u00e7\u00f5es  por  dano  material  e  moral  decorrentes  do  mesmo  fato  [...];  e  \nc)  nexo  de  causalidade  entre  o  dano  e  o  comportamento  do  agente  (in  \nC\u00f3digo  Civil  Anotado,  10.  ed.,  S\u00e3o  Paulo,  Saraiva,  2004,  p.  196  e  197).\nNo  caso  vertente,  as  prova s  produzidas  \npelo  autor  n\u00e3o  conseguiram  demonstrar  o  nexo  de  causalidade  entre  a  \na\u00e7\u00e3o  do  banco  r\u00e9u  e  os  danos  sofridos  pelo  autor.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019901-63.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 47F1BAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 106\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1019901-63.2016.8.26.0005 - lauda  5\nAs\n informa\u00e7\u00f5es  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  conta  corrente  \nmantida  junto  ao  banco  r\u00e9u,  apesar  de  apresentarem  o  mesmo  nome  do  \nautor,  divergem  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  demais  dados  pessoais.  Em  consulta  ao  \nseu  banco  de  dados,  o  banco  r\u00e9u  n\u00e3o  localizou  qualquer  conta  corrente  \nvinculada  ao  CPF  do  autor.\nPortanto, analisando  todo  o  conjunto  \nprobat\u00f3rio  produzido  nos  autos,  bem  como  as  alega\u00e7\u00f5es  do  autor,  n\u00e3o  \nhouve  comprova\u00e7\u00e3o  da  exist\u00eancia  de  nexo  de  causalidade  entre  os  danos  \nsofridos  e  as  a\u00e7\u00f5es  do  banco  r\u00e9u,  levando  a  crer  tratar-se  de  caso  de  \nhom\u00f4nimo,  no  qual  duas  pessoas  possuem  o  mesmo  nome,  mas  com  os  \ndemais  dados  pessoais  distintos.\nAl\u00e9m do  erro  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  CPF  do  autor,  \npodemos  verificar  tamb\u00e9m  a  diverg\u00eancia  na  numera\u00e7\u00e3o  do  RG  do  autor  \n(fls.21)  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  numera\u00e7\u00e3o  constante  nos  documentos  de  fls.37\/38,  \nevidenciando  a  exist\u00eancia  de  erro  por  parte  do  Poder  P\u00fablico  que  praticou  a  \ndeten\u00e7\u00e3o  do  autor.\n\u00c9 sabido  que,  para  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  \nresponsabilidade  civil,  necess\u00e1rio  se  faz  a  comprova\u00e7\u00e3o  do  dano,  da  culpa  \ndo  agente  decorrente  de  ato  il\u00edcito,  e  do  nexo  de  causalidade  entre  um  e  \noutro.  Se  n\u00e3o  for  demonstrado  qualquer  desses  pressupostos,  deve  ser  \nafastada  a  pretens\u00e3o  indenizat\u00f3ria.\nNestes termos,  e  uma  vez  que  as  provas  \ndos  autos  n\u00e3o  autorizam  concluir  precisamente  o nexo  de  causalidade  \nentre  as  a\u00e7\u00f5es  do  banco  r\u00e9u  e  os  danos  sofridos  pelo  autor,  de  rigor  o  \nafastamento  do  pedido  indenizat\u00f3rio,  vez  que  a  situa\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  afasta  a  \nhip\u00f3tese  de  responsabilidade  civil,  por  n\u00e3o  apresentar  requisito  essencial  \ndo  aludido  instituto,  qual  seja,  o  nexo  de  causalidade.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019901-63.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 47F1BAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 107\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08040-000  \n      \n1019901-63.2016.8.26.0005 - lauda  6\nNo\n caso  em  tela,  n\u00e3o  h\u00e1  como  se  \nreconhecer  ato  il\u00edcito  por  parte  da  r\u00e9,  tampouco  que  o  autor,  realmente,  \ntenha  sofrido  os  danos  alegados  em  raz\u00e3o  da  contribui\u00e7\u00e3o  da  institui\u00e7\u00e3o  r\u00e9,  \npois  a  simples  alega\u00e7\u00e3o  de  existia  uma  conta  corrente  em  seu  nome  n\u00e3o  \u00e9  \nelemento  suficiente  para  ocasionar  todos  os  dissabores  sofridos.\nAnte  o  exposto  e  pelo  mais  que  dos  autos  \nconsta,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  formulado  por  JOS\u00c9  BISPO  \nDOS  SANTOS  em  face  de  ITA\u00da  UNIBANCO  BANCO  MULTIPLO  S.A. .\nPelo  princ\u00edpio  da  sucumb\u00eancia,  condeno  o  \nautor  no  pagamento  das  despesas  e  custas  processuais,  bem  como  \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  contr\u00e1ria,  que  fixo  em  10%  (dez  por  cento)  \nsobre  o  valor  atualizado  da  causa,  observando-se  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  \ndos  valores  o  disposto  no  artigo  98  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  de  modo  \nque  estar\u00e1  isento  enquanto  perdurar  a  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio  da  Justi\u00e7a  \nGratuita.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo ,  27  de  julho  de 2017 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJu\u00edza  de  Direito\nD  A  T A\nEm  __________________  recebi estes autos  em Cart\u00f3rio  com a r.  senten\u00e7a  supra. Eu \n______________  Escrevente, Subscrevi.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019901-63.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 47F1BAB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 15:16 . fls. 108"}},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa    Iniciados os trabalhos, proposta a concilia\u00e7\u00e3o restou INFRUT\u00cdFERA. Remeto os autos \u00e0 vara de origem","anexo":{"label":"Audi\u00eancia Realizada Inexitosa","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR668410169TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 26\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 10\/07\/2017 Hora 10:30 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70089048-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/06\/2017 13:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0255\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2370 P\u00e1gina: 2867","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0255\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10.07.2017 \u00e0s 10:30 horas no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o n\u00ba 1736, Sala 132, S\u00e3o Miguel Paulista, 08040-000, S\u00e3o Paulo, 2052-8098 r280, saomiguel1cv@tj.sp.gov.br. S\u00e3o Paulo.O patrono dos autores dever\u00e1 providenciar o comparecimento de seus assistidos em audi\u00eancia, independentemente de intima\u00e7\u00e3o. As partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3oInt. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Francilene dos Santos Batista (OAB 361640\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Designo audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10.07.2017 \u00e0s 10:30 horas no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o n\u00ba 1736, Sala 132, S\u00e3o Miguel Paulista, 08040-000, S\u00e3o Paulo, 2052-8098 r280, saomiguel1cv@tj.sp.gov.br. S\u00e3o Paulo.O patrono dos autores dever\u00e1 providenciar o comparecimento de seus assistidos em audi\u00eancia, independentemente de intima\u00e7\u00e3o. As partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3oInt.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1019901-63.2016.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  14  de  junho  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(\u00aa)  Juiz(a)  de  Direito  \nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  Lilza  da  Mota ,  Escrevente  \nT\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 1019901-63.2016.8.26.0005  - Procedimento  \nComum\nRequerente : Jos\u00e9 Bispo  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A. \nJusti\u00e7a  Gratuita\nVistos.\nD esigno  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  10.07.2017  \u00e0s  10:30  \nhoras  no  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania  do  Foro  Regional  V  -  \nS\u00e3o  Miguel  Paulista ,  Av.  Afonso  Lopes  de  Bai\u00e3o  n\u00ba  1736 ,  Sala  1 32,  S\u00e3o  Miguel  Paulista , \n08040-000 , S\u00e3o  Paulo , 2052-8098  r280 , saomiguel1cv@tj.sp.gov.br . S\u00e3o  Paulo .\nO  patrono  dos  autores  dever\u00e1  providenciar  o  comparecimento  de  seus  \nassistidos  em  audi\u00eancia,  independentemente  de  intima\u00e7\u00e3o.  \nAs  partes  devem  comparecer  munidas  de  documentos  de  identifica\u00e7\u00e3o\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  junho  de  2017 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJuiz(a)  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019901-63.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 41F2931. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 09:12 . fls. 93"}},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70075171-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/05\/2017 12:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70069184-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 22\/05\/2017 14:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0215\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2350 P\u00e1gina: 2300","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0215\/2017 Teor do ato: No mais, esclare\u00e7am as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, estabelecidos os limites da lide, manifestem-se sobre o interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Francilene dos Santos Batista (OAB 361640\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    No mais, esclare\u00e7am as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, estabelecidos os limites da lide, manifestem-se sobre o interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando a necessidade e pertin\u00eancia.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1019901-63.2016.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  17  de  maio  de  2017 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \u00e0  MM(\u00aa)  Ju\u00edza  de  Direito  \nDoutora  Vanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  Vanessa  Carolina  \nFernandes  Ferrari , Juiz  Substituto , subscrevo.\nProcesso  n\u00ba: 1019901-63.2016.8.26.0005  - Procedimento  \nComum\nRequerente : Jos\u00e9 Bispo  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A. \nJusti\u00e7a  Gratuita\nVistos.\nNo  mais,  esclare\u00e7am  as  partes  se  possuem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nSem  preju\u00edzo,  estabelecidos  os  limites  da  lide,  manifestem-se  sobre  o \ninteresse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  provas,  justificando  a  necessidade  e  pertin\u00eancia.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 17  de  maio  de  2017 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJu\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019901-63.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 3F41D66. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI, liberado nos autos em 17\/05\/2017 \u00e0s 16:52 . fls. 88"}},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70053097-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/04\/2017 20:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0098\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2303 P\u00e1gina: 2592","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0098\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para:(X) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Maria Elisa Perrone dos Reis Toler (OAB 178060\/SP), Francilene dos Santos Batista (OAB 361640\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para:(X) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70017059-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/02\/2017 18:29","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR538524540TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. Dilig\u00eancia : 14\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0494\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2247 P\u00e1gina: 3049","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0494\/2016 Teor do ato: Vistos. Defiro a gratuidade de justi\u00e7a das taxas e custas judiciais nos termos do art. 98 do NCPC, ressalvando-se o disposto no \u00a7 5\u00ba do mesmo artigo, e sem preju\u00edzo de cassa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio caso demonstrado o inverso da presun\u00e7\u00e3o legal de hiposufici\u00eancia. Anote-se.Diante da grande probabilidade de n\u00e3o se concretizar acordo na medida em que a parte autora se manifestou expressamente pelo desinteresse na audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, e observado que se designada o processo ficar\u00e1 mais moroso, pois ela deve ter no m\u00ednimo um prazo de trinta dias \u00fateis a partir da designa\u00e7\u00e3o, e o prazo para resposta do r\u00e9u s\u00f3 come\u00e7ar\u00e1 a correr depois, com direito \u00e0 parte autora de celeridade a ser imposta pelo Juiz (art. 139, II, novo CPC),\u00a0por ora\u00a0deixo de designar a audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se o r\u00e9u para defesa em 15 dias e, se nela ou em peti\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, dentro desse prazo, postular a audi\u00eancia pr\u00e9via mencionada atr\u00e1s, ser\u00e1 designada oportunamente e nessa hip\u00f3tese se n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o e ainda n\u00e3o tiver sido oferecida defesa seu prazo para apresenta\u00e7\u00e3o correr\u00e1 dali (art. 335, I, novo CPC).Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o.Intimem-se. Advogados(s): Francilene dos Santos Batista (OAB 361640\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Defiro a gratuidade de justi\u00e7a das taxas e custas judiciais nos termos do art. 98 do NCPC, ressalvando-se o disposto no \u00a7 5\u00ba do mesmo artigo, e sem preju\u00edzo de cassa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio caso demonstrado o inverso da presun\u00e7\u00e3o legal de hiposufici\u00eancia. Anote-se.Diante da grande probabilidade de n\u00e3o se concretizar acordo na medida em que a parte autora se manifestou expressamente pelo desinteresse na audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, e observado que se designada o processo ficar\u00e1 mais moroso, pois ela deve ter no m\u00ednimo um prazo de trinta dias \u00fateis a partir da designa\u00e7\u00e3o, e o prazo para resposta do r\u00e9u s\u00f3 come\u00e7ar\u00e1 a correr depois, com direito \u00e0 parte autora de celeridade a ser imposta pelo Juiz (art. 139, II, novo CPC),\u00a0por ora\u00a0deixo de designar a audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se o r\u00e9u para defesa em 15 dias e, se nela ou em peti\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, dentro desse prazo, postular a audi\u00eancia pr\u00e9via mencionada atr\u00e1s, ser\u00e1 designada oportunamente e nessa hip\u00f3tese se n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o e ainda n\u00e3o tiver sido oferecida defesa seu prazo para apresenta\u00e7\u00e3o correr\u00e1 dali (art. 335, I, novo CPC).Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o.Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.  Afonso  Lopes de Bai\u00e3o  n\u00ba 1736,  Sala 103,  S\u00e3o Miguel  Paulista  - \nCEP  08040-000,  Fone: 2052-8098  r280, S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsaomiguel1cv@tj.sp.gov.br\nProcesso n\u00ba 1019901-63.2016.8.26.0005  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nTERMO  DE CONCLUS\u00c3O\nEm  22  de  novembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao(\u00e0)  MM.(\u00aa)  Juiz(a)  de  \nDireito  Vanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari .  Eu,  ___,  Aparecida  Rosa  de  \nOliveira , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevo.\nProcesso: 1019901-63.2016.8.26.0005  - Procedimento  Comum\nRequerente : Jos\u00e9 Bispo  dos Santos\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  Banco M\u00faltiplo  S.A.\nPra\u00e7a  Alfrdo  Egydio  de Souza  Aranha,  100, Torre  \nOlavo  Setubal,  Vila Cruzeiro  - CEP  04344-902,  S\u00e3o \nPaulo-SP\nVistos.  \nDefiro  a  gratuidade  de  justi\u00e7a  das  taxas  e  custas  judiciais  nos  termos  do  art.  \n98  do  NCPC,  ressalvando-se  o  disposto  no  \u00a7  5\u00ba  do  mesmo  artigo,  e  sem  preju\u00edzo  de  \ncassa\u00e7\u00e3o  do  benef\u00edcio  caso  demonstrado  o  inverso  da  presun\u00e7\u00e3o  legal  de  hiposufici\u00eancia.  \nAnote-se. Diante da  grande  probabilidade  de  n\u00e3o  se  concretizar  acordo  na  medida  em  \nque  a  parte  autora  se  manifestou  expressamente  pelo  desinteresse  na  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o,  e  observado  que  se  designada  o  processo  ficar\u00e1  mais  moroso,  pois  \nela  deve  ter  no  m\u00ednimo  um  prazo  de  trinta  dias  \u00fateis  a  partir  da  designa\u00e7\u00e3o,  e  o  prazo  para  \nresposta  do  r\u00e9u  s\u00f3  come\u00e7ar\u00e1  a  correr  depois,  com  direito  \u00e0  parte  autora  de  celeridade  a  ser  \nimposta  pelo  Juiz  (art.  139,  II,  novo  CPC),\u00a0por  ora\u00a0deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  pr\u00e9via  de  \ntentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o.\nCite-se  o  r\u00e9u  para  defesa  em  15  dias  e,  se  nela  ou  em  peti\u00e7\u00e3o  aut\u00f4noma,  \ndentro  desse  prazo,  postular  a  audi\u00eancia  pr\u00e9via  mencionada  atr\u00e1s,  ser\u00e1  designada  \noportunamente  e  nessa  hip\u00f3tese  se  n\u00e3o  obtida  a  concilia\u00e7\u00e3o  e  ainda  n\u00e3o  tiver  sido  oferecida  \ndefesa  seu  prazo  para  apresenta\u00e7\u00e3o  correr\u00e1  dali  (art.  335,  I,  novo  CPC).\nServir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  carta  de  cita\u00e7\u00e3o.\nIntimem-se.\nS\u00e3o  Paulo , 22  de  novembro  de  2016 .\nVanessa  Carolina  Fernandes  Ferrari\nJu\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1019901-63.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 3282101. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI e CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA, liberado nos autos em 24\/11\/2016 \u00e0s 08:59 . fls. 44"}},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   H\u00e1 suspeita de repeti\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o. Confronte os dados do processo distribu\u00eddo com os dados do processo : 1016265-89.2016.8.26.0005.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"23\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/05\/2017","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"31\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"638529701","codPublicacaoOrigem":"1106338487","dataDivulgacao":"Mar  9 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019901-63.2016.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2303","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1019901-63.2016.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jos\u00e9 Bispo dos Santos - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistas dos autos ao autor para:(X) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), FRANCILENE DOS SANTOS BATISTA (OAB 361640\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Dis  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0098\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2608","paginaFinal":"2608","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"846313","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20511984","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Mar  8 2017 10:32:32:543PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019901-63.2016.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019901-63.2016.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"593401792","codPublicacaoOrigem":"1036289343","dataDivulgacao":"Nov 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 28 2016 12:00:00:000AM","numero":"1019901-63.2016.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2247","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1019901-63.2016.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jos\u00e9 Bispo dos Santos - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos. Defiro a gratuidade de justi\u00e7a das taxas e custas judiciais nos termos do art. 98 do NCPC, ressalvando-se o disposto no \u00a7 5\u00ba do mesmo artigo, e sem preju\u00edzo de cassa\u00e7\u00e3o do benef\u00edcio caso demonstrado o inverso da presun\u00e7\u00e3o legal de hiposufici\u00eancia. Anote-se.Diante da grande probabilidade de n\u00e3o se concretizar acordo na medida em que a parte autora se manifestou expressamente pelo desinteresse na audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, e observado que se designada o processo ficar\u00e1 mais moroso, pois ela deve ter no m\u00ednimo um prazo de trinta dias \u00fateis a partir da designa\u00e7\u00e3o, e o prazo para resposta do r\u00e9u s\u00f3 come\u00e7ar\u00e1 a correr depois, com direito \u00e0 parte autora de celeridade a ser imposta pelo Juiz (art. 139, II, novo CPC),por oradeixo de designar a audi\u00eancia pr\u00e9via de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o.Cite-se o r\u00e9u para defesa em 15 dias e, se nela ou em peti\u00e7\u00e3o aut\u00f4noma, dentro desse prazo, postular a audi\u00eancia pr\u00e9via mencionada atr\u00e1s, ser\u00e1 designada oportunamente e nessa hip\u00f3tese se n\u00e3o obtida a concilia\u00e7\u00e3o e ainda n\u00e3o tiver sido oferecida defesa seu prazo para apresenta\u00e7\u00e3o correr\u00e1 dali (art. 335, I, novo CPC).Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como carta de cita\u00e7\u00e3o.Intimem-se. - ADV: FRANCILENE DOS SANTOS BATISTA (OAB 361640\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0494\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3058","paginaFinal":"3058","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"794497","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17819950","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Nov 24 2016 11:46:02:517PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019901-63.2016.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019901-63.2016.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745174835","codPublicacaoOrigem":"1193927164","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019901-63.2016.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1019901-63.2016.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jos\u00e9 Bispo dos Santos - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Ante o exposto e pelo mais que dos autos consta, JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado por JOS\u00c9 BISPO DOS SANTOS em face de ITA\u00da UNIBANCO BANCO MULTIPLO S.A..Pelo princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno o autor no pagamento das despesas e custas processuais, bem como honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte contr\u00e1ria, que fixo em 10% (dez por cento) sobre o valor atualizado da causa, observando-se em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 execu\u00e7\u00e3o dos valores o disposto no artigo 98 do C\u00f3digo de Processo Civil, de modo que estar\u00e1 isento enquanto perdurar a condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio da Justi\u00e7a Gratuita. - ADV: FRANCILENE DOS SANTOS BATISTA (OAB 361640\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0381\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2707","paginaFinal":"2707","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919553","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25798195","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 01:51:42:907AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019901-63.2016.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019901-63.2016.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"680703386","codPublicacaoOrigem":"1145856333","dataDivulgacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019901-63.2016.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2350","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1019901-63.2016.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jos\u00e9 Bispo dos Santos - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - No mais, esclare\u00e7am as partes se possuem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Sem preju\u00edzo, estabelecidos os limites da lide, manifestem-se sobre o interesse na produ\u00e7\u00e3o de provas, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. - ADV: MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP), FRANCILENE DOS SANTOS BATISTA (OAB 361640\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0215\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2307","paginaFinal":"2307","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"875755","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22641622","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 18 2017 11:18:59:697PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019901-63.2016.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019901-63.2016.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"699187591","codPublicacaoOrigem":"1161028468","dataDivulgacao":"Jun 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1019901-63.2016.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2370","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1019901-63.2016.8.26.0005 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Jos\u00e9 Bispo dos Santos - Ita\u00fa Unibanco Banco M\u00faltiplo S.A. - Vistos.Designo audi\u00eancia pr\u00e9via de concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10.07.2017 \u00e0s 10:30 horas no Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania do Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista, Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o n\u00ba 1736, Sala 132, S\u00e3o Miguel Paulista, 08040-000, S\u00e3o Paulo, 2052-8098 r280, saomiguel1cv@tj.sp.gov.br. S\u00e3o Paulo.O patrono dos autores dever\u00e1 providenciar o comparecimento de seus assistidos em audi\u00eancia, independentemente de intima\u00e7\u00e3o. As partes devem comparecer munidas de documentos de identifica\u00e7\u00e3oInt. - ADV: FRANCILENE DOS SANTOS BATISTA (OAB 361640\/ SP), MARIA ELISA PERRONE DOS REIS TOLER (OAB 178060\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0255\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO VANESSA CAROLINA FERNANDES FERRARI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSELI MARTINS CARDOSO NASCIMENTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2881","paginaFinal":"2881","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"889107","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23541295","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jun 20 2017 12:37:19:767AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1019901-63.2016.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1019901-63.2016.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}