{"numero":"1020199-95.2015.8.26.0100","processos":[{"processo":"1020199-95.2015.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"04\/03\/2015 \u00e0s 17:46 - Livre\n9\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Rodrigo Galv\u00e3o Medina","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Tereza de Oliveira Almeida"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Evelyn dos Santos Almeida"},{"tipo":"Advogado","nome":"Ericson Crivelli"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"03\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0355\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2443 P\u00e1gina: 207\/220","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0355\/2017 Teor do ato: Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo\u00a0ad quem, na forma do art 1.010, \u00a73\u00ba,\u00a0a seguir\u00a0transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Nesse sentido, cumpre registrar o Enunciado n.99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis:\u00a0F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis :\u00a0O \u00d3rg\u00e3o a quo n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzo\u00a0ad quem, na forma do art 1.010, \u00a73\u00ba,\u00a0a seguir\u00a0transcrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Nesse sentido, cumpre registrar o Enunciado n.99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis:\u00a0F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis :\u00a0O \u00d3rg\u00e3o a quo n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, 7\u00ba ANDAR  - SALAS  N\u00ba 715\/717,  \nCENTRO  - CEP  01501-900,  FONE: 21716106  E 6108,  S\u00c3O PAULO-SP  - \nE-MAIL:  SP9CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1020199-95.2015.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1020199-95.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Maria Tereza  de Oliveira  Almeida\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  28\/09\/2017  fa\u00e7o os presentes  autos conclusos  ao MM.  Juiz abaixo  discriminado  . Eu,  \n___________,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Galv\u00e3o   Medina\nVistos.\nNos  termos  do  artigo  1.010,  \u00a7  1\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  intime-se  o  apelado  \npara  apresentar  contrarraz\u00f5es  no  prazo  de  15  (quinze)  dias.\nAp\u00f3s,  subam  os  presentes  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  com  \nnossas  homenagens  e  cautelas  de  estilo.\nCom  o  advento  da  Lei  n\u00ba  13.105\/2015,  o  ju\u00edzo  de  admissibilidade  \u00e9  efetuado  pelo  \nju\u00edzo\u00a0 ad quem ,  na  forma  do  art  1.010,  \u00a73\u00ba,\u00a0a  seguir\u00a0transcrito:  \u201c Ap\u00f3s  as  formalidades  previstas  nos  \n\u00a7\u00a7  1\u00ba  e  2\u00ba,  os  autos  ser\u00e3o  remetidos  ao  tribunal  pelo  juiz,  independentemente  de  ju\u00edzo  de  \nadmissibilidade\u201d .\nNesse  sentido,  cumpre  registrar  o  Enunciado  n.99  do  F\u00f3rum  Permanente  de  \nProcessualistas  Civis:\u00a0F\u00f3rum  Permanente  de  Processualistas  Civis  :\u00a0 O  \u00d3rg\u00e3o  a  quo  n\u00e3o  far\u00e1  ju\u00edzo  \nde  admissibilidade  da  apela\u00e7\u00e3o .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 389C511. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA e MARCIO MOURA DA SILVA, liberado nos autos em 02\/10\/2017 \u00e0s 12:03 . fls. 293"}},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41112014-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 13:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0323\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 182\/193","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0323\/2017 Teor do ato: Vistos.Maria Tereza de Oliveira Almeida move a presente a\u00e7\u00e3o judicial com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela jurisdicional - contra a Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa sustentando, em apertada s\u00edntese, que \"(...) foi admitida pelo Banco Ita\u00fa S\/A em 05\/10\/1977 e demitida sem justa causa em 30\/05\/2014. Pelo fato de ter atingido o tempo de contribui\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio \u00e0 aposentadoria, requereu o benef\u00edcio que teve in\u00edcio em 22\/03\/2006 atrav\u00e9s do B42 133.447.997-3. Durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, no padr\u00e3o de conforto e cobertura EXECUTIVO I para si e o marido na condi\u00e7\u00e3o de dependente, arcando com a quantia mensal de R$ 510,44. Conforme assegurado na cl\u00e1usula 43 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, a autora teve direito a usufruir do Plano de Sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, at\u00e9 28\/02\/2015. Diante do prazo acima, a autora manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano para si e o dependente, por\u00e9m, foi surpreendida com o aumento exorbitante da mensalidade, que FOI MAJORADA PARA R$ 1710,59 por vida, totalizando R$ 3421,18 (tr\u00eas mil quatrocentos e vinte e um reais e dezoito centavos), conforme comprova o e.mail anexo enviado pela r\u00e9! Temos, portanto, uma situa\u00e7\u00e3o de DISCRIMINA\u00c7\u00c3O E ABUSIVIDADE, uma vez que a lei assegura aos aposentados o direito de manter-se vinculado ao plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava durante o contrato de trabalho\". Requereu ent\u00e3o \"a concess\u00e3o da Tutela Antecipada para que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como, que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cota parte do empregado e empregador para ao final ser confirmada a tutela antecipada para julgar procedente o pedido a fim de que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cota parte do empregado, mais a cota parte do empregador e fixa\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria em caso de descumprimento; a absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de promover o desconto em valor abusivo do valor pr\u00eamio mediante d\u00e9bito em conta ou boleto banc\u00e1rio, bem como de promover a cobran\u00e7a judicial ou mesmo indicar o nome da autora aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos e\/ou cobrados indevidamente a maior a partir de mar\u00e7o\/2015 at\u00e9 o \u00faltimo pagamento indevido, conforme artigo 42 par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor\".Juntou documentos.Deferiu-se a medida emergencial buscada pela autora nos presentes autos.Devidamente citada, a r\u00e9 apresentou resposta asseverando em \u00faltima inst\u00e2ncia que: \"Em sua narrativa a autora tenta passar a impress\u00e3o de que o plano teria sofrido um reajuste absurdo e desproporcional. No entanto, algumas informa\u00e7\u00f5es essenciais foram omitidas pela autora. Explica-se. Enquanto funcion\u00e1ria ativa do Ita\u00fa Unibanco a autora pagava at\u00e9 fevereiro de 2015, R$ 510,44 (quinhentos e dez reais e quarenta e quatro centavos), pelo seu plano de sa\u00fade, 1 dependente no padr\u00e3o Executivo I, considerando que recebia subs\u00eddios de seu ex-empregador. Por \u00f3bvio, n\u00e3o se pode acreditar que o valor com que a autora contribu\u00eda era suficiente para a manuten\u00e7\u00e3o de seu plano de no padr\u00e3o de conforto escolhido. Ap\u00f3s sua aposentadoria e desligamento do banco a autora se tornou respons\u00e1vel pelo valor de R$ 2.000,54 (dois mil reais e cinquenta e quatro centavos), por vida, valor que \u00e9 justificado porque a autora n\u00e3o recebe mais subs\u00eddios, mas \u00e9 a \u00fanica respons\u00e1vel pelo pagamento, em outras palavras, assume o pagamento integral do servi\u00e7o. A autora tem pleno conhecimento de que \u00e9 a \u00fanica respons\u00e1vel pelo pagamento das mensalidades. Somente para esclarecer, abaixo \u00e9 demonstrada a especifica\u00e7\u00e3o do plano da autora, de acordo com Resolu\u00e7\u00e3o que \u00e9 encaminhada a cada funcion\u00e1rio aposentado. Deve-se destacar ainda que o plano de sa\u00fade gerido pela Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade \u00e9 caracterizado como de autogest\u00e3o. Significa dizer que o plano de sa\u00fade mantido pela r\u00e9 n\u00e3o se confunde com planos comerciais em geral. Como se sabe, Funda\u00e7\u00f5es s\u00e3o pessoas jur\u00eddicas que n\u00e3o objetivam o lucro. Todos os valores recebidos pela Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa s\u00e3o revertidos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do sistema e em favor de todos os benefici\u00e1rios do plano de sa\u00fade. At\u00e9 por esta raz\u00e3o os planos de autogest\u00e3o n\u00e3o possuem os reajustes de mensalidades fixados pela ANS. A Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade mant\u00e9m um plano de elevada qualidade, atendendo a todas as normas que regulamentam a sua atua\u00e7\u00e3o, inclusive a RN 279\/ANS. A Resolu\u00e7\u00e3o foi editada ap\u00f3s in\u00fameras audi\u00eancias p\u00fablicas que contaram, inclusive, com a participa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os de defesa do consumidor e representantes dos aposentados. Decis\u00f5es isoladas e que n\u00e3o se comprometem com a realidade ou mesmo com suas pr\u00f3prias consequ\u00eancias econ\u00f4micas podem gerar um colapso em um sistema que foi previamente estudado e que \u00e9 regulamentado por \u00f3rg\u00e3os com compet\u00eancia t\u00e9cnica para tanto\".Juntou documentos.A autora ofereceu r\u00e9plica.Relatados.Fundamento e decido.A causa empolga.O artigo 30 e par\u00e1grafos respectivos, da lei 9656\/98 que disp\u00f5e sobre os planos e seguros privados de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade , tem a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Ao consumidor que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do art. 1o desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, no caso de rescis\u00e3o ou exonera\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho sem justa causa, \u00e9 assegurado o direito de manter sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral. \u00a7 1\u00ba O per\u00edodo de manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio a que se refere o caput ser\u00e1 de um ter\u00e7o do tempo de perman\u00eancia nos produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba, ou sucessores, com um m\u00ednimo assegurado de seis meses e um m\u00e1ximo de vinte e quatro meses.\u00a7 2\u00ba A manuten\u00e7\u00e3o de que trata este artigo \u00e9 extensiva, obrigatoriamente, a todo o grupo familiar inscrito quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho.\u00a7 3\u00ba Em caso de morte do titular, o direito de perman\u00eancia \u00e9 assegurado aos dependentes cobertos pelo plano ou seguro privado coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, nos termos do disposto neste artigo.\u00a7 4\u00ba O direito assegurado neste artigo n\u00e3o exclui vantagens obtidas pelos empregados decorrentes de negocia\u00e7\u00f5es coletivas de trabalho.\u00a7 5\u00ba A condi\u00e7\u00e3o prevista no caput deste artigo deixar\u00e1 de existir quando da admiss\u00e3o do consumidor titular em novo emprego.\u00a7 6\u00ba Nos planos coletivos custeados integralmente pela empresa, n\u00e3o \u00e9 considerada contribui\u00e7\u00e3o a coparticipa\u00e7\u00e3o do consumidor, \u00fanica e exclusivamente, em procedimentos, como fator de modera\u00e7\u00e3o, na utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de assist\u00eancia m\u00e9dica ou hospitalar\".Ao se debru\u00e7ar sobre tal dispositivo, a doutrina especializada vem assim se manifestando: \"O v\u00ednculo do consumidor, dos seus dependentes e agregados, com a operadora ou com a seguradora deve subsistir ao defazimento da rela\u00e7\u00e3o de emprego, nos casos em que o v\u00ednculo dos usu\u00e1rios com a operadora se estabeleceu em raz\u00e3o do emprego, pondo \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do segurado, ou do consumidor, algumas alternativas para a manuten\u00e7\u00e3o da cobertura usufru\u00edda enquanto esteve empregado. E tudo o que se deve dizer a respeito da manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio dos planos coletivos empresariais tem que ser visto em conjunto com o \u00a72\u00ba, que se refere a grupo familiar, com o \u00a73\u00ba, que trata de sucess\u00e3o por morte do titular, e com o \u00a74\u00ba, todos do art. 30 da Lei 9.656, que carrega nas cl\u00e1usulas de contrato coletivo de trabalho\" (\"Lei dos Planos de Seguros de Sa\u00fade\", de Maury \u00c2ngelo Bottesini e outro, editora Fornese, 2015, 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 265\/266).Ora, no caso dos autos, a autora, ainda em fase processual postulat\u00f3ria do feito instaurado e por meio da produ\u00e7\u00e3o judicial de prova eminentemente documental, fez alojar aos mesmos todos os requisitos exigidos por lei para ganhar concretude no mundo sensitivo seu direito subjetivo de continuar usufruindo das benesses do plano de sa\u00fade posto \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o pela r\u00e9: \"(...) foi admitida pelo Banco Ita\u00fa S\/A em 05\/10\/1977 e demitida sem justa causa em 30\/05\/2014. Pelo fato de ter atingido o tempo de contribui\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio \u00e0 aposentadoria, requereu o benef\u00edcio que teve in\u00edcio em 22\/03\/2006 atrav\u00e9s do B42 133.447.997-3. Durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, no padr\u00e3o de conforto e cobertura EXECUTIVO I para si e o marido na condi\u00e7\u00e3o de dependente, arcando com a quantia mensal de R$ 510,44. Conforme assegurado na cl\u00e1usula 43 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, a autora teve direito a usufruir do Plano de Sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, at\u00e9 28\/02\/2015. Diante do prazo acima, a autora manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano para si e o dependente, por\u00e9m, foi surpreendida com o aumento exorbitante da mensalidade, que FOI MAJORADA PARA R$ 1710,59 por vida, totalizando R$ 3421,18 (tr\u00eas mil quatrocentos e vinte e um reais e dezoito centavos), conforme comprova o e.mail anexo enviado pela r\u00e9! Temos, portanto, uma situa\u00e7\u00e3o de DISCRIMINA\u00c7\u00c3O E ABUSIVIDADE, uma vez que a lei assegura aos aposentados o direito de manter-se vinculado ao plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava durante o contrato de trabalho\".Note-se que ao assim proceder a r\u00e9 no mundo sensitivo \"biparti\u00e7\u00e3o da carteira dos segurados entre ativos e inativos, com ado\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es de reajuste, pre\u00e7o e faixa et\u00e1ria distintos\" -, a r\u00e9 tentou se eximir da plena aplica\u00e7\u00e3o do artigo 31, da lei 9665\/98, que determina que: \"Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1o do art. 1o desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.177-44, de 2001)\".Sem sucesso, no entanto, na medida em que, pouco importando esteja o autor na ativa ou na inatividade, as figuras do aposentado e a do demitido sem justa causa s\u00e3o equiparadas aos funcion\u00e1rios na ativa para todos os fins do Direito, n\u00e3o se podendo ademais se cogitar acerca da preval\u00eancia de Resolu\u00e7\u00e3o da ANS sobre dispositivo normativo.Nesse sentido, na jurisprud\u00eancia, em situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica assaz an\u00e1loga \u00e0 presente demanda:\"AC\u00d3RD\u00c3O Vistos, relatados e discutidos estes autos de Apela\u00e7\u00e3o na 0040182-97.2010.8.26.0577, da Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, em que \u00e9 apelante SUL AM\u00c9RICA SEGURO SA\u00daDE S\/A sendo apelado PEDRO ALVES CARDOSO (JUSTI\u00c7A GRATUITA).ACORDAM, em 5a C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, proferir a seguinte decis\u00e3o: \"NEGARAM PROVIMENTO AO RECURSO, V.U.\", de conformidade com o voto do(a) Relator(a), que integra este ac\u00f3rd\u00e3o.O julgamento teve a participa\u00e7\u00e3o dos Desembargadores J.L. M\u00d4NACO DA SILVA (Presidente sem voto), CHRISTINE SANTINI E SILV\u00c9RIO RIBEIRO.S\u00e3o Paulo, 30 de mar\u00e7o de 2 011.JAMES SIANO RELATORVOTO N\u00b0: 6363APEL. N\u00b0: 0040182-97.2010.8.26.0577COMARCA: S\u00e3o Jos\u00e9 dos CamposMM Juiz(a) de 1o grau: Dr(a). Daniel ToscanoAPTE.: Sul Am\u00e9rica Seguro Sa\u00fade S\/AAP DO.: Pedro Alves CardosoSEGURO SA\u00daDE - Contrato coletivo - Obriga\u00e7\u00e3o de fazer - manuten\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio e seus dependentes no plano, mesmo ap\u00f3s sua demiss\u00e3o, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura que gozava durante a vig\u00eancia do contrato de trabalho, inclusive de valores. Aplicabilidade do artigo 31 da Lei n. 9656\/98 e art. 2o, Res. 21, CONSU.Senten\u00e7a mantida - Recurso improvido.Trata-se de apela\u00e7\u00e3o interposta contra a decis\u00e3o de f. 112\/113, que julgou procedente a a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria, movida por Pedro Alves Cardoso contra Sul Am\u00e9rica Seguro Sa\u00fade S\/A, para condenar a r\u00e9 a manter o autor, no plano de sa\u00fade com benef\u00edcios equivalentes aos que dispunha at\u00e9 seu desligamento da empregadora, conforme faixa et\u00e1ria e n\u00famero de dependentes, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00.O autor, em raz\u00e3o do v\u00ednculo empregat\u00edcio mantido com a GM - General Motors do Brasil, era benefici\u00e1rio de plano de sa\u00fade em grupo fornecido por tal empresa em benef\u00edcio de seus funcion\u00e1rios e respectivos dependentes (f. 17\/18, 20\/23 e 24\/26). Segundo informou, foi dispensado sem justa causa pela empregadora (f. 27), estando aposentado, ap\u00f3s ter trabalhado, por mais de 10 anos na empresa (f. 18), fatos que lhe conferem o direito de \\ manuten\u00e7\u00e3o integral no plano de sa\u00fade. Consta o requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, deferida a f. 33, para que o autor fosse mantido no plano de sa\u00fade mediante pagamento de mensalidade nos mesmos moldes em que eram cobradas quando ainda tinha v\u00ednculo empregat\u00edcio, mais a parte que era paga pela empregadora.Apela a r\u00e9, reiterando os argumentos apresentados em sede defensiva (f. 52\/64), j\u00e1 rebatidos pela senten\u00e7a, ressaltando que a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade GM, nos termos da lei 9656\/98, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, devido \u00e0 inexist\u00eancia de pr\u00eamio pago a Sul Am\u00e9rica ou risco assumido pela seguradora, uma vez que era a GM que arcava com todos os custos decorrentes dos atendimentos m\u00e9dico-hospitalares de seus funcion\u00e1rios (f. 116\/134).Recurso recebido e respondido (f. 138\/143).\u00c9 o relat\u00f3rio.Improcede o inconformismo.N\u00e3o vinga o argumento da r\u00e9-apelante segundo o qual n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a manuten\u00e7\u00e3o do autor no plano de sa\u00fade usufru\u00eddo enquanto empregado da GM, nos termos da lei 9656\/98, em vista da inexist\u00eancia de pr\u00eamio pago \u00e0 seguradora apelante bem como da aus\u00eancia de assun\u00e7\u00e3o de risco por parte da recorrente.O autor foi empregado da GM em per\u00edodo superior a 10 anos (f. 18), contribuindo para o plano de sa\u00fade por per\u00edodo superior a 19 anos (f. 18), tendo sido dispensado sem justa causa (f. 27), quando j\u00e1 se encontrava aposentado (f. 16).Tal situa\u00e7\u00e3o possibilita a subsun\u00e7\u00e3o dos fatos narrados, pelo autor \u00e0 norma prevista no art. 31 da lei 9656\/98.Disp\u00f5e o art. 31 da Lei n\u00b0 9.656\/98:\"Art. 31. Ao aposentado que contribuir para plano ou seguro coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, decorrente de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral do mesmo. (Vide Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 2.177-44. de 2001)\".Ora, dentro de uma interpreta\u00e7\u00e3o teleol\u00f3gica e mesmo gramatical da norma em exame, \u00e9 de se observar que o demandante se adapta \u00e0s suas disposi\u00e7\u00f5es, eis que foi dispensado sem justa causa e \u00e9 benefici\u00e1rio e contribuinte do plano de sa\u00fade coletivo h\u00e1 mais de dez anos, vindo a cindir seu v\u00ednculo laborativo ap\u00f3s a entrada em vigor da MP n\u00b0 2.177-44\/01.A contribui\u00e7\u00e3o para a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade ocorreu, inclusive com a participa\u00e7\u00e3o do apelado, na medida em que se recebia o benef\u00edcio como forma de sal\u00e1rio indireto.Nesse sentido:\"CONV\u00caNIO M\u00c9DICO. Seguro sa\u00fade. Artigo 31 da Lei n\u00b0 9.656\/98. Direito de o aposentado, com mais de dez anos de contribui\u00e7\u00e3o, continuar com o plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, pagamento integral das presta\u00e7\u00f5es. Incid\u00eancia do artigo 30, par\u00e1grafo sexto, da mesma lei, que n\u00e3o pode ser interpretada em disson\u00e2ncia com a norma protetiva do C\u00f3digo do Consumidor, e, menos ainda, de modo a tornar letra morta o \"caput\" do artigo 31. Hip\u00f3tese de contribui\u00e7\u00e3o por quase 30 anos e recusa da continuidade no momento em que mais precisa o conveniado aposentado. O empregado contribui direta ou indiretamente porque j\u00e1 se entendeu que o plano pago pela empregadora nada mais \u00e9 do que sal\u00e1rio indireto. Proced\u00eancia para manter a continuidade. Corre\u00e7\u00e3o. Recurso improvido.\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00b0 301.610.4\/3 - S\u00e3o Paulo - 4a C\u00e2mara de Direito Privado - VT10848 - 23.05.06 - v.u.).Ademais, apesar de o autor ter sido dispensado sem causa, n\u00e3o \u00e9 menos relevante o fato de que contribu\u00eda indiretamente p manuten\u00e7\u00e3o do plano (f. 24\/26). Outrossim, pretendeu a lei p\u00f4r a salvo justamente pessoas como o autor, que, depois de longo tempo de contribui\u00e7\u00e3o, veem-se com dificuldades para a contrata\u00e7\u00e3o de novo plano de sa\u00fade. Diz o art. 31 da Lei 9656\/98 o \"aposentado que contribuir, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio\", pouco importando esteja ele na ativa ou na inatividade.Al\u00e9m disso, interpretando sistematicamente os dispositivos que regem a mat\u00e9ria, respectivamente arts. 31 da Lei 9656\/98 e 2o, da Res. 21, do CONSU - Conselho de Sa\u00fade Suplementar , n\u00e3o restam d\u00favidas de que o aposentado e o demitido s\u00e3o equiparados aos funcion\u00e1rios da ativa, para todos os fins.Se for equiparado para todos os fins, assim o ser\u00e1 para o pagamento do valor ajustado aos funcion\u00e1rios.E se existe uma contrata\u00e7\u00e3o privada entre a empresa de seguro sa\u00fade e a contratante, no caso a GM, onde esta \u00faltima se obrigou a reembolsar os valores gastos pelos seus benefici\u00e1rios, data venia, esta n\u00e3o pode criar direitos ou obriga\u00e7\u00f5es a terceiros e nem violar disposi\u00e7\u00e3o legal.\u00c9 importe frisar que o art. 2o da Resolu\u00e7\u00e3o 21 do Consu \u00e9 claro ao dispor que \"para manuten\u00e7\u00e3o do aposentado como benefici\u00e1rio de plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, as empresas empregadoras devem oferecer plano pr\u00f3prio ou contratado e as empresas operadoras ou administradoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade devem oferecer \u00e0 empresa empregadora, que o solicitar, plano de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade para ativos e aposentados.\" Mas, no caso em tela, n\u00e3o foi o que ocorreu. Isto porque oferecer ao ex-empregado alternativa em valor acima ao que vinha sendo pago \u00e9 o mesmo que inviabilizar a oferta de uma alternativa. Portanto, na aus\u00eancia de uma op\u00e7\u00e3o de acordo com os termos anteriormente existentes, \u00e9 razo\u00e1vel assegurar ao autor a condi\u00e7\u00e3o por ele suportada at\u00e9 ent\u00e3o.Os dispositivos apontados asseguram a paridade e esta ter\u00e1 que ser respeitada, conforme un\u00edssona orienta\u00e7\u00e3o:\"Apela\u00e7\u00f5es C\u00edveis. Plano de sa\u00fade coletivo Funcion\u00e1rio aposentado logo ap\u00f3s a demiss\u00e3o - Direito de manuten\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, respondendo pelo pagamento integral das mensalidades - Exegese do artigo 31,\"caput\", da Lei n\u00b0 9.656\/98 - Reforma da senten\u00e7a para manuten\u00e7\u00e3o do autor como associado, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es anteriores, por prazo indeterminado. Nega-se provimento ao recurso interposto pela Intercl\u00ednicas Planos de Sa\u00fade S.A. e d\u00e1-se provimento ao recurso interposto pelo autor. Apela\u00e7\u00e3o sem revis\u00e3o n. 3970484500, 5a C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Desembargadora Christine Santini, j. 19.08.2009).\"\"PLANO DE SA\u00daDE - TUTELA ANTECIPADA - FUNCION\u00c1RIO DA AGRAVANTE DEMITIDO SEM JUSTA CAUSA MANUTEN\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DO PLANO, NAS MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES QUE GOZAVA QUANDO VIGENTE O CONTRATO DE TRABALHO - VEROSSIMILHAN\u00c7A CARACTERIZADA - RISCO DE DANO IRREPAR\u00c1VEL OU DE DIF\u00cdCIL REPARA\u00c7\u00c3O - DECIS\u00c3O MANTIDA - RECURSO N\u00c3O PROVIDO. (Agravo de Instrumento n. 6769224800, 5a C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Desembargador Erickson Gavazza Marques, j. 25.11.2009).\"\"(...) PLANO DE SA\u00daDE COLETIVO - POSSIBILIDADE DE MANTER-SE PLANO DE SA\u00daDE A FUNCION\u00c1RIO APOSENTADO, CABENDO A ELES O PAGAMENTO DAS MENSALIDADES PRECEDENTES INAPLICABILIDADE DO PREVISTO NO ARTIGO 453 DA CLT ENTENDIMENTO - SENTEN\u00c7A MANTIDA, NESTE PARTICULAR - RECURSO IMPROVIDO. 5a C\u00c2MARA - SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO APELA\u00c7\u00c3O N. 475.056.4\/0-00 - VOTO N. 16389 - COMARCA: S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO (8a VARA C\u00cdVEL - PROCESSO N\u00b0 42185\/2006). 20\/05\/2009. Rei. Des. A. C. Mathias Coltro\"\"PLANO DE SA\u00daDE. PESSOA APOSENTADA ANTES DA ENTRADA EM VIGOR DA LEI 9656\/98, MAS QUE CONTINUA A RELA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO, COM MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS DESCONTOS PARA O PLANO DE SA\u00daDE COLETIVO. SITUA\u00c7\u00c3O CONCRETA QUE SE AMOLDA AO DISPOSTO NO ART. 31 DA LEI 9656\/98, COM A REDA\u00c7\u00c3O DADA PELA MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00b0 2.177-44, DE 2001. APOSENTADO QUE NO MOMENTO DA ENTRADA EM VIGOR DA NORMA SE ENCONTRA CONTRIBUINDO PARA O PLANO DE SA\u00daDE H\u00c1 MAIS DE DEZ ANOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O GRAMATICAL E TELEOL\u00d3GICA DO DISPOSITIVO. DIREITO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DO PLANO NO MESMO STATUS DE BENEFICI\u00c1RIO E DENTRO DAS MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES, ASSUMINDO EM CONTRAPARTIDA O PAGAMENTO INTEGRAL DA COTA PERTINENTE (PARCELA DO EMPREGADO E MAIS A DO EMPREGADOR). SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. RECURSO IMPROVIDO. VOTO N\u00b0: 18100. APEL. N\u00b0: 581.953-4\/1. COMARCA: S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS. Rel. Des. Oscarlino Moeller.\"\"SEGURO-SA\u00daDE E OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER Empregado aposentado - Liminar concedida para a manuten\u00e7\u00e3o do contrato, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, quanto ao pre\u00e7o inclusive, desde que assuma o pagamento integral do plano - Aplica\u00e7\u00e3o do disposto no art. 31, \u00a71\u00b0 da Lei n\u00b0 9.656\/98 - Imposi\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria afastada, pois a cargo do ju\u00edzo de primeiro grau, em caso de n\u00e3o cumprimento da ordem Recurso parcialmente provido. 0380156-53.2010.8.26.0000 - Ag. Instrumento. Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. 5a C\u00e2mara de Direito Privado. 24\/11\/2010. Rel. Des. Silv\u00e9rio Ribeiro.\"\"AGRAVO DE INSTRUMENTO - A\u00e7\u00e3o cominat\u00f3ria Tutela antecipada concedida para manter o autor no plano de sa\u00fade, mantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho - Decis\u00e3o acertada - Presen\u00e7a dos requisitos do art. 273 do C\u00f3digo de Processo Civil - Recurso desprovido. Al 0004840-73.2011.8.26.0000 S\u00e3o Paulo - 09\/02\/2011 - 5a C\u00e2mara de Direito Privado. Rel. Des. J.L. M\u00f4naco da Silva.\"\"Plano de Sa\u00fade. Art. 31 da Lei n\u00b0 9656\/98. Hip\u00f3tese em que foram preenchidos os pressupostos legais. O autor aposentado contribuiu por mais de dez anos com o plano oferecido pela sua ex-empregadora e tem direito de permanecer nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, assumindo o pagamento integral das presta\u00e7\u00f5es, com base no custo dos empregados que est\u00e3o em atividade. O empregado contribui direta ou indiretamente porque j\u00e1 se entendeu que o plano pago pela empregadora nada mais \u00e9 do que sal\u00e1rio indireto. Jurisprud\u00eancia deste Egr\u00e9gio TJSP. Recurso improvido. Apela\u00e7\u00e3o - 9286487-55.2008.8.26.0000 - S\u00e3o Paulo - 4a C\u00e2mara de Direito Privado - 12\/02\/2009 - Rel. Des. Maia da Cunha.\" \"Plano de sa\u00fade. N\u00e3o seria l\u00f3gico para a ideologia do art. 31, da- Lei 9656\/98, exigir daquele que trabalhou por mais de trinta anos para a General Motors do Brasil, em cuja condi\u00e7\u00e3o contribuiu, por mais de dez anos, para o plano de sa\u00fade empresarial, que pagasse taxa maior para continuar desfrutando, naaposentadoria, dos benef\u00edcios contratuais similares Manuten\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a que obriga equiparar os pre\u00e7os, sob pena de prejudicar o benefici\u00e1rio. N\u00e3o provimento com observa\u00e7\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o na fase de cumprimento de senten\u00e7a do valor custeado pela GM para cada um de seus empregados nos dias atuais e que dever\u00e1 ser pago pelo ex-trabalhador, aposentado ou demitido, juntamente com a parte que lhe cabia. Apela\u00e7\u00e3o - 0105786-88.2009.8.26.0011 - S\u00e3o Paulo - 4a C\u00e2mara de Direito Privado - 24\/02\/2011 - Rei Des. Enio Zuliani.\"\"SEGURO-SA\u00daDE. Aposentado. Incid\u00eancia do art. 31 da Lei 9.656\/98. Cl\u00e1usula geral que tem alcance inclusive sobre contratos em cumprimento - Empregado que prosseguiu trabalhando e depois de cumpridos os requisitos da lei foi demitido pela estipulante. Direito adquirido. Art. 6o da LICCiv. - Beneficio legal que n\u00e3o \u00e9 dado ao prestador de servi\u00e7o discriminar. Garantia das mesmas condi\u00e7\u00f5es anteriores do plano de sa\u00fade, inclusive em rela\u00e7\u00e3o aos custos, desde que o benefici\u00e1rio assuma o valor da parcela que era devida pela ex-empregadora - Valor a ser definido em liquida\u00e7\u00e3o por arbitramento. Precedentes - Recurso parcialmente provido. Apela\u00e7\u00e3o 0002153-27.2010.8.26.0011. S\u00e3o Paulo. 6a C\u00e2mara de Direito Privado. 17\/02\/2011. Rel. Des. Roberto Solimene.\"\"PLANO DE SA\u00daDE - Benefici\u00e1rio demitido - PDV - Manuten\u00e7\u00e3o do custeio do plano pelo per\u00edodo de dois anos ap\u00f3s a sa\u00edda da empresa - Pleito de manuten\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade, bem como do valor da mensalidade enquanto vigente o contrato de trabalho - Admissibilidade apenas da manuten\u00e7\u00e3o do plano - Direito de manuten\u00e7\u00e3o do autor no plano coletivo, extens\u00edvel a seus dependentes, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregado, que deve ser assegurado por prazo indeterminado - Precedentes da pr\u00f3pria C\u00e2mara - Aus\u00eancia do subs\u00eddio da ex-empregadora - Integralidade da mensalidade que deve ser arcada pelo benefici\u00e1rio do plano - Senten\u00e7a reformada em parte - Recurso parcialmente provido. (Apela\u00e7\u00e3o n. 994092901541, 6\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Desembargador Percival Nogueira, j. 17.12.2009).\"\"Plano de sa\u00fade. Plano de demiss\u00e3o volunt\u00e1ria promovida pela ex-empregadora. Manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, em que possu\u00eda ao tempo em que era funcion\u00e1rio da General Motors do Brasil Ltda. Senten\u00e7a mantida. Recurso improvido. (Apela\u00e7\u00e3o com revis\u00e3o n. 6134064200, 8a C\u00e2mara de Direito Privado, rei. Desembargador Caetano Lagrasta, j. 11.11.2009).\"Ante o exposto e perante a un\u00edssona orienta\u00e7\u00e3o dos julgados mencionados, nega-se provimento ao recurso.JAMES SIANO Relator\".Por fim, h\u00e1 de se deixar registrada importante passagem trazida na obra coletiva \"A Hist\u00f3ria e os Desafios da Sa\u00fade Suplementar: 10 Anos de Regula\u00e7\u00e3o\", editora Saraiva, 2008, p\u00e1ginas 23 e 24, emanada da pena de Jos\u00e9 Cechin:\"Todos esperam ter a vida longa e saud\u00e1vel. No entanto, a cada dia observa-se que um n\u00famero significativo de indiv\u00edduos contrai doen\u00e7as ou enfermidades de maior ou menos gravidade. O risco est\u00e1 presente na vida de cada pessoa e cada momento. A probabilidade individual depende de diversos fatores, desde os gen\u00e9ticos at\u00e9 h\u00e1bitos de via e idade. Ningu\u00e9m sabe se e quando ser\u00e1 afetado por problemas de sa\u00fade, nem de sua gravidade e custo diagn\u00f3stico e tratamento. Enfermidades graves n\u00e3o ocorrem com muita freq\u00fc\u00eancia, mas podem levar \u00e0 ru\u00edna as poucas pessoas ou fam\u00edlias afetadas. N\u00e3o est\u00e1 ao alcance dos indiv\u00edduos eliminar totalmente o risco de contrair uma doen\u00e7a grave de alto custo de tratamento. Entretanto, podem ser tomadas precau\u00e7\u00f5es para evitar a fal\u00eancia financeira caso venham a se necess\u00e1rios dispendiosos servi\u00e7os assistenciais e da medicina. O problema \u00e9 comum a muitas situa\u00e7\u00f5es da vida cotidiana eventos aleat\u00f3rios podem destruir parte ou a totalidade do patrim\u00f4nio de pessoas, fam\u00edlias ou organiza\u00e7\u00f5es. Normalmente, a probabilidade de ocorr\u00eancia do evento \u00e9 conhecida, mas n\u00e3o se podem saber quais s\u00e3o as pessoas ou entidades afetadas. H\u00e1 muito tempo \u00e0 sociedade desenvolveu um mecanismo de dilui\u00e7\u00e3o das perdas financeiras de eventos que impactam o patrim\u00f4nio. Embora as conseq\u00fc\u00eancias financeiras sobre os afetados possam ser desastrosas, para uma coletividade elas podem representar uma pequena parcela do patrim\u00f4nio total. Assim, \u00e9 poss\u00edvel uma sociedade de cr\u00e9dito m\u00fatuo que recolha modestas contribui\u00e7\u00f5es de todos os participantes para constituir um fundo com a finalidade de repor, ainda que parcialmente, o patrim\u00f4nio daqueles indiv\u00edduos afetados pela ocorr\u00eancia de um evento adverso. Dessa maneira, formam-se sociedades seguradoras para coletar os pr\u00eamios (que s\u00e3o o pagamento de contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias para ter cobertura de eventos futuros e incertos) e indenizar aqueles que tiveram seu patrim\u00f4nio reduzido em raz\u00e3o da ocorr\u00eancia de evento segurado\". Dando os tr\u00e2mites por findos e por estes fundamentos, julgo procedente a presente a\u00e7\u00e3o judicial movida por Maria Tereza de Oliveira Almeida contra a Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa.Via de conseq\u00fc\u00eancia, RATIFICO INTEGRALMENTE os efeitos jur\u00eddicos da tutela antecipada anteriormente concedida em benef\u00edcio da autora \"a fim de que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cota parte do empregado, mais a cota parte do empregador; a absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de promover o desconto em valor abusivo do valor pr\u00eamio mediante d\u00e9bito em conta ou boleto banc\u00e1rio, bem como de promover a cobran\u00e7a judicial ou mesmo indicar o nome da autora aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e a devolu\u00e7\u00e3o pura simples (n\u00e3o em dobro do indevido ao autor, na medida em que amparada em cl\u00e1usula contratual livremente pactuada entre as partes litigantes) dos valores pagos e\/ou cobrados indevidamente a maior a partir de mar\u00e7o\/2015 at\u00e9 o \u00faltimo pagamento indevido\", monetariamente corrigido desde a data de seus efetivos desembolsos.Juros morat\u00f3rios legais devidos desde a datada cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9.Por for\u00e7a do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 no pagamento das despesas processuais e custas judiciais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e0 parte litigante adversa, que fixo em R$ 3.000,00. P. R. I. C. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Maria Tereza de Oliveira Almeida move a presente a\u00e7\u00e3o judicial com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela jurisdicional - contra a Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa sustentando, em apertada s\u00edntese, que \"(...) foi admitida pelo Banco Ita\u00fa S\/A em 05\/10\/1977 e demitida sem justa causa em 30\/05\/2014. Pelo fato de ter atingido o tempo de contribui\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio \u00e0 aposentadoria, requereu o benef\u00edcio que teve in\u00edcio em 22\/03\/2006 atrav\u00e9s do B42 133.447.997-3. Durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, no padr\u00e3o de conforto e cobertura EXECUTIVO I para si e o marido na condi\u00e7\u00e3o de dependente, arcando com a quantia mensal de R$ 510,44. Conforme assegurado na cl\u00e1usula 43 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, a autora teve direito a usufruir do Plano de Sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, at\u00e9 28\/02\/2015. Diante do prazo acima, a autora manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano para si e o dependente, por\u00e9m, foi surpreendida com o aumento exorbitante da mensalidade, que FOI MAJORADA PARA R$ 1710,59 por vida, totalizando R$ 3421,18 (tr\u00eas mil quatrocentos e vinte e um reais e dezoito centavos), conforme comprova o e.mail anexo enviado pela r\u00e9! Temos, portanto, uma situa\u00e7\u00e3o de DISCRIMINA\u00c7\u00c3O E ABUSIVIDADE, uma vez que a lei assegura aos aposentados o direito de manter-se vinculado ao plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava durante o contrato de trabalho\". Requereu ent\u00e3o \"a concess\u00e3o da Tutela Antecipada para que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como, que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cota parte do empregado e empregador para ao final ser confirmada a tutela antecipada para julgar procedente o pedido a fim de que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cota parte do empregado, mais a cota parte do empregador e fixa\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria em caso de descumprimento; a absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de promover o desconto em valor abusivo do valor pr\u00eamio mediante d\u00e9bito em conta ou boleto banc\u00e1rio, bem como de promover a cobran\u00e7a judicial ou mesmo indicar o nome da autora aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos e\/ou cobrados indevidamente a maior a partir de mar\u00e7o\/2015 at\u00e9 o \u00faltimo pagamento indevido, conforme artigo 42 par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor\".Juntou documentos.Deferiu-se a medida emergencial buscada pela autora nos presentes autos.Devidamente citada, a r\u00e9 apresentou resposta asseverando em \u00faltima inst\u00e2ncia que: \"Em sua narrativa a autora tenta passar a impress\u00e3o de que o plano teria sofrido um reajuste absurdo e desproporcional. No entanto, algumas informa\u00e7\u00f5es essenciais foram omitidas pela autora. Explica-se. Enquanto funcion\u00e1ria ativa do Ita\u00fa Unibanco a autora pagava at\u00e9 fevereiro de 2015, R$ 510,44 (quinhentos e dez reais e quarenta e quatro centavos), pelo seu plano de sa\u00fade, 1 dependente no padr\u00e3o Executivo I, considerando que recebia subs\u00eddios de seu ex-empregador. Por \u00f3bvio, n\u00e3o se pode acreditar que o valor com que a autora contribu\u00eda era suficiente para a manuten\u00e7\u00e3o de seu plano de no padr\u00e3o de conforto escolhido. Ap\u00f3s sua aposentadoria e desligamento do banco a autora se tornou respons\u00e1vel pelo valor de R$ 2.000,54 (dois mil reais e cinquenta e quatro centavos), por vida, valor que \u00e9 justificado porque a autora n\u00e3o recebe mais subs\u00eddios, mas \u00e9 a \u00fanica respons\u00e1vel pelo pagamento, em outras palavras, assume o pagamento integral do servi\u00e7o. A autora tem pleno conhecimento de que \u00e9 a \u00fanica respons\u00e1vel pelo pagamento das mensalidades. Somente para esclarecer, abaixo \u00e9 demonstrada a especifica\u00e7\u00e3o do plano da autora, de acordo com Resolu\u00e7\u00e3o que \u00e9 encaminhada a cada funcion\u00e1rio aposentado. Deve-se destacar ainda que o plano de sa\u00fade gerido pela Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade \u00e9 caracterizado como de autogest\u00e3o. Significa dizer que o plano de sa\u00fade mantido pela r\u00e9 n\u00e3o se confunde com planos comerciais em geral. Como se sabe, Funda\u00e7\u00f5es s\u00e3o pessoas jur\u00eddicas que n\u00e3o objetivam o lucro. Todos os valores recebidos pela Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa s\u00e3o revertidos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do sistema e em favor de todos os benefici\u00e1rios do plano de sa\u00fade. At\u00e9 por esta raz\u00e3o os planos de autogest\u00e3o n\u00e3o possuem os reajustes de mensalidades fixados pela ANS. A Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade mant\u00e9m um plano de elevada qualidade, atendendo a todas as normas que regulamentam a sua atua\u00e7\u00e3o, inclusive a RN 279\/ANS. A Resolu\u00e7\u00e3o foi editada ap\u00f3s in\u00fameras audi\u00eancias p\u00fablicas que contaram, inclusive, com a participa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os de defesa do consumidor e representantes dos aposentados. Decis\u00f5es isoladas e que n\u00e3o se comprometem com a realidade ou mesmo com suas pr\u00f3prias consequ\u00eancias econ\u00f4micas podem gerar um colapso em um sistema que foi previamente estudado e que \u00e9 regulamentado por \u00f3rg\u00e3os com compet\u00eancia t\u00e9cnica para tanto\".Juntou documentos.A autora ofereceu r\u00e9plica.Relatados.Fundamento e decido.A causa empolga.O artigo 30 e par\u00e1grafos respectivos, da lei 9656\/98 que disp\u00f5e sobre os planos e seguros privados de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade , tem a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Ao consumidor que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do art. 1o desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, no caso de rescis\u00e3o ou exonera\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho sem justa causa, \u00e9 assegurado o direito de manter sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral. \u00a7 1\u00ba O per\u00edodo de manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio a que se refere o caput ser\u00e1 de um ter\u00e7o do tempo de perman\u00eancia nos produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba, ou sucessores, com um m\u00ednimo assegurado de seis meses e um m\u00e1ximo de vinte e quatro meses.\u00a7 2\u00ba A manuten\u00e7\u00e3o de que trata este artigo \u00e9 extensiva, obrigatoriamente, a todo o grupo familiar inscrito quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho.\u00a7 3\u00ba Em caso de morte do titular, o direito de perman\u00eancia \u00e9 assegurado aos dependentes cobertos pelo plano ou seguro privado coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, nos termos do disposto neste artigo.\u00a7 4\u00ba O direito assegurado neste artigo n\u00e3o exclui vantagens obtidas pelos empregados decorrentes de negocia\u00e7\u00f5es coletivas de trabalho.\u00a7 5\u00ba A condi\u00e7\u00e3o prevista no caput deste artigo deixar\u00e1 de existir quando da admiss\u00e3o do consumidor titular em novo emprego.\u00a7 6\u00ba Nos planos coletivos custeados integralmente pela empresa, n\u00e3o \u00e9 considerada contribui\u00e7\u00e3o a coparticipa\u00e7\u00e3o do consumidor, \u00fanica e exclusivamente, em procedimentos, como fator de modera\u00e7\u00e3o, na utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de assist\u00eancia m\u00e9dica ou hospitalar\".Ao se debru\u00e7ar sobre tal dispositivo, a doutrina especializada vem assim se manifestando: \"O v\u00ednculo do consumidor, dos seus dependentes e agregados, com a operadora ou com a seguradora deve subsistir ao defazimento da rela\u00e7\u00e3o de emprego, nos casos em que o v\u00ednculo dos usu\u00e1rios com a operadora se estabeleceu em raz\u00e3o do emprego, pondo \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do segurado, ou do consumidor, algumas alternativas para a manuten\u00e7\u00e3o da cobertura usufru\u00edda enquanto esteve empregado. E tudo o que se deve dizer a respeito da manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio dos planos coletivos empresariais tem que ser visto em conjunto com o \u00a72\u00ba, que se refere a grupo familiar, com o \u00a73\u00ba, que trata de sucess\u00e3o por morte do titular, e com o \u00a74\u00ba, todos do art. 30 da Lei 9.656, que carrega nas cl\u00e1usulas de contrato coletivo de trabalho\" (\"Lei dos Planos de Seguros de Sa\u00fade\", de Maury \u00c2ngelo Bottesini e outro, editora Fornese, 2015, 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 265\/266).Ora, no caso dos autos, a autora, ainda em fase processual postulat\u00f3ria do feito instaurado e por meio da produ\u00e7\u00e3o judicial de prova eminentemente documental, fez alojar aos mesmos todos os requisitos exigidos por lei para ganhar concretude no mundo sensitivo seu direito subjetivo de continuar usufruindo das benesses do plano de sa\u00fade posto \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o pela r\u00e9: \"(...) foi admitida pelo Banco Ita\u00fa S\/A em 05\/10\/1977 e demitida sem justa causa em 30\/05\/2014. Pelo fato de ter atingido o tempo de contribui\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio \u00e0 aposentadoria, requereu o benef\u00edcio que teve in\u00edcio em 22\/03\/2006 atrav\u00e9s do B42 133.447.997-3. Durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, no padr\u00e3o de conforto e cobertura EXECUTIVO I para si e o marido na condi\u00e7\u00e3o de dependente, arcando com a quantia mensal de R$ 510,44. Conforme assegurado na cl\u00e1usula 43 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, a autora teve direito a usufruir do Plano de Sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, at\u00e9 28\/02\/2015. Diante do prazo acima, a autora manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano para si e o dependente, por\u00e9m, foi surpreendida com o aumento exorbitante da mensalidade, que FOI MAJORADA PARA R$ 1710,59 por vida, totalizando R$ 3421,18 (tr\u00eas mil quatrocentos e vinte e um reais e dezoito centavos), conforme comprova o e.mail anexo enviado pela r\u00e9! Temos, portanto, uma situa\u00e7\u00e3o de DISCRIMINA\u00c7\u00c3O E ABUSIVIDADE, uma vez que a lei assegura aos aposentados o direito de manter-se vinculado ao plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava durante o contrato de trabalho\".Note-se que ao assim proceder a r\u00e9 no mundo sensitivo \"biparti\u00e7\u00e3o da carteira dos segurados entre ativos e inativos, com ado\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es de reajuste, pre\u00e7o e faixa et\u00e1ria distintos\" -, a r\u00e9 tentou se eximir da plena aplica\u00e7\u00e3o do artigo 31, da lei 9665\/98, que determina que: \"Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1o do art. 1o desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.177-44, de 2001)\".Sem sucesso, no entanto, na medida em que, pouco importando esteja o autor na ativa ou na inatividade, as figuras do aposentado e a do demitido sem justa causa s\u00e3o equiparadas aos funcion\u00e1rios na ativa para todos os fins do Direito, n\u00e3o se podendo ademais se cogitar acerca da preval\u00eancia de Resolu\u00e7\u00e3o da ANS sobre dispositivo normativo.Nesse sentido, na jurisprud\u00eancia, em situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica assaz an\u00e1loga \u00e0 presente demanda:\"AC\u00d3RD\u00c3O Vistos, relatados e discutidos estes autos de Apela\u00e7\u00e3o na 0040182-97.2010.8.26.0577, da Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, em que \u00e9 apelante SUL AM\u00c9RICA SEGURO SA\u00daDE S\/A sendo apelado PEDRO ALVES CARDOSO (JUSTI\u00c7A GRATUITA).ACORDAM, em 5a C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, proferir a seguinte decis\u00e3o: \"NEGARAM PROVIMENTO AO RECURSO, V.U.\", de conformidade com o voto do(a) Relator(a), que integra este ac\u00f3rd\u00e3o.O julgamento teve a participa\u00e7\u00e3o dos Desembargadores J.L. M\u00d4NACO DA SILVA (Presidente sem voto), CHRISTINE SANTINI E SILV\u00c9RIO RIBEIRO.S\u00e3o Paulo, 30 de mar\u00e7o de 2 011.JAMES SIANO RELATORVOTO N\u00b0: 6363APEL. N\u00b0: 0040182-97.2010.8.26.0577COMARCA: S\u00e3o Jos\u00e9 dos CamposMM Juiz(a) de 1o grau: Dr(a). Daniel ToscanoAPTE.: Sul Am\u00e9rica Seguro Sa\u00fade S\/AAP DO.: Pedro Alves CardosoSEGURO SA\u00daDE - Contrato coletivo - Obriga\u00e7\u00e3o de fazer - manuten\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio e seus dependentes no plano, mesmo ap\u00f3s sua demiss\u00e3o, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura que gozava durante a vig\u00eancia do contrato de trabalho, inclusive de valores. Aplicabilidade do artigo 31 da Lei n. 9656\/98 e art. 2o, Res. 21, CONSU.Senten\u00e7a mantida - Recurso improvido.Trata-se de apela\u00e7\u00e3o interposta contra a decis\u00e3o de f. 112\/113, que julgou procedente a a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria, movida por Pedro Alves Cardoso contra Sul Am\u00e9rica Seguro Sa\u00fade S\/A, para condenar a r\u00e9 a manter o autor, no plano de sa\u00fade com benef\u00edcios equivalentes aos que dispunha at\u00e9 seu desligamento da empregadora, conforme faixa et\u00e1ria e n\u00famero de dependentes, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00.O autor, em raz\u00e3o do v\u00ednculo empregat\u00edcio mantido com a GM - General Motors do Brasil, era benefici\u00e1rio de plano de sa\u00fade em grupo fornecido por tal empresa em benef\u00edcio de seus funcion\u00e1rios e respectivos dependentes (f. 17\/18, 20\/23 e 24\/26). Segundo informou, foi dispensado sem justa causa pela empregadora (f. 27), estando aposentado, ap\u00f3s ter trabalhado, por mais de 10 anos na empresa (f. 18), fatos que lhe conferem o direito de \\ manuten\u00e7\u00e3o integral no plano de sa\u00fade. Consta o requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, deferida a f. 33, para que o autor fosse mantido no plano de sa\u00fade mediante pagamento de mensalidade nos mesmos moldes em que eram cobradas quando ainda tinha v\u00ednculo empregat\u00edcio, mais a parte que era paga pela empregadora.Apela a r\u00e9, reiterando os argumentos apresentados em sede defensiva (f. 52\/64), j\u00e1 rebatidos pela senten\u00e7a, ressaltando que a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade GM, nos termos da lei 9656\/98, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, devido \u00e0 inexist\u00eancia de pr\u00eamio pago a Sul Am\u00e9rica ou risco assumido pela seguradora, uma vez que era a GM que arcava com todos os custos decorrentes dos atendimentos m\u00e9dico-hospitalares de seus funcion\u00e1rios (f. 116\/134).Recurso recebido e respondido (f. 138\/143).\u00c9 o relat\u00f3rio.Improcede o inconformismo.N\u00e3o vinga o argumento da r\u00e9-apelante segundo o qual n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a manuten\u00e7\u00e3o do autor no plano de sa\u00fade usufru\u00eddo enquanto empregado da GM, nos termos da lei 9656\/98, em vista da inexist\u00eancia de pr\u00eamio pago \u00e0 seguradora apelante bem como da aus\u00eancia de assun\u00e7\u00e3o de risco por parte da recorrente.O autor foi empregado da GM em per\u00edodo superior a 10 anos (f. 18), contribuindo para o plano de sa\u00fade por per\u00edodo superior a 19 anos (f. 18), tendo sido dispensado sem justa causa (f. 27), quando j\u00e1 se encontrava aposentado (f. 16).Tal situa\u00e7\u00e3o possibilita a subsun\u00e7\u00e3o dos fatos narrados, pelo autor \u00e0 norma prevista no art. 31 da lei 9656\/98.Disp\u00f5e o art. 31 da Lei n\u00b0 9.656\/98:\"Art. 31. Ao aposentado que contribuir para plano ou seguro coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, decorrente de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral do mesmo. (Vide Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 2.177-44. de 2001)\".Ora, dentro de uma interpreta\u00e7\u00e3o teleol\u00f3gica e mesmo gramatical da norma em exame, \u00e9 de se observar que o demandante se adapta \u00e0s suas disposi\u00e7\u00f5es, eis que foi dispensado sem justa causa e \u00e9 benefici\u00e1rio e contribuinte do plano de sa\u00fade coletivo h\u00e1 mais de dez anos, vindo a cindir seu v\u00ednculo laborativo ap\u00f3s a entrada em vigor da MP n\u00b0 2.177-44\/01.A contribui\u00e7\u00e3o para a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade ocorreu, inclusive com a participa\u00e7\u00e3o do apelado, na medida em que se recebia o benef\u00edcio como forma de sal\u00e1rio indireto.Nesse sentido:\"CONV\u00caNIO M\u00c9DICO. Seguro sa\u00fade. Artigo 31 da Lei n\u00b0 9.656\/98. Direito de o aposentado, com mais de dez anos de contribui\u00e7\u00e3o, continuar com o plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, pagamento integral das presta\u00e7\u00f5es. Incid\u00eancia do artigo 30, par\u00e1grafo sexto, da mesma lei, que n\u00e3o pode ser interpretada em disson\u00e2ncia com a norma protetiva do C\u00f3digo do Consumidor, e, menos ainda, de modo a tornar letra morta o \"caput\" do artigo 31. Hip\u00f3tese de contribui\u00e7\u00e3o por quase 30 anos e recusa da continuidade no momento em que mais precisa o conveniado aposentado. O empregado contribui direta ou indiretamente porque j\u00e1 se entendeu que o plano pago pela empregadora nada mais \u00e9 do que sal\u00e1rio indireto. Proced\u00eancia para manter a continuidade. Corre\u00e7\u00e3o. Recurso improvido.\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00b0 301.610.4\/3 - S\u00e3o Paulo - 4a C\u00e2mara de Direito Privado - VT10848 - 23.05.06 - v.u.).Ademais, apesar de o autor ter sido dispensado sem causa, n\u00e3o \u00e9 menos relevante o fato de que contribu\u00eda indiretamente p manuten\u00e7\u00e3o do plano (f. 24\/26). Outrossim, pretendeu a lei p\u00f4r a salvo justamente pessoas como o autor, que, depois de longo tempo de contribui\u00e7\u00e3o, veem-se com dificuldades para a contrata\u00e7\u00e3o de novo plano de sa\u00fade. Diz o art. 31 da Lei 9656\/98 o \"aposentado que contribuir, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio\", pouco importando esteja ele na ativa ou na inatividade.Al\u00e9m disso, interpretando sistematicamente os dispositivos que regem a mat\u00e9ria, respectivamente arts. 31 da Lei 9656\/98 e 2o, da Res. 21, do CONSU - Conselho de Sa\u00fade Suplementar , n\u00e3o restam d\u00favidas de que o aposentado e o demitido s\u00e3o equiparados aos funcion\u00e1rios da ativa, para todos os fins.Se for equiparado para todos os fins, assim o ser\u00e1 para o pagamento do valor ajustado aos funcion\u00e1rios.E se existe uma contrata\u00e7\u00e3o privada entre a empresa de seguro sa\u00fade e a contratante, no caso a GM, onde esta \u00faltima se obrigou a reembolsar os valores gastos pelos seus benefici\u00e1rios, data venia, esta n\u00e3o pode criar direitos ou obriga\u00e7\u00f5es a terceiros e nem violar disposi\u00e7\u00e3o legal.\u00c9 importe frisar que o art. 2o da Resolu\u00e7\u00e3o 21 do Consu \u00e9 claro ao dispor que \"para manuten\u00e7\u00e3o do aposentado como benefici\u00e1rio de plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, as empresas empregadoras devem oferecer plano pr\u00f3prio ou contratado e as empresas operadoras ou administradoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade devem oferecer \u00e0 empresa empregadora, que o solicitar, plano de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade para ativos e aposentados.\" Mas, no caso em tela, n\u00e3o foi o que ocorreu. Isto porque oferecer ao ex-empregado alternativa em valor acima ao que vinha sendo pago \u00e9 o mesmo que inviabilizar a oferta de uma alternativa. Portanto, na aus\u00eancia de uma op\u00e7\u00e3o de acordo com os termos anteriormente existentes, \u00e9 razo\u00e1vel assegurar ao autor a condi\u00e7\u00e3o por ele suportada at\u00e9 ent\u00e3o.Os dispositivos apontados asseguram a paridade e esta ter\u00e1 que ser respeitada, conforme un\u00edssona orienta\u00e7\u00e3o:\"Apela\u00e7\u00f5es C\u00edveis. Plano de sa\u00fade coletivo Funcion\u00e1rio aposentado logo ap\u00f3s a demiss\u00e3o - Direito de manuten\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, respondendo pelo pagamento integral das mensalidades - Exegese do artigo 31,\"caput\", da Lei n\u00b0 9.656\/98 - Reforma da senten\u00e7a para manuten\u00e7\u00e3o do autor como associado, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es anteriores, por prazo indeterminado. Nega-se provimento ao recurso interposto pela Intercl\u00ednicas Planos de Sa\u00fade S.A. e d\u00e1-se provimento ao recurso interposto pelo autor. Apela\u00e7\u00e3o sem revis\u00e3o n. 3970484500, 5a C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Desembargadora Christine Santini, j. 19.08.2009).\"\"PLANO DE SA\u00daDE - TUTELA ANTECIPADA - FUNCION\u00c1RIO DA AGRAVANTE DEMITIDO SEM JUSTA CAUSA MANUTEN\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DO PLANO, NAS MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES QUE GOZAVA QUANDO VIGENTE O CONTRATO DE TRABALHO - VEROSSIMILHAN\u00c7A CARACTERIZADA - RISCO DE DANO IRREPAR\u00c1VEL OU DE DIF\u00cdCIL REPARA\u00c7\u00c3O - DECIS\u00c3O MANTIDA - RECURSO N\u00c3O PROVIDO. (Agravo de Instrumento n. 6769224800, 5a C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Desembargador Erickson Gavazza Marques, j. 25.11.2009).\"\"(...) PLANO DE SA\u00daDE COLETIVO - POSSIBILIDADE DE MANTER-SE PLANO DE SA\u00daDE A FUNCION\u00c1RIO APOSENTADO, CABENDO A ELES O PAGAMENTO DAS MENSALIDADES PRECEDENTES INAPLICABILIDADE DO PREVISTO NO ARTIGO 453 DA CLT ENTENDIMENTO - SENTEN\u00c7A MANTIDA, NESTE PARTICULAR - RECURSO IMPROVIDO. 5a C\u00c2MARA - SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO APELA\u00c7\u00c3O N. 475.056.4\/0-00 - VOTO N. 16389 - COMARCA: S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO (8a VARA C\u00cdVEL - PROCESSO N\u00b0 42185\/2006). 20\/05\/2009. Rei. Des. A. C. Mathias Coltro\"\"PLANO DE SA\u00daDE. PESSOA APOSENTADA ANTES DA ENTRADA EM VIGOR DA LEI 9656\/98, MAS QUE CONTINUA A RELA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO, COM MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS DESCONTOS PARA O PLANO DE SA\u00daDE COLETIVO. SITUA\u00c7\u00c3O CONCRETA QUE SE AMOLDA AO DISPOSTO NO ART. 31 DA LEI 9656\/98, COM A REDA\u00c7\u00c3O DADA PELA MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00b0 2.177-44, DE 2001. APOSENTADO QUE NO MOMENTO DA ENTRADA EM VIGOR DA NORMA SE ENCONTRA CONTRIBUINDO PARA O PLANO DE SA\u00daDE H\u00c1 MAIS DE DEZ ANOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O GRAMATICAL E TELEOL\u00d3GICA DO DISPOSITIVO. DIREITO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DO PLANO NO MESMO STATUS DE BENEFICI\u00c1RIO E DENTRO DAS MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES, ASSUMINDO EM CONTRAPARTIDA O PAGAMENTO INTEGRAL DA COTA PERTINENTE (PARCELA DO EMPREGADO E MAIS A DO EMPREGADOR). SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. RECURSO IMPROVIDO. VOTO N\u00b0: 18100. APEL. N\u00b0: 581.953-4\/1. COMARCA: S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS. Rel. Des. Oscarlino Moeller.\"\"SEGURO-SA\u00daDE E OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER Empregado aposentado - Liminar concedida para a manuten\u00e7\u00e3o do contrato, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, quanto ao pre\u00e7o inclusive, desde que assuma o pagamento integral do plano - Aplica\u00e7\u00e3o do disposto no art. 31, \u00a71\u00b0 da Lei n\u00b0 9.656\/98 - Imposi\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria afastada, pois a cargo do ju\u00edzo de primeiro grau, em caso de n\u00e3o cumprimento da ordem Recurso parcialmente provido. 0380156-53.2010.8.26.0000 - Ag. Instrumento. Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. 5a C\u00e2mara de Direito Privado. 24\/11\/2010. Rel. Des. Silv\u00e9rio Ribeiro.\"\"AGRAVO DE INSTRUMENTO - A\u00e7\u00e3o cominat\u00f3ria Tutela antecipada concedida para manter o autor no plano de sa\u00fade, mantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho - Decis\u00e3o acertada - Presen\u00e7a dos requisitos do art. 273 do C\u00f3digo de Processo Civil - Recurso desprovido. Al 0004840-73.2011.8.26.0000 S\u00e3o Paulo - 09\/02\/2011 - 5a C\u00e2mara de Direito Privado. Rel. Des. J.L. M\u00f4naco da Silva.\"\"Plano de Sa\u00fade. Art. 31 da Lei n\u00b0 9656\/98. Hip\u00f3tese em que foram preenchidos os pressupostos legais. O autor aposentado contribuiu por mais de dez anos com o plano oferecido pela sua ex-empregadora e tem direito de permanecer nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, assumindo o pagamento integral das presta\u00e7\u00f5es, com base no custo dos empregados que est\u00e3o em atividade. O empregado contribui direta ou indiretamente porque j\u00e1 se entendeu que o plano pago pela empregadora nada mais \u00e9 do que sal\u00e1rio indireto. Jurisprud\u00eancia deste Egr\u00e9gio TJSP. Recurso improvido. Apela\u00e7\u00e3o - 9286487-55.2008.8.26.0000 - S\u00e3o Paulo - 4a C\u00e2mara de Direito Privado - 12\/02\/2009 - Rel. Des. Maia da Cunha.\" \"Plano de sa\u00fade. N\u00e3o seria l\u00f3gico para a ideologia do art. 31, da- Lei 9656\/98, exigir daquele que trabalhou por mais de trinta anos para a General Motors do Brasil, em cuja condi\u00e7\u00e3o contribuiu, por mais de dez anos, para o plano de sa\u00fade empresarial, que pagasse taxa maior para continuar desfrutando, naaposentadoria, dos benef\u00edcios contratuais similares Manuten\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a que obriga equiparar os pre\u00e7os, sob pena de prejudicar o benefici\u00e1rio. N\u00e3o provimento com observa\u00e7\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o na fase de cumprimento de senten\u00e7a do valor custeado pela GM para cada um de seus empregados nos dias atuais e que dever\u00e1 ser pago pelo ex-trabalhador, aposentado ou demitido, juntamente com a parte que lhe cabia. Apela\u00e7\u00e3o - 0105786-88.2009.8.26.0011 - S\u00e3o Paulo - 4a C\u00e2mara de Direito Privado - 24\/02\/2011 - Rei Des. Enio Zuliani.\"\"SEGURO-SA\u00daDE. Aposentado. Incid\u00eancia do art. 31 da Lei 9.656\/98. Cl\u00e1usula geral que tem alcance inclusive sobre contratos em cumprimento - Empregado que prosseguiu trabalhando e depois de cumpridos os requisitos da lei foi demitido pela estipulante. Direito adquirido. Art. 6o da LICCiv. - Beneficio legal que n\u00e3o \u00e9 dado ao prestador de servi\u00e7o discriminar. Garantia das mesmas condi\u00e7\u00f5es anteriores do plano de sa\u00fade, inclusive em rela\u00e7\u00e3o aos custos, desde que o benefici\u00e1rio assuma o valor da parcela que era devida pela ex-empregadora - Valor a ser definido em liquida\u00e7\u00e3o por arbitramento. Precedentes - Recurso parcialmente provido. Apela\u00e7\u00e3o 0002153-27.2010.8.26.0011. S\u00e3o Paulo. 6a C\u00e2mara de Direito Privado. 17\/02\/2011. Rel. Des. Roberto Solimene.\"\"PLANO DE SA\u00daDE - Benefici\u00e1rio demitido - PDV - Manuten\u00e7\u00e3o do custeio do plano pelo per\u00edodo de dois anos ap\u00f3s a sa\u00edda da empresa - Pleito de manuten\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade, bem como do valor da mensalidade enquanto vigente o contrato de trabalho - Admissibilidade apenas da manuten\u00e7\u00e3o do plano - Direito de manuten\u00e7\u00e3o do autor no plano coletivo, extens\u00edvel a seus dependentes, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregado, que deve ser assegurado por prazo indeterminado - Precedentes da pr\u00f3pria C\u00e2mara - Aus\u00eancia do subs\u00eddio da ex-empregadora - Integralidade da mensalidade que deve ser arcada pelo benefici\u00e1rio do plano - Senten\u00e7a reformada em parte - Recurso parcialmente provido. (Apela\u00e7\u00e3o n. 994092901541, 6\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Desembargador Percival Nogueira, j. 17.12.2009).\"\"Plano de sa\u00fade. Plano de demiss\u00e3o volunt\u00e1ria promovida pela ex-empregadora. Manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, em que possu\u00eda ao tempo em que era funcion\u00e1rio da General Motors do Brasil Ltda. Senten\u00e7a mantida. Recurso improvido. (Apela\u00e7\u00e3o com revis\u00e3o n. 6134064200, 8a C\u00e2mara de Direito Privado, rei. Desembargador Caetano Lagrasta, j. 11.11.2009).\"Ante o exposto e perante a un\u00edssona orienta\u00e7\u00e3o dos julgados mencionados, nega-se provimento ao recurso.JAMES SIANO Relator\".Por fim, h\u00e1 de se deixar registrada importante passagem trazida na obra coletiva \"A Hist\u00f3ria e os Desafios da Sa\u00fade Suplementar: 10 Anos de Regula\u00e7\u00e3o\", editora Saraiva, 2008, p\u00e1ginas 23 e 24, emanada da pena de Jos\u00e9 Cechin:\"Todos esperam ter a vida longa e saud\u00e1vel. No entanto, a cada dia observa-se que um n\u00famero significativo de indiv\u00edduos contrai doen\u00e7as ou enfermidades de maior ou menos gravidade. O risco est\u00e1 presente na vida de cada pessoa e cada momento. A probabilidade individual depende de diversos fatores, desde os gen\u00e9ticos at\u00e9 h\u00e1bitos de via e idade. Ningu\u00e9m sabe se e quando ser\u00e1 afetado por problemas de sa\u00fade, nem de sua gravidade e custo diagn\u00f3stico e tratamento. Enfermidades graves n\u00e3o ocorrem com muita freq\u00fc\u00eancia, mas podem levar \u00e0 ru\u00edna as poucas pessoas ou fam\u00edlias afetadas. N\u00e3o est\u00e1 ao alcance dos indiv\u00edduos eliminar totalmente o risco de contrair uma doen\u00e7a grave de alto custo de tratamento. Entretanto, podem ser tomadas precau\u00e7\u00f5es para evitar a fal\u00eancia financeira caso venham a se necess\u00e1rios dispendiosos servi\u00e7os assistenciais e da medicina. O problema \u00e9 comum a muitas situa\u00e7\u00f5es da vida cotidiana eventos aleat\u00f3rios podem destruir parte ou a totalidade do patrim\u00f4nio de pessoas, fam\u00edlias ou organiza\u00e7\u00f5es. Normalmente, a probabilidade de ocorr\u00eancia do evento \u00e9 conhecida, mas n\u00e3o se podem saber quais s\u00e3o as pessoas ou entidades afetadas. H\u00e1 muito tempo \u00e0 sociedade desenvolveu um mecanismo de dilui\u00e7\u00e3o das perdas financeiras de eventos que impactam o patrim\u00f4nio. Embora as conseq\u00fc\u00eancias financeiras sobre os afetados possam ser desastrosas, para uma coletividade elas podem representar uma pequena parcela do patrim\u00f4nio total. Assim, \u00e9 poss\u00edvel uma sociedade de cr\u00e9dito m\u00fatuo que recolha modestas contribui\u00e7\u00f5es de todos os participantes para constituir um fundo com a finalidade de repor, ainda que parcialmente, o patrim\u00f4nio daqueles indiv\u00edduos afetados pela ocorr\u00eancia de um evento adverso. Dessa maneira, formam-se sociedades seguradoras para coletar os pr\u00eamios (que s\u00e3o o pagamento de contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias para ter cobertura de eventos futuros e incertos) e indenizar aqueles que tiveram seu patrim\u00f4nio reduzido em raz\u00e3o da ocorr\u00eancia de evento segurado\". Dando os tr\u00e2mites por findos e por estes fundamentos, julgo procedente a presente a\u00e7\u00e3o judicial movida por Maria Tereza de Oliveira Almeida contra a Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa.Via de conseq\u00fc\u00eancia, RATIFICO INTEGRALMENTE os efeitos jur\u00eddicos da tutela antecipada anteriormente concedida em benef\u00edcio da autora \"a fim de que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cota parte do empregado, mais a cota parte do empregador; a absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de promover o desconto em valor abusivo do valor pr\u00eamio mediante d\u00e9bito em conta ou boleto banc\u00e1rio, bem como de promover a cobran\u00e7a judicial ou mesmo indicar o nome da autora aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e a devolu\u00e7\u00e3o pura simples (n\u00e3o em dobro do indevido ao autor, na medida em que amparada em cl\u00e1usula contratual livremente pactuada entre as partes litigantes) dos valores pagos e\/ou cobrados indevidamente a maior a partir de mar\u00e7o\/2015 at\u00e9 o \u00faltimo pagamento indevido\", monetariamente corrigido desde a data de seus efetivos desembolsos.Juros morat\u00f3rios legais devidos desde a datada cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9.Por for\u00e7a do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 no pagamento das despesas processuais e custas judiciais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e0 parte litigante adversa, que fixo em R$ 3.000,00. P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020199-95.2015.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1020199-95.2015.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Maria Tereza  de Oliveira  Almeida\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05\/09\/2017  fa\u00e7o os presentes  autos conclusos  ao MM.  Juiz Dr. Rodrigo  Galv\u00e3o \nMedina.  Eu, ___________,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Galv\u00e3o   Medina\nVistos.\nMaria  Tereza  de  Oliveira  Almeida  move  a  presente  a\u00e7\u00e3o  judicial  \n com  \npedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  jurisdicional  -  contra  a Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa  sustentando,  em  \napertada  s\u00edntese,  que  \u201c(...)  foi  admitida  pelo  Banco  Ita\u00fa  S\/A  em  05\/10\/1977  e  demitida  sem  justa  \ncausa  em  30\/05\/2014.  Pelo  fato  de  ter  atingido  o  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  necess\u00e1rio  \u00e0 \naposentadoria,  requereu  o  benef\u00edcio  que  teve  in\u00edcio  em  22\/03\/2006  atrav\u00e9s  do  B42  133.447.997-3.  \nDurante  o  contrato  de  trabalho,  contribuiu  para  o  plano  privado  de  sa\u00fade  da  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  \nITA\u00da  S\/A,  no  padr\u00e3o  de  conforto  e  cobertura  EXECUTIVO  I  para  si  e  o  marido  na  condi\u00e7\u00e3o  de  \ndependente,  arcando  com  a  quantia  mensal  de  R$  510,44.  Conforme  assegurado  na  cl\u00e1usula  43  da  \nConven\u00e7\u00e3o  Coletiva  de  Trabalho  dos  Banc\u00e1rios,  a  autora  teve  direito  a  usufruir  do  Plano  de  Sa\u00fade  \nnas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  quando  era  empregada,  pelo  per\u00edodo  de  nove  meses  ap\u00f3s  a  demiss\u00e3o,  ou  \nseja,  at\u00e9  28\/02\/2015.  Diante  do  prazo  acima,  a  autora  manifestou  op\u00e7\u00e3o  pela  continuidade  do  plano  \npara  si  e  o  dependente,  por\u00e9m,  foi  surpreendida  com  o  aumento  exorbitante  da  mensalidade,  que  \nFOI  MAJORADA  PARA  R$  1710,59  por  vida,  totalizando  R$  3421,18  (tr\u00eas  mil  quatrocentos  e  \nvinte  e  um  reais  e  dezoito  centavos),  conforme  comprova  o  e.mail  anexo  enviado  pela  r\u00e9!  Temos,  \nportanto,  uma  situa\u00e7\u00e3o  de  DISCRIMINA\u00c7\u00c3O  E  ABUSIVIDADE,  uma  vez  que  a  lei  assegura  aos  \naposentados  o  direito  de  manter-se  vinculado  ao  plano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial  de  que  gozava  durante  o  contrato  de  trabalho\u201d.  Requereu  ent\u00e3o  \u201ca  concess\u00e3o  \nda  Tutela  Antecipada  para  que  sejam  revisados  os  valores  cobrados  pela  r\u00e9  a  partir  de  mar\u00e7o\/2015,  \nbem  como,  que  a  r\u00e9  mantenha  a  autora  e  dependente  nas  MESMAS  CONDI\u00c7\u00d5ES  de  cobertura  \nassistencial  de  que  gozava  quando  da  VIG\u00caNCIA  DO  CONTRATO  DE  TRABALHO,  padr\u00e3o  de  \ncobertura  EXECUTIVO  I,  com  EXPEDI\u00c7\u00c3O  DE  BOLETO  considerando  a  cota  parte  do  \nempregado  e  empregador  para  ao  final  ser  confirmada  a  tutela  antecipada  para  julgar  procedente  o  \npedido  a  fim  de  que  sejam  revisados  os  valores  cobrados  pela  r\u00e9  a  partir  de  mar\u00e7o\/2015,  bem  como  \nque  a  r\u00e9  mantenha  a  autora  e  dependente  nas  MESMAS  CONDI\u00c7\u00d5ES  de  cobertura  assistencial  de  \nque  gozava  quando  da  VIG\u00caNCIA  DO  CONTRATO  DE  TRABALHO,  padr\u00e3o  de  cobertura  \nEXECUTIVO  I,  com  EXPEDI\u00c7\u00c3O  DE  BOLETO  considerando  a  cota  parte  do  empregado,  mais  a  \ncota  parte  do  empregador  e  fixa\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria  em  caso  de  descumprimento;  a  absten\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  \nde  promover  o  desconto  em  valor  abusivo  do  valor  pr\u00eamio  mediante  d\u00e9bito  em  conta  ou  boleto  \nbanc\u00e1rio,  bem  como  de  promover  a  cobran\u00e7a  judicial  ou  mesmo  indicar  o  nome  da  autora  aos  \n\u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores  pagos  e\/ou  cobrados  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 375310A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020199-95.2015.8.26.0100 - lauda  2\nindevidamente\n a  maior  a  partir  de  mar\u00e7o\/2015  at\u00e9  o  \u00faltimo  pagamento  indevido,  conforme  artigo  \n42  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor\u201d.\nJuntou  documentos.\nDeferiu-se  a  medida  emergencial  buscada  pela  autora  nos  presentes  autos.\nDevidamente  citada,  a  r\u00e9  apresentou  resposta  asseverando  em  \u00faltima  \ninst\u00e2ncia  que:  \u201cEm  sua  narrativa  a  autora  tenta  passar  a  impress\u00e3o  de  que  o  plano  teria  sofrido  um  \nreajuste  absurdo  e  desproporcional.  No  entanto,  algumas  informa\u00e7\u00f5es  essenciais  foram  omitidas  \npela  autora.  Explica-se.  Enquanto  funcion\u00e1ria  ativa  do  Ita\u00fa  Unibanco  a  autora  pagava  at\u00e9  fevereiro  \nde  2015,  R$  510,44  (quinhentos  e  dez  reais  e  quarenta  e  quatro  centavos),  pelo  seu  plano  de  sa\u00fade,  \n1  dependente  no  padr\u00e3o  Executivo  I,  considerando  que  recebia  subs\u00eddios  de  seu  ex-empregador.  \nPor  \u00f3bvio,  n\u00e3o  se  pode  acreditar  que  o  valor  com  que  a  autora  contribu\u00eda  era  suficiente  para  a  \nmanuten\u00e7\u00e3o  de  seu  plano  de  no  padr\u00e3o  de  conforto  escolhido.  Ap\u00f3s  sua  aposentadoria  e \ndesligamento  do  banco  a  autora  se  tornou  respons\u00e1vel  pelo  valor  de  R$  2.000,54  (dois  mil  reais  e  \ncinquenta  e  quatro  centavos),  por  vida,  valor  que  \u00e9  justificado  porque  a  autora  n\u00e3o  recebe  mais  \nsubs\u00eddios,  mas  \u00e9  a  \u00fanica  respons\u00e1vel  pelo  pagamento,  em  outras  palavras,  assume  o  pagamento  \nintegral  do  servi\u00e7o.   A  autora  tem  pleno  conhecimento  de  que  \u00e9  a  \u00fanica  respons\u00e1vel  pelo  \npagamento  das  mensalidades.  Somente  para  esclarecer,  abaixo  \u00e9  demonstrada  a  especifica\u00e7\u00e3o  do  \nplano  da  autora,  de  acordo  com  Resolu\u00e7\u00e3o  que  \u00e9  encaminhada  a  cada  funcion\u00e1rio  aposentado.  \nDeve-se  destacar  ainda  que  o  plano  de  sa\u00fade  gerido  pela  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  \u00e9  caracterizado  como  de  \nautogest\u00e3o.  Significa  dizer  que  o  plano  de  sa\u00fade  mantido  pela  r\u00e9  n\u00e3o  se  confunde  com  planos  \ncomerciais  em  geral.  Como  se  sabe,  Funda\u00e7\u00f5es  s\u00e3o  pessoas  jur\u00eddicas  que  n\u00e3o  objetivam  o  lucro.  \nTodos  os  valores  recebidos  pela  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  Ita\u00fa  s\u00e3o  revertidos  \u00e0  manuten\u00e7\u00e3o  do  sistema  e  \nem  favor  de  todos  os  benefici\u00e1rios  do  plano  de  sa\u00fade.  At\u00e9  por  esta  raz\u00e3o  os  planos  de  autogest\u00e3o  \nn\u00e3o  possuem  os  reajustes  de  mensalidades  fixados  pela  ANS.  A  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  mant\u00e9m  um  \nplano  de  elevada  qualidade,  atendendo  a  todas  as  normas  que  regulamentam  a  sua  atua\u00e7\u00e3o,  \ninclusive  a  RN  279\/ANS.  A  Resolu\u00e7\u00e3o  foi  editada  ap\u00f3s  in\u00fameras  audi\u00eancias  p\u00fablicas  que  \ncontaram,  inclusive,  com  a  participa\u00e7\u00e3o  de  \u00f3rg\u00e3os  de  defesa  do  consumidor  e  representantes  dos  \naposentados.  Decis\u00f5es  isoladas  e  que  n\u00e3o  se  comprometem  com  a  realidade  ou  mesmo  com  suas  \npr\u00f3prias  consequ\u00eancias  econ\u00f4micas  podem  gerar  um  colapso  em  um  sistema  que  foi  previamente  \nestudado  e  que  \u00e9  regulamentado  por  \u00f3rg\u00e3os  com  compet\u00eancia  t\u00e9cnica  para  tanto\u201d.\nJuntou  documentos.\nA  autora  ofereceu  r\u00e9plica.\nRelatados.\nFundamento  e  decido.\nA  c au sa  e m po lg a.\nO  artigo  30  e  par\u00e1grafos  respectivos,  da  lei  9656\/98  \n que  disp\u00f5e  sobre  os  \nplanos  e  seguros  privados  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  \n, tem  a  seguinte  reda\u00e7\u00e3o:\n\u201cAo  consumidor  que  contribuir  para  produtos  de  que  tratam  o  inciso  \nI  e  o  \u00a7  1\u00ba  do  art.  1o  desta  Lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  no  caso  de  rescis\u00e3o  ou  \nexonera\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  trabalho  sem  justa  causa,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manter  sua  \ncondi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  \nquando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  pagamento  integral.  \n\u00a7  1\u00ba  O  per\u00edodo  de  manuten\u00e7\u00e3o  da  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio  a  que  se  \nrefere  o  caput  ser\u00e1  de  um  ter\u00e7o  do  tempo  de  perman\u00eancia  nos  produtos  de  que  tratam  o  \ninciso  I  e  o  \u00a7  1\u00ba  do  art.  1\u00ba,  ou  sucessores,  com  um  m\u00ednimo  assegurado  de  seis  meses  e  um  \nm\u00e1ximo  de  vinte  e  quatro  meses.\n\u00a7   2\u00ba  A  manuten\u00e7\u00e3o  de  que  trata  este  artigo  \u00e9  extensiva,  \nobrigatoriamente,  a  todo  o  grupo  familiar  inscrito  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  \ntrabalho. \u00a7  3\u00ba  Em  caso  de  morte  do  titular,  o  direito  de  perman\u00eancia  \u00e9 Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 375310A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020199-95.2015.8.26.0100 - lauda  3\nassegurado\n aos  dependentes  cobertos  pelo  plano  ou  seguro  privado  coletivo  de  assist\u00eancia  \u00e0  \nsa\u00fade,  nos  termos  do  disposto  neste  artigo.\n\u00a7  4\u00ba  O  direito  assegurado  neste  artigo  n\u00e3o  exclui  vantagens  obtidas  \npelos  empregados  decorrentes  de  negocia\u00e7\u00f5es  coletivas  de  trabalho.\n\u00a7   5\u00ba  A  condi\u00e7\u00e3o  prevista  no  caput  deste  artigo  deixar\u00e1  de  existir  \nquando  da  admiss\u00e3o  do  consumidor  titular  em  novo  emprego.\n\u00a7  6\u00ba  Nos  planos  coletivos  custeados  integralmente  pela  empresa,  n\u00e3o  \u00e9  \nconsiderada  contribui\u00e7\u00e3o  a  coparticipa\u00e7\u00e3o  do  consumidor,  \u00fanica  e  exclusivamente,  em  \nprocedimentos,  como  fator  de  modera\u00e7\u00e3o,  na  utiliza\u00e7\u00e3o  dos  servi\u00e7os  de  assist\u00eancia  m\u00e9dica  ou  \nhospitalar\u201d.\nAo se  debru\u00e7ar  sobre  tal  dispositivo,  a  doutrina  especializada  vem  assim  se  \nmanifestando:  \n  \u201cO v\u00ednculo  do  consumidor,  dos  seus  dependentes  e  agregados,  com  a  \noperadora  ou  com  a  seguradora  deve  subsistir  ao  defazimento  da  rela\u00e7\u00e3o  de  emprego,  nos  \ncasos  em  que  o  v\u00ednculo  dos  usu\u00e1rios  com  a  operadora  se  estabeleceu  em  raz\u00e3o  do  emprego,  \npondo  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  segurado,  ou  do  consumidor,  algumas  alternativas  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  \nda  cobertura  usufru\u00edda  enquanto  esteve  empregado.  E  tudo  o  que  se  deve  dizer  a  respeito  da  \nmanuten\u00e7\u00e3o  da  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rio  dos  planos  coletivos  empresariais  tem  que  ser  visto  \nem  conjunto  com  o  \u00a72\u00ba,  que  se  refere  a  grupo  familiar,  com  o  \u00a73\u00ba,  que  trata  de  sucess\u00e3o  por  \nmorte  do  titular,  e  com  o  \u00a74\u00ba,  todos  do  art.  30  da  Lei  9.656,  que  carrega  nas  cl\u00e1usulas  de  \ncontrato  coletivo  de  trabalho\u201d  (\u201cLei  dos  Planos  de  Seguros  de  Sa\u00fade\u201d,  de  Maury  \u00c2ngelo  \nBottesini  e  outro,  editora  Fornese,  2015,  3\u00aa  edi\u00e7\u00e3o,  p\u00e1ginas  265\/266).\nOra,  no  caso  dos  autos,  a  autora,  ainda  em  fase  processual  postulat\u00f3ria  do  \nfeito  instaurado  e  por  meio  da  produ\u00e7\u00e3o  judicial  de  prova  eminentemente  documental,  fez  alojar  \naos  mesmos  todos  os  requisitos  exigidos  por  lei  para  ganhar  concretude  no  mundo  sensitivo  seu  \ndireito  subjetivo  de  continuar  usufruindo  das  benesses  do  plano  de  sa\u00fade  posto  \u00e0  sua  disposi\u00e7\u00e3o  \npela  r\u00e9:  \u201c(...)  foi  admitida  pelo  Banco  Ita\u00fa  S\/A  em  05\/10\/1977  e  demitida  sem  justa  causa  em  \n30\/05\/2014.  Pelo  fato  de  ter  atingido  o  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o  necess\u00e1rio  \u00e0  aposentadoria,  requereu  \no  benef\u00edcio  que  teve  in\u00edcio  em  22\/03\/2006  atrav\u00e9s  do  B42  133.447.997-3.  Durante  o  contrato  de  \ntrabalho,  contribuiu  para  o  plano  privado  de  sa\u00fade  da  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  ITA\u00da  S\/A,  no  padr\u00e3o  \nde  conforto  e  cobertura  EXECUTIVO  I  para  si  e  o  marido  na  condi\u00e7\u00e3o  de  dependente,  arcando  \ncom  a  quantia  mensal  de  R$  510,44.  Conforme  assegurado  na  cl\u00e1usula  43  da  Conven\u00e7\u00e3o  Coletiva  \nde  Trabalho  dos  Banc\u00e1rios,  a  autora  teve  direito  a  usufruir  do  Plano  de  Sa\u00fade  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es  de  quando  era  empregada,  pelo  per\u00edodo  de  nove  meses  ap\u00f3s  a  demiss\u00e3o,  ou  seja,  at\u00e9  \n28\/02\/2015.  Diante  do  prazo  acima,  a  autora  manifestou  op\u00e7\u00e3o  pela  continuidade  do  plano  para  si  \ne  o  dependente,  por\u00e9m,  foi  surpreendida  com  o  aumento  exorbitante  da  mensalidade,  que  FOI  \nMAJORADA  PARA  R$  1710,59  por  vida,  totalizando  R$  3421,18  (tr\u00eas  mil  quatrocentos  e  vinte  e  \num  reais  e  dezoito  centavos),  conforme  comprova  o  e.mail  anexo  enviado  pela  r\u00e9!  Temos,  \nportanto,  uma  situa\u00e7\u00e3o  de  DISCRIMINA\u00c7\u00c3O  E  ABUSIVIDADE,  uma  vez  que  a  lei  assegura  aos  \naposentados  o  direito  de  manter-se  vinculado  ao  plano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial  de  que  gozava  durante  o  contrato  de  trabalho\u201d.\nNote-se  que  ao  assim  proceder  a  r\u00e9  no  mundo  sensitivo  \n \u201cbiparti\u00e7\u00e3o  da  \ncarteira  dos  segurados  entre  ativos  e  inativos,  com  ado\u00e7\u00e3o  de  condi\u00e7\u00f5es  de  reajuste,  pre\u00e7o  e  faixa  \net\u00e1ria  distintos\u201d  -,  a r\u00e9  tentou  se  eximir  da  plena  aplica\u00e7\u00e3o  do  artigo  31,  da  lei  9665\/98,  que  \ndetermina  que:  \u201cAo  aposentado  que  contribuir  para  produtos  de  que  tratam  o  inciso  I  e  o  \u00a7  1o  do  \nart.  1o  desta  Lei,  em  decorr\u00eancia  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  \nassegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  \nassistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  seu  \npagamento  integral.  (Reda\u00e7\u00e3o  dada  pela  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  2.177-44,  de  2001)\u201d.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 375310A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 151\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020199-95.2015.8.26.0100 - lauda  4\nSem\n sucesso,  no  entanto,  na  medida  em  que,  pouco  importando  esteja  o  \nautor  na  ativa  ou  na  inatividade,  as  figuras  do  aposentado  e  a  do  demitido  sem  justa  causa  s\u00e3o  \nequiparadas  aos  funcion\u00e1rios  na  ativa  para  todos  os  fins  do  Direito,  n\u00e3o  se  podendo  ademais  se  \ncogitar  acerca  da  preval\u00eancia  de  Resolu\u00e7\u00e3o  da  ANS  sobre  dispositivo  normativo.\nNesse  sentido,  na  jurisprud\u00eancia,  em  situa\u00e7\u00e3o  f\u00e1tica  assaz  an\u00e1loga  \u00e0 \npresente  demanda:\n\u201cAC\u00d3RD\u00c3O \nVistos,  relatados  e  discutidos  estes  autos  de  Apela\u00e7\u00e3o  na  0040182-\n97.2010.8.26.0577,  da  Comarca  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos,  em  que  \u00e9  apelante  SUL  AM\u00c9RICA  \nSEGURO  SA\u00daDE  S\/A  sendo  apelado  PEDRO  ALVES  CARDOSO  (JUSTI\u00c7A  GRATUITA).\nACORDAM,  em  5a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo,  proferir  a  seguinte  decis\u00e3o:  \"NEGARAM  PROVIMENTO  AO  \nRECURSO,  V.U.\",  de  conformidade  com  o  voto  do(a)  Relator(a),  que  integra  este  ac\u00f3rd\u00e3o.\nO   julgamento  teve  a  participa\u00e7\u00e3o  dos  Desembargadores  J.L.  \nM\u00d4NACO  DA  SILVA  (Presidente  sem  voto),  CHRISTINE  SANTINI  E  SILV\u00c9RIO  \nRIBEIRO.\nS\u00e3o Paulo,  30  de  mar\u00e7o  de  2  011.\nJAMES  SIANO\n       RELATOR\nVOTO  N\u00b0:  6363\nAPEL.  N\u00b0:  0040182-97.2010.8.26.0577\nCOMARCA:  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos\nMM  Juiz(a)  de  1o  grau:  Dr(a).  Daniel  Toscano\nAPTE.:  Sul  Am\u00e9rica  Seguro  Sa\u00fade  S\/A\nAP  DO.:  Pedro  Alves  Cardoso\nSEGURO  SA\u00daDE  -  Contrato  coletivo  -  Obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  - \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  benefici\u00e1rio  e  seus  dependentes  no  plano,  mesmo  ap\u00f3s  sua  demiss\u00e3o,  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  que  gozava  durante  a  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  \ninclusive  de  valores.  Aplicabilidade  do  artigo  31  da  Lei  n.  9656\/98  e  art.  2o,  Res.  21,  CONSU.\nSenten\u00e7a  mantida  -  Recurso  improvido.\nTrata-se  de  apela\u00e7\u00e3o  interposta  contra  a  decis\u00e3o  de  f.  112\/113,  que  \njulgou  procedente  a  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria,  movida  por  Pedro  Alves  Cardoso  contra  Sul  Am\u00e9rica  \nSeguro  Sa\u00fade  S\/A,  para  condenar  a  r\u00e9  a  manter  o  autor,  no  plano  de  sa\u00fade  com  benef\u00edcios  \nequivalentes  aos  que  dispunha  at\u00e9  seu  desligamento  da  empregadora,  conforme  faixa  et\u00e1ria  e  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 375310A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 152\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020199-95.2015.8.26.0100 - lauda  5\nn\u00famero\n de  dependentes,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  500,00.\nO  autor,  em  raz\u00e3o  do  v\u00ednculo  empregat\u00edcio  mantido  com  a  GM  - \nGeneral  Motors  do  Brasil,  era  benefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade  em  grupo  fornecido  por  tal  \nempresa  em  benef\u00edcio  de  seus  funcion\u00e1rios  e  respectivos  dependentes  (f.  17\/18,  20\/23  e  24\/26).  \nSegundo  informou,  foi  dispensado  sem  justa  causa  pela  empregadora  (f.  27),  estando  \naposentado,  ap\u00f3s  ter  trabalhado,  por  mais  de  10  anos  na  empresa  (f.  18),  fatos  que  lhe  \nconferem  o  direito  de  \\  manuten\u00e7\u00e3o  integral  no  plano  de  sa\u00fade.  \nConsta  o  requerimento  de  antecipa\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  da  tutela,  deferida  a  \nf.  33,  para  que  o  autor  fosse  mantido  no  plano  de  sa\u00fade  mediante  pagamento  de  mensalidade  \nnos  mesmos  moldes  em  que  eram  cobradas  quando  ainda  tinha  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  mais  a  \nparte  que  era  paga  pela  empregadora.\nApela  a  r\u00e9,  reiterando  os  argumentos  apresentados  em  sede  defensiva  \n(f.  52\/64),  j\u00e1  rebatidos  pela  senten\u00e7a,  ressaltando  que  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  GM,  \nnos  termos  da  lei  9656\/98,  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel,  devido  \u00e0  inexist\u00eancia  de  pr\u00eamio  pago  a  Sul  Am\u00e9rica  \nou  risco  assumido  pela  seguradora,  uma  vez  que  era  a  GM  que  arcava  com  todos  os  custos  \ndecorrentes  dos  atendimentos  m\u00e9dico-hospitalares  de  seus  funcion\u00e1rios  (f.  116\/134).\nRecurso  recebido  e  respondido  (f.  138\/143).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nImprocede  o  inconformismo.\nN\u00e3o  vinga  o  argumento  da  r\u00e9-apelante  segundo  o  qual  n\u00e3o  \u00e9  poss\u00edvel  a  \nmanuten\u00e7\u00e3o  do  autor  no  plano  de  sa\u00fade  usufru\u00eddo  enquanto  empregado  da  GM,  nos  termos  \nda  lei  9656\/98,  em  vista  da  inexist\u00eancia  de  pr\u00eamio  pago  \u00e0  seguradora  apelante  bem  como  da  \naus\u00eancia  de  assun\u00e7\u00e3o  de  risco  por  parte  da  recorrente.\nO  autor  foi  empregado  da  GM  em  per\u00edodo  superior  a  10  anos  (f.  18),  \ncontribuindo  para  o plano  de  sa\u00fade  por  per\u00edodo  superior  a  19  anos  (f.  18),  tendo  sido  \ndispensado  sem  justa  causa  (f.  27),  quando  j\u00e1  se  encontrava  aposentado  (f.  16).\nTal  situa\u00e7\u00e3o  possibilita  a  subsun\u00e7\u00e3o  dos  fatos  narrados,  pelo  autor  \u00e0  \nnorma  prevista  no  art.  31  da  lei  9656\/98.\nDisp\u00f5e  o  art.  31  da  Lei  n\u00b0  9.656\/98:\n\"Art.  31.  Ao  aposentado  que  contribuir  para  plano  ou  seguro  coletivo  \nde  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  decorrente  de  v\u00ednculo  empregat\u00edcio,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  \nassegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  benefici\u00e1rio,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  que  gozava  \nquando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o  pagamento  integral  do  \nmesmo.  (Vide  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00b0  2.177-44.  de  2001)\".\nOra,  dentro  de  uma  interpreta\u00e7\u00e3o  teleol\u00f3gica  e  mesmo  gramatical  da  \nnorma  em  exame,  \u00e9  de  se  observar  que  o  demandante  se  adapta  \u00e0s  suas  disposi\u00e7\u00f5es,  eis  que  \nfoi  dispensado  sem  justa  causa  e  \u00e9  benefici\u00e1rio  e  contribuinte  do  plano  de  sa\u00fade  coletivo  h\u00e1  \nmais  de  dez  anos,  vindo  a  cindir  seu  v\u00ednculo  laborativo  ap\u00f3s  a  entrada  em  vigor  da  MP  n\u00b0  \n2.177-44\/01.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 375310A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 153\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020199-95.2015.8.26.0100 - lauda  6\nA\n contribui\u00e7\u00e3o  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  ocorreu,  \ninclusive  com  a  participa\u00e7\u00e3o  do  apelado,  na  medida  em  que  se  recebia  o  benef\u00edcio  como  \nforma  de  sal\u00e1rio  indireto.\nNesse sentido:\n\"CONV\u00caNIO  M\u00c9DICO.  Seguro  sa\u00fade.  Artigo  31  da  Lei  n\u00b0  9.656\/98.  \nDireito  de  o  aposentado,  com  mais  de  dez  anos  de  contribui\u00e7\u00e3o,  continuar  com  o  plano,  nas  \nmesmas  condi\u00e7\u00f5es,  pagamento  integral  das  presta\u00e7\u00f5es.  Incid\u00eancia  do  artigo  30,  par\u00e1grafo  \nsexto,  da  mesma  lei,  que  n\u00e3o  pode  ser  interpretada  em  disson\u00e2ncia  com  a  norma  protetiva  do  \nC\u00f3digo  do  Consumidor,  e,  menos  ainda,  de  modo  a  tornar  letra  morta  o  \"caput\"  do  artigo  \n31.  Hip\u00f3tese  de  contribui\u00e7\u00e3o  por  quase  30  anos  e  recusa  da  continuidade  no  momento  em  que  \nmais  precisa  o  conveniado  aposentado.  O  empregado  contribui  direta  ou  indiretamente  \nporque  j\u00e1  se  entendeu  que  o  plano  pago  pela  empregadora  nada  mais  \u00e9  do  que  sal\u00e1rio  \nindireto.  Proced\u00eancia  para  manter  a  continuidade.  Corre\u00e7\u00e3o.  Recurso  improvido.\"  \n(Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00b0  301.610.4\/3  -  S\u00e3o  Paulo  -  4a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  VT10848  - \n23.05.06  -  v.u.).\nAdemais, apesar  de  o  autor  ter  sido  dispensado  sem  causa,  n\u00e3o  \u00e9 \nmenos  relevante  o  fato  de  que  contribu\u00eda  indiretamente  p  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  (f.  24\/26).  \nOutrossim,  pretendeu  a  lei  p\u00f4r  a  salvo  justamente  pessoas  como  o  \nautor,  que,  depois  de  longo  tempo  de  contribui\u00e7\u00e3o,  veem-se  com  dificuldades  para  a \ncontrata\u00e7\u00e3o  de  novo  plano  de  sa\u00fade.  Diz  o  art.  31  da  Lei  9656\/98  o  \"aposentado  que  \ncontribuir,  pelo  prazo  m\u00ednimo  de  dez  anos,  \u00e9  assegurado  o  direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  como  \nbenefici\u00e1rio\",  pouco  importando  esteja  ele  na  ativa  ou  na  inatividade.\nAl\u00e9m  disso,  interpretando  sistematicamente  os  dispositivos  que  regem  \na  mat\u00e9ria,  respectivamente  arts.  31  da  Lei  9656\/98  e  2o,  da  Res.  21,  do  CONSU  -  Conselho  de  \nSa\u00fade  Suplementar  ,  n\u00e3o  restam  d\u00favidas  de  que  o  aposentado  e  o  demitido  s\u00e3o  equiparados  \naos  funcion\u00e1rios  da  ativa,  para  todos  os  fins.\nSe  for  equiparado  para  todos  os  fins,  assim  o  ser\u00e1  para  o  pagamento  \ndo  valor  ajustado  aos  funcion\u00e1rios.\nE  se  existe  uma  contrata\u00e7\u00e3o  privada  entre  a  empresa  de  seguro  sa\u00fade  \ne  a  contratante,  no  caso  a  GM,  onde  esta  \u00faltima  se  obrigou  a  reembolsar  os  valores  gastos  \npelos  seus  benefici\u00e1rios,  data  venia,  esta  n\u00e3o  pode  criar  direitos  ou  obriga\u00e7\u00f5es  a  terceiros  e  \nnem  violar  disposi\u00e7\u00e3o  legal.\n\u00c9  importe  frisar  que  o  art.  2o  da  Resolu\u00e7\u00e3o  21  do  Consu  \u00e9  claro  ao  \ndispor  que  \"para  manuten\u00e7\u00e3o  do  aposentado  como  benefici\u00e1rio  de  plano  ou  seguro  de  \nassist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade,  as  empresas  empregadoras  devem  oferecer  plano  pr\u00f3prio  ou  contratado  \ne  as  empresas  operadoras  ou  administradoras  de  planos  ou  seguros  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  \ndevem  oferecer  \u00e0  empresa  empregadora,  que  o  solicitar,  plano  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  para  \nativos  e  aposentados.\"  Mas,  no  caso  em  tela,  n\u00e3o  foi  o  que  ocorreu.  \nIsto  porque  oferecer  ao  ex-empregado  alternativa  em  valor  acima  ao  \nque  vinha  sendo  pago  \u00e9  o  mesmo  que  inviabilizar  a  oferta  de  uma  alternativa.  Portanto,  na  \naus\u00eancia  de  uma  op\u00e7\u00e3o  de  acordo  com  os  termos  anteriormente  existentes,  \u00e9  razo\u00e1vel  \nassegurar  ao  autor  a  condi\u00e7\u00e3o  por  ele  suportada  at\u00e9  ent\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 375310A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 154\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020199-95.2015.8.26.0100 - lauda  7\nOs\n dispositivos  apontados  asseguram  a  paridade  e  esta  ter\u00e1  que  ser  \nrespeitada,  conforme  un\u00edssona  orienta\u00e7\u00e3o:\n\"Apela\u00e7\u00f5es  C\u00edveis.  Plano  de  sa\u00fade  coletivo  \n Funcion\u00e1rio  aposentado  \nlogo  ap\u00f3s  a  demiss\u00e3o  -  Direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  do  benefici\u00e1rio  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  \ncontratuais,  respondendo  pelo  pagamento  integral  das  mensalidades  -  Exegese  do  artigo  \n31,\"caput\",  da  Lei  n\u00b0  9.656\/98  -  Reforma  da  senten\u00e7a  para  manuten\u00e7\u00e3o  do  autor  como  \nassociado,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  anteriores,  por  prazo  indeterminado.  Nega-se  provimento  \nao  recurso  interposto  pela  Intercl\u00ednicas  Planos  de  Sa\u00fade  S.A.  e  d\u00e1-se  provimento  ao  recurso  \ninterposto  pelo  autor.  Apela\u00e7\u00e3o  sem  revis\u00e3o  n.  3970484500,  5a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  \nrel.  Desembargadora  Christine  Santini,  j.  19.08.2009).\"\n\"PLANO  DE  SA\u00daDE  -  TUTELA  ANTECIPADA  -  FUNCION\u00c1RIO  \nDA  AGRAVANTE  DEMITIDO  SEM  JUSTA  CAUSA  \n MANUTEN\u00c7\u00c3O  TEMPOR\u00c1RIA  \nDO  PLANO,  NAS  MESMAS  CONDI\u00c7\u00d5ES  QUE  GOZAVA  QUANDO  VIGENTE  O  \nCONTRATO  DE  TRABALHO  -  VEROSSIMILHAN\u00c7A  CARACTERIZADA  -  RISCO  DE  \nDANO  IRREPAR\u00c1VEL  OU  DE  DIF\u00cdCIL  REPARA\u00c7\u00c3O  -  DECIS\u00c3O  MANTIDA  - \nRECURSO  N\u00c3O  PROVIDO.  (Agravo  de  Instrumento  n.  6769224800,  5a  C\u00e2mara  de  Direito  \nPrivado,  rel.  Desembargador  Erickson  Gavazza  Marques,  j.  25.11.2009).\"\n\"(...)  PLANO  DE  SA\u00daDE  COLETIVO  -  POSSIBILIDADE  DE  \nMANTER-SE  PLANO  DE  SA\u00daDE  A  FUNCION\u00c1RIO  APOSENTADO,  CABENDO  A  \nELES  O  PAGAMENTO  DAS  MENSALIDADES  \n PRECEDENTES   INAPLICABILIDADE  \nDO  PREVISTO  NO  ARTIGO  453  DA  CLT  \n ENTENDIMENTO  -  SENTEN\u00c7A  MANTIDA,  \nNESTE  PARTICULAR  - RECURSO  IMPROVIDO.  5a  C\u00c2MARA  - SE\u00c7\u00c3O  DE  DIREITO  \nPRIVADO  APELA\u00c7\u00c3O  N.  475.056.4\/0-00  -  VOTO  N.  16389  -  COMARCA:  S\u00c3O  \nBERNARDO  DO  CAMPO  (8a  VARA  C\u00cdVEL  -  PROCESSO  N\u00b0  42185\/2006).  20\/05\/2009.  Rei.  \nDes.  A.  C.  Mathias  Coltro\"\n\"PLANO  DE  SA\u00daDE.  PESSOA  APOSENTADA  ANTES  DA  \nENTRADA  EM  VIGOR  DA  LEI  9656\/98,  MAS  QUE  CONTINUA  A  RELA\u00c7\u00c3O  DE  \nEMPREGO,  COM  MANUTEN\u00c7\u00c3O  DOS  DESCONTOS  PARA  O  PLANO  DE  SA\u00daDE  \nCOLETIVO.  SITUA\u00c7\u00c3O  CONCRETA  QUE  SE  AMOLDA  AO  DISPOSTO  NO  ART.  31  \nDA  LEI  9656\/98,  COM  A  REDA\u00c7\u00c3O  DADA  PELA  MEDIDA  PROVIS\u00d3RIA  N\u00b0  2.177-44,  \nDE  2001.  APOSENTADO  QUE  NO  MOMENTO  DA  ENTRADA  EM  VIGOR  DA  NORMA  \nSE  ENCONTRA  CONTRIBUINDO  PARA  O  PLANO  DE  SA\u00daDE  H\u00c1  MAIS  DE  DEZ  \nANOS.  INTERPRETA\u00c7\u00c3O  GRAMATICAL  E  TELEOL\u00d3GICA  DO  DISPOSITIVO.  \nDIREITO  DE  MANUTEN\u00c7\u00c3O  DO  PLANO  NO  MESMO  STATUS  DE  BENEFICI\u00c1RIO  E  \nDENTRO  DAS  MESMAS  CONDI\u00c7\u00d5ES,  ASSUMINDO  EM  CONTRAPARTIDA  O \nPAGAMENTO  INTEGRAL  DA  COTA  PERTINENTE  (PARCELA  DO  EMPREGADO  E  \nMAIS  A  DO  EMPREGADOR).  SENTEN\u00c7A  DE  PROCED\u00caNCIA.  RECURSO  \nIMPROVIDO.  VOTO  N\u00b0:  18100.  APEL.  N\u00b0:  581.953-4\/1.  COMARCA:  S\u00c3O  JOS\u00c9  DOS  \nCAMPOS.  Rel.  Des.  Oscarlino  Moeller.\"\n\"SEGURO-SA\u00daDE  E  OBRIGA\u00c7\u00c3O  DE  FAZER  \nEmpregado \naposentado  -  Liminar  concedida  para  a  manuten\u00e7\u00e3o  do  contrato,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  \ncobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  quanto  ao  \npre\u00e7o  inclusive,  desde  que  assuma  o  pagamento  integral  do  plano  -  Aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  no  \nart.  31,  \u00a71\u00b0  da  Lei  n\u00b0  9.656\/98  -  Imposi\u00e7\u00e3o  de  multa  di\u00e1ria  afastada,  pois  a  cargo  do  ju\u00edzo  de  \nprimeiro  grau,  em  caso  de  n\u00e3o  cumprimento  da  ordem  \n Recurso  parcialmente  provido.  \n0380156-53.2010.8.26.0000  -  Ag.  Instrumento.  Comarca:  S\u00e3o  Jos\u00e9  dos  Campos.  5a  C\u00e2mara  \nde  Direito  Privado.  24\/11\/2010.  Rel.  Des.  Silv\u00e9rio  Ribeiro.\"Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 375310A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 155\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020199-95.2015.8.26.0100 - lauda  8\n\u201cAGRAVO\n DE  INSTRUMENTO  -  A\u00e7\u00e3o  cominat\u00f3ria  \n Tutela  \nantecipada  concedida  para  manter  o  autor  no  plano  de  sa\u00fade,  mantidas  as  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  \nde  cobertura  de  que  gozava  quando  da  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho  -  Decis\u00e3o  acertada  -  \nPresen\u00e7a  dos  requisitos  do  art.  273  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  -  Recurso  desprovido.  Al  \n0004840-73.2011.8.26.0000  \n S\u00e3o  Paulo  -  09\/02\/2011  -  5a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  Rel.  \nDes.  J.L.  M\u00f4naco  da  Silva.\"\n\"Plano  de  Sa\u00fade.  Art.  31  da  Lei  n\u00b0  9656\/98.  Hip\u00f3tese  em  que  foram  \npreenchidos  os  pressupostos  legais.  O  autor  aposentado  contribuiu  por  mais  de  dez  anos  com  \no   plano  oferecido  pela  sua  ex-empregadora  e  tem  direito  de  permanecer  nas  mesmas  \ncondi\u00e7\u00f5es,  assumindo  o  pagamento  integral  das  presta\u00e7\u00f5es,  com  base  no  custo  dos  \nempregados  que  est\u00e3o  em  atividade.  O  empregado  contribui  direta  ou  indiretamente  porque  \nj\u00e1  se  entendeu  que  o  plano  pago  pela  empregadora  nada  mais  \u00e9  do  que  sal\u00e1rio  indireto.  \nJurisprud\u00eancia  deste  Egr\u00e9gio  TJSP.  Recurso  improvido.  Apela\u00e7\u00e3o  - \n9286487-55.2008.8.26.0000  -  S\u00e3o  Paulo  -  4a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  -  12\/02\/2009  -  Rel.  \nDes.  Maia  da  Cunha.\"  \n\"Plano  de  sa\u00fade.  N\u00e3o  seria  l\u00f3gico  para  a  ideologia  do  art.  31,  da-  Lei  \n9656\/98,  exigir  daquele  que  trabalhou  por  mais  de  trinta  anos  para  a  General  Motors  do  \nBrasil,  em  cuja  condi\u00e7\u00e3o  contribuiu,  por  mais  de  dez  anos,  para  o  plano  de  sa\u00fade  \nempresarial,  que  pagasse  taxa  maior  para  continuar  desfrutando,  na\naposentadoria,  dos  benef\u00edcios  contratuais  similares  Manuten\u00e7\u00e3o  da  \nsenten\u00e7a  que  obriga  equiparar  os  pre\u00e7os,  sob  pena  de  prejudicar  o  benefici\u00e1rio.  N\u00e3o  \nprovimento  com  observa\u00e7\u00e3o  comprova\u00e7\u00e3o  na  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a  do  valor  \ncusteado  pela  GM  para  cada  um  de  seus  empregados  nos  dias  atuais  e  que  dever\u00e1  ser  pago  \npelo  ex-trabalhador,  aposentado  ou  demitido,  juntamente  com  a  parte  que  lhe  cabia.  \nApela\u00e7\u00e3o  -  0105786-88.2009.8.26.0011  -  S\u00e3o  Paulo  -  4a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  - \n24\/02\/2011  -  Rei  Des.  Enio  Zuliani.\"\n\"SEGURO-SA\u00daDE.  Aposentado.  Incid\u00eancia  do  art.  31  da  Lei  \n9.656\/98.  Cl\u00e1usula  geral  que  tem  alcance  inclusive  sobre  contratos  em  cumprimento  - \nEmpregado  que  prosseguiu  trabalhando  e  depois  de  cumpridos  os  requisitos  da  lei  foi  \ndemitido  pela  estipulante.  Direito  adquirido.  Art.  6o  da  LICCiv.  -  Beneficio  legal  que  n\u00e3o  \u00e9  \ndado  ao  prestador  de  servi\u00e7o  discriminar.  Garantia  das  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  anteriores  do  \nplano  de  sa\u00fade,  inclusive  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  custos,  desde  que  o  benefici\u00e1rio  assuma  o  valor  da  \nparcela  que  era  devida  pela  ex-empregadora  -  Valor  a  ser  definido  em  liquida\u00e7\u00e3o  por  \narbitramento.  Precedentes  -  Recurso  parcialmente  provido.  Apela\u00e7\u00e3o  \n0002153-27.2010.8.26.0011.  S\u00e3o  Paulo.  6a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado.  17\/02\/2011.  Rel.  Des.  \nRoberto  Solimene.\"\n\"PLANO DE  SA\u00daDE  -  Benefici\u00e1rio  demitido  -  PDV  -  Manuten\u00e7\u00e3o  do  \ncusteio  do  plano  pelo  per\u00edodo  de  dois  anos  ap\u00f3s  a  sa\u00edda  da  empresa  -  Pleito  de  manuten\u00e7\u00e3o  \nno  plano  de  sa\u00fade,  bem  como  do  valor  da  mensalidade  enquanto  vigente  o  contrato  de  \ntrabalho  -  Admissibilidade  apenas  da  manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  -  Direito  de  manuten\u00e7\u00e3o  do  \nautor  no  plano  coletivo,  extens\u00edvel  a  seus  dependentes,  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  quando  era  \nempregado,  que  deve  ser  assegurado  por  prazo  indeterminado  -  Precedentes  da  pr\u00f3pria  \nC\u00e2mara  -  Aus\u00eancia  do  subs\u00eddio  da  ex-empregadora  -  Integralidade  da  mensalidade  que  deve  \nser  arcada  pelo  benefici\u00e1rio  do  plano  -  Senten\u00e7a  reformada  em  parte  -  Recurso  parcialmente  \nprovido.  (Apela\u00e7\u00e3o  n.  994092901541,  6\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  rel.  Desembargador  \nPercival  Nogueira,  j.  17.12.2009).\"Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 375310A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 156\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020199-95.2015.8.26.0100 - lauda  9\n\"Plano\n de  sa\u00fade.  Plano  de  demiss\u00e3o  volunt\u00e1ria  promovida  pela  ex-\nempregadora.  Manuten\u00e7\u00e3o  do  plano  de  sa\u00fade  nas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es,  em  que  possu\u00eda  ao  \ntempo  em  que  era  funcion\u00e1rio  da  General  Motors  do  Brasil  Ltda.  Senten\u00e7a  mantida.  \nRecurso  improvido.  (Apela\u00e7\u00e3o  com  revis\u00e3o  n.  6134064200,  8a  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  \nrei.  Desembargador  Caetano  Lagrasta,  j.  11.11.2009).\"\nAnte  o  exposto  e  perante  a  un\u00edssona  orienta\u00e7\u00e3o  dos  julgados  \nmencionados,  nega-se  provimento  ao  recurso.\nJAMES  SIANO\n            Relator\u201d.\nPor  fim,  h\u00e1  de  se  deixar  registrada  importante  passagem  trazida  na  obra  \ncoletiva  \u201cA  Hist\u00f3ria  e  os  Desafios  da  Sa\u00fade  Suplementar:  10  Anos  de  Regula\u00e7\u00e3o\u201d,  editora  Saraiva,  \n2008,  p\u00e1ginas  23  e  24,  emanada  da  pena  de  Jos\u00e9  Cechin:\n\u201cTodos  esperam  ter  a  vida  longa  e  saud\u00e1vel.  No  entanto,  a  cada  dia  \nobserva-se  que  um  n\u00famero  significativo  de  indiv\u00edduos  contrai  doen\u00e7as  ou  enfermidades  de  \nmaior  ou  menos  gravidade.  O  risco  est\u00e1  presente  na  vida  de  cada  pessoa  e  cada  momento.  A  \nprobabilidade  individual  depende  de  diversos  fatores,  desde  os  gen\u00e9ticos  at\u00e9  h\u00e1bitos  de  via  e  \nidade.  Ningu\u00e9m  sabe  se  e  quando  ser\u00e1  afetado  por  problemas  de  sa\u00fade,  nem  de  sua  \ngravidade  e  custo  diagn\u00f3stico  e  tratamento.  Enfermidades  graves  n\u00e3o  ocorrem  com  muita  \nfreq\u00fc\u00eancia,  mas  podem  levar  \u00e0  ru\u00edna  as  poucas  pessoas  ou  fam\u00edlias  afetadas.  N\u00e3o  est\u00e1  ao  \nalcance  dos  indiv\u00edduos  eliminar  totalmente  o  risco  de  contrair  uma  doen\u00e7a  grave  de  alto  \ncusto  de  tratamento.  Entretanto,  podem  ser  tomadas  precau\u00e7\u00f5es  para  evitar  a  fal\u00eancia  \nfinanceira  caso  venham  a  se  necess\u00e1rios  dispendiosos  servi\u00e7os  assistenciais  e  da  medicina.  O  \nproblema  \u00e9  comum  a  muitas  situa\u00e7\u00f5es  da  vida  cotidiana  \n eventos  aleat\u00f3rios  podem  destruir  \nparte  ou  a  totalidade  do  patrim\u00f4nio  de  pessoas,  fam\u00edlias  ou  organiza\u00e7\u00f5es.  Normalmente,  a  \nprobabilidade  de  ocorr\u00eancia  do  evento  \u00e9  conhecida,  mas  n\u00e3o  se  podem  saber  quais  s\u00e3o  as  \npessoas  ou  entidades  afetadas.  H\u00e1  muito  tempo  \u00e0  sociedade  desenvolveu  um  mecanismo  de  \ndilui\u00e7\u00e3o  das  perdas  financeiras  de  eventos  que  impactam  o  patrim\u00f4nio.  Embora  as  \nconseq\u00fc\u00eancias  financeiras  sobre  os  afetados  possam  ser  desastrosas,  para  uma  coletividade  \nelas  podem  representar  uma  pequena  parcela  do  patrim\u00f4nio  total.  Assim,  \u00e9  poss\u00edvel  uma  \nsociedade  de  cr\u00e9dito  m\u00fatuo  que  recolha  modestas  contribui\u00e7\u00f5es  de  todos  os  participantes  \npara  constituir  um  fundo  com  a  finalidade  de  repor,  ainda  que  parcialmente,  o  patrim\u00f4nio  \ndaqueles  indiv\u00edduos  afetados  pela  ocorr\u00eancia  de  um  evento  adverso.  Dessa  maneira,  formam-\nse  sociedades  seguradoras  para  coletar  os  pr\u00eamios  (que  s\u00e3o  o  pagamento  de  contrapresta\u00e7\u00f5es  \npecuni\u00e1rias  para  ter  cobertura  de  eventos  futuros  e  incertos)  e  indenizar  aqueles  que  tiveram  \nseu  patrim\u00f4nio  reduzido  em  raz\u00e3o  da  ocorr\u00eancia  de  evento  segurado\u201d.  \n \nDando  os  tr\u00e2mites  por  findos  e  por  estes  fundamentos,  julgo  procedente  a  \npresente  a\u00e7\u00e3o  judicial  movida  por  Maria  Tereza  de  Oliveira  Almeida  contra  a  Funda\u00e7\u00e3o  Sa\u00fade  \nIta\u00fa. Via de  conseq\u00fc\u00eancia,  RATIFICO  INTEGRALMENTE  os  efeitos  jur\u00eddicos  \nda  tutela  antecipada  anteriormente  concedida  em  benef\u00edcio  da  autora  \u201ca  fim  de  que  sejam  \nrevisados  os  valores  cobrados  pela  r\u00e9  a  partir  de  mar\u00e7o\/2015,  bem  como  que  a  r\u00e9  mantenha  a  \nautora  e  dependente  nas  MESMAS  CONDI\u00c7\u00d5ES  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  \nda  VIG\u00caNCIA  DO  CONTRATO  DE  TRABALHO,  padr\u00e3o  de  cobertura  EXECUTIVO  I,  com  \nEXPEDI\u00c7\u00c3O  DE  BOLETO  considerando  a  cota  parte  do  empregado,  mais  a  cota  parte  do  \nempregador;  a  absten\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  de  promover  o  desconto  em  valor  abusivo  do  valor  pr\u00eamio  \nmediante  d\u00e9bito  em  conta  ou  boleto  banc\u00e1rio,  bem  como  de  promover  a  cobran\u00e7a  judicial  ou  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 375310A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 157\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020199-95.2015.8.26.0100 - lauda  10\nmesmo\n indicar  o  nome  da  autora  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  e  a  devolu\u00e7\u00e3o  pura  simples  \n( n\u00e3o  em  dobro  do  indevido  ao  autor,  na  medida  em  que  amparada  em  cl\u00e1usula  contratual  \nlivremente  pactuada  entre  as  partes  litigantes )  dos  valores  pagos  e\/ou  cobrados  indevidamente  \na  maior  a  partir  de  mar\u00e7o\/2015  at\u00e9  o  \u00faltimo  pagamento  indevido\u201d,  monetariamente  corrigido  desde  \na  data  de  seus  efetivos  desembolsos.\nJuros  morat\u00f3rios  legais  devidos  desde  a  datada  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.\nPor  for\u00e7a  do  princ\u00edpio  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  r\u00e9  no  pagamento  das  \ndespesas  processuais  e  custas  judiciais,  al\u00e9m  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \u00e0  parte  litigante  adversa,  \nque  fixo  em  R$  3.000,00.\n   \nP.  R.  I.  C.\n   \nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 375310A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 13:24 . fls. 158"}},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40517589-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2017 12:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0157\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2343 P\u00e1gina: 513","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0157\/2017 Teor do ato: Fls. 135\/144: ci\u00eancia \u00e0 parte autora - art. 437, \u00a71\u00ba, do CPC.Nada mais. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Almeida (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls. 135\/144: ci\u00eancia \u00e0 parte autora - art. 437, \u00a71\u00ba, do CPC.Nada mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40672011-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 25\/07\/2016 16:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40655627-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/07\/2016 17:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0247\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2156 P\u00e1gina: 170 a 181","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0247\/2016 Teor do ato: Vistos. No prazo de dez dias, manifestem-se as partes, de forma espec\u00edfica, se pretendem produzir outras provas, justificando-se a necessidade. Adverte-se que indica\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas ser\u00e3o sumariamente indeferidas. No prazo assinalado, dever\u00e3o ser apresentados eventuais documentos pendentes de juntada, bem como ser oferecido o rol de testemunhas, com respectivas qualifica\u00e7\u00f5es e endere\u00e7os, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, dever\u00e3o as partes esclarecer, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, isto sem preju\u00edzo da possibilidade de julgamento antecipado da lide, se for o caso.Int. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. No prazo de dez dias, manifestem-se as partes, de forma espec\u00edfica, se pretendem produzir outras provas, justificando-se a necessidade. Adverte-se que indica\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas ser\u00e3o sumariamente indeferidas. No prazo assinalado, dever\u00e3o ser apresentados eventuais documentos pendentes de juntada, bem como ser oferecido o rol de testemunhas, com respectivas qualifica\u00e7\u00f5es e endere\u00e7os, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, dever\u00e3o as partes esclarecer, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, isto sem preju\u00edzo da possibilidade de julgamento antecipado da lide, se for o caso.Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o  Mendes  s\/n\u00ba ,   7\u00ba  andar  -  salas  n\u00ba  715\/717  -   Centro\nCEP:   01501-900  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   21716106  e  6108  -  E-mail:   sp9cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020199-95.2015.8.26.0100  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1020199-95.2015.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Maria Tereza  de Oliveira  Almeida\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\n    Vistos.                \nNo   prazo   de   dez     dias,   manifestem-se   as   partes,   de   forma   espec\u00edfica,   se   pretendem  \nproduzir   outras   provas,   justificando-se   a   necessidade.   Adverte-se   que   indica\u00e7\u00f5es   gen\u00e9ricas   ser\u00e3o  \nsumariamente   indeferidas.  \nNo   prazo   assinalado,   dever\u00e3o   ser   apresentados   eventuais   documentos   pendentes  \nde   juntada,   bem   como   ser   oferecido   o   rol   de   testemunhas,   com   respectivas   qualifica\u00e7\u00f5es   e  \nendere\u00e7os,   sob   pena   de   preclus\u00e3o.  \nSem   preju\u00edzo   e   no   mesmo   prazo,   dever\u00e3o   as   partes   esclarecer,   se  possuem  \ninteresse na  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  isto  sem  preju\u00edzo  da  possibilidade  de  \njulgamento antecipado  da  lide,  se  for  o  caso.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  julho  de 2016\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo 21C0BDD. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 11\/07\/2016 \u00e0s 15:47 . fls. 128"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2016","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.16.40360446-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 28\/04\/2016 19:23","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0137\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2101 P\u00e1gina: 177 a 193","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0137\/2016 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica. Advogados(s): Ericson Crivelli (OAB 71334\/SP), Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40986494-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC) Data: 19\/11\/2015 17:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/11\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40986482-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 19\/11\/2015 17:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/11\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR398905046TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A Dilig\u00eancia : 30\/10\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.15.40245518-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/04\/2015 12:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0085\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1843 P\u00e1gina: 188 a 241","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0085\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia da expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0s fls. 85. Providenciar a impress\u00e3o do oficio pelo portal e-SAJ e comprovar seu protocolo em 05 (cinco) dias. Advogados(s): Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia da expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0s fls. 85. Providenciar a impress\u00e3o do oficio pelo portal e-SAJ e comprovar seu protocolo em 05 (cinco) dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1841 P\u00e1gina: 174 a 218","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2015 Teor do ato: Vistos. Presentes os requisitos previstos no artigo 273, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, hei por bem em conceder \u00e0 autora os efeitos jur\u00eddicos da tutela jurisdicional antecipada, nos moldes como pleiteada em peti\u00e7\u00e3o inicial. Isto porque, dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o vir\u00e1 de sofrer em sua esfera jur\u00eddica de interesses pr\u00f3prios, em n\u00e3o sendo a medida emergencial agora deferida. Em car\u00e1ter emergencial e efetivando-se um ju\u00edzo valorativo meramente perfunct\u00f3rio dos elementos de convic\u00e7\u00e3o que v\u00eam de acompanhar a investida do autor, ainda nesta fase processual postulat\u00f3ria do feito, DETERMINO que \"(...) sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como, que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cotaparte do empregado e empregador\". E tal, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, incidir numa multa pecuni\u00e1ria di\u00e1ria em benef\u00edcio da autora pelo descumprimento da determina\u00e7\u00e3o acima consignada, da ordem de R$ 1.000.00 at\u00e9 o limite de R$ 50.000,00. No mais, prossiga-se o feito, com a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 para os termos da demanda aforada. Cumpra-se agora, expedindo-se todo o necess\u00e1rio para tanto. Int. Advogados(s): Evelyn dos Santos Pintor (OAB 320817\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Presentes os requisitos previstos no artigo 273, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, hei por bem em conceder \u00e0 autora os efeitos jur\u00eddicos da tutela jurisdicional antecipada, nos moldes como pleiteada em peti\u00e7\u00e3o inicial. Isto porque, dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o vir\u00e1 de sofrer em sua esfera jur\u00eddica de interesses pr\u00f3prios, em n\u00e3o sendo a medida emergencial agora deferida. Em car\u00e1ter emergencial e efetivando-se um ju\u00edzo valorativo meramente perfunct\u00f3rio dos elementos de convic\u00e7\u00e3o que v\u00eam de acompanhar a investida do autor, ainda nesta fase processual postulat\u00f3ria do feito, DETERMINO que \"(...) sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como, que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cotaparte do empregado e empregador\". E tal, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, incidir numa multa pecuni\u00e1ria di\u00e1ria em benef\u00edcio da autora pelo descumprimento da determina\u00e7\u00e3o acima consignada, da ordem de R$ 1.000.00 at\u00e9 o limite de R$ 50.000,00. No mais, prossiga-se o feito, com a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 para os termos da demanda aforada. Cumpra-se agora, expedindo-se todo o necess\u00e1rio para tanto. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 715\/717,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716106  e 6108,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1020199-95.2015.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Maria Tereza  de Oliveira  Almeida\nRequerido : Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A\nCONCLUS\u00c3O\nEm  05\/03\/2015  fa\u00e7o os presentes  autos conclusos  ao MM.  Juiz Dr. Rodrigo  Galv\u00e3o Medina.  \nEu,  ___________,  subscrevi.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rodrigo   Galv\u00e3o   Medina\nVistos.\nPresentes  os  requisitos  previstos  no  artigo  273,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  hei  por  bem  em  conceder  \u00e0  autora  os  efeitos  jur\u00eddicos  da  tutela  jurisdicional  \nantecipada,  nos  moldes  como  pleiteada  em  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nIsto  porque,  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  vir\u00e1  de  sofrer  em  sua  \nesfera  jur\u00eddica  de  interesses  pr\u00f3prios,  em  n\u00e3o  sendo  a  medida  emergencial  agora  deferida.\nEm  car\u00e1ter  emergencial  e  efetivando-se  um  ju\u00edzo  valorativo  meramente  \nperfunct\u00f3rio  dos  elementos  de  convic\u00e7\u00e3o  que  v\u00eam  de  acompanhar  a  investida  do  autor,  ainda  nesta  \nfase  processual  postulat\u00f3ria  do  feito,  DETERMINO  que  \u201c(...)  sejam  revisados  os  valores  cobrados  \npela  r\u00e9  a  partir  de  mar\u00e7o\/2015,  bem  como,  que  a  r\u00e9  mantenha  a  autora  e  dependente  nas  MESMAS  \nCONDI\u00c7\u00d5ES  de  cobertura  assistencial  de  que   gozava  quando  da  VIG\u00caNCIA  DO  CONTRATO  \nDE  TRABALHO,  padr\u00e3o  de   cobertura  EXECUTIVO  I,  com  EXPEDI\u00c7\u00c3O  DE  BOLETO  \nconsiderando  a  cotaparte  do  empregado  e  empregador\".\nE  tal,  sob  pena  de,  em  n\u00e3o  o  fazendo,  incidir  numa  multa  pecuni\u00e1ria  di\u00e1ria  \nem  benef\u00edcio  da  autora  pelo  descumprimento  da  determina\u00e7\u00e3o  acima  consignada,  da  ordem  de  R$  \n1.000.00  at\u00e9  o  limite  de  R$  50.000,00.\nNo  mais,  prossiga-se  o  feito,  com  a  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  para  os  termos  da  \ndemanda  aforada.\nCumpra-se agora , expedindo-se  todo  o  necess\u00e1rio  para  tanto.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  mar\u00e7o  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo EABD89. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/03\/2015 \u00e0s 17:21 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n9\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 715\/717,  Centro - CEP  01501-\n900,  Fone:  21716106  e 6108,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp9cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das Hor\u00e1rio  de Atendimento  ao \nP\u00fablico<<  Campo exclu\u00eddo  do banco  de dados  >>\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020199-95.2015.8.26.0100 e c\u00f3digo EABD89. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por RODRIGO GALVAO MEDINA, liberado nos autos em 05\/03\/2015 \u00e0s 17:21 . fls. 63"}},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/03\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/03\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/11\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"19\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Juntando C\u00f3pia do Agravo (Art. 526, do CPC)"},{"data":"28\/04\/2016","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":41,"total_andamentos":41}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"467388443","codPublicacaoOrigem":"849512577","dataDivulgacao":"Apr 25 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 26 2016 12:00:00:000AM","numero":"1020199-95.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2101","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020199-95.2015.8.26.0100 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos de Sa\u00fade - Maria Tereza de Oliveira Almeida - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Manifeste-se a parte autora em r\u00e9plica. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0137\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"178","paginaFinal":"178","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"665730","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12590091","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Apr 20 2016 11:31:58:330PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"510634320","codPublicacaoOrigem":"900524674","dataDivulgacao":"Jul 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1020199-95.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2156","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020199-95.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Maria Tereza de Oliveira Almeida - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos. No prazo de dez dias, manifestem-se as partes, de forma espec\u00edfica, se pretendem produzir outras provas, justificando-se a necessidade. Adverte-se que indica\u00e7\u00f5es gen\u00e9ricas ser\u00e3o sumariamente indeferidas. No prazo assinalado, dever\u00e3o ser apresentados eventuais documentos pendentes de juntada, bem como ser oferecido o rol de testemunhas, com respectivas qualifica\u00e7\u00f5es e endere\u00e7os, sob pena de preclus\u00e3o. Sem preju\u00edzo e no mesmo prazo, dever\u00e3o as partes esclarecer, se possuem interesse na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, isto sem preju\u00edzo da possibilidade de julgamento antecipado da lide, se for o caso.Int. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0247\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"172","paginaFinal":"172","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"703520","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14334920","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 12 2016 10:56:34:950PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"305010657","codPublicacaoOrigem":"635164684","dataDivulgacao":"Mar 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 12 2015 12:00:00:000AM","numero":"1020199-95.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1843","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020199-95.2015.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Maria Tereza de Oliveira Almeida- Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A-Ci\u00eancia da expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio \u00e0s fls. 85. Providenciar a impress\u00e3o do oficio pelo portal e-SAJ e comprovar seu protocolo em 05 (cinco) dias.-ADV: EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0085\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"207","paginaFinal":"207","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"478454","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5370763","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Mar 10 2015 10:01:17:247PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"303793028","codPublicacaoOrigem":"634099946","dataDivulgacao":"Mar  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1020199-95.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1841","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020199-95.2015.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Maria Tereza de Oliveira Almeida- Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A-Vistos. Presentes os requisitos previstos no artigo 273, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, hei por bem em conceder \u00e0 autora os efeitos jur\u00eddicos da tutela jurisdicional antecipada, nos moldes como pleiteada em peti\u00e7\u00e3o inicial. Isto porque, dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o vir\u00e1 de sofrer em sua esfera jur\u00eddica de interesses pr\u00f3prios, em n\u00e3o sendo a medida emergencial agora deferida. Em car\u00e1ter emergencial e efetivando-se um ju\u00edzo valorativo meramente perfunct\u00f3rio dos elementos de convic\u00e7\u00e3o que v\u00eam de acompanhar a investida do autor, ainda nesta fase processual postulat\u00f3ria do feito, DETERMINO que \"(...) sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como, que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cotaparte do empregado e empregador\". E tal, sob pena de, em n\u00e3o o fazendo, incidir numa multa pecuni\u00e1ria di\u00e1ria em benef\u00edcio da autora pelo descumprimento da determina\u00e7\u00e3o acima consignada, da ordem de R$ 1.000.00 at\u00e9 o limite de R$ 50.000,00. No mais, prossiga-se o feito, com a cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9 para os termos da demanda aforada. Cumpra-se agora, expedindo-se todo o necess\u00e1rio para tanto. Int.-ADV: EVELYN DOS SANTOS PINTOR (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"190","paginaFinal":"190","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"477646","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5287358","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Mar  8 2015 11:13:07:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"768330502","codPublicacaoOrigem":"1208579013","dataDivulgacao":"Oct  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020199-95.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2443","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020199-95.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Maria Tereza de Oliveira Almeida - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Vistos.Nos termos do artigo 1.010, \u00a7 1\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, intime-se o apelado para apresentar contrarraz\u00f5es no prazo de 15 (quinze) dias.Ap\u00f3s, subam os presentes autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, com nossas homenagens e cautelas de estilo.Com o advento da Lei n\u00ba 13.105\/2015, o ju\u00edzo de admissibilidade \u00e9 efetuado pelo ju\u00edzoad quem, na forma do art 1.010, \u00a73\u00ba,a seguirtranscrito: \"Ap\u00f3s as formalidades previstas nos \u00a7\u00a7 1\u00ba e 2\u00ba, os autos ser\u00e3o remetidos ao tribunal pelo juiz, independentemente de ju\u00edzo de admissibilidade\".Nesse sentido, cumpre registrar o Enunciado n.99 do F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis:F\u00f3rum Permanente de Processualistas Civis :O \u00d3rg\u00e3o a quo n\u00e3o far\u00e1 ju\u00edzo de admissibilidade da apela\u00e7\u00e3o.Int. - ADV: EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0355\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO EVARISTO ROSA CASSIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"210","paginaFinal":"210","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"932943","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"26804923","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Oct  3 2017 07:47:02:830AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751532365","codPublicacaoOrigem":"1197959360","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020199-95.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020199-95.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Maria Tereza de Oliveira Almeida - Funca\u00e7\u00e3o '53aude Itau S\/A - Vistos.Maria Tereza de Oliveira Almeida move a presente a\u00e7\u00e3o judicial com pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela jurisdicional - contra a Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa sustentando, em apertada s\u00edntese, que \"(...) foi admitida pelo Banco Ita\u00fa S\/A em 05\/10\/1977 e demitida sem justa causa em 30\/05\/2014. Pelo fato de ter atingido o tempo de contribui\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio \u00e0 aposentadoria, requereu o benef\u00edcio que teve in\u00edcio em 22\/03\/2006 atrav\u00e9s do B42 133.447.997-3. Durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, no padr\u00e3o de conforto e cobertura EXECUTIVO I para si e o marido na condi\u00e7\u00e3o de dependente, arcando com a quantia mensal de R$ 510,44. Conforme assegurado na cl\u00e1usula 43 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, a autora teve direito a usufruir do Plano de Sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, at\u00e9 28\/02\/2015. Diante do prazo acima, a autora manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano para si e o dependente, por\u00e9m, foi surpreendida com o aumento exorbitante da mensalidade, que FOI MAJORADA PARA R$ 1710,59 por vida, totalizando R$ 3421,18 (tr\u00eas mil quatrocentos e vinte e um reais e dezoito centavos), conforme comprova o e.mail anexo enviado pela r\u00e9! Temos, portanto, uma situa\u00e7\u00e3o de DISCRIMINA\u00c7\u00c3O E ABUSIVIDADE, uma vez que a lei assegura aos aposentados o direito de manter-se vinculado ao plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava durante o contrato de trabalho\". Requereu ent\u00e3o \"a concess\u00e3o da Tutela Antecipada para que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como, que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cota parte do empregado e empregador para ao final ser confirmada a tutela antecipada para julgar procedente o pedido a fim de que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cota parte do empregado, mais a cota parte do empregador e fixa\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria em caso de descumprimento; a absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de promover o desconto em valor abusivo do valor pr\u00eamio mediante d\u00e9bito em conta ou boleto banc\u00e1rio, bem como de promover a cobran\u00e7a judicial ou mesmo indicar o nome da autora aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e a devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores pagos e\/ou cobrados indevidamente a maior a partir de mar\u00e7o\/2015 at\u00e9 o \u00faltimo pagamento indevido, conforme artigo 42 par\u00e1grafo \u00fanico do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor\".Juntou documentos.Deferiu-se a medida emergencial buscada pela autora nos presentes autos. Devidamente citada, a r\u00e9 apresentou resposta asseverando em \u00faltima inst\u00e2ncia que: \"Em sua narrativa a autora tenta passar a impress\u00e3o de que o plano teria sofrido um reajuste absurdo e desproporcional. No entanto, algumas informa\u00e7\u00f5es essenciais foram omitidas pela autora. Explica-se. Enquanto funcion\u00e1ria ativa do Ita\u00fa Unibanco a autora pagava at\u00e9 fevereiro de 2015, R$ 510,44 (quinhentos e dez reais e quarenta e quatro centavos), pelo seu plano de sa\u00fade, 1 dependente no padr\u00e3o Executivo I, considerando que recebia subs\u00eddios de seu ex-empregador. Por \u00f3bvio, n\u00e3o se pode acreditar que o valor com que a autora contribu\u00eda era suficiente para a manuten\u00e7\u00e3o de seu plano de no padr\u00e3o de conforto escolhido. Ap\u00f3s sua aposentadoria e desligamento do banco a autora se tornou respons\u00e1vel pelo valor de R$ 2.000,54 (dois mil reais e cinquenta e quatro centavos), por vida, valor que \u00e9 justificado porque a autora n\u00e3o recebe mais subs\u00eddios, mas \u00e9 a \u00fanica respons\u00e1vel pelo pagamento, em outras palavras, assume o pagamento integral do servi\u00e7o. A autora tem pleno conhecimento de que \u00e9 a \u00fanica respons\u00e1vel pelo pagamento das mensalidades. Somente para esclarecer, abaixo \u00e9 demonstrada a especifica\u00e7\u00e3o do plano da autora, de acordo com Resolu\u00e7\u00e3o que \u00e9 encaminhada a cada funcion\u00e1rio aposentado. Deve-se destacar ainda que o plano de sa\u00fade gerido pela Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade \u00e9 caracterizado como de autogest\u00e3o. Significa dizer que o plano de sa\u00fade mantido pela r\u00e9 n\u00e3o se confunde com planos comerciais em geral. Como se sabe, Funda\u00e7\u00f5es s\u00e3o pessoas jur\u00eddicas que n\u00e3o objetivam o lucro. Todos os valores recebidos pela Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa s\u00e3o revertidos \u00e0 manuten\u00e7\u00e3o do sistema e em favor de todos os benefici\u00e1rios do plano de sa\u00fade. At\u00e9 por esta raz\u00e3o os planos de autogest\u00e3o n\u00e3o possuem os reajustes de mensalidades fixados pela ANS. A Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade mant\u00e9m um plano de elevada qualidade, atendendo a todas as normas que regulamentam a sua atua\u00e7\u00e3o, inclusive a RN 279\/ANS. A Resolu\u00e7\u00e3o foi editada ap\u00f3s in\u00fameras audi\u00eancias p\u00fablicas que contaram, inclusive, com a participa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os de defesa do consumidor e representantes dos aposentados. Decis\u00f5es isoladas e que n\u00e3o se comprometem com a realidade ou mesmo com suas pr\u00f3prias consequ\u00eancias econ\u00f4micas podem gerar um colapso em um sistema que foi previamente estudado e que \u00e9 regulamentado por \u00f3rg\u00e3os com compet\u00eancia t\u00e9cnica para tanto\".Juntou documentos.A autora ofereceu r\u00e9plica.Relatados. Fundamento e decido.A causa empolga.O artigo 30 e par\u00e1grafos respectivos, da lei 9656\/98 que disp\u00f5e sobre os planos e seguros privados de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade , tem a seguinte reda\u00e7\u00e3o:\"Ao consumidor que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do art. 1o desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, no caso de rescis\u00e3o ou exonera\u00e7\u00e3o do contrato de trabalho sem justa causa, \u00e9 assegurado o direito de manter sua condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral. \u00a7 1\u00ba O per\u00edodo de manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio a que se refere o caput ser\u00e1 de um ter\u00e7o do tempo de perman\u00eancia nos produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1\u00ba do art. 1\u00ba, ou sucessores, com um m\u00ednimo assegurado de seis meses e um m\u00e1ximo de vinte e quatro meses.\u00a7 2\u00ba A manuten\u00e7\u00e3o de que trata este artigo \u00e9 extensiva, obrigatoriamente, a todo o grupo familiar inscrito quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho.\u00a7 3\u00ba Em caso de morte do titular, o direito de perman\u00eancia \u00e9 assegurado aos dependentes cobertos pelo plano ou seguro privado coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, nos termos do disposto neste artigo.\u00a7 4\u00ba O direito assegurado neste artigo n\u00e3o exclui vantagens obtidas pelos empregados decorrentes de negocia\u00e7\u00f5es coletivas de trabalho.\u00a7 5\u00ba A condi\u00e7\u00e3o prevista no caput deste artigo deixar\u00e1 de existir quando da admiss\u00e3o do consumidor titular em novo emprego.\u00a7 6\u00ba Nos planos coletivos custeados integralmente pela empresa, n\u00e3o \u00e9 considerada contribui\u00e7\u00e3o a coparticipa\u00e7\u00e3o do consumidor, \u00fanica e exclusivamente, em procedimentos, como fator de modera\u00e7\u00e3o, na utiliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de assist\u00eancia m\u00e9dica ou hospitalar\".Ao se debru\u00e7ar sobre tal dispositivo, a doutrina especializada vem assim se manifestando: \"O v\u00ednculo do consumidor, dos seus dependentes e agregados, com a operadora ou com a seguradora deve subsistir ao defazimento da rela\u00e7\u00e3o de emprego, nos casos em que o v\u00ednculo dos usu\u00e1rios com a operadora se estabeleceu em raz\u00e3o do emprego, pondo \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do segurado, ou do consumidor, algumas alternativas para a manuten\u00e7\u00e3o da cobertura usufru\u00edda enquanto esteve empregado. E tudo o que se deve dizer a respeito da manuten\u00e7\u00e3o da condi\u00e7\u00e3o de benefici\u00e1rio dos planos coletivos empresariais tem que ser visto em conjunto com o \u00a72\u00ba, que se refere a grupo familiar, com o \u00a73\u00ba, que trata de sucess\u00e3o por morte do titular, e com o \u00a74\u00ba, todos do art. 30 da Lei 9.656, que carrega nas cl\u00e1usulas de contrato coletivo de trabalho\" (\"Lei dos Planos de Seguros de Sa\u00fade\", de Maury \u00c2ngelo Bottesini e outro, editora Fornese, 2015, 3\u00aa edi\u00e7\u00e3o, p\u00e1ginas 265\/266).Ora, no caso dos autos, a autora, ainda em fase processual postulat\u00f3ria do feito instaurado e por meio da produ\u00e7\u00e3o judicial de prova eminentemente documental, fez alojar aos mesmos todos os requisitos exigidos por lei para ganhar concretude no mundo sensitivo seu direito subjetivo de continuar usufruindo das benesses do plano de sa\u00fade posto \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o pela r\u00e9: \"(...) foi admitida pelo Banco Ita\u00fa S\/A em 05\/10\/1977 e demitida sem justa causa em 30\/05\/2014. Pelo fato de ter atingido o tempo de contribui\u00e7\u00e3o necess\u00e1rio \u00e0 aposentadoria, requereu o benef\u00edcio que teve in\u00edcio em 22\/03\/2006 atrav\u00e9s do B42 133.447.997-3. Durante o contrato de trabalho, contribuiu para o plano privado de sa\u00fade da FUNDA\u00c7\u00c3O SA\u00daDE ITA\u00da S\/A, no padr\u00e3o de conforto e cobertura EXECUTIVO I para si e o marido na condi\u00e7\u00e3o de dependente, arcando com a quantia mensal de R$ 510,44. Conforme assegurado na cl\u00e1usula 43 da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva de Trabalho dos Banc\u00e1rios, a autora teve direito a usufruir do Plano de Sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregada, pelo per\u00edodo de nove meses ap\u00f3s a demiss\u00e3o, ou seja, at\u00e9 28\/02\/2015. Diante do prazo acima, a autora manifestou op\u00e7\u00e3o pela continuidade do plano para si e o dependente, por\u00e9m, foi surpreendida com o aumento exorbitante da mensalidade, que FOI MAJORADA PARA R$ 1710,59 por vida, totalizando R$ 3421,18 (tr\u00eas mil quatrocentos e vinte e um reais e dezoito centavos), conforme comprova o e.mail anexo enviado pela r\u00e9! Temos, portanto, uma situa\u00e7\u00e3o de DISCRIMINA\u00c7\u00c3O E ABUSIVIDADE, uma vez que a lei assegura aos aposentados o direito de manter-se vinculado ao plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava durante o contrato de trabalho\".Note-se que ao assim proceder a r\u00e9 no mundo sensitivo \"biparti\u00e7\u00e3o da carteira dos segurados entre ativos e inativos, com ado\u00e7\u00e3o de condi\u00e7\u00f5es de reajuste, pre\u00e7o e faixa et\u00e1ria distintos\" -, a r\u00e9 tentou se eximir da plena aplica\u00e7\u00e3o do artigo 31, da lei 9665\/98, que determina que: \"Ao aposentado que contribuir para produtos de que tratam o inciso I e o \u00a7 1o do art. 1o desta Lei, em decorr\u00eancia de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o seu pagamento integral. (Reda\u00e7\u00e3o dada pela Medida Provis\u00f3ria n\u00ba 2.177-44, de 2001)\".Sem sucesso, no entanto, na medida em que, pouco importando esteja o autor na ativa ou na inatividade, as figuras do aposentado e a do demitido sem justa causa s\u00e3o equiparadas aos funcion\u00e1rios na ativa para todos os fins do Direito, n\u00e3o se podendo ademais se cogitar acerca da preval\u00eancia de Resolu\u00e7\u00e3o da ANS sobre dispositivo normativo.Nesse sentido, na jurisprud\u00eancia, em situa\u00e7\u00e3o f\u00e1tica assaz an\u00e1loga \u00e0 presente demanda:\"AC\u00d3RD\u00c3O Vistos, relatados e discutidos estes autos de Apela\u00e7\u00e3o na 0040182-97.2010.8.26.0577, da Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, em que \u00e9 apelante SUL AM\u00c9RICA SEGURO SA\u00daDE S\/A sendo apelado PEDRO ALVES CARDOSO (JUSTI\u00c7A GRATUITA).ACORDAM, em 5a C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo, proferir a seguinte decis\u00e3o: \"NEGARAM PROVIMENTO AO RECURSO, V.U.\", de conformidade com o voto do(a) Relator(a), que integra este ac\u00f3rd\u00e3o.O julgamento teve a participa\u00e7\u00e3o dos Desembargadores J.L. M\u00d4NACO DA SILVA (Presidente sem voto), CHRISTINE SANTINI E SILV\u00c9RIO RIBEIRO.S\u00e3o Paulo, 30 de mar\u00e7o de 2 011.JAMES SIANO RELATORVOTO N\u00b0: 6363APEL. N\u00b0: 0040182-97.2010.8.26.0577COMARCA: S\u00e3o Jos\u00e9 dos CamposMM Juiz(a) de 1o grau: Dr(a). Daniel ToscanoAPTE.: Sul Am\u00e9rica Seguro Sa\u00fade S\/AAP DO.: Pedro Alves CardosoSEGURO SA\u00daDE - Contrato coletivo - Obriga\u00e7\u00e3o de fazer - manuten\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio e seus dependentes no plano, mesmo ap\u00f3s sua demiss\u00e3o, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura que gozava durante a vig\u00eancia do contrato de trabalho, inclusive de valores. Aplicabilidade do artigo 31 da Lei n. 9656\/98 e art. 2o, Res. 21, CONSU.Senten\u00e7a mantida - Recurso improvido.Trata-se de apela\u00e7\u00e3o interposta contra a decis\u00e3o de f. 112\/113, que julgou procedente a a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria, movida por Pedro Alves Cardoso contra Sul Am\u00e9rica Seguro Sa\u00fade S\/A, para condenar a r\u00e9 a manter o autor, no plano de sa\u00fade com benef\u00edcios equivalentes aos que dispunha at\u00e9 seu desligamento da empregadora, conforme faixa et\u00e1ria e n\u00famero de dependentes, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 500,00.O autor, em raz\u00e3o do v\u00ednculo empregat\u00edcio mantido com a GM - General Motors do Brasil, era benefici\u00e1rio de plano de sa\u00fade em grupo fornecido por tal empresa em benef\u00edcio de seus funcion\u00e1rios e respectivos dependentes (f. 17\/18, 20\/23 e 24\/26). Segundo informou, foi dispensado sem justa causa pela empregadora (f. 27), estando aposentado, ap\u00f3s ter trabalhado, por mais de 10 anos na empresa (f. 18), fatos que lhe conferem o direito de \\\\\\ manuten\u00e7\u00e3o integral no plano de sa\u00fade. Consta o requerimento de antecipa\u00e7\u00e3o dos efeitos da tutela, deferida a f. 33, para que o autor fosse mantido no plano de sa\u00fade mediante pagamento de mensalidade nos mesmos moldes em que eram cobradas quando ainda tinha v\u00ednculo empregat\u00edcio, mais a parte que era paga pela empregadora.Apela a r\u00e9, reiterando os argumentos apresentados em sede defensiva (f. 52\/64), j\u00e1 rebatidos pela senten\u00e7a, ressaltando que a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade GM, nos termos da lei 9656\/98, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, devido \u00e0 inexist\u00eancia de pr\u00eamio pago a Sul Am\u00e9rica ou risco assumido pela seguradora, uma vez que era a GM que arcava com todos os custos decorrentes dos atendimentos m\u00e9dico-hospitalares de seus funcion\u00e1rios (f. 116\/134).Recurso recebido e respondido (f. 138\/143).\u00c9 o relat\u00f3rio.Improcede o inconformismo.N\u00e3o vinga o argumento da r\u00e9-apelante segundo o qual n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel a manuten\u00e7\u00e3o do autor no plano de sa\u00fade usufru\u00eddo enquanto empregado da GM, nos termos da lei 9656\/98, em vista da inexist\u00eancia de pr\u00eamio pago \u00e0 seguradora apelante bem como da aus\u00eancia de assun\u00e7\u00e3o de risco por parte da recorrente.O autor foi empregado da GM em per\u00edodo superior a 10 anos (f. 18), contribuindo para o plano de sa\u00fade por per\u00edodo superior a 19 anos (f. 18), tendo sido dispensado sem justa causa (f. 27), quando j\u00e1 se encontrava aposentado (f. 16).Tal situa\u00e7\u00e3o possibilita a subsun\u00e7\u00e3o dos fatos narrados, pelo autor \u00e0 norma prevista no art. 31 da lei 9656\/98.Disp\u00f5e o art. 31 da Lei n\u00b0 9.656\/98:\"Art. 31. Ao aposentado que contribuir para plano ou seguro coletivo de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, decorrente de v\u00ednculo empregat\u00edcio, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, desde que assuma o pagamento integral do mesmo. (Vide Medida Provis\u00f3ria n\u00b0 2.177-44. de 2001)\".Ora, dentro de uma interpreta\u00e7\u00e3o teleol\u00f3gica e mesmo gramatical da norma em exame, \u00e9 de se observar que o demandante se adapta \u00e0s suas disposi\u00e7\u00f5es, eis que foi dispensado sem justa causa e \u00e9 benefici\u00e1rio e contribuinte do plano de sa\u00fade coletivo h\u00e1 mais de dez anos, vindo a cindir seu v\u00ednculo laborativo ap\u00f3s a entrada em vigor da MP n\u00b0 2.177-44\/01.A contribui\u00e7\u00e3o para a manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade ocorreu, inclusive com a participa\u00e7\u00e3o do apelado, na medida em que se recebia o benef\u00edcio como forma de sal\u00e1rio indireto.Nesse sentido:\"CONV\u00caNIO M\u00c9DICO. Seguro sa\u00fade. Artigo 31 da Lei n\u00b0 9.656\/98. Direito de o aposentado, com mais de dez anos de contribui\u00e7\u00e3o, continuar com o plano, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, pagamento integral das presta\u00e7\u00f5es. Incid\u00eancia do artigo 30, par\u00e1grafo sexto, da mesma lei, que n\u00e3o pode ser interpretada em disson\u00e2ncia com a norma protetiva do C\u00f3digo do Consumidor, e, menos ainda, de modo a tornar letra morta o \"caput\" do artigo 31. Hip\u00f3tese de contribui\u00e7\u00e3o por quase 30 anos e recusa da continuidade no momento em que mais precisa o conveniado aposentado. O empregado contribui direta ou indiretamente porque j\u00e1 se entendeu que o plano pago pela empregadora nada mais \u00e9 do que sal\u00e1rio indireto. Proced\u00eancia para manter a continuidade. Corre\u00e7\u00e3o. Recurso improvido.\" (Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00b0 301.610.4\/3 - S\u00e3o Paulo - 4a C\u00e2mara de Direito Privado - VT10848 - 23.05.06 - v.u.).Ademais, apesar de o autor ter sido dispensado sem causa, n\u00e3o \u00e9 menos relevante o fato de que contribu\u00eda indiretamente p manuten\u00e7\u00e3o do plano (f. 24\/26). Outrossim, pretendeu a lei p\u00f4r a salvo justamente pessoas como o autor, que, depois de longo tempo de contribui\u00e7\u00e3o, veem-se com dificuldades para a contrata\u00e7\u00e3o de novo plano de sa\u00fade. Diz o art. 31 da Lei 9656\/98 o \"aposentado que contribuir, pelo prazo m\u00ednimo de dez anos, \u00e9 assegurado o direito de manuten\u00e7\u00e3o como benefici\u00e1rio\", pouco importando esteja ele na ativa ou na inatividade.Al\u00e9m disso, interpretando sistematicamente os dispositivos que regem a mat\u00e9ria, respectivamente arts. 31 da Lei 9656\/98 e 2o, da Res. 21, do CONSU - Conselho de Sa\u00fade Suplementar , n\u00e3o restam d\u00favidas de que o aposentado e o demitido s\u00e3o equiparados aos funcion\u00e1rios da ativa, para todos os fins.Se for equiparado para todos os fins, assim o ser\u00e1 para o pagamento do valor ajustado aos funcion\u00e1rios.E se existe uma contrata\u00e7\u00e3o privada entre a empresa de seguro sa\u00fade e a contratante, no caso a GM, onde esta \u00faltima se obrigou a reembolsar os valores gastos pelos seus benefici\u00e1rios, data venia, esta n\u00e3o pode criar direitos ou obriga\u00e7\u00f5es a terceiros e nem violar disposi\u00e7\u00e3o legal.\u00c9 importe frisar que o art. 2o da Resolu\u00e7\u00e3o 21 do Consu \u00e9 claro ao dispor que \"para manuten\u00e7\u00e3o do aposentado como benefici\u00e1rio de plano ou seguro de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade, as empresas empregadoras devem oferecer plano pr\u00f3prio ou contratado e as empresas operadoras ou administradoras de planos ou seguros de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade devem oferecer \u00e0 empresa empregadora, que o solicitar, plano de assist\u00eancia \u00e0 sa\u00fade para ativos e aposentados.\" Mas, no caso em tela, n\u00e3o foi o que ocorreu. Isto porque oferecer ao ex-empregado alternativa em valor acima ao que vinha sendo pago \u00e9 o mesmo que inviabilizar a oferta de uma alternativa. Portanto, na aus\u00eancia de uma op\u00e7\u00e3o de acordo com os termos anteriormente existentes, \u00e9 razo\u00e1vel assegurar ao autor a condi\u00e7\u00e3o por ele suportada at\u00e9 ent\u00e3o.Os dispositivos apontados asseguram a paridade e esta ter\u00e1 que ser respeitada, conforme un\u00edssona orienta\u00e7\u00e3o:\"Apela\u00e7\u00f5es C\u00edveis. Plano de sa\u00fade coletivo Funcion\u00e1rio aposentado logo ap\u00f3s a demiss\u00e3o - Direito de manuten\u00e7\u00e3o do benefici\u00e1rio nas mesmas condi\u00e7\u00f5es contratuais, respondendo pelo pagamento integral das mensalidades - Exegese do artigo 31,\"caput\", da Lei n\u00b0 9.656\/98 - Reforma da senten\u00e7a para manuten\u00e7\u00e3o do autor como associado, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es anteriores, por prazo indeterminado. Nega-se provimento ao recurso interposto pela Intercl\u00ednicas Planos de Sa\u00fade S.A. e d\u00e1-se provimento ao recurso interposto pelo autor. Apela\u00e7\u00e3o sem revis\u00e3o n. 3970484500, 5a C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Desembargadora Christine Santini, j. 19.08.2009).\"\"PLANO DE SA\u00daDE - TUTELA ANTECIPADA - FUNCION\u00c1RIO DA AGRAVANTE DEMITIDO SEM JUSTA CAUSA MANUTEN\u00c7\u00c3O TEMPOR\u00c1RIA DO PLANO, NAS MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES QUE GOZAVA QUANDO VIGENTE O CONTRATO DE TRABALHO - VEROSSIMILHAN\u00c7A CARACTERIZADA - RISCO DE DANO IRREPAR\u00c1VEL OU DE DIF\u00cdCIL REPARA\u00c7\u00c3O - DECIS\u00c3O MANTIDA - RECURSO N\u00c3O PROVIDO. (Agravo de Instrumento n. 6769224800, 5a C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Desembargador Erickson Gavazza Marques, j. 25.11.2009).\"\"(...) PLANO DE SA\u00daDE COLETIVO - POSSIBILIDADE DE MANTER-SE PLANO DE SA\u00daDE A FUNCION\u00c1RIO APOSENTADO, CABENDO A ELES O PAGAMENTO DAS MENSALIDADES PRECEDENTES INAPLICABILIDADE DO PREVISTO NO ARTIGO 453 DA CLT ENTENDIMENTO - SENTEN\u00c7A MANTIDA, NESTE PARTICULAR - RECURSO IMPROVIDO. 5a C\u00c2MARA - SE\u00c7\u00c3O DE DIREITO PRIVADO APELA\u00c7\u00c3O N. 475.056.4\/0-00 - VOTO N. 16389 - COMARCA: S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO (8a VARA C\u00cdVEL - PROCESSO N\u00b0 42185\/2006). 20\/05\/2009. Rei. Des. A. C. Mathias Coltro\"\"PLANO DE SA\u00daDE. PESSOA APOSENTADA ANTES DA ENTRADA EM VIGOR DA LEI 9656\/98, MAS QUE CONTINUA A RELA\u00c7\u00c3O DE EMPREGO, COM MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS DESCONTOS PARA O PLANO DE SA\u00daDE COLETIVO. SITUA\u00c7\u00c3O CONCRETA QUE SE AMOLDA AO DISPOSTO NO ART. 31 DA LEI 9656\/98, COM A REDA\u00c7\u00c3O DADA PELA MEDIDA PROVIS\u00d3RIA N\u00b0 2.177-44, DE 2001. APOSENTADO QUE NO MOMENTO DA ENTRADA EM VIGOR DA NORMA SE ENCONTRA CONTRIBUINDO PARA O PLANO DE SA\u00daDE H\u00c1 MAIS DE DEZ ANOS. INTERPRETA\u00c7\u00c3O GRAMATICAL E TELEOL\u00d3GICA DO DISPOSITIVO. DIREITO DE MANUTEN\u00c7\u00c3O DO PLANO NO MESMO STATUS DE BENEFICI\u00c1RIO E DENTRO DAS MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES, ASSUMINDO EM CONTRAPARTIDA O PAGAMENTO INTEGRAL DA COTA PERTINENTE (PARCELA DO EMPREGADO E MAIS A DO EMPREGADOR). SENTEN\u00c7A DE PROCED\u00caNCIA. RECURSO IMPROVIDO. VOTO N\u00b0: 18100. APEL. N\u00b0: 581.953-4\/1. COMARCA: S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS. Rel. Des. Oscarlino Moeller.\"\"SEGURO-SA\u00daDE E OBRIGA\u00c7\u00c3O DE FAZER Empregado aposentado - Liminar concedida para a manuten\u00e7\u00e3o do contrato, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura assistencial de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho, quanto ao pre\u00e7o inclusive, desde que assuma o pagamento integral do plano - Aplica\u00e7\u00e3o do disposto no art. 31, \u00a71\u00b0 da Lei n\u00b0 9.656\/98 - Imposi\u00e7\u00e3o de multa di\u00e1ria afastada, pois a cargo do ju\u00edzo de primeiro grau, em caso de n\u00e3o cumprimento da ordem Recurso parcialmente provido. 0380156-53.2010.8.26.0000 - Ag. Instrumento. Comarca: S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. 5a C\u00e2mara de Direito Privado. 24\/11\/2010. Rel. Des. Silv\u00e9rio Ribeiro.\"\"AGRAVO DE INSTRUMENTO - A\u00e7\u00e3o cominat\u00f3ria Tutela antecipada concedida para manter o autor no plano de sa\u00fade, mantidas as mesmas condi\u00e7\u00f5es de cobertura de que gozava quando da vig\u00eancia do contrato de trabalho - Decis\u00e3o acertada - Presen\u00e7a dos requisitos do art. 273 do C\u00f3digo de Processo Civil - Recurso desprovido. Al 0004840-73.2011.8.26.0000 S\u00e3o Paulo - 09\/02\/2011 - 5a C\u00e2mara de Direito Privado. Rel. Des. J.L. M\u00f4naco da Silva.\"\"Plano de Sa\u00fade. Art. 31 da Lei n\u00b0 9656\/98. Hip\u00f3tese em que foram preenchidos os pressupostos legais. O autor aposentado contribuiu por mais de dez anos com o plano oferecido pela sua ex-empregadora e tem direito de permanecer nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, assumindo o pagamento integral das presta\u00e7\u00f5es, com base no custo dos empregados que est\u00e3o em atividade. O empregado contribui direta ou indiretamente porque j\u00e1 se entendeu que o plano pago pela empregadora nada mais \u00e9 do que sal\u00e1rio indireto. Jurisprud\u00eancia deste Egr\u00e9gio TJSP. Recurso improvido. Apela\u00e7\u00e3o - 9286487-55.2008.8.26.0000 - S\u00e3o Paulo - 4a C\u00e2mara de Direito Privado - 12\/02\/2009 - Rel. Des. Maia da Cunha.\" \"Plano de sa\u00fade. N\u00e3o seria l\u00f3gico para a ideologia do art. 31, da- Lei 9656\/98, exigir daquele que trabalhou por mais de trinta anos para a General Motors do Brasil, em cuja condi\u00e7\u00e3o contribuiu, por mais de dez anos, para o plano de sa\u00fade empresarial, que pagasse taxa maior para continuar desfrutando, naaposentadoria, dos benef\u00edcios contratuais similares Manuten\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a que obriga equiparar os pre\u00e7os, sob pena de prejudicar o benefici\u00e1rio. N\u00e3o provimento com observa\u00e7\u00e3o comprova\u00e7\u00e3o na fase de cumprimento de senten\u00e7a do valor custeado pela GM para cada um de seus empregados nos dias atuais e que dever\u00e1 ser pago pelo ex-trabalhador, aposentado ou demitido, juntamente com a parte que lhe cabia. Apela\u00e7\u00e3o - 0105786-88.2009.8.26.0011 - S\u00e3o Paulo - 4a C\u00e2mara de Direito Privado - 24\/02\/2011 - Rei Des. Enio Zuliani.\"\"SEGURO-SA\u00daDE. Aposentado. Incid\u00eancia do art. 31 da Lei 9.656\/98. Cl\u00e1usula geral que tem alcance inclusive sobre contratos em cumprimento - Empregado que prosseguiu trabalhando e depois de cumpridos os requisitos da lei foi demitido pela estipulante. Direito adquirido. Art. 6o da LICCiv. - Beneficio legal que n\u00e3o \u00e9 dado ao prestador de servi\u00e7o discriminar. Garantia das mesmas condi\u00e7\u00f5es anteriores do plano de sa\u00fade, inclusive em rela\u00e7\u00e3o aos custos, desde que o benefici\u00e1rio assuma o valor da parcela que era devida pela ex-empregadora - Valor a ser definido em liquida\u00e7\u00e3o por arbitramento. Precedentes - Recurso parcialmente provido. Apela\u00e7\u00e3o 0002153-27.2010.8.26.0011. S\u00e3o Paulo. 6a C\u00e2mara de Direito Privado. 17\/02\/2011. Rel. Des. Roberto Solimene.\"\"PLANO DE SA\u00daDE - Benefici\u00e1rio demitido - PDV - Manuten\u00e7\u00e3o do custeio do plano pelo per\u00edodo de dois anos ap\u00f3s a sa\u00edda da empresa - Pleito de manuten\u00e7\u00e3o no plano de sa\u00fade, bem como do valor da mensalidade enquanto vigente o contrato de trabalho - Admissibilidade apenas da manuten\u00e7\u00e3o do plano - Direito de manuten\u00e7\u00e3o do autor no plano coletivo, extens\u00edvel a seus dependentes, nas mesmas condi\u00e7\u00f5es de quando era empregado, que deve ser assegurado por prazo indeterminado - Precedentes da pr\u00f3pria C\u00e2mara - Aus\u00eancia do subs\u00eddio da ex-empregadora - Integralidade da mensalidade que deve ser arcada pelo benefici\u00e1rio do plano - Senten\u00e7a reformada em parte - Recurso parcialmente provido. (Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 994092901541, 6\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, rel. Desembargador Percival Nogueira, j. 17.12.2009).\"\"Plano de sa\u00fade. Plano de demiss\u00e3o volunt\u00e1ria promovida pela ex-empregadora. Manuten\u00e7\u00e3o do plano de sa\u00fade nas mesmas condi\u00e7\u00f5es, em que possu\u00eda ao tempo em que era funcion\u00e1rio da General Motors do Brasil Ltda. Senten\u00e7a mantida. Recurso improvido. (Apela\u00e7\u00e3o com revis\u00e3o n. 6134064200, 8a C\u00e2mara de Direito Privado, rei. Desembargador Caetano Lagrasta, j. 11.11.2009).\"Ante o exposto e perante a un\u00edssona orienta\u00e7\u00e3o dos julgados mencionados, nega-se provimento ao recurso.JAMES SIANO Relator\".Por fim, h\u00e1 de se deixar registrada importante passagem trazida na obra coletiva \"A Hist\u00f3ria e os Desafios da Sa\u00fade Suplementar: 10 Anos de Regula\u00e7\u00e3o\", editora Saraiva, 2008, p\u00e1ginas 23 e 24, emanada da pena de Jos\u00e9 Cechin:\"Todos esperam ter a vida longa e saud\u00e1vel. No entanto, a cada dia observa-se que um n\u00famero significativo de indiv\u00edduos contrai doen\u00e7as ou enfermidades de maior ou menos gravidade. O risco est\u00e1 presente na vida de cada pessoa e cada momento. A probabilidade individual depende de diversos fatores, desde os gen\u00e9ticos at\u00e9 h\u00e1bitos de via e idade. Ningu\u00e9m sabe se e quando ser\u00e1 afetado por problemas de sa\u00fade, nem de sua gravidade e custo diagn\u00f3stico e tratamento. Enfermidades graves n\u00e3o ocorrem com muita frequ\u00eancia, mas podem levar \u00e0 ru\u00edna as poucas pessoas ou fam\u00edlias afetadas. N\u00e3o est\u00e1 ao alcance dos indiv\u00edduos eliminar totalmente o risco de contrair uma doen\u00e7a grave de alto custo de tratamento. Entretanto, podem ser tomadas precau\u00e7\u00f5es para evitar a fal\u00eancia financeira caso venham a se necess\u00e1rios dispendiosos servi\u00e7os assistenciais e da medicina. O problema \u00e9 comum a muitas situa\u00e7\u00f5es da vida cotidiana eventos aleat\u00f3rios podem destruir parte ou a totalidade do patrim\u00f4nio de pessoas, fam\u00edlias ou organiza\u00e7\u00f5es. Normalmente, a probabilidade de ocorr\u00eancia do evento \u00e9 conhecida, mas n\u00e3o se podem saber quais s\u00e3o as pessoas ou entidades afetadas. H\u00e1 muito tempo \u00e0 sociedade desenvolveu um mecanismo de dilui\u00e7\u00e3o das perdas financeiras de eventos que impactam o patrim\u00f4nio. Embora as consequ\u00eancias financeiras sobre os afetados possam ser desastrosas, para uma coletividade elas podem representar uma pequena parcela do patrim\u00f4nio total. Assim, \u00e9 poss\u00edvel uma sociedade de cr\u00e9dito m\u00fatuo que recolha modestas contribui\u00e7\u00f5es de todos os participantes para constituir um fundo com a finalidade de repor, ainda que parcialmente, o patrim\u00f4nio daqueles indiv\u00edduos afetados pela ocorr\u00eancia de um evento adverso. Dessa maneira, formam-se sociedades seguradoras para coletar os pr\u00eamios (que s\u00e3o o pagamento de contrapresta\u00e7\u00f5es pecuni\u00e1rias para ter cobertura de eventos futuros e incertos) e indenizar aqueles que tiveram seu patrim\u00f4nio reduzido em raz\u00e3o da ocorr\u00eancia de evento segurado\". Dando os tr\u00e2mites por findos e por estes fundamentos, julgo procedente a presente a\u00e7\u00e3o judicial movida por Maria Tereza de Oliveira Almeida contra a Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa.Via de consequ\u00eancia, RATIFICO INTEGRALMENTE os efeitos jur\u00eddicos da tutela antecipada anteriormente concedida em benef\u00edcio da autora \"a fim de que sejam revisados os valores cobrados pela r\u00e9 a partir de mar\u00e7o\/2015, bem como que a r\u00e9 mantenha a autora e dependente nas MESMAS CONDI\u00c7\u00d5ES de cobertura assistencial de que gozava quando da VIG\u00caNCIA DO CONTRATO DE TRABALHO, padr\u00e3o de cobertura EXECUTIVO I, com EXPEDI\u00c7\u00c3O DE BOLETO considerando a cota parte do empregado, mais a cota parte do empregador; a absten\u00e7\u00e3o da r\u00e9 de promover o desconto em valor abusivo do valor pr\u00eamio mediante d\u00e9bito em conta ou boleto banc\u00e1rio, bem como de promover a cobran\u00e7a judicial ou mesmo indicar o nome da autora aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito e a devolu\u00e7\u00e3o pura simples (n\u00e3o em dobro do indevido ao autor, na medida em que amparada em cl\u00e1usula contratual livremente pactuada entre as partes litigantes) dos valores pagos e\/ ou cobrados indevidamente a maior a partir de mar\u00e7o\/2015 at\u00e9 o \u00faltimo pagamento indevido\", monetariamente corrigido desde a data de seus efetivos desembolsos.Juros morat\u00f3rios legais devidos desde a datada cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9.Por for\u00e7a do princ\u00edpio da sucumb\u00eancia, condeno a r\u00e9 no pagamento das despesas processuais e custas judiciais, al\u00e9m de honor\u00e1rios advocat\u00edcios \u00e0 parte litigante adversa, que fixo em R$ 3.000,00. P. R. I. C. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0323\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PAULO EVARISTO ROSA CASSIANO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"185","paginaFinal":"185","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"923128","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26072076","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:57:12:340AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroAntigo":"133.447.997-3.","numeroUnificado":"1020199-95.2015.8.26.0100|133.447.997-3.|265\/266|133.447.997-3.|2.177-44|0040182-97.2010.8.26.0577|0040182-97.2010.8.26.0577|112\/113|116\/134|2.177-44|2.177-44\/01.|301.610.4\/3|3970484500|6769224800|...","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"674637704","codPublicacaoOrigem":"1140821894","dataDivulgacao":"May 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020199-95.2015.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2343","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"9\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020199-95.2015.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Maria Tereza de Oliveira Almeida - Funca\u00e7\u00e3o Saude Itau S\/A - Fls. 135\/144: ci\u00eancia \u00e0 parte autora - art. 437, \u00a71\u00ba, do CPC.Nada mais. - ADV: ERICSON CRIVELLI (OAB 71334\/SP), EVELYN DOS SANTOS ALMEIDA (OAB 320817\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0157\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 9\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO RODRIGO GALV\u00c3O MEDINA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SANDRA MARA GENTIL FELIX DE CARVALHO COSTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"515","paginaFinal":"515","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"870992","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22326117","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"May  9 2017 09:56:36:993PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020199-95.2015.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}