{"numero":"1020969-54.2016.8.26.0003","processos":[{"processo":"1020969-54.2016.8.26.0003","classe":"Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Obriga\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/11\/2016 \u00e0s 14:51 - Depend\u00eancia (1007204-16.2016.8.26.0003)\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Alberto Gibin Villela","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 21.820,07","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Andreia Gomes Trindade da Silva"},{"tipo":"Reqte","nome":"Roberto Cicero da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Simone de Souza Leme"},{"tipo":"Advogada","nome":"Viviane de Souza Leme"},{"tipo":"Advogado","nome":"Elvio Hispagnol"}],"andamentos":[{"data":"25\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70156606-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/09\/2017 17:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70146717-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 17:17","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0288\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2144\/2154","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0288\/2017 Teor do ato: Diante do exposto e pelo mais que h\u00e1 nos autor, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para, confirmando a tutela antecipada, reconhecer o direito de a autora em purgar a mora at\u00e9 a data da assinatura do auto de arremata\u00e7\u00e3o, mas limitando os dep\u00f3sitos das parcelas vincendas nestes autos at\u00e9 esta senten\u00e7a.Levando em considera\u00e7\u00e3o a reda\u00e7\u00e3o do artigo 545, caput e \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, poder\u00e1 o r\u00e9u levantar, desde logo, a quantia depositada, com a consequente libera\u00e7\u00e3o\u00a0parcial\u00a0dos autores, prosseguindo o processo quanto ao saldo remanescente, com a devida liquida\u00e7\u00e3o por mero c\u00e1lculo aritm\u00e9tico (\u00a72\u00ba do mesmo artigo). \u00c0 vista do princ\u00edpio da causalidade e considerando que a inadimpl\u00eancia dos demandantes deu causa \u00e0 a\u00e7\u00e3o, condeno os requerentes ao pagamento das custas e despesas processuais e ao\u00a0pagamento\u00a0de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa, observando-se o artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Simone de Souza Leme (OAB 278416\/SP), Viviane de Souza Leme (OAB 293989\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Diante do exposto e pelo mais que h\u00e1 nos autor, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para, confirmando a tutela antecipada, reconhecer o direito de a autora em purgar a mora at\u00e9 a data da assinatura do auto de arremata\u00e7\u00e3o, mas limitando os dep\u00f3sitos das parcelas vincendas nestes autos at\u00e9 esta senten\u00e7a.Levando em considera\u00e7\u00e3o a reda\u00e7\u00e3o do artigo 545, caput e \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, poder\u00e1 o r\u00e9u levantar, desde logo, a quantia depositada, com a consequente libera\u00e7\u00e3o\u00a0parcial\u00a0dos autores, prosseguindo o processo quanto ao saldo remanescente, com a devida liquida\u00e7\u00e3o por mero c\u00e1lculo aritm\u00e9tico (\u00a72\u00ba do mesmo artigo). \u00c0 vista do princ\u00edpio da causalidade e considerando que a inadimpl\u00eancia dos demandantes deu causa \u00e0 a\u00e7\u00e3o, condeno os requerentes ao pagamento das custas e despesas processuais e ao\u00a0pagamento\u00a0de honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa, observando-se o artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020969-54.2016.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1020969-54.2016.8.26.0003\nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Andreia Gomes Trindade  da Silva  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fernando   Cesar   do   Nascimento\nVistos.  \nTrata-se  de  A\u00c7\u00c3O  DE\u00a0CONSIGNA\u00c7\u00c3O\u00a0EM\u00a0PAGAMENTO \u00a0proposta por  \nANDREIA  GOMES  TRINDADE  DA  SILVA  e ROBERTO  CICERO  DA  SILVA  em  face  de  \nBANCO  ITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  sob  alega\u00e7\u00e3o  de  que,  devido  a dificuldades  financeiras,  n\u00e3o  \nadimpliram  parcelas  referentes  a  financiamento  imobili\u00e1rio  com  garantia  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  e  \nse  iniciou  o  procedimento  extrajudicial  de  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  sem  que  conseguisse  \nadimplir  as  parcelas  vencidas  e  vincendas  por  falta  de  envio  de  boletos,  sendo  que  parte  delas  foi  \nobjeto  de  a\u00e7\u00e3o  que  suspendeu  os  leil\u00f5es  do  im\u00f3vel.  Pede  a  consigna\u00e7\u00e3o  das  parcelas  atinentes  ao  \nper\u00edodo  de  dezembro  de  2015  a  novembro  de  2016  e  as  que  se  vencerem  no  curso  do  processo.\nA  decis\u00e3o  de  p\u00e1gs.  52\/55  autorizou  a  consigna\u00e7\u00e3o  pretendida.\nO   r\u00e9u  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o  contesta  afirmando  ser  invi\u00e1vel  a \nconsigna\u00e7\u00e3o,  inclusive  por  ter  havido  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade,  em  s\u00edntese,  e  arrolando  os  \nargumentos  desposados  noutra  demanda  correlacionada  (p\u00e1gs.  75\/80).\nR\u00e9plica  a  p\u00e1gs.  113\/115.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020969-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 49171F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:06 . fls. 119\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020969-54.2016.8.26.0003 - lauda  2\nFUNDAMENTO\n e  DECIDO.  \nA  quest\u00e3o  controvertida  envolve  quest\u00f5es  de  fato  e  de  direito,  pass\u00edveis  de  \nan\u00e1lise  desde  j\u00e1,  com  base  nos  argumentos  e  provas  j\u00e1  apresentados  no  feito.  Cingem-se  \u00e0 \nexist\u00eancia  de  justa  causa  para  a\u00a0consigna\u00e7\u00e3o\u00a0em  Ju\u00edzo.  \u00c9  caso  de  julgamento  antecipado  da  lide,  \nnos  termos  do  inciso  I  do  artigo  355  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nAnote-se  o  ensinamento  de  Theotonio  Negr\u00e3o:  \u201cO  juiz  n\u00e3o  est\u00e1  obrigado  \na  responder  todas  as  alega\u00e7\u00f5es  das  partes,  quando  j\u00e1  tenha  encontrado  motivo  suficiente  para  \nfundamentar  a  decis\u00e3o,  nem  se  obriga  a  ater-se  aos  fundamentos  indicados  por  elas  e  tampouco  a  \nresponder  um  a  um  todos  os  seus  argumentos\u201d  (JTJ  259\/14).  No  mesmo  sentido  RJM  189\/207  \n(AP1.0024.06.121691-7\/001.)\u201d  ( in  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  e  legisla\u00e7\u00e3o  processual  em  vigor,  44\u00aa  \nedi\u00e7\u00e3o,  Editora  Saraiva,  2012,  p\u00e1g.  520).\nCom  efeito,  esta  senten\u00e7a  deve  ser  interpretada  a  partir  da  conjuga\u00e7\u00e3o  de  \ntodos  os  seus  elementos  e  em  conformidade  com  o  princ\u00edpio  da  boa-f\u00e9 ,  ficando  repelidos  os  \nargumentos  contr\u00e1rios  deduzidos,  ainda  que  n\u00e3o-citados  expressamente  nesta,  porquanto  incapazes  \nde  infirmar  a  conclus\u00e3o  al\u00e7ada.\nConforme  entendimento  do  artigo  539  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \u00e9 \ncerto  que  a  a\u00e7\u00e3o  de\u00a0consigna\u00e7\u00e3o\u00a0em\u00a0pagamento\u00a0constitui  meio  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  devedor  para,  com  \nefeito  de\u00a0pagamento,  consignar  quantia  ou  coisa  devida,  a  fim  de  se  desonerar  de  obriga\u00e7\u00e3o  \nanteriormente  assumida.\nOs autores  confessam  n\u00e3o  terem  adimplido  as  parcelas  objeto  dos  autos  na  \ndata  do  vencimento  e,  por  isso,  estavam  em  mora  de  tais  valores  desde  ent\u00e3o  (artigo  397  do  \nC\u00f3digo  Civil).\nO ju\u00edzo  deferiu  a  consigna\u00e7\u00e3o  dos  valores  em  atraso  e  das  parcelas  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020969-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 49171F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:06 . fls. 120\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020969-54.2016.8.26.0003 - lauda  3\nvincendas\n por  meio  da  decis\u00e3o  de  p\u00e1gs.  52\/55.\nEntendo,  igualmente,  n\u00e3o  haver  \u00f3bice  \u00e0  purga\u00e7\u00e3o  da  mora,  mesmo  \nap\u00f3s  consolidada  a  propriedade  em  favor  da  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  j\u00e1  que  a  purga\u00e7\u00e3o  da  \nmora  \u00e9  poss\u00edvel  at\u00e9  a  data  da  assinatura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o,  com  base  no  disposto  do  \nartigo  34  do  Decreto-Lei  n\u00ba  70\/1966,  onde  se  l\u00ea:  \u201cArt.  34.  \u00c9  l\u00edcito  ao  devedor,  a  qualquer  \nmomento,  at\u00e9  a  assinatura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o,  purgar  o  d\u00e9bito  ...\u201d ,  na  medida  em  \nque  o  Colendo  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  vem  decidindo  no  sentido  de  permitir  a \naplica\u00e7\u00e3o  das  disposi\u00e7\u00f5es  referidas  aos  contratos  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  bem  im\u00f3vel  \nregidos  pela  Lei  n\u00ba  9514\/97,  com  a  possibilidade  de  purga\u00e7\u00e3o  da  mora,  com  o  dep\u00f3sito  \nintegral  da  d\u00edvida,  com  todos  os  seus  consect\u00e1rios,  mesmo  ap\u00f3s  consolidada  a  propriedade,  \nveja-se:\n\u201cRECURSO ESPECIAL.  ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA  DE  COISA  \nIM\u00d3VEL.  LEI  N\u00ba  9.514\/97.  QUITA\u00c7\u00c3O  DO  D\u00c9BITO  AP\u00d3S  A  \nCONSOLIDA\u00c7\u00c3O  DA  PROPRIEDADE  EM  NOME  DO  CREDOR  \nFIDUCI\u00c1RIO.  POSSIBILIDADE.  APLICA\u00c7\u00c3O  SUBSIDI\u00c1RIA  DO  \nDECRETO-LEI  N\u00ba  70\/1966.  PROTE\u00c7\u00c3O  DO  DEVEDOR.  ABUSO  \nDE  DIREITO.  EXERC\u00cdCIO  EM  MANIFESTO  DESCOMPASSO  \nCOM  A  FINALIDADE.  1.  \u00c9  poss\u00edvel  a  quita\u00e7\u00e3o  de  d\u00e9bito  decorrente  \nde  contrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  bem  im\u00f3vel  (Lei  n\u00ba  9.514\/97),  \nap\u00f3s  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  em  nome  do  credor  fiduci\u00e1rio.  \nPrecedentes.  2.  No  \u00e2mbito  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  im\u00f3veis  em  \ngarantia,  o  contrato  n\u00e3o  se  extingue  por  for\u00e7a  da  consolida\u00e7\u00e3o  da  \npropriedade  em  nome  do  credor  fiduci\u00e1rio,  mas,  sim,  pela  aliena\u00e7\u00e3o  \nem  leil\u00e3o  p\u00fablico  do  bem  objeto  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  ap\u00f3s  a  \nlavratura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o.  3.  A  garantia  do  direito  de  \nquita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  antes  da  assinatura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o  \nprotege  o  devedor  da  onerosidade  do  meio  executivo  e  garante  ao  \ncredor  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  sua  leg\u00edtima  expectativa  recebimento  do  \nd\u00e9bito  contratado  (...)\u201d  (REsp  n\u00ba  1.518.085-RS,  Rel.  Min.  Marco  \nAur\u00e9lio  Bellizze,  j.  12\/05\/2015).  \n\u201cRECURSO  ESPECIAL.  ALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA  DE  COISA  \nIM\u00d3VEL.  LEI  N\u00ba  9.514\/1997.  PURGA\u00c7\u00c3O  DA  MORA  AP\u00d3S  A  \nCONSOLIDA\u00c7\u00c3O  DA  PROPRIEDADE  EM  NOME  DO  CREDOR  \nFIDUCI\u00c1RIO.  POSSIBILIDADE.  PODER  JUDICI\u00c1RIO  TRIBUNAL  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020969-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 49171F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:06 . fls. 121\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020969-54.2016.8.26.0003 - lauda  4\nDE\n JUSTI\u00c7A  -  SE\u00c7\u00c3O  DE  DIREITO  PRIVADO  26\u00aa  C\u00c2MARA  7  \nApela\u00e7\u00e3o  N\u00ba  1099289-21.2016.8.26.0100  (Processo  Digital)  \nAPLICA\u00c7\u00c3O  SUBSIDI\u00c1RIA  DO  DECRETO-LEI  N\u00ba  70\/1966.  1.  \nCinge-se  a  controv\u00e9rsia  a  examinar  se  \u00e9  poss\u00edvel  a  purga  da  mora  \nem  contrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  bem  im\u00f3vel  (Lei  n\u00ba  \n9.514\/1997)  quando  j\u00e1  consolidada  a  propriedade  em  nome  do  \ncredor  fiduci\u00e1rio.  2.  No  \u00e2mbito  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  de  im\u00f3veis  \nem  garantia,  o  contrato  n\u00e3o  se  extingue  por  for\u00e7a  da  consolida\u00e7\u00e3o  \nda  propriedade  em  nome  do  credor  fiduci\u00e1rio,  mas,  sim,  pela  \naliena\u00e7\u00e3o  em  leil\u00e3o  p\u00fablico  do  bem  objeto  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  \nap\u00f3s  a  lavratura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o.  3.  Considerando-se  que  o  \ncredor  fiduci\u00e1rio,  nos  termos  do  art.  27  da  Lei  n\u00ba  9.514\/1997,  n\u00e3o  \nincorpora  o  bem  alienado  em  seu  patrim\u00f4nio,  que  o  contrato  de  \nm\u00fatuo  n\u00e3o  se  extingue  com  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  em  nome  \ndo  fiduci\u00e1rio,  que  a  principal  finalidade  da  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  \u00e9  o  \nadimplemento  da  d\u00edvida  e  a  aus\u00eancia  de  preju\u00edzo  para  o  credor,  a  \npurga\u00e7\u00e3o  da  mora  at\u00e9  a  arremata\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  encontra  nenhum  entrave  \nprocedimental,  desde  que  cumpridas  todas  as  exig\u00eancias  previstas  \nno  art.  34  do  Decreto-Lei  n\u00ba  70\/1966.  4.  O  devedor  pode  purgar  a  \nmora  em  15  (quinze)  dias  ap\u00f3s  a  intima\u00e7\u00e3o  prevista  no  art.  26,  \u00a7  1\u00ba,  \nda  Lei  n\u00ba  9.514\/1997,  ou  a  qualquer  momento,  at\u00e9  a  assinatura  do  \nauto  de  arremata\u00e7\u00e3o  (art.  34  do  DecretoLei  n\u00ba  70\/1966).  Aplica\u00e7\u00e3o  \nsubsidi\u00e1ria  do  Decreto-Lei  n\u00ba  70\/1966  \u00e0s  opera\u00e7\u00f5es  de \nfinanciamento  imobili\u00e1rio  a  que  se  refere  a  Lei  n\u00ba  9.514\/1997.  5.  \nRecurso  Especial  provido\u201d.  (REsp.  n\u00ba  1.462-210-RS,  Rel.  Min.  \nRicardo  Villas  B\u00f4as  Cueva,  j.  25\/11\/2014).\nNo  mesmo  sentido \u00e9 o  posicionamento  do E, TJ\/SP  bandeirante  em \ncasos  an\u00e1logos,  veja-se: \n\u201cALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA  Bem  im\u00f3vel  Cautelar  de  susta\u00e7\u00e3o  de  \nleil\u00e3o  extrajudicial  Aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  Lei  9.514\/1997  Antecipa\u00e7\u00e3o  \ndos  efeitos  da  tutela  Aplica\u00e7\u00e3o  do  disposto  nos  artigos  39,  II,  da  Lei  \n9.514\/1997  e  no  artigo  34,  do  Decreto-lei  n\u00ba  70\/1966  Possibilidade  \nde  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  at\u00e9  a  assinatura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o  do  \nim\u00f3vel,  se  comprovado  que  tal  ato  n\u00e3o  foi  realizado  antes  da  \npropositura  da  medida  cautelar  Liminar  de  susta\u00e7\u00e3o  dos  efeitos  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020969-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 49171F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:06 . fls. 122\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020969-54.2016.8.26.0003 - lauda  5\neventual\n arremata\u00e7\u00e3o  confirmada,  desde  que  n\u00e3o  tenha  sido  \nexpedida  a  carta  respectiva  antes  do  ajuizamento  da  a\u00e7\u00e3o  cautelar.  \nAgravo  parcialmente  provido.  (AI  n\u00ba  2193500-75.2015.8.26.0000,  \nRel.  Des.  S\u00c1  MOREIRA  DE  OLIVEIRA,  33\u00aa  C\u00e2m.  Dir.  Privado,  j.  \n26\/10\/2015).  \n\u201cALIENA\u00c7\u00c3O  FIDUCI\u00c1RIA  BEM  IM\u00d3VEL  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  \nREALIZADA  CONFIGURA\u00c7\u00c3O  DA  MORA  CONSOLIDA\u00c7\u00c3O  DA  \nPROPRIEDADE  EM  FAVOR  DO  CREDOR  FIDUCI\u00c1RIO  LEIL\u00c3O  \nOBSERV\u00c2NCIA  DOS  ARTIGOS  26  E  27  DA  LEI  N\u00ba  9.514\/97  \nVALIDADE  APLICA\u00c7\u00c3O  DO  DECRETO  LEI  N\u00ba  70\/66  \nPOSSIBILIDADE  DE  PAGAMENTO  DO  D\u00c9BITO  AT\u00c9  A  EFETIVA  \nARREMATA\u00c7\u00c3O  SENTEN\u00c7A  MANTIDA  RECURSO  IMPROVIDO,  \nCOM  OBSERVA\u00c7\u00c3O.  A  Lei  n\u00ba  9.514\/1997  e  o  Decreto-Lei  n\u00ba  70\/66  \npermitem  a  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  at\u00e9  a  assinatura  do  auto  de  \narremata\u00e7\u00e3o,  desde  que  haja  o  pagamento  integral  do  d\u00e9bito,  com  \nos  devidos  encargos  legais  e  contratuais\u201d.  (Ap.  com  Rev.  n\u00ba  \n0121150-22.2012.8.26.0100,  Rel.  Des.  RENATO  SARTORELLI,  26\u00aa  \nC\u00e2m  Dir.  Priv.,  j.  25\/06\/2015).\nEm  suma,  mostra-se  plenamente  poss\u00edvel  a  purga\u00e7\u00e3o  da  mora  de  \nd\u00e9bito  decorrente  de  contrato  de  financiamento  de  bem  im\u00f3vel  com  cl\u00e1usula  de  aliena\u00e7\u00e3o  \nfiduci\u00e1ria  em  garantia  firmado  nos  termos  da  Lei  n\u00ba  9.514\/1997,  mesmo  ap\u00f3s  o  decurso  do  \nprazo  de  quinze  dias  previsto  no  artigo  26,  \u00a7  1\u00ba,  da  norma.\nPortanto,  reconhecido  o  direito  da  autora  em  purgar  a  mora  e \nconsiderando  que  a  final  decis\u00e3o  da  a\u00e7\u00e3o  1007204-16.2016.8.26.0003  desta  Vara  tem  \ncar\u00e1ter  prejudicial  a  esta,  pois,  se  admitida  a  tutela  antecipada,  que  pode  ser  confirmada  por  \nsenten\u00e7a  ou  meramente  estabilizada  pela  falta  de  oposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  adequado,  fica  \nrestabelecida  a  aven\u00e7a  contratual  e  consequente  obrigatoriedade  do  pagamento  das  parcelas  \nvencidas  e  vincendas.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020969-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 49171F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:06 . fls. 123\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020969-54.2016.8.26.0003 - lauda  6\nDispositivo:\nDiante  do  exposto  e  pelo  mais  que  h\u00e1  nos  autor,  JULGO  PROCEDENTE  o  \npedido,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  na  forma  do  artigo  487,  inciso  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \npara,  confirmando  a  tutela  antecipada,  reconhecer  o  direito  de  a  autora  em  purgar  a  mora  at\u00e9  a  data  \nda  assinatura  do  auto  de  arremata\u00e7\u00e3o,  mas  limitando  os  dep\u00f3sitos  das  parcelas  vincendas  nestes  \nautos  at\u00e9  esta  senten\u00e7a.\nLevando em  considera\u00e7\u00e3o  a  reda\u00e7\u00e3o  do  artigo  545,  caput  e  \u00a71\u00ba,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  poder\u00e1  o  r\u00e9u  levantar,  desde  logo,  a  quantia  depositada,  com  a  consequente  \nlibera\u00e7\u00e3o\u00a0parcial\u00a0dos  autores,  prosseguindo  o  processo  quanto  ao  saldo  remanescente,  com  a \ndevida  liquida\u00e7\u00e3o  por  mero  c\u00e1lculo  aritm\u00e9tico  (\u00a72\u00ba  do  mesmo  artigo).  \n\u00c0  vista  do  princ\u00edpio  da  causalidade  e  considerando  que  a  inadimpl\u00eancia  \ndos  demandantes  deu  causa  \u00e0  a\u00e7\u00e3o,  condeno  os  requerentes  ao  pagamento  das  custas  e  despesas  \nprocessuais  e  ao\u00a0pagamento\u00a0de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  10%  do  valor  da  causa,  observando-se  o  \nartigo  85,  \u00a72\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNos  termos  do  artigo  1.286  das  Normas  Judiciais  da  Corregedoria  Geral  de  \nJusti\u00e7a,  a  peti\u00e7\u00e3o  para  cumprimento  de  senten\u00e7a  dever\u00e1  ser  cadastrada  na  forma  digital,  em  \napartado,  procedendo-se  a  inclus\u00e3o  dos  devedor(es)  no  polo  passivo  de  referido  incidente,  \nanotando-se  os  respectivos  advogados,  juntando-se  as  c\u00f3pias  do(s)  ac\u00f3rd\u00e3o(s),  procura\u00e7\u00f5es  e \ndemais  pe\u00e7as  necess\u00e1rias.\nDecorrido  o  prazo  de  30  dias,  com  ou  sem  o  cumprimento  do  determinado  \nnesta  decis\u00e3o,  arquivem-se  estes  autos,  observadas  as  formalidades  legais.  \nP.R.I.C.\u00a0\nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020969-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 49171F9. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FERNANDO CESAR DO NASCIMENTO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 17:06 . fls. 124"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apenso o processo 1007204-16.2016.8.26.0003 - Classe: Cautelar Inominada - Assunto principal: Banc\u00e1rios","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 2940\/2947","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). Advogados(s): Elvio Hispagnol (OAB 34804\/SP), Simone de Souza Leme (OAB 278416\/SP), Viviane de Souza Leme (OAB 293989\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70077363-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 24\/05\/2017 10:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70071364-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 15\/05\/2017 11:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609158285TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 05\/04\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/03\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70024302-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/02\/2017 14:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    ato - ordin\u00e1rio - cita\u00e7\u00e3o - com atos e n\u00e3o public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70182620-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/12\/2016 16:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70173463-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/11\/2016 15:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0416\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2244 P\u00e1gina: 1736","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0416\/2016 Teor do ato: Tratam os autos de a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento, que tem por objetivo final impedir a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o extrajudicial de im\u00f3vel adquirido por meio de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, na forma da Lei 9.514\/97. Disp\u00f5e o art. 26 da referida lei:Art. 26. Vencida e n\u00e3o paga, no todo ou em parte, a d\u00edvida e constitu\u00eddo em mora o fiduciante, consolidar-se-\u00e1, nos termos deste artigo, a propriedade do im\u00f3vel em nome do fiduci\u00e1rio.\u00a7 1\u00ba ....\u00a7 2\u00ba ....\u00a7 3\u00ba ....\u00a7 4o ....\u00a7 5\u00ba Purgada a mora no Registro de Im\u00f3veis, convalescer\u00e1 o contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria.Verte do texto legal que a mora \u00e9 purgada no Registro de Im\u00f3veis, no prazo de quinze dias, sob pena de a propriedade se consolidar em favor do credor fiduciante. Paralelamente a esta a\u00e7\u00e3o, os autores ingressaram com duas outras a\u00e7\u00f5es:1 - Medida cautelar inominada, com a finalidade de realizar o dep\u00f3sito da parcela relativa \u00e0 mora da qual foram notificados, no valor de R$ 7.625,90, relativo \u00e0s presta\u00e7\u00f5es vencidas no per\u00edodo de 08\/08\/2015 a 08\/11\/2015. A medida cautelar inominada foi distribu\u00edda em 25\/04\/2016, quando a legisla\u00e7\u00e3o processual civil que previa essa esp\u00e9cie de rito processual j\u00e1 n\u00e3o mais vigorava.Naquela a\u00e7\u00e3o, sob o mesmo fundamento, afirmam os requerentes que procuraram o escrit\u00f3rio do banco r\u00e9u para obterem informa\u00e7\u00f5es e receberam como resposta que o im\u00f3vel estava em leil\u00e3o extrajudicial. Cumpre notar que a notifica\u00e7\u00e3o do banco foi encaminhada \u00e0 parte autora em fevereiro de 2016 (conforme comprovante apresentado pelo banco requerido nos autos da a\u00e7\u00e3o cautelar, cuja juntada determino nestes autos) e que naquele documento est\u00e1 expressamente informando aos autores:\"Requer que os devedores acima identificados sejam intimados para que no prazo m\u00e1ximo de 15 dias a contar do recebimento da notifica\u00e7\u00e3o, comparecerem a este Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis para efetuar o efetivo pagamento, acrescidas de todas as incid\u00eancias contratuais e das despesas com a presente cobran\u00e7a e intima\u00e7\u00e3o\"Nota-se que a notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial imp\u00f4s aos requeridos o pagamento inferior ao que a lei autoriza, posto que o par\u00e1grafo 1\u00a7 do art. 26 da aludida lei assim disp\u00f5e:\u00a7 1\u00ba Para os fins do disposto neste artigo, o fiduciante, ou seu representante legal ou procurador regularmente constitu\u00eddo, ser\u00e1 intimado, a requerimento do fiduci\u00e1rio, pelo oficial do competente Registro de Im\u00f3veis, a satisfazer, no prazo de quinze dias, a presta\u00e7\u00e3o vencida e as que se vencerem at\u00e9 a data do pagamento, os juros convencionais, as penalidades e os demais encargos contratuais, os encargos legais, inclusive tributos, as contribui\u00e7\u00f5es condominiais imput\u00e1veis ao im\u00f3vel, al\u00e9m das despesas de cobran\u00e7a e de intima\u00e7\u00e3oO credor agiu com certa benevol\u00eancia, pois n\u00e3o imp\u00f4s a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento das parcelas vencidas no curso do procedimento extrajudicial, que entre o seu in\u00edcio e a data da efetiva notifica\u00e7\u00e3o se estendeu por tr\u00eas meses. De qualquer forma, o que se viu foi que a parte autora, ao inv\u00e9s de quitar a d\u00edvida diretamente no Registro de Im\u00f3veis e no prazo assinalado, tentou negociar com o banco, sem comparecer ao registro de im\u00f3veis para quitar o d\u00e9bito. Deixou portanto escoar o prazo para quita\u00e7\u00e3o, o que acarretou a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em favor do agente financeiro. Neste cen\u00e1rio, o banco n\u00e3o estava obrigado a emitir ou receber parcelas do contrato, pois expirado o prazo para pagamento e consolidada a propriedade em favor do credor, a aliena\u00e7\u00e3o da garantia tem por finalidade a quita\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, a afastar a emiss\u00e3o de boletos para pagamento das parcelas vincendas.Ademais, a alega\u00e7\u00e3o de desconhecimento da mora mencionada na a\u00e7\u00e3o cautelar inominada \u00e9 contr\u00e1ria ao teor do documento cuja juntada determinei.Cabe notar que o prazo estabelecido em contrato para quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida foi de 360 meses e os autores adimpliram menos de 10% da d\u00edvida - apenas 32 - at\u00e9 a notifica\u00e7\u00e3o.A jurisprud\u00eancia admite a consigna\u00e7\u00e3o em pagamento nestas hip\u00f3teses quando h\u00e1 pagamento de significativa parcela. N\u00e3o \u00e9 o caso dos autos. Contudo, embora tecnicamente n\u00e3o haja motivo para o acolhimento da consignat\u00f3ria, h\u00e1 uma quest\u00e3o prejudicial.A a\u00e7\u00e3o cautelar proposta pela parte autora foi distribu\u00edda na vig\u00eancia da atual legisla\u00e7\u00e3o processual. Neste cen\u00e1rio, o rito processual adequado seria intimar\/citar o r\u00e9u, para oferecer o recurso de agravo no prazo de 15 dias, sob pena de aquela liminar se estabilizar. Ocorre que em raz\u00e3o do pouco tempo de vig\u00eancia do atual CPC, naquele feito, a decis\u00e3o que deferiu a liminar limitou-se a dispor que servia ela como of\u00edcio, com determina\u00e7\u00e3o para que a parte autora providenciasse o seu aditamento, na forma do art. 303 do CPC vigente.A parte requerida, a seu turno, ofertou contesta\u00e7\u00e3o antes mesmo da cita\u00e7\u00e3o e ao mesmo tempo op\u00f4s recurso de agravo de instrumento pendente de julgamento. A final decis\u00e3o daquela a\u00e7\u00e3o tem car\u00e1ter prejudicial a esta, pois se admitida a tutela antecipada, que pode ser confirmada por senten\u00e7a ou meramente estabilizada pela falta de oposi\u00e7\u00e3o de recurso adequado, fica restabelecida a aven\u00e7a contratual e consequente obrigatoriedade do pagamento das parcelas vencidas e vincendas. Assim, no prazo de cinco dias, comnprovem os autores o pagamento das parcelas vencidas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. As parcelas vincendas dever\u00e3o igualmente ser depositadas nas datas dos respectivos vencimentos. Ap\u00f3s aealizado o dep\u00f3sito, cite-se a parte requerida para aceita\u00e7\u00e3o do pagamento ou oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal. Decorrido o prazo de cinco dias sem prova do pagamento, tornem os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Simone de Souza Leme (OAB 278416\/SP), Viviane de Souza Leme (OAB 293989\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Despacho    Tratam os autos de a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento, que tem por objetivo final impedir a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o extrajudicial de im\u00f3vel adquirido por meio de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria, na forma da Lei 9.514\/97. Disp\u00f5e o art. 26 da referida lei:Art. 26. Vencida e n\u00e3o paga, no todo ou em parte, a d\u00edvida e constitu\u00eddo em mora o fiduciante, consolidar-se-\u00e1, nos termos deste artigo, a propriedade do im\u00f3vel em nome do fiduci\u00e1rio.\u00a7 1\u00ba ....\u00a7 2\u00ba ....\u00a7 3\u00ba ....\u00a7 4o ....\u00a7 5\u00ba Purgada a mora no Registro de Im\u00f3veis, convalescer\u00e1 o contrato de aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria.Verte do texto legal que a mora \u00e9 purgada no Registro de Im\u00f3veis, no prazo de quinze dias, sob pena de a propriedade se consolidar em favor do credor fiduciante. Paralelamente a esta a\u00e7\u00e3o, os autores ingressaram com duas outras a\u00e7\u00f5es:1 - Medida cautelar inominada, com a finalidade de realizar o dep\u00f3sito da parcela relativa \u00e0 mora da qual foram notificados, no valor de R$ 7.625,90, relativo \u00e0s presta\u00e7\u00f5es vencidas no per\u00edodo de 08\/08\/2015 a 08\/11\/2015. A medida cautelar inominada foi distribu\u00edda em 25\/04\/2016, quando a legisla\u00e7\u00e3o processual civil que previa essa esp\u00e9cie de rito processual j\u00e1 n\u00e3o mais vigorava.Naquela a\u00e7\u00e3o, sob o mesmo fundamento, afirmam os requerentes que procuraram o escrit\u00f3rio do banco r\u00e9u para obterem informa\u00e7\u00f5es e receberam como resposta que o im\u00f3vel estava em leil\u00e3o extrajudicial. Cumpre notar que a notifica\u00e7\u00e3o do banco foi encaminhada \u00e0 parte autora em fevereiro de 2016 (conforme comprovante apresentado pelo banco requerido nos autos da a\u00e7\u00e3o cautelar, cuja juntada determino nestes autos) e que naquele documento est\u00e1 expressamente informando aos autores:\"Requer que os devedores acima identificados sejam intimados para que no prazo m\u00e1ximo de 15 dias a contar do recebimento da notifica\u00e7\u00e3o, comparecerem a este Cart\u00f3rio de Registro de Im\u00f3veis para efetuar o efetivo pagamento, acrescidas de todas as incid\u00eancias contratuais e das despesas com a presente cobran\u00e7a e intima\u00e7\u00e3o\"Nota-se que a notifica\u00e7\u00e3o extrajudicial imp\u00f4s aos requeridos o pagamento inferior ao que a lei autoriza, posto que o par\u00e1grafo 1\u00a7 do art. 26 da aludida lei assim disp\u00f5e:\u00a7 1\u00ba Para os fins do disposto neste artigo, o fiduciante, ou seu representante legal ou procurador regularmente constitu\u00eddo, ser\u00e1 intimado, a requerimento do fiduci\u00e1rio, pelo oficial do competente Registro de Im\u00f3veis, a satisfazer, no prazo de quinze dias, a presta\u00e7\u00e3o vencida e as que se vencerem at\u00e9 a data do pagamento, os juros convencionais, as penalidades e os demais encargos contratuais, os encargos legais, inclusive tributos, as contribui\u00e7\u00f5es condominiais imput\u00e1veis ao im\u00f3vel, al\u00e9m das despesas de cobran\u00e7a e de intima\u00e7\u00e3oO credor agiu com certa benevol\u00eancia, pois n\u00e3o imp\u00f4s a obriga\u00e7\u00e3o de pagamento das parcelas vencidas no curso do procedimento extrajudicial, que entre o seu in\u00edcio e a data da efetiva notifica\u00e7\u00e3o se estendeu por tr\u00eas meses. De qualquer forma, o que se viu foi que a parte autora, ao inv\u00e9s de quitar a d\u00edvida diretamente no Registro de Im\u00f3veis e no prazo assinalado, tentou negociar com o banco, sem comparecer ao registro de im\u00f3veis para quitar o d\u00e9bito. Deixou portanto escoar o prazo para quita\u00e7\u00e3o, o que acarretou a consolida\u00e7\u00e3o da propriedade em favor do agente financeiro. Neste cen\u00e1rio, o banco n\u00e3o estava obrigado a emitir ou receber parcelas do contrato, pois expirado o prazo para pagamento e consolidada a propriedade em favor do credor, a aliena\u00e7\u00e3o da garantia tem por finalidade a quita\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, a afastar a emiss\u00e3o de boletos para pagamento das parcelas vincendas.Ademais, a alega\u00e7\u00e3o de desconhecimento da mora mencionada na a\u00e7\u00e3o cautelar inominada \u00e9 contr\u00e1ria ao teor do documento cuja juntada determinei.Cabe notar que o prazo estabelecido em contrato para quita\u00e7\u00e3o da d\u00edvida foi de 360 meses e os autores adimpliram menos de 10% da d\u00edvida - apenas 32 - at\u00e9 a notifica\u00e7\u00e3o.A jurisprud\u00eancia admite a consigna\u00e7\u00e3o em pagamento nestas hip\u00f3teses quando h\u00e1 pagamento de significativa parcela. N\u00e3o \u00e9 o caso dos autos. Contudo, embora tecnicamente n\u00e3o haja motivo para o acolhimento da consignat\u00f3ria, h\u00e1 uma quest\u00e3o prejudicial.A a\u00e7\u00e3o cautelar proposta pela parte autora foi distribu\u00edda na vig\u00eancia da atual legisla\u00e7\u00e3o processual. Neste cen\u00e1rio, o rito processual adequado seria intimar\/citar o r\u00e9u, para oferecer o recurso de agravo no prazo de 15 dias, sob pena de aquela liminar se estabilizar. Ocorre que em raz\u00e3o do pouco tempo de vig\u00eancia do atual CPC, naquele feito, a decis\u00e3o que deferiu a liminar limitou-se a dispor que servia ela como of\u00edcio, com determina\u00e7\u00e3o para que a parte autora providenciasse o seu aditamento, na forma do art. 303 do CPC vigente.A parte requerida, a seu turno, ofertou contesta\u00e7\u00e3o antes mesmo da cita\u00e7\u00e3o e ao mesmo tempo op\u00f4s recurso de agravo de instrumento pendente de julgamento. A final decis\u00e3o daquela a\u00e7\u00e3o tem car\u00e1ter prejudicial a esta, pois se admitida a tutela antecipada, que pode ser confirmada por senten\u00e7a ou meramente estabilizada pela falta de oposi\u00e7\u00e3o de recurso adequado, fica restabelecida a aven\u00e7a contratual e consequente obrigatoriedade do pagamento das parcelas vencidas e vincendas. Assim, no prazo de cinco dias, comnprovem os autores o pagamento das parcelas vencidas, sob pena de extin\u00e7\u00e3o. As parcelas vincendas dever\u00e3o igualmente ser depositadas nas datas dos respectivos vencimentos. Ap\u00f3s aealizado o dep\u00f3sito, cite-se a parte requerida para aceita\u00e7\u00e3o do pagamento ou oferecimento de contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal. Decorrido o prazo de cinco dias sem prova do pagamento, tornem os autos conclusos para extin\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020969-54.2016.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\n                            CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  18\/11\/2016  13:19  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  Dr(a).  Alberto  Gibin  Villela . \nA(O)  Escrevente                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1020969-54.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Consigna\u00e7\u00e3o  Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente :Andreia Gomes Trindade  da Silva  e outro\nRequerido :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\nTratam  os  autos  de  a\u00e7\u00e3o  de  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento,  que  tem  por  \nobjetivo  final  impedir  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  leil\u00e3o  extrajudicial  de  im\u00f3vel  adquirido  por  meio  de  \naliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria,  na  forma  da  Lei  9.514\/97.  \nDisp\u00f5e  o  art.  26  da  referida  lei:\nArt.  26.  Vencida  e  n\u00e3o  paga,  no  todo  ou  em  parte,  a  d\u00edvida  e  constitu\u00eddo  em  mora  o  fiduciante,  \nconsolidar-se-\u00e1,  nos  termos  deste  artigo,  a  propriedade  do  im\u00f3vel  em  nome  do  fiduci\u00e1rio.\n\u00a7  1\u00ba   ....\n\u00a7  2\u00ba  ....\n\u00a7  3\u00ba  ....\n\u00a7  4 o\n ....\n\u00a7  5\u00ba  Purgada  a  mora  no  Registro  de  Im\u00f3veis,  convalescer\u00e1  o  contrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria.\nVerte  do  texto  legal  que  a  mora  \u00e9  purgada  no  Registro  de  Im\u00f3veis,  no  prazo  \nde  quinze  dias,  sob  pena  de  a  propriedade  se  consolidar  em  favor  do  credor  fiduciante.  \nParalelamente  a  esta  a\u00e7\u00e3o,  os  autores  ingressaram  com  duas  outras  a\u00e7\u00f5es:\n1  \u2013  Medida  cautelar  inominada,  com  a  finalidade  de  realizar  o  dep\u00f3sito  da  \nparcela  relativa  \u00e0  mora  da  qual  foram  notificados,  no  valor  de  R$  7.625,90,  relativo  \u00e0s  \npresta\u00e7\u00f5es  vencidas  no  per\u00edodo  de  08\/08\/2015  a  08\/11\/2015.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020969-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 32430F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 15:34 . fls. 52\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020969-54.2016.8.26.0003  - p.  2\nA\n medida  cautelar  inominada  foi  distribu\u00edda  em  25\/04\/2016,  quando  a \nlegisla\u00e7\u00e3o  processual  civil  que  previa  essa  esp\u00e9cie  de  rito  processual  j\u00e1  n\u00e3o  mais  vigorava.\nNaquela  a\u00e7\u00e3o,  sob  o  mesmo  fundamento,  afirmam  os  requerentes  que  \nprocuraram  o  escrit\u00f3rio  do  banco  r\u00e9u  para    obterem  informa\u00e7\u00f5es  e  receberam  como  \nresposta  que  o  im\u00f3vel  estava  em  leil\u00e3o  extrajudicial.  \nCumpre  notar  que  a  notifica\u00e7\u00e3o  do  banco  foi  encaminhada  \u00e0  parte  autora  \nem  fevereiro  de  2016  (conforme  comprovante  apresentado  pelo  banco  requerido  nos  autos  \nda  a\u00e7\u00e3o  cautelar,  cuja  juntada  determino  nestes  autos)  e  que  naquele  documento  est\u00e1  \nexpressamente  informando  aos  autores:\n\"Requer  que  os  devedores  acima  identificados  sejam  intimados  para  que  no  prazo  m\u00e1ximo  \nde  15  dias  a  contar  do  recebimento  da  notifica\u00e7\u00e3o,  comparecerem  a  este  Cart\u00f3rio  de  \nRegistro  de  Im\u00f3veis  para  efetuar  o  efetivo  pagamento,  acrescidas  de  todas  as  incid\u00eancias  \ncontratuais  e  das  despesas  com  a  presente  cobran\u00e7a  e  intima\u00e7\u00e3o\"\nNota-se  que  a  notifica\u00e7\u00e3o  extrajudicial  imp\u00f4s  aos  requeridos  o  pagamento  \ninferior  ao  que  a  lei  autoriza,  posto  que  o  par\u00e1grafo  1\u00a7  do  art.  26  da  aludida  lei  assim  \ndisp\u00f5e:\n\u00a7  1\u00ba  Para  os  fins  do  disposto  neste  artigo,  o  fiduciante,  ou  seu  representante  legal  ou  \nprocurador  regularmente  constitu\u00eddo,  ser\u00e1  intimado,  a requerimento  do  fiduci\u00e1rio,  pelo  \noficial  do  competente  Registro  de  Im\u00f3veis,  a  satisfazer\n,  no  prazo  de  quinze  dias,  a  \npresta\u00e7\u00e3o  vencida  e  as  que  se  vencerem  at\u00e9  a  data  do  pagamento\n,  os  juros  \nconvencionais,  as  penalidades  e  os  demais  encargos  contratuais,  os  encargos  legais,  \ninclusive  tributos,  as  contribui\u00e7\u00f5es  condominiais  imput\u00e1veis  ao  im\u00f3vel,  al\u00e9m  das  despesas  \nde  cobran\u00e7a  e  de  intima\u00e7\u00e3o\nO  credor  agiu  com  certa  benevol\u00eancia,  pois  n\u00e3o  imp\u00f4s  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  \npagamento  das  parcelas  vencidas  no  curso  do  procedimento  extrajudicial,  que  entre  o  seu  \nin\u00edcio  e  a  data  da  efetiva  notifica\u00e7\u00e3o  se  estendeu  por  tr\u00eas  meses.  \nDe  qualquer  forma,  o  que  se  viu  foi  que  a  parte  autora,  ao  inv\u00e9s  de  quitar  a  \nd\u00edvida  diretamente  no  Registro  de  Im\u00f3veis  e  no  prazo  assinalado,  tentou  negociar  com  o  \nbanco,  sem  comparecer  ao  registro  de  im\u00f3veis  para  quitar  o  d\u00e9bito.  Deixou  portanto  escoar  \no  prazo  para  quita\u00e7\u00e3o,  o  que  acarretou  a  consolida\u00e7\u00e3o  da  propriedade  em  favor  do  agente  \nfinanceiro.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020969-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 32430F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 15:34 . fls. 53\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020969-54.2016.8.26.0003  - p.  3\nNeste\n cen\u00e1rio,  o  banco  n\u00e3o  estava  obrigado  a  emitir  ou  receber  parcelas  do  \ncontrato,  pois  expirado  o  prazo  para  pagamento  e  consolidada  a  propriedade  em  favor  do  \ncredor,  a  aliena\u00e7\u00e3o  da  garantia  tem  por  finalidade  a  quita\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  a  afastar  a  emiss\u00e3o  \nde  boletos  para  pagamento  das  parcelas  vincendas.\nAdemais,  a  alega\u00e7\u00e3o  de  desconhecimento  da  mora  mencionada  na  a\u00e7\u00e3o  \ncautelar  inominada  \u00e9  contr\u00e1ria  ao  teor  do  documento  cuja  juntada  determinei.\nCabe  notar  que  o  prazo  estabelecido  em  contrato  para  quita\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  foi  \nde  360  meses  e  os  autores  adimpliram  menos  de  10%  da  d\u00edvida  \u2013  apenas  32   -  at\u00e9  a  \nnotifica\u00e7\u00e3o.\nA jurisprud\u00eancia  admite  a  consigna\u00e7\u00e3o  em  pagamento  nestas  hip\u00f3teses  \nquando  h\u00e1  pagamento  de  significativa  parcela.  N\u00e3o  \u00e9  o  caso  dos  autos.  \nContudo,  embora  tecnicamente  n\u00e3o  haja  motivo  para  o  acolhimento  da  \nconsignat\u00f3ria,  h\u00e1  uma  quest\u00e3o  prejudicial.\nA  a\u00e7\u00e3o  cautelar  proposta  pela  parte  autora  foi  distribu\u00edda  na  vig\u00eancia  da  \natual  legisla\u00e7\u00e3o  processual.  \nNeste  cen\u00e1rio,  o  rito  processual  adequado  seria  intimar\/citar  o  r\u00e9u,  para  \noferecer  o  recurso  de  agravo  no  prazo  de  15  dias,  sob  pena  de  aquela  liminar  se  estabilizar.  \nOcorre  que  em  raz\u00e3o  do  pouco  tempo  de  vig\u00eancia  do  atual  CPC,  naquele  \nfeito,  a  decis\u00e3o  que  deferiu  a  liminar  limitou-se  a  dispor  que  servia  ela  como  of\u00edcio,  com  \ndetermina\u00e7\u00e3o  para  que  a  parte  autora  providenciasse  o  seu  aditamento,  na  forma  do  art.  \n303  do  CPC  vigente.\nA parte  requerida,  a  seu  turno,  ofertou  contesta\u00e7\u00e3o  antes  mesmo  da  cita\u00e7\u00e3o  \ne  ao  mesmo  tempo  op\u00f4s  recurso  de  agravo  de  instrumento  pendente  de  julgamento.  \nA  final  decis\u00e3o  daquela  a\u00e7\u00e3o  tem  car\u00e1ter  prejudicial  a  esta,  pois  se  admitida  \na  tutela  antecipada,  que  pode  ser  confirmada  por  senten\u00e7a  ou  meramente  estabilizada  pela  \nfalta  de  oposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  adequado,  fica  restabelecida  a  aven\u00e7a  contratual  e \nconsequente  obrigatoriedade  do  pagamento  das  parcelas  vencidas  e  vincendas.  \nAssim,  no  prazo  de  cinco  dias,  comnprovem  os  autores  o  pagamento  das  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020969-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 32430F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 15:34 . fls. 54\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020969-54.2016.8.26.0003  - p.  4\nparcelas\n vencidas,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o.  As  parcelas  vincendas  dever\u00e3o  igualmente  ser  \ndepositadas  nas  datas  dos  respectivos  vencimentos.  \nAp\u00f3s  aealizado  o  dep\u00f3sito,  cite-se  a  parte  requerida  para  aceita\u00e7\u00e3o  do  \npagamento  ou  oferecimento  de  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal.  \nDecorrido  o  prazo  de  cinco  dias  sem  prova  do  pagamento,  tornem  os  autos  \nconclusos  para  extin\u00e7\u00e3o.\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  novembro  de 2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020969-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 32430F4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 18\/11\/2016 \u00e0s 15:34 . fls. 55"}},{"data":"18\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Redistribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Em cumprimento ao r. despacho de fls. 47.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Cart\u00f3rio Distribuidor Local para Redistribui\u00e7\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/11\/2016","descricao":"Reativa\u00e7\u00e3o do Processo   Reativa\u00e7\u00e3o deste feito, tendo em vista ter ocorrido erro, no cumprimento da r. decis\u00e3o proferida em 09\/11\/2016.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Cancelada a Distribui\u00e7\u00e3o (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme r. despacho de fls. 03.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/11\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70164785-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/11\/2016 13:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0406\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2239 P\u00e1gina: 2070","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0406\/2016 Teor do ato: Vistos. A a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento possui as mesmas partes e a mesma causa de pedir do processo n. 1007204-16, a\u00e7\u00e3o em que buscam os autores a suspens\u00e3o do leil\u00e3o do im\u00f3vel (e seus efeitos), onde, inclusive, os autores j\u00e1 depositaram parte do d\u00e9bito. O fundamento da a\u00e7\u00e3o consignat\u00f3ria \u00e9 justamente o n\u00e3o envio dos boletos pelo r\u00e9u em raz\u00e3o da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade questionada na a\u00e7\u00e3o.Reconhe\u00e7o, assim, a conex\u00e3o, determinando a redistribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia, processo que tramita por esta Vara, mas de compet\u00eancia do Juiz Titular II.Int. Advogados(s): Simone de Souza Leme (OAB 278416\/SP), Viviane de Souza Leme (OAB 293989\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. A a\u00e7\u00e3o de consigna\u00e7\u00e3o em pagamento possui as mesmas partes e a mesma causa de pedir do processo n. 1007204-16, a\u00e7\u00e3o em que buscam os autores a suspens\u00e3o do leil\u00e3o do im\u00f3vel (e seus efeitos), onde, inclusive, os autores j\u00e1 depositaram parte do d\u00e9bito. O fundamento da a\u00e7\u00e3o consignat\u00f3ria \u00e9 justamente o n\u00e3o envio dos boletos pelo r\u00e9u em raz\u00e3o da consolida\u00e7\u00e3o da propriedade questionada na a\u00e7\u00e3o.Reconhe\u00e7o, assim, a conex\u00e3o, determinando a redistribui\u00e7\u00e3o por depend\u00eancia, processo que tramita por esta Vara, mas de compet\u00eancia do Juiz Titular II.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020969-54.2016.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  09\/11\/2016  17:53  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara,  Dr(a).   Laura  Mota  Lima  de  \nOliveira  Macedo .  A(O)  Escrevente.                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1020969-54.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Consigna\u00e7\u00e3o Em Pagamento  - Pagamento  em Consigna\u00e7\u00e3o\nRequerente : Andreia Gomes Trindade  da Silva  e outro\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Laura   Mota   Lima   de   Oliveira   Macedo\nVistos.\n  A   a\u00e7\u00e3o   de   consigna\u00e7\u00e3o   em   pagamento   possui   as   mesmas   partes   e   a   mesma   causa  \nde   pedir   do   processo   n.   1007204-16,   a\u00e7\u00e3o   em   que   buscam   os   autores   a   suspens\u00e3o   do   leil\u00e3o   do  \nim\u00f3vel   (e   seus   efeitos) ,   onde,   inclusive,   os   autores   j\u00e1   depositaram   parte   do   d\u00e9bito.   O   fundamento  \nda   a\u00e7\u00e3o   consignat\u00f3ria   \u00e9   justamente   o   n\u00e3o   envio   dos   boletos   pelo   r\u00e9u   em   raz\u00e3o   da   consolida\u00e7\u00e3o   da  \npropriedade   questionada   na   a\u00e7\u00e3o.\nReconhe\u00e7o,   assim,   a   conex\u00e3o,   determinando   a   redistribui\u00e7\u00e3o   por   depend\u00eancia,  \nprocesso   que   tramita   por   esta   Vara,   mas   de   compet\u00eancia   do   Juiz   Titular   II.\nInt.  \nS\u00e3o  Paulo , 09  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020969-54.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 31B0376. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO, liberado nos autos em 09\/11\/2016 \u00e0s 18:20 . fls. 47"}},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"11\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/11\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":39,"total_andamentos":39}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751457804","codPublicacaoOrigem":"1197935343","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020969-54.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020969-54.2016.8.26.0003 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Andreia Gomes Trindade da Silva - - Roberto Cicero da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Diante do exposto e pelo mais que h\u00e1 nos autor, JULGO PROCEDENTE o pedido, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, na forma do artigo 487, inciso I, do C\u00f3digo de Processo Civil, para, confirmando a tutela antecipada, reconhecer o direito de a autora em purgar a mora at\u00e9 a data da assinatura do auto de arremata\u00e7\u00e3o, mas limitando os dep\u00f3sitos das parcelas vincendas nestes autos at\u00e9 esta senten\u00e7a.Levando em considera\u00e7\u00e3o a reda\u00e7\u00e3o do artigo 545, caput e \u00a71\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, poder\u00e1 o r\u00e9u levantar, desde logo, a quantia depositada, com a consequente libera\u00e7\u00e3oparcialdos autores, prosseguindo o processo quanto ao saldo remanescente, com a devida liquida\u00e7\u00e3o por mero c\u00e1lculo aritm\u00e9tico (\u00a72\u00ba do mesmo artigo). \u00c0 vista do princ\u00edpio da causalidade e considerando que a inadimpl\u00eancia dos demandantes deu causa \u00e0 a\u00e7\u00e3o, condeno os requerentes ao pagamento das custas e despesas processuais e aopagamentode honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10% do valor da causa, observando-se o artigo 85, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: VIVIANE DE SOUZA LEME (OAB 293989\/SP), ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), SIMONE DE SOUZA LEME (OAB 278416\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0288\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2152","paginaFinal":"2152","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923125","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:39:17:267AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020969-54.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020969-54.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"688124797","codPublicacaoOrigem":"1152469292","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020969-54.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020969-54.2016.8.26.0003 - Consigna\u00e7\u00e3o em Pagamento - Pagamento em Consigna\u00e7\u00e3o - Andreia Gomes Trindade da Silva - - Roberto Cicero da Silva - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para:(x ) manifestar-se, em 15 dias, sobre a contesta\u00e7\u00e3o (art. 350 ou 351 do CPC). - ADV: ELVIO HISPAGNOL (OAB 34804\/SP), SIMONE DE SOUZA LEME (OAB 278416\/SP), VIVIANE DE SOUZA LEME (OAB 293989\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALBERTO GIBIN VILLELA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2946","paginaFinal":"2946","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23011361","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 31 2017 12:29:32:900AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020969-54.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020969-54.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"584696216","codPublicacaoOrigem":"1018267183","dataDivulgacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1020969-54.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2238","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1020969-54.2016.8.26.0003 CLASSE :CONSIGNA\u00c7\u00c3O EM PAGAMENTO REQTE : Andreia Gomes Trindade da Silva ADVOGADO : 278416\/SP - Simone de Souza Leme REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 08\/11\/2016","paginaInicial":"2088","paginaFinal":"2088","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"779417","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17367155","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378322","usuarioCadastro":"eloisa.araujo","dataHoraCadastro":"Nov 10 2016 08:07:10:763AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020969-54.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020969-54.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"590025170","codPublicacaoOrigem":"1029337364","dataDivulgacao":"Nov 21 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1020969-54.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2243","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1020969-54.2016.8.26.0003 CLASSE :CONSIGNA\u00c7\u00c3O EM PAGAMENTO REQTE : Andreia Gomes Trindade da Silva ADVOGADO : 278416\/SP - Simone de Souza Leme REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL III - JABAQUARA EM 17\/11\/2016","paginaInicial":"2510","paginaFinal":"2510","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"787620","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17662506","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov 21 2016 12:54:56:380PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020969-54.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020969-54.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}