{"numero":"1020383-17.2016.8.26.0003","processos":[{"processo":"1020383-17.2016.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Seguro","local_fisico":null,"distribuicao":"28\/10\/2016 \u00e0s 14:17 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"F\u00e1bio Fresca","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Helio C\u00e2ndido de Jesus"},{"tipo":"Reqda","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Debora Cristina Botturi Negr\u00e3o"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0452\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 2454\/2462","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0452\/2017 Teor do ato: Vistos.Helio C\u00e2ndido de Jesus ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A., postulando a condena\u00e7\u00e3o da parte requerida ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria descrita na exordial, a qual perfaz R$ 10.000,00.Com a inicial vieram documentos (fls. 14\/32).A gratuidade processual foi deferida, fls. 33.A requerida foi citada pessoalmente (fls. 51), por\u00e9m, n\u00e3o compareceu \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o e quedou-se inerte, fls. 60.\u00c0s partes foram multadas pelo n\u00e3o comparecimento \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, fls. 55\/56.EIS O RELAT\u00d3RIO.DECIDO. Passo a conhecer diretamente da demanda nos termos do artigo 355, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, eis que apenas restam quest\u00f5es de direito, as de fato j\u00e1 comprovadas documentalmente, destarte, desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Cumpre registrar que a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes restou plenamente comprovada \u00e0s fls. 23\/29. Por outro lado, ante a contum\u00e1cia da requerida se verifica a mora que lhe \u00e9 atribu\u00edda. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de defesa t\u00e9cnica por interm\u00e9dio de advogado importa em revelia e confiss\u00e3o quanto \u00e0 mat\u00e9ria de fato, que se presume verdadeira, de maneira que, como esses fatos levam \u00e0s consequ\u00eancias jur\u00eddicas pleiteadas.Com efeito, a revelia tem por efeito tornar incontroversos os fatos relatados pelo requerente (art. 344, do C\u00f3digo de Processo Civil), os quais j\u00e1 encontravam razo\u00e1vel come\u00e7o de prova nos elementos que acompanharam a peti\u00e7\u00e3o inicial.Assim presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e n\u00e3o havendo qualquer fato impeditivo, modificativo ou extintivo (prescri\u00e7\u00e3o) do direito do autor, \u00e9 de rigor a proced\u00eancia da demanda.Diante do exposto, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, inc. I do CPC), JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para CONDENAR Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. a pagar \u00e0(ao) Helio C\u00e2ndido de Jesus a import\u00e2ncia de R$ 10.000,00 (dez\/2014), referente \u00e0s indeniza\u00e7\u00f5es securit\u00e1rias descritas na exordial. Devida corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do infort\u00fanio e juros legais de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, pois, trata-se de responsabilidade contratual, nos moldes da tabela pr\u00e1tica de atualiza\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos judiciais. Em virtude da sucumb\u00eancia, condeno Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, considerando o grau de zelo profissional, o lugar da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, a natureza e import\u00e2ncia da causa e o trabalho e tempo realizado pelo advogado, arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, par\u00e1grafo 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).P.R.I. Advogados(s): Debora Cristina Botturi Negr\u00e3o (OAB 240721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Senten\u00e7a de Revelia    Vistos.Helio C\u00e2ndido de Jesus ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A., postulando a condena\u00e7\u00e3o da parte requerida ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria descrita na exordial, a qual perfaz R$ 10.000,00.Com a inicial vieram documentos (fls. 14\/32).A gratuidade processual foi deferida, fls. 33.A requerida foi citada pessoalmente (fls. 51), por\u00e9m, n\u00e3o compareceu \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o e quedou-se inerte, fls. 60.\u00c0s partes foram multadas pelo n\u00e3o comparecimento \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, fls. 55\/56.EIS O RELAT\u00d3RIO.DECIDO. Passo a conhecer diretamente da demanda nos termos do artigo 355, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, eis que apenas restam quest\u00f5es de direito, as de fato j\u00e1 comprovadas documentalmente, destarte, desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Cumpre registrar que a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes restou plenamente comprovada \u00e0s fls. 23\/29. Por outro lado, ante a contum\u00e1cia da requerida se verifica a mora que lhe \u00e9 atribu\u00edda. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de defesa t\u00e9cnica por interm\u00e9dio de advogado importa em revelia e confiss\u00e3o quanto \u00e0 mat\u00e9ria de fato, que se presume verdadeira, de maneira que, como esses fatos levam \u00e0s consequ\u00eancias jur\u00eddicas pleiteadas.Com efeito, a revelia tem por efeito tornar incontroversos os fatos relatados pelo requerente (art. 344, do C\u00f3digo de Processo Civil), os quais j\u00e1 encontravam razo\u00e1vel come\u00e7o de prova nos elementos que acompanharam a peti\u00e7\u00e3o inicial.Assim presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e n\u00e3o havendo qualquer fato impeditivo, modificativo ou extintivo (prescri\u00e7\u00e3o) do direito do autor, \u00e9 de rigor a proced\u00eancia da demanda.Diante do exposto, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, inc. I do CPC), JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para CONDENAR Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. a pagar \u00e0(ao) Helio C\u00e2ndido de Jesus a import\u00e2ncia de R$ 10.000,00 (dez\/2014), referente \u00e0s indeniza\u00e7\u00f5es securit\u00e1rias descritas na exordial. Devida corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do infort\u00fanio e juros legais de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, pois, trata-se de responsabilidade contratual, nos moldes da tabela pr\u00e1tica de atualiza\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos judiciais. Em virtude da sucumb\u00eancia, condeno Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, considerando o grau de zelo profissional, o lugar da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, a natureza e import\u00e2ncia da causa e o trabalho e tempo realizado pelo advogado, arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, par\u00e1grafo 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).P.R.I.","anexo":{"label":"Senten\u00e7a de Revelia","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020383-17.2016.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1020383-17.2016.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Helio C\u00e2ndido  de Jesus\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Fresca\nVistos.\nHelio  C\u00e2ndido  de  Jesus  ajuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  de  cobran\u00e7a  em  \nface  de  Ita\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A. ,  postulando  a  condena\u00e7\u00e3o  \nda  parte  requerida  ao  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o  securit\u00e1ria  descrita  na  \nexordial,  a  qual  perfaz  R$  10.000,00 .\nCom  a  inicial  vieram  documentos  (fls.  14\/3 2).\nA  gratuidade  processual  foi  deferida,  fls.  33.\nA  requerida  foi  citada  pessoalmente  (fls.  51),  por\u00e9m,  n\u00e3o  \ncompareceu  \u00e0  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  quedou-se  inerte,  fls.  60.\n\u00c0s  partes  foram  multadas  pelo  n\u00e3o  comparecimento  \u00e0  sess\u00e3o  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o,  fls.  55\/56.\nEIS  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.   \nPasso  a  conhecer  diretamente  da  demanda  nos  termos  do  artigo  \n355,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  eis  que  apenas  restam  quest\u00f5es  \nde  direito,  as  de  fato  j\u00e1  comprovadas  documentalmente,  destarte,  \ndesnecess\u00e1ria  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  \nCumpre  registrar  que  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes  restou  \nplenamente  comprovada  \u00e0s  fls.  23\/29.  Por  outro  lado,  ante  a  contum\u00e1cia  da  \nrequerida  se  verifica  a  mora  que  lhe  \u00e9  atribu\u00edda.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020383-17.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 490FE5E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:55 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-061\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1020383-17.2016.8.26.0003 - lauda  2\nA\n  n\u00e3o  apresenta\u00e7\u00e3o  de  defesa  t\u00e9cnica  por  interm\u00e9dio  de  \nadvogado  importa  em  revelia  e  confiss\u00e3o  quanto  \u00e0  mat\u00e9ria  de  fato,  que  se  \npresume  verdadeira,  de  maneira  que,  como  esses  fatos  levam  \u00e0s \nconsequ\u00eancias  jur\u00eddicas  pleiteadas.\nCom  efeito,  a  revelia  tem  por  efeito  tornar  incontroversos  os  \nfatos  relatados  pelo  requerente  (art.  344,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  os  \nquais  j\u00e1  encontravam  razo\u00e1vel  come\u00e7o  de  prova  nos  elementos  que  \nacompanharam  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nAssim  presentes  as  condi\u00e7\u00f5es  da  a\u00e7\u00e3o  e  n\u00e3o  havendo  qualquer  \nfato  impeditivo,  modificativo  ou  extintivo  (prescri\u00e7\u00e3o)  do  direito  do  autor,  \u00e9  \nde  rigor  a  proced\u00eancia  da  demanda.\nDiante  do  exposto,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  (art.  487,  inc.  I  do  \nCPC),  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  para  CONDENAR  Ita\u00fa  Seguros  de  \nAuto  e  Resid\u00eancia  S.A.  a  pagar  \u00e0(ao)  Helio  C\u00e2ndido  de  Jesus  a  import\u00e2ncia  \nde  R$  10.000,00  (dez\/2014),  referente  \u00e0s  indeniza\u00e7\u00f5es  securit\u00e1rias  descritas  \nna  exordial.  Devida  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  desde  a  data  do  infort\u00fanio  e  juros  \nlegais  de  1%  ao  m\u00eas  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o,  pois,  trata-se  de  responsabilidade  \ncontratual,  nos  moldes  da  tabela  pr\u00e1tica  de  atualiza\u00e7\u00e3o  dos  d\u00e9bitos  judiciais.   \nEm  virtude  da  sucumb\u00eancia,  condeno  Ita\u00fa  Seguros  de  Auto  e  Resid\u00eancia  S.A.  \nao  pagamento  das  custas  e  despesas  processuais,  bem  como  em  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios,  que,  considerando  o  grau  de  zelo  profissional,  o  lugar  da  \npresta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  a  natureza  e  import\u00e2ncia  da  causa  e  o  trabalho  e  tempo  \nrealizado  pelo  advogado,  arbitro  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  (art.  85,  \npar\u00e1grafo  2.\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nP.R.I.  \nS\u00e3o  Paulo , 30  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020383-17.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 490FE5E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 16:55 . fls. 63"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70068703-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/05\/2017 15:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2331 P\u00e1gina: 2400\/2411","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2017 Teor do ato: Vistos.Considerando que a parte autora e requerida faltaram injustificadamente \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, tem-se por configurado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a. Assim, com fundamento no artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC, aplico \u00e0s partes multa de dois por cento sobre o valor da causa.O valor da multa consiste em cr\u00e9dito em favor do Estado, a qual dever\u00e1 incidir corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a (computada desde o ajuizamento da demanda, momento em que o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa passou a sofrer os efeitos corrosivos da infla\u00e7\u00e3o) e juros morat\u00f3rios a partir desta data (momento em que se tornou l\u00edquido, certo e exig\u00edvel).Assinalo \u00e0s partes multadas o prazo de dez dias para que comprovem o dep\u00f3sito judicial da multa (independentemente da interposi\u00e7\u00e3o de recurso quanto aos termos da presente decis\u00e3o, na medida em que se trata de multa diretamente decorrente de imposi\u00e7\u00e3o legal) sob o C\u00f3digo 442-1 - Multas Processuais - Novo CPC - conforme Portaria 9349\/2016. N\u00e3o havendo o recolhimento, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para fins de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa do Estado para posterior execu\u00e7\u00e3o, se for o caso.No mais, aguarde-se a vinda da contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal.Int. Advogados(s): Debora Cristina Botturi Negr\u00e3o (OAB 240721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Considerando que a parte autora e requerida faltaram injustificadamente \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, tem-se por configurado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a. Assim, com fundamento no artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC, aplico \u00e0s partes multa de dois por cento sobre o valor da causa.O valor da multa consiste em cr\u00e9dito em favor do Estado, a qual dever\u00e1 incidir corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a (computada desde o ajuizamento da demanda, momento em que o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa passou a sofrer os efeitos corrosivos da infla\u00e7\u00e3o) e juros morat\u00f3rios a partir desta data (momento em que se tornou l\u00edquido, certo e exig\u00edvel).Assinalo \u00e0s partes multadas o prazo de dez dias para que comprovem o dep\u00f3sito judicial da multa (independentemente da interposi\u00e7\u00e3o de recurso quanto aos termos da presente decis\u00e3o, na medida em que se trata de multa diretamente decorrente de imposi\u00e7\u00e3o legal) sob o C\u00f3digo 442-1 - Multas Processuais - Novo CPC - conforme Portaria 9349\/2016. N\u00e3o havendo o recolhimento, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para fins de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa do Estado para posterior execu\u00e7\u00e3o, se for o caso.No mais, aguarde-se a vinda da contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1020383-17.2016.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Helio C\u00e2ndido  de Jesus\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Paula   de   Oliveira   Reis\nVistos.\nConsiderando que  a  parte  autora  e  requerida  faltaram  \ninjustificadamente  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  tem-se  por  configurado  ato  \natentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a.  \nAssim,  com  fundamento  no  artigo  334,  \u00a7  8\u00ba,  do  CPC,  aplico  \u00e0s  \npartes  multa  de  dois  por  cento  sobre  o  valor  da  causa.\nO  valor  da  multa  consiste  em  cr\u00e9dito  em  favor  do  Estado ,  a  \nqual  dever\u00e1  incidir  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  (computada  desde  o  ajuizamento  da  demanda,  momento  em  que  o  \nvalor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa  passou  a  sofrer  os  efeitos  corrosivos  da  infla\u00e7\u00e3o)  e  \njuros  morat\u00f3rios  a  partir  desta  data  (momento  em  que  se  tornou  l\u00edquido,  certo  \ne  exig\u00edvel).\nAssinalo \u00e0s  partes  multadas  o  prazo  de  dez  dias  para  que  \ncomprovem  o  dep\u00f3sito  judicial  da  multa  (independentemente  da  interposi\u00e7\u00e3o  \nde  recurso  quanto  aos  termos  da  presente  decis\u00e3o,  na  medida  em  que  se  trata  \nde  multa  diretamente  decorrente  de  imposi\u00e7\u00e3o  legal)  sob  o  C\u00f3digo  442-1  \u2013  \nMultas  Processuais  \u2013  Novo  CPC  \u2013  conforme  Portaria  9349\/2016.  \nN\u00e3o  havendo  o  recolhimento,  expe\u00e7a-se  certid\u00e3o  para  fins  de  \ninscri\u00e7\u00e3o  na  d\u00edvida  ativa  do  Estado  para  posterior  execu\u00e7\u00e3o,  se  for  o  caso.\nNo  mais,  aguarde-se  a  vinda  da  contesta\u00e7\u00e3o  no  prazo  legal.\nInt.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020383-17.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 3C8E320. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA DE OLIVEIRA REIS, liberado nos autos em 18\/04\/2017 \u00e0s 18:51 . fls. 55\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-061,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nS\u00e3o Paulo , 17  de  abril  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020383-17.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 3C8E320. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA PAULA DE OLIVEIRA REIS, liberado nos autos em 18\/04\/2017 \u00e0s 18:51 . fls. 56"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/04\/2017","descricao":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia das Partes    Termo de Audi\u00eancia - Aus\u00eancia das Partes - CEJUSC","anexo":{"label":"Audi\u00eancia N\u00e3o Realizada - Aus\u00eancia das Partes","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/02\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 003.2017\/000965-7 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 17\/02\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0036\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2272 P\u00e1gina: 1970\/1975","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0036\/2017 Teor do ato: Fica o requerente intimado, na pessoa de seu patrono, pelo DJE, de que foi designado o pr\u00f3ximo dia 05 de abril de 2017 \u00e0s 13H00, para ter lugar a sess\u00e3o\/audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nas depend\u00eancias do CEJUSC deste Foro Regional (Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100, conc. 01). Advogados(s): Debora Cristina Botturi Negr\u00e3o (OAB 240721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o requerente intimado, na pessoa de seu patrono, pelo DJE, de que foi designado o pr\u00f3ximo dia 05 de abril de 2017 \u00e0s 13H00, para ter lugar a sess\u00e3o\/audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nas depend\u00eancias do CEJUSC deste Foro Regional (Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100, conc. 01).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/01\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 05\/04\/2017 Hora 13:00 Local: Cejusc R. Afonso Celso, 1065, Bl. II, Sl. 100 - 01 Situac\u00e3o: Pendente","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/12\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR538205237TJ Situa\u00e7\u00e3o : Mudou-se Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70183976-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2016 10:55","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0977\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2259 P\u00e1gina: 2192\/2200","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0977\/2016 Teor do ato: Carta de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o devolvida \u00e0s fls.40\/41, com a observa\u00e7\u00e3o:Mudou-se. Fica o(a) patrono(a) da(o) autor(a) intimado(a) a se manifestar, no prazo de cinco dias.Por determina\u00e7\u00e3o do M.M. Juiz de Direito Dr. F\u00e1bio Fresca, fica prejudicada \u00e0 audi\u00eancia anteriormente designada. Certifico e dou f\u00e9 que comuniquei ao CEJUSC. Advogados(s): Debora Cristina Botturi Negr\u00e3o (OAB 240721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Carta de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o devolvida \u00e0s fls.40\/41, com a observa\u00e7\u00e3o:Mudou-se. Fica o(a) patrono(a) da(o) autor(a) intimado(a) a se manifestar, no prazo de cinco dias.Por determina\u00e7\u00e3o do M.M. Juiz de Direito Dr. F\u00e1bio Fresca, fica prejudicada \u00e0 audi\u00eancia anteriormente designada. Certifico e dou f\u00e9 que comuniquei ao CEJUSC.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"AR Negativo Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/11\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o-Media\u00e7\u00e3o no CEJUSC-Setor de Concilia\u00e7\u00e3o - Rito Comum - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0891\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2239 P\u00e1gina: 2106\/2108","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0891\/2016 Teor do ato: Fica o requerente intimado, na pessoa de seu patrono, pelo DJE, de que foi designado o pr\u00f3ximo dia 20 de fevereiro de 2017 \u00e0s 13H00, para ter lugar a sess\u00e3o\/audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nas depend\u00eancias do CEJUSC deste Foro Regional (Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100, conc. 01). Advogados(s): Debora Cristina Botturi Negr\u00e3o (OAB 240721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/11\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fica o requerente intimado, na pessoa de seu patrono, pelo DJE, de que foi designado o pr\u00f3ximo dia 20 de fevereiro de 2017 \u00e0s 13H00, para ter lugar a sess\u00e3o\/audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nas depend\u00eancias do CEJUSC deste Foro Regional (Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100, conc. 01).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Audi\u00eancia redesignada   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 20\/02\/2017 Hora 13:00 Local: Cejusc R. Afonso Celso, 1065, Bl. II, Sl. 100 - 01 Situac\u00e3o: Redesignada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Centro Jud. de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0860\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2322 P\u00e1gina: 2051\/2063","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0860\/2016 Teor do ato: Vistos. 1 \u2013 Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anotem-se. Ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos para designa\u00e7\u00e3o de sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. 2 - Ap\u00f3s, com a designa\u00e7\u00e3o, cite-se e intime-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (dias) dias para apresentar(em) a defesa, nos termos do artigo 335 do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa. 3 - O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. 3.1- A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. 3.2 - A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 3.3 - Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 4- Ficam as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). 4.1 - A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. 4.2 - As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 5. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Int. Advogados(s): Debora Cristina Botturi Negr\u00e3o (OAB 240721\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. 1 \u2013 Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anotem-se. Ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos para designa\u00e7\u00e3o de sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. 2 - Ap\u00f3s, com a designa\u00e7\u00e3o, cite-se e intime-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (dias) dias para apresentar(em) a defesa, nos termos do artigo 335 do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa. 3 - O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. 3.1- A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. 3.2 - A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 3.3 - Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 4- Ficam as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). 4.1 - A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. 4.2 - As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 5. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020383-17.2016.8.26.0003  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1020383-17.2016.8.26.0003\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Seguro\nRequerente : Helio C\u00e2ndido  de Jesus\nRequerido : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   F\u00e1bio   Fresca\nVistos.\n1   \u2013   Defiro   os   benef\u00edcios   da   assist\u00eancia   judici\u00e1ria   gratuita.  \nAnotem-se.\n Ao  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  Consensual  de  Conflitos  para  \ndesigna\u00e7\u00e3o de  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o.\n2 -  Ap\u00f3s,  com  a  designa\u00e7\u00e3o,  cite-se  e intime-se,  ficando  o(s)  \nr\u00e9u(s) advertido(s)  do  prazo  de  15  (dias)  dias  para  apresentar(em)  a  defesa,  \nnos termos  do  artigo  335  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sob  pena  de  serem  \npresumidos como  verdadeiros  os  fatos  articulados  na  inicial,  cuja  c\u00f3pia  segue  \nanexa.\n3 -  O  prazo  para  contesta\u00e7\u00e3o  (de  quinze  dias  \u00fateis)  ser\u00e1  contado  \na partir  da  realiza\u00e7\u00e3o  da  audi\u00eancia.  \n3.1- A  aus\u00eancia  de  contesta\u00e7\u00e3o  implicar\u00e1  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  \nveracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  apresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  \n3.2  -  A  presente  cita\u00e7\u00e3o  \u00e9  acompanhada  de  senha  para  acesso  ao  \nprocesso  digital,  que  cont\u00e9m  a  \u00edntegra  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  e  dos  documentos.\n3.3  -  Tratando-se  de  processo  eletr\u00f4nico,  em  prest\u00edgio  \u00e0s  regras  \nfundamentais  dos  artigos  4\u00ba  e  6\u00ba  do  CPC  fica  vedado  o  exerc\u00edcio  da  faculdade  \nprevista  no  artigo  340  do  CPC.\n4-  Ficam  as  partes  cientes  de  que  o  comparecimento  na  \naudi\u00eancia  \u00e9  obrigat\u00f3rio  (pessoalmente  ou  por  interm\u00e9dio  de  representante,  \npor  meio  de  procura\u00e7\u00e3o  espec\u00edfica,  com  outorga  de  poderes  para  negociar  e  \ntransigir).  \n4.1  -  A  aus\u00eancia  injustificada  \u00e9  considerada  ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  \ndignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  sancionada  com  multa  de  at\u00e9  dois  por  cento  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020383-17.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 30FA4EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 12:11 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso,  n\u00ba  1065 ,   .  -   Vila  Mariana\nCEP:   04119-061  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5574-0355  -  E-mail:   jabaquara4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1020383-17.2016.8.26.0003  - p.  2\nvantagem\n econ\u00f4mica  pretendida  ou  do  valor  da  causa.  \n4.2  -  As  partes  devem  estar  acompanhadas  de  seus  advogados.\n5.  Via  digitalmente  assinada  da  decis\u00e3o  servir\u00e1  como  mandado.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1020383-17.2016.8.26.0003 e c\u00f3digo 30FA4EE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO FRESCA, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 12:11 . fls. 34"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"20\/02\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Redesignada 3"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Pendente 3"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":45,"total_andamentos":45}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"579311013","codPublicacaoOrigem":"1008082991","dataDivulgacao":"Nov  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1020383-17.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2232","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020383-17.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Helio C\u00e2ndido de Jesus - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. 1 Defiro os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita. Anotem-se. Ao Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o Consensual de Conflitos para designa\u00e7\u00e3o de sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o. 2 - Ap\u00f3s, com a designa\u00e7\u00e3o, cite-se e intime-se, ficando o(s) r\u00e9u(s) advertido(s) do prazo de 15 (dias) dias para apresentar(em) a defesa, nos termos do artigo 335 do C\u00f3digo de Processo Civil, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa. 3 - O prazo para contesta\u00e7\u00e3o (de quinze dias \u00fateis) ser\u00e1 contado a partir da realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia. 3.1- A aus\u00eancia de contesta\u00e7\u00e3o implicar\u00e1 revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial. 3.2 - A presente cita\u00e7\u00e3o \u00e9 acompanhada de senha para acesso ao processo digital, que cont\u00e9m a \u00edntegra da peti\u00e7\u00e3o inicial e dos documentos. 3.3 - Tratando-se de processo eletr\u00f4nico, em prest\u00edgio \u00e0s regras fundamentais dos artigos 4\u00ba e 6\u00ba do CPC fica vedado o exerc\u00edcio da faculdade prevista no artigo 340 do CPC. 4- Ficam as partes cientes de que o comparecimento na audi\u00eancia \u00e9 obrigat\u00f3rio (pessoalmente ou por interm\u00e9dio de representante, por meio de procura\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, com outorga de poderes para negociar e transigir). 4.1 - A aus\u00eancia injustificada \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo sancionada com multa de at\u00e9 dois por cento da vantagem econ\u00f4mica pretendida ou do valor da causa. 4.2 - As partes devem estar acompanhadas de seus advogados. 5. Via digitalmente assinada da decis\u00e3o servir\u00e1 como mandado. Int. - ADV: DEBORA CRISTINA BOTTURI NEGR\u00c3O (OAB 240721\/ SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0860\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO FRESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2060","paginaFinal":"2060","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"772987","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17100303","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Nov  1 2016 08:11:15:190AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020383-17.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020383-17.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"603854602","codPublicacaoOrigem":"1061500691","dataDivulgacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 15 2016 12:00:00:000AM","numero":"1020383-17.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2259","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020383-17.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Helio C\u00e2ndido de Jesus - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Carta de Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o devolvida \u00e0s fls.40\/41, com a observa\u00e7\u00e3o:Mudou-se. Fica o(a) patrono(a) da(o) autor(a) intimado(a) a se manifestar, no prazo de cinco dias.Por determina\u00e7\u00e3o do M.M. Juiz de Direito Dr. F\u00e1bio Fresca, fica prejudicada \u00e0 audi\u00eancia anteriormente designada. Certifico e dou f\u00e9 que comuniquei ao CEJUSC. - ADV: DEBORA CRISTINA BOTTURI NEGR\u00c3O (OAB 240721\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0977\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO FRESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2197","paginaFinal":"2197","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"813065","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18415135","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 11:03:43:203PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020383-17.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020383-17.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747295015","codPublicacaoOrigem":"1195186906","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020383-17.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020383-17.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Helio C\u00e2ndido de Jesus - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Helio C\u00e2ndido de Jesus ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o de cobran\u00e7a em face de Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A., postulando a condena\u00e7\u00e3o da parte requerida ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o securit\u00e1ria descrita na exordial, a qual perfaz R$ 10.000,00.Com a inicial vieram documentos (fls. 14\/32).A gratuidade processual foi deferida, fls. 33.A requerida foi citada pessoalmente (fls. 51), por\u00e9m, n\u00e3o compareceu \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o e quedou-se inerte, fls. 60.\u00c0s partes foram multadas pelo n\u00e3o comparecimento \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, fls. 55\/56.EIS O RELAT\u00d3RIO.DECIDO. Passo a conhecer diretamente da demanda nos termos do artigo 355, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, eis que apenas restam quest\u00f5es de direito, as de fato j\u00e1 comprovadas documentalmente, destarte, desnecess\u00e1ria a dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Cumpre registrar que a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes restou plenamente comprovada \u00e0s fls. 23\/29. Por outro lado, ante a contum\u00e1cia da requerida se verifica a mora que lhe \u00e9 atribu\u00edda. A n\u00e3o apresenta\u00e7\u00e3o de defesa t\u00e9cnica por interm\u00e9dio de advogado importa em revelia e confiss\u00e3o quanto \u00e0 mat\u00e9ria de fato, que se presume verdadeira, de maneira que, como esses fatos levam \u00e0s consequ\u00eancias jur\u00eddicas pleiteadas. Com efeito, a revelia tem por efeito tornar incontroversos os fatos relatados pelo requerente (art. 344, do C\u00f3digo de Processo Civil), os quais j\u00e1 encontravam razo\u00e1vel come\u00e7o de prova nos elementos que acompanharam a peti\u00e7\u00e3o inicial.Assim presentes as condi\u00e7\u00f5es da a\u00e7\u00e3o e n\u00e3o havendo qualquer fato impeditivo, modificativo ou extintivo (prescri\u00e7\u00e3o) do direito do autor, \u00e9 de rigor a proced\u00eancia da demanda.Diante do exposto, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (art. 487, inc. I do CPC), JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o para CONDENAR Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. a pagar \u00e0(ao) Helio C\u00e2ndido de Jesus a import\u00e2ncia de R$ 10.000,00 (dez\/2014), referente \u00e0s indeniza\u00e7\u00f5es securit\u00e1rias descritas na exordial. Devida corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde a data do infort\u00fanio e juros legais de 1% ao m\u00eas a partir da cita\u00e7\u00e3o, pois, trata-se de responsabilidade contratual, nos moldes da tabela pr\u00e1tica de atualiza\u00e7\u00e3o dos d\u00e9bitos judiciais. Em virtude da sucumb\u00eancia, condeno Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. ao pagamento das custas e despesas processuais, bem como em honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que, considerando o grau de zelo profissional, o lugar da presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, a natureza e import\u00e2ncia da causa e o trabalho e tempo realizado pelo advogado, arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o (art. 85, par\u00e1grafo 2.\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil).P.R.I. - ADV: DEBORA CRISTINA BOTTURI NEGR\u00c3O (OAB 240721\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0452\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO FRESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2461","paginaFinal":"2461","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:27:59:103AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020383-17.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020383-17.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"664587922","codPublicacaoOrigem":"1132959280","dataDivulgacao":"Apr 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020383-17.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2331","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020383-17.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Helio C\u00e2ndido de Jesus - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos.Considerando que a parte autora e requerida faltaram injustificadamente \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, tem-se por configurado ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a. Assim, com fundamento no artigo 334, \u00a7 8\u00ba, do CPC, aplico \u00e0s partes multa de dois por cento sobre o valor da causa.O valor da multa consiste em cr\u00e9dito em favor do Estado, a qual dever\u00e1 incidir corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a (computada desde o ajuizamento da demanda, momento em que o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa passou a sofrer os efeitos corrosivos da infla\u00e7\u00e3o) e juros morat\u00f3rios a partir desta data (momento em que se tornou l\u00edquido, '63erto e exig\u00edvel).Assinalo \u00e0s partes multadas o prazo de dez dias para que comprovem o dep\u00f3sito judicial da multa (independentemente da interposi\u00e7\u00e3o de recurso quanto aos termos da presente decis\u00e3o, na medida em que se trata de multa diretamente decorrente de imposi\u00e7\u00e3o legal) sob o C\u00f3digo 442-1 - Multas Processuais - Novo CPC - conforme Portaria 9349\/2016. N\u00e3o havendo o recolhimento, expe\u00e7a-se certid\u00e3o para fins de inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa do Estado para posterior execu\u00e7\u00e3o, se for o caso.No mais, aguarde-se a vinda da contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal.Int. - ADV: DEBORA CRISTINA BOTTURI NEGR\u00c3O (OAB 240721\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0284\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA DE OLIVEIRA REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2409","paginaFinal":"2409","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"863718","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21854777","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Apr 20 2017 12:06:48:343AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020383-17.2016.8.26.0003","numeroAntigo":"9349\/2016.","numeroUnificado":"1020383-17.2016.8.26.0003|9349\/2016.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585739070","codPublicacaoOrigem":"1020133132","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1020383-17.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020383-17.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Helio C\u00e2ndido de Jesus - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Fica o requerente intimado, na pessoa de seu patrono, pelo DJE, de que foi designado o pr\u00f3ximo dia 20 de fevereiro de 2017 \u00e0s 13H00, para ter lugar a sess\u00e3o\/audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nas depend\u00eancias do CEJUSC deste Foro Regional (Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100, conc. 01). - ADV: DEBORA CRISTINA BOTTURI NEGR\u00c3O (OAB 240721\/ SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0891\/2016 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA PAULA DE OLIVEIRA REIS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2108","paginaFinal":"2108","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"780691","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17404810","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Nov 11 2016 07:25:09:680AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020383-17.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020383-17.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"609873966","codPublicacaoOrigem":"1076459846","dataDivulgacao":"Jan 20 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1020383-17.2016.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2272","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1020383-17.2016.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Helio C\u00e2ndido de Jesus - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Fica o requerente intimado, na pessoa de seu patrono, pelo DJE, de que foi designado o pr\u00f3ximo dia 05 de abril de 2017 \u00e0s 13H00, para ter lugar a sess\u00e3o\/audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, nas depend\u00eancias do CEJUSC deste Foro Regional (Rua Afonso Celso, 1065, Bloco II, Sala 100, conc. 01). - ADV: DEBORA CRISTINA BOTTURI NEGR\u00c3O (OAB 240721\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0036\/2017 4\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO F\u00c1BIO FRESCA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL GINA AKIE SUGUIYAMA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1974","paginaFinal":"1974","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"827319","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19157577","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jan 19 2017 10:13:35:600PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1020383-17.2016.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1020383-17.2016.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}