{"numero":"1021121-39.2015.8.26.0003","processos":[{"processo":"1021121-39.2015.8.26.0003","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Seguro","outros_assuntos":"Acidente de Tr\u00e2nsito","local_fisico":null,"distribuicao":"08\/12\/2015 \u00e0s 15:04 - Livre\n1\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional III - Jabaquara","juiz":"Alberto Gibin Villela","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 24.557,20","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"F\u00e1bio Ken Nakao"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Lemmon Veiga Guzzo"}],"andamentos":[{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0284\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 2463\/2474","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0284\/2017 Teor do ato: Isto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido da autora para condenar o r\u00e9u no pagamento de R$ 24.557,20 com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela varia\u00e7\u00e3o Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o dos Cr\u00e9ditos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo cantada da data do desembolso e juros de 1% ao m\u00eas contados da data da cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% da condena\u00e7\u00e3o. Anoto que o direito da r\u00e9 decorre do contrato de seguro e n\u00e3o do sinistroAguarde-se pelo prazo de 30 dias contados do tr\u00e2nsito em julgado requerimento da parte credora\/vencedora, nos termos do art. 513, par\u00e1grafo 1\u00ba do C.P.C.Com a finalidade de evitar tumulto processual e proporcionar maior celeridade no andamento do feito, o cumprimento de senten\u00e7a deve ser iniciado pela obriga\u00e7\u00e3o e fazer ou n\u00e3o fazer (se fixadas em senten\u00e7a) observada a S\u00famula 410 do STJ, para em fase posterior e \u00fanica, iniciar execu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida de valor.Somente ser\u00e1 recebida manifesta\u00e7\u00e3o pela via digital, cadastrada como PETI\u00c7\u00c3O INTERMEDI\u00c1RIA DE 1o GRAU; categoria: Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a; classe: 156 ou 157 (conforme seja execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria ou definitiva) acompanhada dos seguintes documentos:1 - c\u00f3pia Senten\u00e7a e Ac\u00f3rd\u00e3o; 2- certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso);3 - descri\u00e7\u00e3o do objeto da obriga\u00e7\u00e3o de fazer ou n\u00e3o fazer imposta na senten\u00e7a ou demonstrativo do d\u00e9bito atualizado;4 - demais documentos necess\u00e1rios ao c\u00e1lculo (comprovante das custas recolhidas e que integram o c\u00e1lculo; comprovante do termo inicial para c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros, dentro dos par\u00e2metros fixados em senten\u00e7a\/ac\u00f3rd\u00e3o; endere\u00e7o para intima\u00e7\u00e3o da parte vencida, caso n\u00e3o esteja representada por advogado e outros que se fizerem necess\u00e1rios)5 - documentos pessoais e instrumento de mandato (de todas as partes, observado item \"6\", para regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual no incidente processual que deve tramitar obrigatoriamente pela via digital; 6 - prova do pagamento das custas para intima\u00e7\u00e3o do devedor n\u00e3o representado por advogado OUminuta para intima\u00e7\u00e3o por edital, com as medidas necess\u00e1rias para a sua publica\u00e7\u00e3o, inclusive prova de pagamento das respectivas custas no caso de a parte vencida ter sido citada por editalDecorrido o prazo de trinta dias, arquivem-se definitivamente os autos (C\u00f3digo 61.615, Comunicado CG n\u00ba 1789\/2017, DJE 08.08.2017), independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Int Advogados(s): Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Isto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido da autora para condenar o r\u00e9u no pagamento de R$ 24.557,20 com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela varia\u00e7\u00e3o Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o dos Cr\u00e9ditos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo cantada da data do desembolso e juros de 1% ao m\u00eas contados da data da cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% da condena\u00e7\u00e3o. Anoto que o direito da r\u00e9 decorre do contrato de seguro e n\u00e3o do sinistroAguarde-se pelo prazo de 30 dias contados do tr\u00e2nsito em julgado requerimento da parte credora\/vencedora, nos termos do art. 513, par\u00e1grafo 1\u00ba do C.P.C.Com a finalidade de evitar tumulto processual e proporcionar maior celeridade no andamento do feito, o cumprimento de senten\u00e7a deve ser iniciado pela obriga\u00e7\u00e3o e fazer ou n\u00e3o fazer (se fixadas em senten\u00e7a) observada a S\u00famula 410 do STJ, para em fase posterior e \u00fanica, iniciar execu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida de valor.Somente ser\u00e1 recebida manifesta\u00e7\u00e3o pela via digital, cadastrada como PETI\u00c7\u00c3O INTERMEDI\u00c1RIA DE 1o GRAU; categoria: Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a; classe: 156 ou 157 (conforme seja execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria ou definitiva) acompanhada dos seguintes documentos:1 - c\u00f3pia Senten\u00e7a e Ac\u00f3rd\u00e3o; 2- certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso);3 - descri\u00e7\u00e3o do objeto da obriga\u00e7\u00e3o de fazer ou n\u00e3o fazer imposta na senten\u00e7a ou demonstrativo do d\u00e9bito atualizado;4 - demais documentos necess\u00e1rios ao c\u00e1lculo (comprovante das custas recolhidas e que integram o c\u00e1lculo; comprovante do termo inicial para c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros, dentro dos par\u00e2metros fixados em senten\u00e7a\/ac\u00f3rd\u00e3o; endere\u00e7o para intima\u00e7\u00e3o da parte vencida, caso n\u00e3o esteja representada por advogado e outros que se fizerem necess\u00e1rios)5 - documentos pessoais e instrumento de mandato (de todas as partes, observado item \"6\", para regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual no incidente processual que deve tramitar obrigatoriamente pela via digital; 6 - prova do pagamento das custas para intima\u00e7\u00e3o do devedor n\u00e3o representado por advogado OUminuta para intima\u00e7\u00e3o por edital, com as medidas necess\u00e1rias para a sua publica\u00e7\u00e3o, inclusive prova de pagamento das respectivas custas no caso de a parte vencida ter sido citada por editalDecorrido o prazo de trinta dias, arquivem-se definitivamente os autos (C\u00f3digo 61.615, Comunicado CG n\u00ba 1789\/2017, DJE 08.08.2017), independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Int","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021121-39.2015.8.26.0003 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1021121-39.2015.8.26.0003\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : F\u00e1bio Ken Nakao\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos. ITA\u00da  SEGUROS  DE  AUTO  E  RESID\u00caNCIA  S\/A  op\u00f4s  a\u00e7\u00e3o  regressiva  em  \nface  de  FABIO  KEN  NAKAO .  A lega  que  celebrou  contrato  de  seguro  com  Luis  Antonio  Brajato  \nLeal ,  atrav\u00e9s  do  qual  obrigou-se  a  garantir  o  ve\u00edculo  Honda  City,  placa  FFV-8524.  No  dia  \n15\/07\/2015 ,  o  r\u00e9u  colidiu  contra  traseira  do  ve\u00edculo  do  segurado .  Ocorreu  a  perda  total  do  \nautom\u00f3vel.  A  autora  pagou  R$  43.957,20  ao  segurado  e  recebeu  R$  19.400,00  com  a  venda  do  \nsalvado.  \nCom a  inicial  vieram  os  documentos  de  fls.   08\/31.\nCitado,  o  autor  n\u00e3o  apresentou  contesta\u00e7\u00e3o,  conforme  fl.  72.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nDECIDO.\nO  feito  comporta  julgamento  no  estado  em  que  se  encontra  por  ser  desnecess\u00e1ria  a  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  ante  o  disposto  no  artigo  355,  II  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  \nO  r\u00e9u,  apesar  de  citado  (fl.  72),  n\u00e3o  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fl.  73) .  Logo,  presentes  \nos  efeitos  da  revelia .\nOs  documentos  encartados  nos  autos  comprovam  os  fatos  constitutivos  do  direito.  \nIsto  \u00e9,  h\u00e1  a  ap\u00f3lice  de  seguro  (fl.  12\/14),  o  boletim  de  ocorr\u00eancia  do  sinistro  (fl.  15\/19  e  21\/22),  o  \ncomprovante  de  pagamento  ao  segurado  (fl.  27)  e  o  valor  recebido  pela  venda  d o salvado  (fl.  28).\nDestarte,  \u00e9  medida  que  se  imp\u00f5e  a  proced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  \nIsto  posto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  da  autora  para  condenar  o  r\u00e9u  no  \npagamento  de  R$  24.557,20  com  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  varia\u00e7\u00e3o  Tabela  Pr\u00e1tica  de  Atualiza\u00e7\u00e3o  \ndos  Cr\u00e9ditos  Judiciais  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo  cantada  da  data  do  desembolso  e  juros  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021121-39.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 48EF40E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 74\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  04119-062\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1021121-39.2015.8.26.0003 - lauda  2\nde\n 1%  ao  m\u00eas  contados  da  data  da  cita\u00e7\u00e3o,  al\u00e9m  das  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  \n10%  da  condena\u00e7\u00e3o.   Anoto  que  o  direito  da  r\u00e9  decorre  do  contrato  de  seguro  e  n\u00e3o  do  sinistro\nAguarde-se pelo  prazo  de  30  dias  contados  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  requerimento  da  \nparte credora\/vencedora,  nos  termos  do  art.  513,  par\u00e1grafo  1\u00ba  do  C.P.C.\nCom a  finalidade  de  evitar  tumulto  processual  e  proporcionar  maior  celeridade  no  \nandamento do  feito,  o  cumprimento  de  senten\u00e7a  deve  ser  iniciado  pela  obriga\u00e7\u00e3o  e  fazer  ou  n\u00e3o  \nfazer (se  fixadas  em  senten\u00e7a)  observada  a  S\u00famula  410  do  STJ,  para  em  fase  posterior  e  \u00fanica,  \niniciar execu\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  de  valor.\nSomente  ser\u00e1  recebida  manifesta\u00e7\u00e3o  pela  via  digital\n,   cadastrada  como  PETI\u00c7\u00c3O  \nINTERMEDI\u00c1RIA DE  1o  GRAU;  categoria:  Execu\u00e7\u00e3o  de  Senten\u00e7a;  classe:  156  ou  157  \n(conforme seja  execu\u00e7\u00e3o  provis\u00f3ria  ou  definitiva)  acompanhada  dos  seguintes  documentos:\n1 -  c\u00f3pia  Senten\u00e7a  e  Ac\u00f3rd\u00e3o;  \n2-  certid\u00e3o  do  tr\u00e2nsito  em  julgado  (se  o  caso);\n3  -  descri\u00e7\u00e3o  do  objeto  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer  ou  n\u00e3o  fazer  imposta  na  senten\u00e7a  ou  \ndemonstrativo  do  d\u00e9bito  atualizado;\n4  \u2013  demais  documentos  necess\u00e1rios  ao  c\u00e1lculo  (comprovante  das  custas  recolhidas  \ne  que  integram  o  c\u00e1lculo;  comprovante  do  termo  inicial  para  c\u00e1lculo  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e  juros,  \ndentro  dos  par\u00e2metros  fixados  em  senten\u00e7a\/ac\u00f3rd\u00e3o;  endere\u00e7o  para  intima\u00e7\u00e3o  da  parte  vencida,  \ncaso  n\u00e3o  esteja  representada  por  advogado  e  outros  que  se  fizerem  necess\u00e1rios)\n5  -  documentos  pessoais  e  instrumento  de  mandato  ( de  todas  as  partes , observado  \nitem  \"6\",  para  regulariza\u00e7\u00e3o  da  representa\u00e7\u00e3o  processual  no  incidente  processual  que  deve  tramitar  \nobrigatoriamente  pela  via  digital;  \n6  -  prova  do  pagamento  das  custas  para  intima\u00e7\u00e3o  do  devedor  n\u00e3o  representado  \npor  advogado\n OU\nminuta para  intima\u00e7\u00e3o  por  edital,  com  as  medidas  necess\u00e1rias  para  a  sua  \npublica\u00e7\u00e3o,  inclusive  prova  de  pagamento  das  respectivas  custas  no  caso  de  a  parte  vencida  ter  \nsido  citada  por  edital\nDecorrido o  prazo  de  trinta  dias,  arquivem-se  definitivamente  os  autos  (C\u00f3digo  \n61.615, Comunicado  CG  n\u00ba  1789\/2017,  DJE  08.08.2017),  independentemente  de  nova  intima\u00e7\u00e3o.\nInt\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021121-39.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 48EF40E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:44 . fls. 75"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609198253TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : F\u00e1bio Ken Nakao Dilig\u00eancia : 02\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    \u00c0 digita\u00e7\u00e3o para expedi\u00e7\u00e3o de carta.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/03\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70031940-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 08\/03\/2017 15:24","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0052\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2296 P\u00e1gina: 2259","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0052\/2017 Teor do ato: (x) manifestar-se, em 05 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o deste ato, a respeito das pesquisa(s) de endere\u00e7o(s) via sistema BACENJUD e, se o caso, indicar endere\u00e7o(s) para cita\u00e7\u00e3o(\u00f5es), recolhendo as devidas custas e providenciando o necess\u00e1rio, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III do CPC). Advogados(s): Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    (x) manifestar-se, em 05 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o deste ato, a respeito das pesquisa(s) de endere\u00e7o(s) via sistema BACENJUD e, se o caso, indicar endere\u00e7o(s) para cita\u00e7\u00e3o(\u00f5es), recolhendo as devidas custas e providenciando o necess\u00e1rio, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III do CPC).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/02\/2017","descricao":"Resposta de Verifica\u00e7\u00e3o de Endere\u00e7o Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.17.70024281-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/02\/2017 14:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0041\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2290 P\u00e1gina: 2339","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0041\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 57\/58: CI\u00caNCIA a respeito da busca de endere\u00e7os junto ao sistema BACENJUD, com a finalidade de localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Manifeste-se o credor em termos de prosseguimento em cinco dias, mediante a indica\u00e7\u00e3o dos endere\u00e7os n\u00e3o diligenciados. Eventual manifesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 obrigatoriamente vir acompanhada do comprovante do recolhimento das respectivas custas. No sil\u00eancio ou n\u00e3o atendida a determina\u00e7\u00e3o na \u00edntegra, certifique-se, publique-se a certid\u00e3o e simultaneamente, por mero ato ordinat\u00f3rio,\u00a0\u00a0intime-se a parte autora, pela via postal, na forma do art. 274, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC, para dar andamento ao feito no prazo de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 485, III, do CPC.Fica indeferido eventual pedido de suspens\u00e3o ou dila\u00e7\u00e3o de prazo.Int. Advogados(s): Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 57\/58: CI\u00caNCIA a respeito da busca de endere\u00e7os junto ao sistema BACENJUD, com a finalidade de localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u.Manifeste-se o credor em termos de prosseguimento em cinco dias, mediante a indica\u00e7\u00e3o dos endere\u00e7os n\u00e3o diligenciados. Eventual manifesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 obrigatoriamente vir acompanhada do comprovante do recolhimento das respectivas custas. No sil\u00eancio ou n\u00e3o atendida a determina\u00e7\u00e3o na \u00edntegra, certifique-se, publique-se a certid\u00e3o e simultaneamente, por mero ato ordinat\u00f3rio,\u00a0\u00a0intime-se a parte autora, pela via postal, na forma do art. 274, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC, para dar andamento ao feito no prazo de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 485, III, do CPC.Fica indeferido eventual pedido de suspens\u00e3o ou dila\u00e7\u00e3o de prazo.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  AFONSO  CELSO, N\u00ba 1065,  ., VILA  MARIANA  - CEP  04119-062,  \nFONE:  (11) 5574-0355,  S\u00c3O PAULO-SP  - E-MAIL:  \nJABAQUARA1CV@TJSP.JUS.BR\nProcesso n\u00ba 1021121-39.2015.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \nAos  14  de  fevereiro  de  2017  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  Direito  da  1\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  do  Foro  Regional  III  -  Jabaquara,  Dr(a).   Alberto  Gibin  Villela .  O  Escr.  S  Almeida.            \nProcesso  n\u00ba: 1021121-39.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : F\u00e1bio Ken Nakao\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\nFls. 57 \/58:  CI\u00caNCIA   a  respeito  d a busca  de  endere\u00e7os  junto  ao  sistema  \nBACENJUD, com  a  finalidade  de  localiza\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u.\nManifeste-se   o   credor   em   termos   de   prosseguimento   em   cinco   dias,   mediante   a  \nindica\u00e7\u00e3o   dos   endere\u00e7os   n\u00e3o   diligenciados.  \nEventual manifesta\u00e7\u00e3o  dever\u00e1  obrigatoriamente  vir  acompanhada  do  comprovante  \ndo recolhimento  das  respectivas  custas.  \nNo  sil\u00eancio  ou  n\u00e3o  atendida  a  determina\u00e7\u00e3o  na  \u00edntegra,  certifique-se,  publique-se  \na  certid\u00e3o  e  simultaneamente,  por  mero  ato  ordinat\u00f3rio,\u00a0\u00a0intime-se  a  parte  autora,  pela  via  postal,  \nna  forma  do  art.  274,  par\u00e1grafo  \u00fanico  do  CPC,  para  dar  andamento  ao  feito  no  prazo  de  cinco  \ndias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  art.  485,  III,  do  CPC.\nFica  indeferido  eventual  pedido  de  suspens\u00e3o  ou  dila\u00e7\u00e3o  de  prazo.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021121-39.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 3701465. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 18:27 . fls. 59"}},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70186844-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 19\/12\/2016 13:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0443\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2257 P\u00e1gina: 2457","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0443\/2016 Teor do ato: Manifestar-se sobre a(s) certid\u00e3o(\u00f5es) negativa(s) do oficial de justi\u00e7a de fls. 53, em dez dias. Advogados(s): Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifestar-se sobre a(s) certid\u00e3o(\u00f5es) negativa(s) do oficial de justi\u00e7a de fls. 53, em dez dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/12\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Travessa Sil\u00e9sia, 17 - Vl. Guarani, no dia 04\/12 e a\u00ed sendo deixei de citar F\u00e1bio Ken Nakao, pois segundo informa\u00e7\u00f5es de seu pai: Mituo Nakao, seu filho mudou-se h\u00e1 cerca de: 01 ano para o Munic\u00edpio de Chapec\u00f3 - SC e, n\u00e3o soube informar o endere\u00e7o correto. Diante do exposto devolvo o mandado a cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 OCertifico e dou f\u00e9 que encaminhei o(s) mandado(s) retro expedido(s) \u00e0 Se\u00e7\u00e3o Administrativa para remessa \u00e0 Central de Mandados. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 25 de novembro de 2016. Eu, ___, Andrea Ribeiro Dos Santos Garcia, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/11\/2016","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 003.2016\/034397-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 06\/12\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70142668-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/10\/2016 15:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2212 P\u00e1gina: 1757","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2016 Teor do ato: Vistos. Em que pese a certid\u00e3o supra atestando a revelia do r\u00e9u, o artigo 242 cc 248 \u00a7 1\u00ba do N.C.P.C, disp\u00f5em que a cita\u00e7\u00e3o postal deve ser entregue pessoalmente ao citando, a fim de garantir a validade do ato e n\u00e3o haja alega\u00e7\u00e3o de futura nulidade do processo. Assim sendo, determino a refac\u00e7\u00e3o do ato, por oficial de justi\u00e7a, devendo a autora providenciar as custas necess\u00e1rias, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (NCPC, 485, IV).Int. Advogados(s): Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Em que pese a certid\u00e3o supra atestando a revelia do r\u00e9u, o artigo 242 cc 248 \u00a7 1\u00ba do N.C.P.C, disp\u00f5em que a cita\u00e7\u00e3o postal deve ser entregue pessoalmente ao citando, a fim de garantir a validade do ato e n\u00e3o haja alega\u00e7\u00e3o de futura nulidade do processo. Assim sendo, determino a refac\u00e7\u00e3o do ato, por oficial de justi\u00e7a, devendo a autora providenciar as custas necess\u00e1rias, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (NCPC, 485, IV).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1021121-39.2015.8.26.0003  - p.  1\nCERTID\u00c3O\nCERTIFICO  E  DOU  F\u00c9  que  decorreu  o  prazo  legal  sem  que  o  r\u00e9u  apresentasse  contesta\u00e7\u00e3o.    SP.,   \n27\/09\/2016.      Eu,  Cristiane  CMPeixoto-mat.803192-0\nDECIS\u00c3O\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  27\/09\/2016  19:03  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  III  - Jabaquara,  Dr(a).   Alberto  Gibin  Villela .  \nA(O)  Escrevente.                      \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1021121-39.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : F\u00e1bio Ken Nakao\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Alberto   Gibin   Villela\nVistos.\n Em  que  pese  a  certid\u00e3o   supra  atestando  a  revelia  do  r\u00e9u,  o  artigo  242  cc  \n248 \u00a7  1\u00ba  do  N.C.P.C,  disp\u00f5em  que  a  cita\u00e7\u00e3o  postal  deve  ser  entregue  pessoalmente  ao  \ncitando, a  fim  de  garantir  a   validade  do  ato  e   n\u00e3o  haja   alega\u00e7\u00e3o  de  futura  nulidade  do  \nprocesso.\n Assim  sendo,  determino  a  refac\u00e7\u00e3o  do  ato,  por  oficial  de  justi\u00e7a,  devendo  a  \nautora  providenciar  as  custas  necess\u00e1rias,  no  prazo  de  05  (cinco)  dias,  sob  pena  de  \nextin\u00e7\u00e3o  (NCPC,  485,  IV).\nInt.\n \nS\u00e3o  Paulo , 27  de  setembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021121-39.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 2EB431E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALBERTO GIBIN VILLELA, liberado nos autos em 28\/09\/2016 \u00e0s 16:32 . fls. 46"}},{"data":"27\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR489379557TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : F\u00e1bio Ken Nakao Dilig\u00eancia : 01\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    CERTID\u00c3O - Ato Ordinat\u00f3rioCertifico e dou f\u00e9 que pratiquei o seguinte ato ordinat\u00f3rio, nos termos do art. 203, \u00a7 4\u00ba, do CPC:Autos encaminhados ao setor de digita\u00e7\u00e3o.Nada Mais.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJAB.16.70044155-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/04\/2016 16:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0111\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2093 P\u00e1gina: 2727","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0111\/2016 Teor do ato: Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para: (x) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o. Fls.36;a irm\u00e3 do requerido Sra. Andr\u00e9a informou que o mesmo encontra-se viajando para Santa Catarina pois, est\u00e1 desempregado e a resid\u00eancia fica quase sempre fechada.\" Advogados(s): Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para: (x) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o. Fls.36;a irm\u00e3 do requerido Sra. Andr\u00e9a informou que o mesmo encontra-se viajando para Santa Catarina pois, est\u00e1 desempregado e a resid\u00eancia fica quase sempre fechada.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    C E R T I D \u00c3 O Certifico e dou f\u00e9 que encaminhei o mandado retro expedido \u00e0 Se\u00e7\u00e3o Administrativa para remessa \u00e0 Central de Mandados. Nada Mais. S\u00e3o Paulo, 02 de fevereiro de 2016. Eu, ___, Andrea Ribeiro Dos Santos Garcia, Escrevente T\u00e9cnico Judici\u00e1rio.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/01\/2016","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 003.2016\/002441-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 18\/03\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0421\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2025 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0421\/2015 Teor do ato: Vistos. CITE(M)-SE, ficando o(a)(s) r\u00e9u advertido (a) (s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa que tiver(em), querendo, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 225, inciso II, do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, ficando deferido os benef\u00edcios do art. 172, par\u00e1grafo 2o. do C.P.C. Int. ITENS 4 e 5 DO CAP\u00cdTULO VI DAS NORMAS DE SERVI\u00c7O DA EGR\u00c9GIA CORREGEDORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A, TOMO I 4. \u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte. 4.1. As despesas em caso de transporte e dep\u00f3sito de bens e outras necess\u00e1rias ao cumprimento de mandados, ressalvadas aquelas relativas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o adiantadas pela parte mediante dep\u00f3sito do valor indicado pelo oficial de justi\u00e7a nos autos, em conta corrente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. 4.2. Vencido o prazo para cumprimento do mandado sem que efetuado o dep\u00f3sito (4.1.), o oficial de justi\u00e7a o devolver\u00e1, certificando a ocorr\u00eancia. 4.3. Quando o interessado oferecer meios para o cumprimento do mandado (4.1), dever\u00e1 desde logo especific\u00e1-los, indicando dia, hora e local em que estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo nesta hip\u00f3tese dep\u00f3sito para tais dilig\u00eancias. 5. A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias. ADV: LEMMON VEIGA GUZZO TEL: 2272-0393 - R.Cap. Pacheco Chaves, 1206 - cj.01 OFICIAL: CARGA: GUIA: 104854 R$ 63,75 Advogados(s): Lemmon Veiga Guzzo (OAB 187799\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. CITE(M)-SE, ficando o(a)(s) r\u00e9u advertido (a) (s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa que tiver(em), querendo, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 225, inciso II, do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, ficando deferido os benef\u00edcios do art. 172, par\u00e1grafo 2o. do C.P.C. Int. ITENS 4 e 5 DO CAP\u00cdTULO VI DAS NORMAS DE SERVI\u00c7O DA EGR\u00c9GIA CORREGEDORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A, TOMO I 4. \u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte. 4.1. As despesas em caso de transporte e dep\u00f3sito de bens e outras necess\u00e1rias ao cumprimento de mandados, ressalvadas aquelas relativas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o adiantadas pela parte mediante dep\u00f3sito do valor indicado pelo oficial de justi\u00e7a nos autos, em conta corrente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. 4.2. Vencido o prazo para cumprimento do mandado sem que efetuado o dep\u00f3sito (4.1.), o oficial de justi\u00e7a o devolver\u00e1, certificando a ocorr\u00eancia. 4.3. Quando o interessado oferecer meios para o cumprimento do mandado (4.1), dever\u00e1 desde logo especific\u00e1-los, indicando dia, hora e local em que estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo nesta hip\u00f3tese dep\u00f3sito para tais dilig\u00eancias. 5. A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias. ADV: LEMMON VEIGA GUZZO TEL: 2272-0393 - R.Cap. Pacheco Chaves, 1206 - cj.01 OFICIAL: CARGA: GUIA: 104854 R$ 63,75","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  III - JABAQUARA\n1\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Afonso  Celso, n\u00ba 1065,  ., Vila  Mariana  - CEP  04119-062,  Fone: (11) \n5574-0355,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  jabaquara1cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1021121-39.2015.8.26.0003  - p.  1\nDECIS\u00c3O\/MANDADO\n    CONCLUS\u00c3O                    \n    Aos  09\/12\/2015  12:24  fa\u00e7o  conclusos  este  processo  ao  MM  Juiz  de  \nDireito  da  1\u00aa  Vara  C\u00edvel  do  Foro  Regional  do  Jabaquara,  Dr(a).   Rog\u00e9rio  de  Camargo  \nArruda .  A(O)  Escrevente  Sandra                 \n                            \nProcesso  n\u00ba: 1021121-39.2015.8.26.0003  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  de Auto  e Resid\u00eancia  S.A.\nRequerido : F\u00e1bio Ken Nakao\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rog\u00e9rio   de   Camargo   Arruda\nVistos.\nCITE(M)-SE ,  ficando  o(a)(s)  r\u00e9u  advertido  (a)  (s)  do  prazo  de  15  (quinze)  dias  para  \napresentar(em)  a  defesa  que  tiver(em),  querendo,  sob  pena  de  serem  presumidos  como  verdadeiros  os  \nfatos  articulados  na  inicial,  cuja  c\u00f3pia  segue  anexa,  nos  termos   do  artigo  225,  inciso  II,  do  artigo  285  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  \nforma  e  sob  as  penas  da  Lei,  ficando  deferido  os  benef\u00edcios  do  art.  172,  par\u00e1grafo  2o.  do  C.P.C.  Int.\nITENS 4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  I\n4. \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  \noutras necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  \nindicado pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  \no dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  \n(4.1), dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  \n5. A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  \ndilig\u00eancias.\nADV:  LEMMON  VEIGA  GUZZO\nTEL:  2272-0393  \u2013  R.Cap.  Pacheco  Chaves,  1206  \u2013  cj.01\nOFICIAL:\nCARGA:\nGUIA:   104854             R$  63,75\n \nS\u00e3o  Paulo , 09  de  dezembro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1021121-39.2015.8.26.0003 e c\u00f3digo 1CBAA06. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ROGERIO DE CAMARGO ARRUDA, liberado nos autos em 09\/12\/2015 \u00e0s 14:54 . fls. 32"}},{"data":"09\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/12\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"08\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":46,"total_andamentos":46}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747913483","codPublicacaoOrigem":"1195668048","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021121-39.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021121-39.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Isto posto, JULGO PROCEDENTE o pedido da autora para condenar o r\u00e9u no pagamento de R$ 24.557,20 com corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela varia\u00e7\u00e3o Tabela Pr\u00e1tica de Atualiza\u00e7\u00e3o dos Cr\u00e9ditos Judiciais do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo cantada da data do desembolso e juros de 1% ao m\u00eas contados da data da cita\u00e7\u00e3o, al\u00e9m das custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 10% da condena\u00e7\u00e3o. Anoto que o direito da r\u00e9 decorre do contrato de seguro e n\u00e3o do sinistroAguarde-se pelo prazo de 30 dias contados do tr\u00e2nsito em julgado requerimento da parte credora\/vencedora, nos termos do art. 513, par\u00e1grafo 1\u00ba do C.P.C.Com a finalidade de evitar tumulto processual e proporcionar maior celeridade no andamento do feito, o cumprimento de senten\u00e7a deve ser iniciado pela obriga\u00e7\u00e3o e fazer ou n\u00e3o fazer (se fixadas em senten\u00e7a) observada a S\u00famula 410 do STJ, para em fase posterior e \u00fanica, iniciar execu\u00e7\u00e3o da d\u00edvida de valor.Somente ser\u00e1 recebida manifesta\u00e7\u00e3o pela via digital, cadastrada como PETI\u00c7\u00c3O INTERMEDI\u00c1RIA DE 1o GRAU; categoria: Execu\u00e7\u00e3o de Senten\u00e7a; classe: 156 ou 157 (conforme seja execu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria ou definitiva) acompanhada dos seguintes documentos:1 - c\u00f3pia Senten\u00e7a e Ac\u00f3rd\u00e3o; 2- certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado (se o caso);3 - descri\u00e7\u00e3o do objeto da obriga\u00e7\u00e3o de fazer ou n\u00e3o fazer imposta na senten\u00e7a ou demonstrativo do d\u00e9bito atualizado;4 - demais documentos necess\u00e1rios ao c\u00e1lculo (comprovante das custas recolhidas e que integram o c\u00e1lculo; comprovante do termo inicial para c\u00e1lculo da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros, dentro dos par\u00e2metros fixados em senten\u00e7a\/ac\u00f3rd\u00e3o; endere\u00e7o para intima\u00e7\u00e3o da parte vencida, caso n\u00e3o esteja representada por advogado e outros que se fizerem necess\u00e1rios)5 - documentos pessoais e instrumento de mandato (de todas as partes, observado item \"6\", para regulariza\u00e7\u00e3o da representa\u00e7\u00e3o processual no incidente processual que deve tramitar obrigatoriamente pela via digital; 6 - prova do pagamento das custas para intima\u00e7\u00e3o do devedor n\u00e3o representado por advogado OUminuta para intima\u00e7\u00e3o por edital, com as medidas necess\u00e1rias para a sua publica\u00e7\u00e3o, inclusive prova de pagamento das respectivas custas no caso de a parte vencida ter sido citada por editalDecorrido o prazo de trinta dias, arquivem-se definitivamente os autos (C\u00f3digo 61.615, Comunicado CG n\u00ba 1789\/2017, DJE 08.08.2017), independentemente de nova intima\u00e7\u00e3o.Int - ADV: LEMMON VEIGA GUZZO (OAB 187799\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0284\/2017 UPJ 1\u00aa a 6\u00aa VARAS C\u00cdVEIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSANA GANEF MOTTA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2473","paginaFinal":"2473","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921163","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945410","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 08:44:55:443AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"559001541","codPublicacaoOrigem":"981909879","dataDivulgacao":"Sep 30 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","numero":"1021121-39.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2212","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021121-39.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Em que pese a certid\u00e3o supra atestando a revelia do r\u00e9u, o artigo 242 cc 248 \u00a7 1\u00ba do N.C.P.C, disp\u00f5em que a cita\u00e7\u00e3o postal deve ser entregue pessoalmente ao citando, a fim de garantir a validade do ato e n\u00e3o haja alega\u00e7\u00e3o de futura nulidade do processo. Assim sendo, determino a refac\u00e7\u00e3o do ato, por oficial de justi\u00e7a, devendo a autora providenciar as custas necess\u00e1rias, no prazo de 05 (cinco) dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o (NCPC, 485, IV).Int. - ADV: LEMMON VEIGA GUZZO (OAB 187799\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1770","paginaFinal":"1770","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"750867","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"16333571","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Sep 30 2016 12:03:49:220AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"461535215","codPublicacaoOrigem":"840580721","dataDivulgacao":"Apr 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1021121-39.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2093","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021121-39.2015.8.26.0003 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Certifico e dou f\u00e9 que pratiquei o ato ordinat\u00f3rio abaixo discriminado, nos termos do artigo 203, \u00a7 4\u00ba do C.P.C. e Normas de Servi\u00e7o da Corregedoria.Vistas dos autos ao autor para: (x) manifestar-se, em 05 dias, sobre o resultado negativo do mandado ou carta de cita\u00e7\u00e3o\/intima\u00e7\u00e3o. Fls.36;a irm\u00e3 do requerido Sra. Andr\u00e9a informou que o mesmo encontra-se viajando para Santa Catarina pois, est\u00e1 desempregado e a resid\u00eancia fica quase sempre fechada.\" - ADV: LEMMON VEIGA GUZZO (OAB 187799\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0111\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2739","paginaFinal":"2739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"660047","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12393397","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Apr 10 2016 11:59:29:900AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"601892892","codPublicacaoOrigem":"1058687785","dataDivulgacao":"Dec 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1021121-39.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2257","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021121-39.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Manifestar-se sobre a(s) certid\u00e3o(\u00f5es) negativa(s) do oficial de justi\u00e7a de fls. 53, em dez dias. - ADV: LEMMON VEIGA GUZZO (OAB 187799\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0443\/2016 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2473","paginaFinal":"2473","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"811600","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18338380","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec 12 2016 08:57:03:290AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627638164","codPublicacaoOrigem":"1094314307","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021121-39.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021121-39.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. Fls. 57\/58: CI\u00caNCIA a respeito da busca de endere\u00e7os junto ao sistema BACENJUD, com a finalidade de localiza\u00e7\u00e3o do r\u00e9u. Manifeste-se o credor em termos de prosseguimento em cinco dias, mediante a indica\u00e7\u00e3o dos endere\u00e7os n\u00e3o diligenciados. Eventual manifesta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 obrigatoriamente vir acompanhada do comprovante do recolhimento das respectivas custas. No sil\u00eancio ou n\u00e3o atendida a determina\u00e7\u00e3o na \u00edntegra, certifique-se, publique-se a certid\u00e3o e simultaneamente, por mero ato ordinat\u00f3rio,intime-se a parte autora, pela via postal, na forma do art. 274, par\u00e1grafo \u00fanico do CPC, para dar andamento ao feito no prazo de cinco dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o nos termos do art. 485, III, do CPC.Fica indeferido eventual pedido de suspens\u00e3o ou dila\u00e7\u00e3o de prazo.Int. - ADV: LEMMON VEIGA GUZZO (OAB 187799\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0041\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2355","paginaFinal":"2355","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"838597","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19928985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 11:48:16:960PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"419108075","codPublicacaoOrigem":"747920410","dataDivulgacao":"Dec 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1021121-39.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2025","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021121-39.2015.8.26.0003 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - Vistos. CITE(M)-SE, ficando o(a)(s) r\u00e9u advertido (a) (s) do prazo de 15 (quinze) dias para apresentar(em) a defesa que tiver(em), querendo, sob pena de serem presumidos como verdadeiros os fatos articulados na inicial, cuja c\u00f3pia segue anexa, nos termos do artigo 225, inciso II, do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei, ficando deferido os benef\u00edcios do art. 172, par\u00e1grafo 2o. do C.P.C. Int. ITENS 4 e 5 DO CAP\u00cdTULO VI DAS NORMAS DE SERVI\u00c7O DA EGR\u00c9GIA CORREGEDORIA GERAL DA JUSTI\u00c7A, TOMO I 4. \u00c9 vedado ao oficial de justi\u00e7a o recebimento de qualquer numer\u00e1rio diretamente da parte. 4.1. As despesas em caso de transporte e dep\u00f3sito de bens e outras necess\u00e1rias ao cumprimento de mandados, ressalvadas aquelas relativas \u00e0 condu\u00e7\u00e3o, ser\u00e3o adiantadas pela parte mediante dep\u00f3sito do valor indicado pelo oficial de justi\u00e7a nos autos, em conta corrente \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o do ju\u00edzo. 4.2. Vencido o prazo para cumprimento do mandado sem que efetuado o dep\u00f3sito (4.1.), o oficial de justi\u00e7a o devolver\u00e1, certificando a ocorr\u00eancia. 4.3. Quando o interessado oferecer meios para o cumprimento do mandado (4.1), dever\u00e1 desde logo especific\u00e1los, indicando dia, hora e local em que estar\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, n\u00e3o havendo nesta hip\u00f3tese dep\u00f3sito para tais dilig\u00eancias. 5. A identifica\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a, no desempenho de suas fun\u00e7\u00f5es, ser\u00e1 feita mediante apresenta\u00e7\u00e3o de carteira funcional, obrigat\u00f3ria em todas as dilig\u00eancias. ADV: LEMMON VEIGA GUZZO TEL: 2272-0393 - R.Cap. Pacheco Chaves, 1206 - cj.01 OFICIAL: CARGA: GUIA: 104854 R$ 63,75 - ADV: LEMMON VEIGA GUZZO (OAB 187799\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0421\/2015 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO SAMIRA DE CASTRO LORENA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1997","paginaFinal":"1997","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"580486","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10515185","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Dec 10 2015 10:14:33:323PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"632989789","codPublicacaoOrigem":"1099438140","dataDivulgacao":"Feb 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 27 2017 12:00:00:000AM","numero":"1021121-39.2015.8.26.0003","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2296","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1021121-39.2015.8.26.0003 - Procedimento Comum - Seguro - Ita\u00fa Seguros de Auto e Resid\u00eancia S.A. - (x) manifestar-se, em 05 dias a partir da publica\u00e7\u00e3o deste ato, a respeito das pesquisa(s) de endere\u00e7o(s) via sistema BACENJUD e, se o caso, indicar endere\u00e7o(s) para cita\u00e7\u00e3o(\u00f5es), recolhendo as devidas custas e providenciando o necess\u00e1rio, sob pena de extin\u00e7\u00e3o do processo (art. 485, III do CPC). - ADV: LEMMON VEIGA GUZZO (OAB 187799\/SP)","despacho":"III - Jabaquara e Sa\u00fade\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0052\/2017 1\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 1\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO LAURA MOTA LIMA DE OLIVEIRA MACEDO ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CRISTIANE CAMPOS MELATTO PEIXOTO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2268","paginaFinal":"2268","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"842191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"20204512","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Feb 23 2017 11:25:59:427PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1021121-39.2015.8.26.0003","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}