{"numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","processos":[{"processo":"1022272-46.2015.8.26.0001","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"31\/07\/2015 \u00e0s 16:11 - Livre\n7\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Ana Carolina Della Latta Camargo Belmudes","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gilberto Castilhos Souza Brosco"},{"tipo":"Reqdo","nome":"&#039;Banco Itaucard S.A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Walter de Carvalho Filho"},{"tipo":"Advogada","nome":"Fernanda Ayub de Carvalho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"}],"andamentos":[{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/10\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1226\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2428 P\u00e1gina: 2107\/2111","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1226\/2017 Teor do ato: Vistos.Diante da concord\u00e2ncia do exequente com o dep\u00f3sito realizado (fls. 294\/295), JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, movida por Gilberto Castilhos Souza Brosco em face de 'Banco Itaucard S.A. e Ita\u00fa Unibanco S\/A., com fundamento no art. 924, inciso II, do CPC.Aguarde-se a vinda dos of\u00edcios do Banco do Brasil, comprobat\u00f3rios da disponibilidade dos dep\u00f3sitos de fls. 275 e 290 em conta judicial vinculada a este ju\u00edzo. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial dos mencionados dep\u00f3sitos em favor do exequente. Ap\u00f3s, feitas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00e3o de praxe, arquivem-se.Custas na forma da lei.P.R.I.C. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Diante da concord\u00e2ncia do exequente com o dep\u00f3sito realizado (fls. 294\/295), JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, movida por Gilberto Castilhos Souza Brosco em face de 'Banco Itaucard S.A. e Ita\u00fa Unibanco S\/A., com fundamento no art. 924, inciso II, do CPC.Aguarde-se a vinda dos of\u00edcios do Banco do Brasil, comprobat\u00f3rios da disponibilidade dos dep\u00f3sitos de fls. 275 e 290 em conta judicial vinculada a este ju\u00edzo. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial dos mencionados dep\u00f3sitos em favor do exequente. Ap\u00f3s, feitas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00e3o de praxe, arquivem-se.Custas na forma da lei.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO -\nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1022272-46.2015.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral  \nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nDiante  da  concord\u00e2ncia  do  exequente  com  o  dep\u00f3sito  realizado  (fls.   294\/295 ), \nJULGO  EXTINTA  a  presente  execu\u00e7\u00e3o,  movida  por  Gilberto  Castilhos  Souza  Brosco   em  face  \nde  'Banco  Itaucard  S.A.  e  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A. , com  fundamento  no  art.  924,  inciso  II,  do  CPC.\nAguarde-se  a  vinda  dos  of\u00edcios  do  Banco  do  Brasil,  comprobat\u00f3rios  da  \ndisponibilidade  dos  dep\u00f3sitos  de  fls.  275  e  290  em  conta  judicial  vinculada  a  este  ju\u00edzo.  Ap\u00f3s\n, \nexpe\u00e7a-se  mandado  de  levantamento  judicial  dos  mencionados  dep\u00f3sitos  em  favor  do  exequente.  \nAp\u00f3s,  feitas  as  anota\u00e7\u00f5es  e  comunica\u00e7\u00e3o  de  praxe,  arquivem-se.\nCustas  na  forma  da  lei.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 499CCCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 19:38 . fls. 299"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1134\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2416 P\u00e1gina: 2116\/2119","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1134\/2017 Teor do ato: Retirar guias de levantamento expedidas Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70221684-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 21\/08\/2017 13:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Em cumprimento \u00e0 decis\u00e3o de fls. 284, observando a senten\u00e7a de fls. 214\/216 e o ac\u00f3rd\u00e3o de fls. 263\/267, conforme o comprovante de dep\u00f3sito judicial de fls. 213, expedi o M.L.J. N\u00ba 888\/2017 em favor do autor, no valor de R$ 26.086,96, e expedi o M.L.J. N\u00ba 889\/2017 em favor de seu patrono, no valor de R$ 3.913,04. Aguardando a retirada em cart\u00f3rio pelos interessados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria de 2\u00aa Inst\u00e2ncia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado   Retirar guias de levantamento expedidas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70213715-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/08\/2017 15:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1016\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 1778\/1782","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1016\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 282\/283: Com raz\u00e3o o exequente. A peti\u00e7\u00e3o de fls. 50 emendou a inicial, aditando o valor da causa para R$50.000,00, e foi recebida pela decis\u00e3o de fls. 60. Anote-se, pois, a Serventia.Assim, concedo o prazo de 05 dias para o executado efetuar o pagamento da diferen\u00e7a, observando-se o disposto no art. 526, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do valor depositado \u00e0s fls. 213 em favor do exequente. Com a transfer\u00eancia dos valores depositados perante a 21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado para conta judicial vinculada a este ju\u00edzo, fica, desde j\u00e1, deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento em favor do exequente.Intime-se. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 282\/283: Com raz\u00e3o o exequente. A peti\u00e7\u00e3o de fls. 50 emendou a inicial, aditando o valor da causa para R$50.000,00, e foi recebida pela decis\u00e3o de fls. 60. Anote-se, pois, a Serventia.Assim, concedo o prazo de 05 dias para o executado efetuar o pagamento da diferen\u00e7a, observando-se o disposto no art. 526, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do valor depositado \u00e0s fls. 213 em favor do exequente. Com a transfer\u00eancia dos valores depositados perante a 21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado para conta judicial vinculada a este ju\u00edzo, fica, desde j\u00e1, deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento em favor do exequente.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A. e outro\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nFls.   282\/283:   Com   raz\u00e3o   o   exequente.   A   peti\u00e7\u00e3o   de   fls.   50   emendou   a   inicial,  \naditando   o   valor   da   causa   para   R$50.000,00,   e   foi   recebida   pela   decis\u00e3o   de   fls.   60.   Anote-se ,   pois,  \na   Serventia .\nAssim,   concedo   o   prazo   de   05   dias   para   o   executado   efetuar   o   pagamento   da  \ndiferen\u00e7a,   observando-se   o   disposto   no   art.   526,   \u00a72\u00ba,   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\nSem   preju\u00edzo,   expe\u00e7a-se   mandado   de   levantamento   judicial   do   valor   depositado   \u00e0s  \nfls.   213   em   favor   do   exequente.   Com   a   transfer\u00eancia   dos   valores   depositados   perante   a   21\u00aa   C\u00e2mara  \nde   Direito   Privado   para   conta   judicial   vinculada   a   este   ju\u00edzo,   fica,   desde   j\u00e1,   deferida   a   expedi\u00e7\u00e3o   de  \nmandado   de   levantamento   em   favor   do   exequente.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 18  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 45524AE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 18\/07\/2017 \u00e0s 19:59 . fls. 284"}},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70150662-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/06\/2017 13:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0720\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2362 P\u00e1gina: 1787\/1789","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0720\/2017 Teor do ato: Vistos.Os autos retornaram do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.Manifeste-se o exequente sobre a sufici\u00eancia do dep\u00f3sito (R$ 12.397,24 aos 26.4.2017. Prazo: 05 dias.Sem preju\u00edzo, oficie-se \u00e0 21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, solicitando a transfer\u00eancia do valor para este Ju\u00edzo. Fls. 272\/275: Ci\u00eancia ao autor.Int. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Os autos retornaram do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.Manifeste-se o exequente sobre a sufici\u00eancia do dep\u00f3sito (R$ 12.397,24 aos 26.4.2017. Prazo: 05 dias.Sem preju\u00edzo, oficie-se \u00e0 21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, solicitando a transfer\u00eancia do valor para este Ju\u00edzo. Fls. 272\/275: Ci\u00eancia ao autor.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A. e outro\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\n1. Os autos  retornaram  do  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo.\n2. Manifeste-se  o  exequente  sobre  a  sufici\u00eancia  do  dep\u00f3sito  (R$  12.397,24  aos  \n26.4.2017.  Prazo:  05  dias.\n3. Sem  preju\u00edzo,  oficie-se  \u00e0  21\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado,  solicitando  a  \ntransfer\u00eancia do  valor  para  este  Ju\u00edzo.  \n4.Fls. 272\/275:  Ci\u00eancia  ao  autor.\n5. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 02  de  junho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 40E1515. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 02\/06\/2017 \u00e0s 14:52 . fls. 279"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70119420-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/05\/2017 16:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.17.70100167-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/04\/2017 12:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70273414-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 01\/12\/2016 15:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1451\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2239 P\u00e1gina: 1718\/1721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1451\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2239 P\u00e1gina: 1718\/1721","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1451\/2016 Teor do ato: Fls.229: Anote-se, antes da publica\u00e7\u00e3o desteProcesse-se o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelas requeridas, ao qual a lei atribui duplo efeito (artigo 1.012 do CPC).\u00c0s contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Int. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1451\/2016 Teor do ato: FLS. 227: Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, porque tempestivos, mas deixo de acolher as raz\u00f5es do embargante, porquanto n\u00e3o h\u00e1 qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade na senten\u00e7a. A senten\u00e7a manifestou-se expressamente sobre a comina\u00e7\u00e3o de multa e, at\u00e9 mesmo, sobre o indeferimento de levantamento de valores requerido pelo embargante, tornando, ainda, definitiva a tutela antecipada. Ademais, consoante exposto pelo pr\u00f3prio embargante, nos termos do art. 537, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, levantamentos de somas referentes a astreintes s\u00f3 s\u00e3o permitidos ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a favor\u00e1vel \u00e0 parte, pelo que nada a declarar neste sentido por ora.Assim, a senten\u00e7a fica mantida tal como lan\u00e7ada.Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a ou a interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso.Intime-se. FLS. 243; Fls.229: Anote-se, antes da publica\u00e7\u00e3o desteProcesse-se o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelas requeridas, ao qual a lei atribui duplo efeito (artigo 1.012 do CPC).\u00c0s contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Int. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2016","descricao":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo    Fls.229: Anote-se, antes da publica\u00e7\u00e3o desteProcesse-se o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelas requeridas, ao qual a lei atribui duplo efeito (artigo 1.012 do CPC).\u00c0s contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Int.","anexo":{"label":"Recebido o recurso Com efeito suspensivo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\n1. Fls.229:  Anote-se,  antes  da  publica\u00e7\u00e3o  deste\n2. Processe-se  o  recurso  de  apela\u00e7\u00e3o  interposto  pelas  requeridas,  ao  qual  a  lei  \natribui  duplo  efeito  (artigo  1.012  do  CPC).\n3. \u00c0s contrarraz\u00f5es.\n4. Ap\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \n Se\u00e7\u00e3o  de  Direito  \nPrivado.\n5.Int.\nS\u00e3o  Paulo , 03  de  novembro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 3142EF8. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCUS VINICIUS RIOS GONCALVES, liberado nos autos em 04\/11\/2016 \u00e0s 14:01 . fls. 243"}},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70245904-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 31\/10\/2016 14:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70245896-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 31\/10\/2016 14:12","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1306\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2221 P\u00e1gina: 1620\/1623","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    FLS. 227: Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, porque tempestivos, mas deixo de acolher as raz\u00f5es do embargante, porquanto n\u00e3o h\u00e1 qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade na senten\u00e7a. A senten\u00e7a manifestou-se expressamente sobre a comina\u00e7\u00e3o de multa e, at\u00e9 mesmo, sobre o indeferimento de levantamento de valores requerido pelo embargante, tornando, ainda, definitiva a tutela antecipada. Ademais, consoante exposto pelo pr\u00f3prio embargante, nos termos do art. 537, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, levantamentos de somas referentes a astreintes s\u00f3 s\u00e3o permitidos ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a favor\u00e1vel \u00e0 parte, pelo que nada a declarar neste sentido por ora.Assim, a senten\u00e7a fica mantida tal como lan\u00e7ada.Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a ou a interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso.Intime-se. FLS. 243; Fls.229: Anote-se, antes da publica\u00e7\u00e3o desteProcesse-se o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelas requeridas, ao qual a lei atribui duplo efeito (artigo 1.012 do CPC).\u00c0s contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\n1Recebo  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o,  porque  tempestivos,  mas  deixo  de  acolher  \nas  raz\u00f5es  do  embargante,  porquanto  n\u00e3o  h\u00e1  qualquer  omiss\u00e3o,  contradi\u00e7\u00e3o  ou  obscuridade  na   \nsenten\u00e7a.  A  senten\u00e7a  manifestou-se  expressamente  sobre  a comina\u00e7\u00e3o  de  multa  e,  at\u00e9  mesmo,  \nsobre  o  indeferimento  de  levantamento  de  valores  requerido  pelo  embargante,  tornando,  ainda,  \ndefinitiva  a  tutela  antecipada.  Ademais,  consoante  exposto  pelo  pr\u00f3prio  embargante,  nos  termos  do  \nart.  537,  \u00a73\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  levantamentos  de  somas  referentes  a  astreintes  s\u00f3  s\u00e3o  \npermitidos  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  favor\u00e1vel  \u00e0  parte,  pelo  que  nada  a  declarar  neste  \nsentido  por  ora.\n2Assim,  a  senten\u00e7a  fica  mantida  tal  como  lan\u00e7ada.\n3 Aguarde-se  o  tr\u00e2nsito  em  julgado  da  senten\u00e7a  ou  a  interposi\u00e7\u00e3o  de  eventual  \nrecurso.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 10  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 2FA02B5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 18:50 . fls. 227"}},{"data":"08\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1306\/2016 Teor do ato: Vistos.Recebo os embargos, na forma do art. 1022 do C\u00f3digo de Processo Civil, e n\u00e3o os acolho, visto que n\u00e3o houve qualquer omiss\u00e3o, tampouco obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, a alega\u00e7\u00e3o do embargante diz respeito ao m\u00e9rito da decis\u00e3o, n\u00e3o sendo admitidos embargos com efeito modificativo, pois n\u00e3o s\u00e3o palco para a parte se insurgir contra a senten\u00e7a e requerer sua altera\u00e7\u00e3o. Dessa forma, persiste a senten\u00e7a tal como est\u00e1 lan\u00e7ada. Int. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70225089-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2016 15:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo os embargos, na forma do art. 1022 do C\u00f3digo de Processo Civil, e n\u00e3o os acolho, visto que n\u00e3o houve qualquer omiss\u00e3o, tampouco obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, a alega\u00e7\u00e3o do embargante diz respeito ao m\u00e9rito da decis\u00e3o, n\u00e3o sendo admitidos embargos com efeito modificativo, pois n\u00e3o s\u00e3o palco para a parte se insurgir contra a senten\u00e7a e requerer sua altera\u00e7\u00e3o. Dessa forma, persiste a senten\u00e7a tal como est\u00e1 lan\u00e7ada. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A. e outro\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nRecebo  os  embargos,  na  forma  do  art.  1022  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  e  n\u00e3o  os  acolho,  visto  que  n\u00e3o  houve  qualquer  omiss\u00e3o,  tampouco  \nobscuridade  ou  contradi\u00e7\u00e3o,  a  alega\u00e7\u00e3o  do  embargante  diz  respeito  ao  m\u00e9rito  da  decis\u00e3o,  \nn\u00e3o  sendo  admitidos  embargos  com  efeito  modificativo,  pois  n\u00e3o  s\u00e3o  palco  para  a  parte  \nse  insurgir  contra  a  senten\u00e7a  e  requerer  sua  altera\u00e7\u00e3o.                                       \nDessa  forma,  persiste  a  senten\u00e7a  tal  como  est\u00e1  lan\u00e7ada.    \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 2F6F2D7. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 06\/10\/2016 \u00e0s 15:55 . fls. 224"}},{"data":"06\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70223783-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 05\/10\/2016 15:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1260\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2213 P\u00e1gina: 1731\/1733","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1260\/2016 Teor do ato: Vistos.Gilberto Castilhos Souza Brosco ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o em face de 'Banco Itaucard S.A., Ita\u00fa Unibanco S\/A.. Alega, em s\u00edntese, que no ano de 2015 verificou a exist\u00eancia de descontos em sua aposentadoria recebida pelo INSS, no valor mensal de R$1.240,47, referente a empr\u00e9stimo consignado contratado junto ao banco r\u00e9u, no valor total de R$43.910,51, o qual, contudo, desconhece. Relata que descobriu haver restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias em seu nome e, ao comparecer a uma ag\u00eancia do banco r\u00e9u para solucionar o ocorrido, foi informado de que havia sido aberta uma conta corrente em seu nome, bem como sido contratados dois empr\u00e9stimos em caixas eletr\u00f4nicos, nos valores de R$7.000,00, em 18.12.2014, e R$3.900,00, em 06.01.2015. Relata, ainda, que passou a receber telefonemas de cobran\u00e7as referentes a inadimpl\u00eancia de cart\u00e3o de cr\u00e9dito atrelado ao banco r\u00e9u e que ficou impossibilitado de contratar financiamento de im\u00f3vel em raz\u00e3o das negativa\u00e7\u00e3o indevida. Informa que a despeito de ter por diversas vezes solicitado provid\u00eancias junto ao banco para solu\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o, n\u00e3o obteve resposta, ensejando a propositura da presente demanda. Requer, assim, a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do d\u00e9bito, bem como indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. Juntou documentos (fls. 19\/45).Deferida a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para determinar aos r\u00e9us a exclus\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias promovidas em desfavor do autor, sob pena de astreinte (fls. 60).Citados (fls. 64\/65), os r\u00e9us apresentaram defesa (fls. 66\/69). Preliminarmente, requereram o ingresso do Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A, porquanto os fatos narrado est\u00e3o relacionados ao contrato de empr\u00e9stimo que foi cedido \u00e0 referida institui\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito, suscitaram a antijuridicidade do ato, em raz\u00e3o de o preju\u00edzo relatado pela parte autora n\u00e3o ter sido intencionalmente ocasionado pelos r\u00e9us, mas sim decorrente de erro escus\u00e1vel dentro do desenvolvimento da atividade banc\u00e1ria desenvolvida. Requereu o arbitramento de dano moral mediante o balizamento dos princ\u00edpios da razoabilidade e proporcionalidade. Pugnou pela improced\u00eancia do pedido. Juntou documentos (fls. 70\/102).R\u00e9plica a fls. 106\/108.Noticiado pelo autor o descumprimento da tutela antecipada pelos r\u00e9us (fls. 116\/120).Deu-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sem \u00eaxito (fls. 127\/128).Manifesta\u00e7\u00e3o pelos r\u00e9us acerca do descumprimento da tutela antecipada (fls. 167\/168).Decis\u00e3o aplicando multa por descumprimento de ordem judicial (fls. 174\/175), contra a qual foram opostos embargos declarat\u00f3rios de fls. 188\/190 pelo autor, acolhidos em parte para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Serasa para imediata exclus\u00e3o do apontamento (fls. 194).Indeferido o levantamento de valores bloqueados a fls. 179\/187 referente a multa (fls. 207).\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Primeiramente, rejeito a inclus\u00e3o do Banco Ita\u00fa Consignado S\/A no polo passivo, porque n\u00e3o comprovada a cess\u00e3o do contrato de empr\u00e9stimo objeto da presente demanda.Passo ao julgamento do m\u00e9rito, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, nos termos do art. 355, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil.O pedido \u00e9 procedente.Os robustos documentos acostados \u00e0 inicial demonstram de forma cabal a exist\u00eancia das seguintes contrata\u00e7\u00f5es feitas em nome do autor, a saber, empr\u00e9stimo consignado, conforme demonstrativos expedidos pelo INSS (fls. 26, 27 e 29), d\u00e9bito decorrente de inadimpl\u00eancia do cart\u00e3o de cr\u00e9dito (contrato n\u00ba 001899664420000 - fls. 30\/38), abertura de conta corrente (ag\u00eancia n\u00ba 6513 e conta corrente n\u00ba 20057-3 - fls. 40), empr\u00e9stimos mediante cr\u00e9dito em conta (contratos n\u00ba 1050918646 e 1049659210 - fls. 41\/42).No entanto, o autor n\u00e3o reconhece nenhuma dessas contrata\u00e7\u00f5es, raz\u00e3o pela qual, em clara demonstra\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9, cientificou o banco r\u00e9u do n\u00e3o reconhecimento das mencionadas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas, estabelecidas \u00e0 sua revelia (fls. 40), sem, contudo, ter havido qualquer solu\u00e7\u00e3o por parte dos r\u00e9us, ao contr\u00e1rio, continuou a sofrer apontamentos indevidos (fls. 43 e 45) e ter sua sa\u00fade financeira prejudicada, vendo-se impossibilitado de contatar empr\u00e9stimos e financiamentos (fls. 44 e 46\/47).Os r\u00e9us, por sua vez, em verdadeiro reconhecimento do pedido autoral, apenas se limitaram a afirmar que \"o preju\u00edzo relatado pela Parte Autora n\u00e3o foi ocasionado intencionalmente, mas decorre de um 'erro aceit\u00e1vel' dentro do desempenho da atividade banc\u00e1ria\", ou seja, reconhecendo que de fato houve uma falha na presta\u00e7\u00e3o dos seus servi\u00e7os, tratando-se de riscos inerentes \u00e0 natureza do servi\u00e7o prestado, os quais, nos termos do art. 14, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, ensejam a responsabiliza\u00e7\u00e3o objetiva dos fatos dela decorrentes. No mais, verifica-se que os r\u00e9us deixaram de contestar os fatos narrados pelo autor, os quais, portanto, presumem-se verdadeiros. Assim, uma vez que os contratos acima mencionados foram feitos \u00e0 revelia do autor, de rigor o acolhimento do pedido inicial.No tocante ao dano moral pleiteado, tem-se que n\u00e3o deve ser fixado em montante elevado a ponto de acarretar o enriquecimento sem causa do autor, mas tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser irris\u00f3rio a ponto de n\u00e3o reparar o dano experimentado pelo autor, incentivando condutas desidiosas tais como a do presente caso pelos r\u00e9us. Assim, entendo por justo e razo\u00e1vel a condena\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria dos r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$30.000,00, valor suficiente para reparar todo o transtorno ocasionado ao autor, que consistiu n\u00e3o apenas nas cobran\u00e7as e negativa\u00e7\u00f5es indevidas e inoportunas, mas tamb\u00e9m pela des\u00eddia na solu\u00e7\u00e3o do problema.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, para declarar inexistente a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes e, consequentemente, inexig\u00edveis os d\u00e9bitos decorrentes de empr\u00e9stimos consignados e de empr\u00e9stimos mediante cr\u00e9dito em conta referentes, bem como da d\u00edvida referente ao cart\u00e3o de cr\u00e9dito (contrato n\u00ba 001899664420000), tornando definitiva a tutela antecipada. Condeno os r\u00e9us, solidariamente, ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$30.000,00, corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do tribunal de Justi\u00e7a e juros de 1% ao m\u00eas, ambos desde a publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a. Condeno os r\u00e9us solidariamente, ainda, ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa.P.R.I.C. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Gilberto Castilhos Souza Brosco ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o em face de 'Banco Itaucard S.A., Ita\u00fa Unibanco S\/A.. Alega, em s\u00edntese, que no ano de 2015 verificou a exist\u00eancia de descontos em sua aposentadoria recebida pelo INSS, no valor mensal de R$1.240,47, referente a empr\u00e9stimo consignado contratado junto ao banco r\u00e9u, no valor total de R$43.910,51, o qual, contudo, desconhece. Relata que descobriu haver restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias em seu nome e, ao comparecer a uma ag\u00eancia do banco r\u00e9u para solucionar o ocorrido, foi informado de que havia sido aberta uma conta corrente em seu nome, bem como sido contratados dois empr\u00e9stimos em caixas eletr\u00f4nicos, nos valores de R$7.000,00, em 18.12.2014, e R$3.900,00, em 06.01.2015. Relata, ainda, que passou a receber telefonemas de cobran\u00e7as referentes a inadimpl\u00eancia de cart\u00e3o de cr\u00e9dito atrelado ao banco r\u00e9u e que ficou impossibilitado de contratar financiamento de im\u00f3vel em raz\u00e3o das negativa\u00e7\u00e3o indevida. Informa que a despeito de ter por diversas vezes solicitado provid\u00eancias junto ao banco para solu\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o, n\u00e3o obteve resposta, ensejando a propositura da presente demanda. Requer, assim, a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do d\u00e9bito, bem como indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. Juntou documentos (fls. 19\/45).Deferida a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para determinar aos r\u00e9us a exclus\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias promovidas em desfavor do autor, sob pena de astreinte (fls. 60).Citados (fls. 64\/65), os r\u00e9us apresentaram defesa (fls. 66\/69). Preliminarmente, requereram o ingresso do Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A, porquanto os fatos narrado est\u00e3o relacionados ao contrato de empr\u00e9stimo que foi cedido \u00e0 referida institui\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito, suscitaram a antijuridicidade do ato, em raz\u00e3o de o preju\u00edzo relatado pela parte autora n\u00e3o ter sido intencionalmente ocasionado pelos r\u00e9us, mas sim decorrente de erro escus\u00e1vel dentro do desenvolvimento da atividade banc\u00e1ria desenvolvida. Requereu o arbitramento de dano moral mediante o balizamento dos princ\u00edpios da razoabilidade e proporcionalidade. Pugnou pela improced\u00eancia do pedido. Juntou documentos (fls. 70\/102).R\u00e9plica a fls. 106\/108.Noticiado pelo autor o descumprimento da tutela antecipada pelos r\u00e9us (fls. 116\/120).Deu-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sem \u00eaxito (fls. 127\/128).Manifesta\u00e7\u00e3o pelos r\u00e9us acerca do descumprimento da tutela antecipada (fls. 167\/168).Decis\u00e3o aplicando multa por descumprimento de ordem judicial (fls. 174\/175), contra a qual foram opostos embargos declarat\u00f3rios de fls. 188\/190 pelo autor, acolhidos em parte para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Serasa para imediata exclus\u00e3o do apontamento (fls. 194).Indeferido o levantamento de valores bloqueados a fls. 179\/187 referente a multa (fls. 207).\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Primeiramente, rejeito a inclus\u00e3o do Banco Ita\u00fa Consignado S\/A no polo passivo, porque n\u00e3o comprovada a cess\u00e3o do contrato de empr\u00e9stimo objeto da presente demanda.Passo ao julgamento do m\u00e9rito, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, nos termos do art. 355, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil.O pedido \u00e9 procedente.Os robustos documentos acostados \u00e0 inicial demonstram de forma cabal a exist\u00eancia das seguintes contrata\u00e7\u00f5es feitas em nome do autor, a saber, empr\u00e9stimo consignado, conforme demonstrativos expedidos pelo INSS (fls. 26, 27 e 29), d\u00e9bito decorrente de inadimpl\u00eancia do cart\u00e3o de cr\u00e9dito (contrato n\u00ba 001899664420000 - fls. 30\/38), abertura de conta corrente (ag\u00eancia n\u00ba 6513 e conta corrente n\u00ba 20057-3 - fls. 40), empr\u00e9stimos mediante cr\u00e9dito em conta (contratos n\u00ba 1050918646 e 1049659210 - fls. 41\/42).No entanto, o autor n\u00e3o reconhece nenhuma dessas contrata\u00e7\u00f5es, raz\u00e3o pela qual, em clara demonstra\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9, cientificou o banco r\u00e9u do n\u00e3o reconhecimento das mencionadas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas, estabelecidas \u00e0 sua revelia (fls. 40), sem, contudo, ter havido qualquer solu\u00e7\u00e3o por parte dos r\u00e9us, ao contr\u00e1rio, continuou a sofrer apontamentos indevidos (fls. 43 e 45) e ter sua sa\u00fade financeira prejudicada, vendo-se impossibilitado de contatar empr\u00e9stimos e financiamentos (fls. 44 e 46\/47).Os r\u00e9us, por sua vez, em verdadeiro reconhecimento do pedido autoral, apenas se limitaram a afirmar que \"o preju\u00edzo relatado pela Parte Autora n\u00e3o foi ocasionado intencionalmente, mas decorre de um 'erro aceit\u00e1vel' dentro do desempenho da atividade banc\u00e1ria\", ou seja, reconhecendo que de fato houve uma falha na presta\u00e7\u00e3o dos seus servi\u00e7os, tratando-se de riscos inerentes \u00e0 natureza do servi\u00e7o prestado, os quais, nos termos do art. 14, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, ensejam a responsabiliza\u00e7\u00e3o objetiva dos fatos dela decorrentes. No mais, verifica-se que os r\u00e9us deixaram de contestar os fatos narrados pelo autor, os quais, portanto, presumem-se verdadeiros. Assim, uma vez que os contratos acima mencionados foram feitos \u00e0 revelia do autor, de rigor o acolhimento do pedido inicial.No tocante ao dano moral pleiteado, tem-se que n\u00e3o deve ser fixado em montante elevado a ponto de acarretar o enriquecimento sem causa do autor, mas tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser irris\u00f3rio a ponto de n\u00e3o reparar o dano experimentado pelo autor, incentivando condutas desidiosas tais como a do presente caso pelos r\u00e9us. Assim, entendo por justo e razo\u00e1vel a condena\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria dos r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$30.000,00, valor suficiente para reparar todo o transtorno ocasionado ao autor, que consistiu n\u00e3o apenas nas cobran\u00e7as e negativa\u00e7\u00f5es indevidas e inoportunas, mas tamb\u00e9m pela des\u00eddia na solu\u00e7\u00e3o do problema.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, para declarar inexistente a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes e, consequentemente, inexig\u00edveis os d\u00e9bitos decorrentes de empr\u00e9stimos consignados e de empr\u00e9stimos mediante cr\u00e9dito em conta referentes, bem como da d\u00edvida referente ao cart\u00e3o de cr\u00e9dito (contrato n\u00ba 001899664420000), tornando definitiva a tutela antecipada. Condeno os r\u00e9us, solidariamente, ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$30.000,00, corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do tribunal de Justi\u00e7a e juros de 1% ao m\u00eas, ambos desde a publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a. Condeno os r\u00e9us solidariamente, ainda, ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO  - \nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1022272-46.2015.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nGilberto  Castilhos  Souza  Brosco  ajuizou  a presente  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  'Banco  \nItaucard  S.A.,  Ita\u00fa  Unibanco  S\/A. .  Alega,  em  s\u00edntese,  que  no  ano  de  2015  verificou  a  exist\u00eancia  \nde  descontos  em  sua  aposentadoria  recebida  pelo  INSS,  no  valor  mensal  de  R$1.240,47,  referente  \na  empr\u00e9stimo  consignado  contratado  junto  ao  banco  r\u00e9u,  no  valor  total  de  R$43.910,51,  o  qual,  \ncontudo,  desconhece.  Relata  que  descobriu  haver  restri\u00e7\u00f5es  credit\u00edcias  em  seu  nome  e,  ao  \ncomparecer  a  uma  ag\u00eancia  do  banco  r\u00e9u  para  solucionar  o  ocorrido,  foi  informado  de  que  havia  \nsido  aberta  uma  conta  corrente  em  seu  nome,  bem  como  sido  contratados  dois  empr\u00e9stimos  em  \ncaixas  eletr\u00f4nicos,  nos  valores  de  R$7.000,00,  em  18.12.2014,  e  R$3.900,00,  em  06.01.2015.  \nRelata,  ainda,  que  passou  a  receber  telefonemas  de  cobran\u00e7as  referentes  a  inadimpl\u00eancia  de  cart\u00e3o  \nde  cr\u00e9dito  atrelado  ao  banco  r\u00e9u  e  que  ficou  impossibilitado  de  contratar  financiamento  de  im\u00f3vel  \nem  raz\u00e3o  das  negativa\u00e7\u00e3o  indevida.  Informa  que  a  despeito  de  ter  por  diversas  vezes  solicitado  \nprovid\u00eancias  junto  ao  banco  para  solu\u00e7\u00e3o  da  quest\u00e3o,  n\u00e3o  obteve  resposta,  ensejando  a  propositura  \nda  presente  demanda.  Requer,  assim,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  do  d\u00e9bito,  bem  como  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.  Juntou  documentos  (fls.  19\/45).\nDeferida  a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  para  determinar  aos  r\u00e9us  a  exclus\u00e3o  das  restri\u00e7\u00f5es  \ncredit\u00edcias  promovidas  em  desfavor  do  autor,  sob  pena  de  astreinte  (fls.  60) .\nCitados  (fls.  64\/65) ,  os  r\u00e9us  apresentaram  defesa  (fls.  66\/69).  Preliminarmente,  \nrequereram  o  ingresso  do  Banco  Ita\u00fa  BMG  Consignado  S\/A,  porquanto  os  fatos  narrado  est\u00e3o  \nrelacionados  ao  contrato  de  empr\u00e9stimo  que  foi  cedido  \u00e0  referida  institui\u00e7\u00e3o.  No  m\u00e9rito,  \nsuscitaram  a  antijuridicidade  do  ato,  em  raz\u00e3o  de  o  preju\u00edzo  relatado  pela  parte  autora  n\u00e3o  ter  sido  \nintencionalmente  ocasionado  pelos  r\u00e9us,  mas  sim  decorrente  de  erro  escus\u00e1vel  dentro  do  \ndesenvolvimento  da  atividade  banc\u00e1ria  desenvolvida.  Requereu  o  arbitramento  de  dano  moral  \nmediante  o  balizamento  dos  princ\u00edpios  da  razoabilidade  e  proporcionalidade.  Pugnou  pela  \nimproced\u00eancia  do  pedido.  Juntou  documentos  (fls.  70\/102).\nR\u00e9plica  a  fls.  106\/108.\nNoticiado  pelo  autor  o  descumprimento  da  tutela  antecipada  pelos  r\u00e9us  (fls.  \n116\/120). Deu-se audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o,  sem  \u00eaxito  (fls.  127\/128).\nManifesta\u00e7\u00e3o  pelos  r\u00e9us  acerca  do  descumprimento  da  tutela  antecipada  (fls.  \n167\/168).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 2EE419B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 29\/09\/2016 \u00e0s 16:25 . fls. 214\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO  - \nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1022272-46.2015.8.26.0001 - lauda  2\nDecis\u00e3o\n aplicando  multa  por  descumprimento  de  ordem  judicial  (fls.  174\/175) , \ncontra  a  qual  foram  opostos  embargos  declarat\u00f3rios  de  fls.  188\/190  pelo  autor,  acolhidos  em  parte  \npara  determinar  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  Serasa  para  imediata  exclus\u00e3o  do  apontamento  (fls.  194) .\nIndeferido  o  levantamento  de  valores  bloqueados  a  fls.  179\/187  referente  a  multa  \n(fls.  207).\n\u00c9 o  relat\u00f3rio.  \nDecido.\nPrimeiramente,  rejeito  a  inclus\u00e3o  do  Banco  Ita\u00fa  Consignado  S\/A  no  polo  passivo,  \nporque  n\u00e3o  comprovada  a  cess\u00e3o  do  contrato  de  empr\u00e9stimo  objeto  da  presente  demanda.\nPasso  ao  julgamento  do  m\u00e9rito,  pois  desnecess\u00e1ria  a  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  \nnos  termos  do  art.  355,  inc.  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nO  pedido  \u00e9  procedente.\nOs  robustos  documentos  acostados  \u00e0  inicial  demonstram  de  forma  cabal  a \nexist\u00eancia  das  seguintes  contrata\u00e7\u00f5es  feitas  em  nome  do  autor,  a  saber,  empr\u00e9stimo  consignado,  \nconforme  demonstrativos  expedidos  pelo  INSS  (fls.  26,  27  e  29),  d\u00e9bito  decorrente  de  \ninadimpl\u00eancia  do  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (contrato  n\u00ba  001899664420000  \u2013  fls.  30\/38),  abertura  de  conta  \ncorrente  (ag\u00eancia  n\u00ba  6513  e  conta  corrente  n\u00ba  20057-3  \u2013  fls.  40),  empr\u00e9stimos  mediante  cr\u00e9dito  em  \nconta  (contratos  n\u00ba  1050918646  e  1049659210  \u2013  fls.  41\/42).\nNo  entanto,  o  autor  n\u00e3o  reconhece  nenhuma  dessas  contrata\u00e7\u00f5es,  raz\u00e3o  pela  qual,  \nem  clara  demonstra\u00e7\u00e3o  de  boa-f\u00e9,  cientificou  o  banco  r\u00e9u  do  n\u00e3o  reconhecimento  das  mencionadas  \nrela\u00e7\u00f5es  jur\u00eddicas,  estabelecidas  \u00e0  sua  revelia  (fls.  40),  sem,  contudo,  ter  havido  qualquer  solu\u00e7\u00e3o  \npor  parte  dos  r\u00e9us,  ao  contr\u00e1rio,  continuou  a  sofrer  apontamentos  indevidos  (fls.  43  e  45)  e  ter  sua  \nsa\u00fade  financeira  prejudicada,  vendo-se  impossibilitado  de  contatar  empr\u00e9stimos  e  financiamentos  \n(fls.  44  e  46\/47).\nOs r\u00e9us,  por  sua  vez,  em  verdadeiro  reconhecimento  do  pedido  autoral,  apenas  se  \nlimitaram  a  afirmar  que  \"o   preju\u00edzo  relatado  pela  Parte  Autora  n\u00e3o  foi  ocasionado  \nintencionalmente,  mas  decorre  de  um  'erro  aceit\u00e1vel'  dentro  do  desempenho  da  atividade  \nbanc\u00e1ria\" ,  ou  seja,  reconhecendo  que  de  fato  houve  uma  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  dos  seus  servi\u00e7os,  \ntratando-se  de  riscos  inerentes  \u00e0  natureza  do  servi\u00e7o  prestado,  os  quais,  nos  termos  do  art.  14,  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  ensejam  a  responsabiliza\u00e7\u00e3o  objetiva  dos  fatos  dela  \ndecorrentes.  \nNo mais,  verifica-se  que  os  r\u00e9us  deixaram  de  contestar  os  fatos  narrados  pelo  \nautor,  os  quais,  portanto,  presumem-se  verdadeiros.  \nAssim,  uma  vez  que  os  contratos  acima  mencionados  foram  feitos  \u00e0  revelia  do  \nautor,  de  rigor  o  acolhimento  do  pedido  inicial.\nNo  tocante  ao  dano  moral  pleiteado,  tem-se  que  n\u00e3o  deve  ser  fixado  em  montante  \nelevado  a  ponto  de  acarretar  o  enriquecimento  sem  causa  do  autor,  mas  tamb\u00e9m  n\u00e3o  pode  ser  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 2EE419B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 29\/09\/2016 \u00e0s 16:25 . fls. 215\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO  - \nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1022272-46.2015.8.26.0001 - lauda  3\nirris\u00f3rio\n a  ponto  de  n\u00e3o  reparar  o  dano  experimentado  pelo  autor,  incentivando  condutas  \ndesidiosas  tais  como  a  do  presente  caso  pelos  r\u00e9us.  Assim,  entendo  por  justo  e  razo\u00e1vel  a \ncondena\u00e7\u00e3o  solid\u00e1ria  dos  r\u00e9us  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  no  valor  de  \nR$30.000,00,  valor  suficiente  para  reparar  todo  o  transtorno  ocasionado  ao  autor,  que  consistiu  \nn\u00e3o  apenas  nas  cobran\u00e7as  e  negativa\u00e7\u00f5es  indevidas  e  inoportunas,  mas  tamb\u00e9m  pela  des\u00eddia  na  \nsolu\u00e7\u00e3o  do  problema.\nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido,  para  declarar  inexistente  a  \nrela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  entre  as  partes  e,  consequentemente,  inexig\u00edveis  os  d\u00e9bitos  decorrentes  de  \nempr\u00e9stimo s consignado s e  de  empr\u00e9stimo s mediante  cr\u00e9dito  em  conta  referentes,  bem  como  da  \nd\u00edvida  referente  ao  cart\u00e3o  de  cr\u00e9dito  (contrato  n\u00ba  001899664420000) ,  tornando  definitiva  a  tutela  \nantecipada .  Condeno  os  r\u00e9us,  solidariamente,  ao  pagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  mora l  no  \nvalor  de  R$30.000,00 ,  corrigida  monetariamente  pela  Tabela  Pr\u00e1tica  do  tribunal  de  Justi\u00e7a  e  juros  \nde  1%  ao  m\u00eas,  ambos  desde  a  publica\u00e7\u00e3o  da  presente  senten\u00e7a .  Condeno  os  r\u00e9us  solidariamente,  \nainda,  ao  pagamento  de  custas,  despesas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  que  fixo  em  10%  \nsobre  o  valor  atualizado  da  causa.\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  setembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 2EE419B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 29\/09\/2016 \u00e0s 16:25 . fls. 216"}},{"data":"26\/09\/2016","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70196742-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/09\/2016 14:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0974\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2180 P\u00e1gina: 1736\/1739","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0974\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls. 195: Indefiro. O levantamento de valores bloqueados a t\u00edtulo de multa por descumprimento de ato judicial s\u00f3 pode ocorrer ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a favor\u00e1vel \u00e0 parte (art. 537, \u00a73\u00ba, do CPC).Fls. 196\/203: Nada a deliberar. A r\u00e9 se insurge contra o bloqueio de valores por meio de instrumento manifestamente inadequado - impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a, sendo que o feito sequer foi sentenciado. Ademais, as insurg\u00eancias da r\u00e9 se voltam contra a irrecorrida decis\u00e3o de fls. 174\/175.Of\u00edcio assinado nesta data. Cumpra a autora o item 1, da decis\u00e3o de fls. 194.Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70165259-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/08\/2016 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70162986-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2016 16:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 195: Indefiro. O levantamento de valores bloqueados a t\u00edtulo de multa por descumprimento de ato judicial s\u00f3 pode ocorrer ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a favor\u00e1vel \u00e0 parte (art. 537, \u00a73\u00ba, do CPC).Fls. 196\/203: Nada a deliberar. A r\u00e9 se insurge contra o bloqueio de valores por meio de instrumento manifestamente inadequado - impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a, sendo que o feito sequer foi sentenciado. Ademais, as insurg\u00eancias da r\u00e9 se voltam contra a irrecorrida decis\u00e3o de fls. 174\/175.Of\u00edcio assinado nesta data. Cumpra a autora o item 1, da decis\u00e3o de fls. 194.Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A. e outro\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\n1. Fls.   195:   Indefiro.   O   levantamento   de   valores   bloqueados   a   t\u00edtulo   de   multa   por  \ndescumprimento   de   ato   judicial   s\u00f3   pode   ocorrer   ap\u00f3s   o   tr\u00e2nsito   em   julgado   da  \nsenten\u00e7a   favor\u00e1vel   \u00e0   parte   (art.   537,   \u00a73\u00ba,   do   CPC).\n2. Fls.   196\/203:   Nada   a   deliberar.   A   r\u00e9   se   insurge   contra   o   bloqueio   de   valores   por  \nmeio   de   instrumento   manifestamente   inadequado   \u2013   impugna\u00e7\u00e3o   ao  \ncumprimento   de   senten\u00e7a,   sendo   que   o   feito   sequer   foi   sentenciado.   Ademais,  \nas   insurg\u00eancias   da   r\u00e9   se   voltam   contra   a   irrecorrida   decis\u00e3o   de   fls.   174\/175.\n3. Of\u00edcio   assinado   nesta   data.   Cumpra   a   autora   o   item   1,   da   decis\u00e3o   de   fls.   194.\n4. Ap\u00f3s,   tornem   conclusos   para   senten\u00e7a.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 28  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 2A95262. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 01\/08\/2016 \u00e0s 20:07 . fls. 207"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0903\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2168 P\u00e1gina: 1607\/1609","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0875\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2167 P\u00e1gina: 2113\/2117","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0903\/2016 Teor do ato: Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o e os acolho, em parte, apenas para determinar que seja expedido of\u00edcio ao Serasa requisitando a exclus\u00e3o do apontamento do nome do autor referente ao contrato n\u00ba 001899664420000, que dever\u00e1 ser encaminhado pelo pr\u00f3prio autor, comprovando-se nos autos no prazo de 5 dias.No que se refere \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da multa, o STJ, at\u00e9 mesmo em recurso repetitivo, firmou a tese de ser poss\u00edvel a sua redu\u00e7\u00e3o a qualquer tempo, mesmo em sede de execu\u00e7\u00e3o, para que n\u00e3o se configure o enriquecimento sem causa, havendo, inclusive, previs\u00e3o legal para tanto (art. 537, \u00a71\u00ba, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil), pelo que mantem-se a redu\u00e7\u00e3o da multa tal como lan\u00e7ada.Manifeste-se o autor sobre o bloqueio Bacenjud executado \u00e0s fls. 178\/187.Intime-se. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0875\/2016 Teor do ato: Manifeste-se o exequente sobre o bloqueio Bacenjud no valor de R$ 30,000,00 (aguardando transfer\u00eancia). Prazo cinco dias. Encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a para impress\u00e3o e protocolo pelo exequente, of\u00edcio expedido ao SCPC, devendo comprovar nos autos no prazo de cinco dias. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70154796-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/07\/2016 13:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70156288-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/07\/2016 14:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos em Parte    Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o e os acolho, em parte, apenas para determinar que seja expedido of\u00edcio ao Serasa requisitando a exclus\u00e3o do apontamento do nome do autor referente ao contrato n\u00ba 001899664420000, que dever\u00e1 ser encaminhado pelo pr\u00f3prio autor, comprovando-se nos autos no prazo de 5 dias.No que se refere \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da multa, o STJ, at\u00e9 mesmo em recurso repetitivo, firmou a tese de ser poss\u00edvel a sua redu\u00e7\u00e3o a qualquer tempo, mesmo em sede de execu\u00e7\u00e3o, para que n\u00e3o se configure o enriquecimento sem causa, havendo, inclusive, previs\u00e3o legal para tanto (art. 537, \u00a71\u00ba, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil), pelo que mantem-se a redu\u00e7\u00e3o da multa tal como lan\u00e7ada.Manifeste-se o autor sobre o bloqueio Bacenjud executado \u00e0s fls. 178\/187.Intime-se.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Acolhidos em Parte","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\n1Recebo  os  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  e  os  acolho,  em  parte,  apenas  para  \ndeterminar  que  seja  expedido  of\u00edcio  ao  Serasa  requisitando  a  exclus\u00e3o  do  apontamento  do  nome  do  \nautor  referente  ao  contrato  n\u00ba  001899664420000,  que  dever\u00e1  ser  encaminhado  pelo  pr\u00f3prio  autor,  \ncomprovando-se  nos  autos  no  prazo  de  5  dias.\n2 No que  se  refere  \u00e0  redu\u00e7\u00e3o  da  multa,  o  STJ,  at\u00e9  mesmo  em  recurso  repetitivo,  \nfirmou  a  tese  de  ser  poss\u00edvel  a  sua  redu\u00e7\u00e3o  a  qualquer  tempo,  mesmo  em  sede  de  execu\u00e7\u00e3o,  para  \nque  n\u00e3o  se  configure  o  enriquecimento  sem  causa,  havendo,  inclusive,  previs\u00e3o  legal  para  tanto  \n(art.  537,  \u00a71\u00ba,  inc.  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil),  pelo  que  mantem-se  a  redu\u00e7\u00e3o  da  multa  tal  \ncomo  lan\u00e7ada.\n3Manifeste-se  o  autor  sobre  o  bloqueio  Bacenjud  executado  \u00e0s  fls.  178\/187.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 20  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 29C8856. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 21\/07\/2016 \u00e0s 17:52 . fls. 194"}},{"data":"21\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o - Transfer\u00eancia de Valor - Bloqueio\/Penhora On Line    Manifeste-se o exequente sobre o bloqueio Bacenjud no valor de R$ 30,000,00 (aguardando transfer\u00eancia). Prazo cinco dias. Encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a para impress\u00e3o e protocolo pelo exequente, of\u00edcio expedido ao SCPC, devendo comprovar nos autos no prazo de cinco dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Intima\u00e7\u00e3o - Transfer\u00eancia de Valor - Bloqueio\/Penhora On Line","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/07\/2016","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70151176-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 19\/07\/2016 12:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - SCPC - Exclus\u00e3o de Apontamento","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0808\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2156 P\u00e1gina: 1282\/1284","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0808\/2016 Teor do ato: Vistos.A r. Decis\u00e3o de fls. 60 concedeu medida liminar para impor aos r\u00e9us a exclus\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es em nome do autor, no prazo de 5 dias, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$1.000,00. Os r\u00e9us foram intimados em 3 de outubro (fls. 64\/65).Ocorre que o autor comprovou a manuten\u00e7\u00e3o do apontamento em seu nome. Conforme se verifica a fls.171\/172, o nome do autor permanece, ou pelo menos permaneceu at\u00e9 o dia 9 de junho de 2016, ou seja, por mais de 10 meses o nome do autor permaneceu no cadastro, demonstrando total descaso dos r\u00e9us com a parte contr\u00e1ria e com o pr\u00f3prio Judici\u00e1rio, visto que n\u00e3o cumpriram a ordem judicial.Assim, proceda-se ao bloqueio de ativos financeiros em nome dos r\u00e9us no valor de R$ 30.000,00, referente \u00e0 multa que, nesta oportunidade reduzo.Sem preju\u00edzo, oficie-se ao SCPC requisitando a exclus\u00e3o do apontamento em nome do autor referente ao contrato n\u00ba 001899664420000. O of\u00edcio dever\u00e1 ser encaminhado pelo pr\u00f3prio autor, imprimindo c\u00f3pia no sistema, comprovando a entrega no prazo de 5 dias.No mais, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia, no prazo de 5 dias, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado.Intime-se. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.A r. Decis\u00e3o de fls. 60 concedeu medida liminar para impor aos r\u00e9us a exclus\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es em nome do autor, no prazo de 5 dias, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$1.000,00. Os r\u00e9us foram intimados em 3 de outubro (fls. 64\/65).Ocorre que o autor comprovou a manuten\u00e7\u00e3o do apontamento em seu nome. Conforme se verifica a fls.171\/172, o nome do autor permanece, ou pelo menos permaneceu at\u00e9 o dia 9 de junho de 2016, ou seja, por mais de 10 meses o nome do autor permaneceu no cadastro, demonstrando total descaso dos r\u00e9us com a parte contr\u00e1ria e com o pr\u00f3prio Judici\u00e1rio, visto que n\u00e3o cumpriram a ordem judicial.Assim, proceda-se ao bloqueio de ativos financeiros em nome dos r\u00e9us no valor de R$ 30.000,00, referente \u00e0 multa que, nesta oportunidade reduzo.Sem preju\u00edzo, oficie-se ao SCPC requisitando a exclus\u00e3o do apontamento em nome do autor referente ao contrato n\u00ba 001899664420000. O of\u00edcio dever\u00e1 ser encaminhado pelo pr\u00f3prio autor, imprimindo c\u00f3pia no sistema, comprovando a entrega no prazo de 5 dias.No mais, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia, no prazo de 5 dias, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : 'Banco Itaucard  S.A. e outro\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nA   r.   Decis\u00e3o   de   fls.   60   concedeu   medida   liminar   para   impor   aos   r\u00e9us   a   exclus\u00e3o   das  \nrestri\u00e7\u00f5es   em   nome   do   autor,   no   prazo   de   5   dias,   sob   pena   de   multa   di\u00e1ria   no   valor   de   R$1.000,00.  \nOs   r\u00e9us   foram   intimados   em   3   de   outubro   (fls.   64\/65).\nOcorre   que   o   autor   comprovou   a   manuten\u00e7\u00e3o   do   apontamento   em   seu   nome.  \nConforme   se   verifica   a   fls.171\/172,   o   nome   do   autor   permanece,   ou   pelo   menos   permaneceu   at\u00e9   o  \ndia   9   de   junho   de   2016,   ou   seja,   por   mais   de   10   meses   o   nome   do   autor   permaneceu   no   cadastro,  \ndemonstrando   total   descaso   dos   r\u00e9us   com   a   parte   contr\u00e1ria   e   com   o   pr\u00f3prio   Judici\u00e1rio,   visto   que  \nn\u00e3o   cumpriram   a   ordem   judicial.\nAssim,   proceda-se   ao   bloqueio   de   ativos   financeiros   em   nome   dos   r\u00e9us   no   valor   de  \nR$   30.000,00,   referente   \u00e0   multa   que,   nesta   oportunidade   reduzo.\nSem   preju\u00edzo,   oficie-se   ao   SCPC   requisitando   a   exclus\u00e3o   do   apontamento   em   nome  \ndo   autor   referente   ao   contrato   n\u00ba   001899664420000.   O   of\u00edcio   dever\u00e1   ser   encaminhado   pelo   pr\u00f3prio  \nautor,   imprimindo   c\u00f3pia   no   sistema,   comprovando   a   entrega   no   prazo   de   5   dias.\nNo   mais,   especifiquem   as   provas   que   pretendem   produzir,   justificando   a  \npertin\u00eancia,   no   prazo   de   5   dias,   sem   preju\u00edzo   de   eventual   julgamento   antecipado.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 06  de  julho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 28AC659. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 06\/07\/2016 \u00e0s 18:18 . fls. 174\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 28AC659. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 06\/07\/2016 \u00e0s 18:18 . fls. 175"}},{"data":"10\/06\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70117864-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/06\/2016 15:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70106937-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/05\/2016 14:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0498\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2117 P\u00e1gina: 2049\/2054","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0498\/2016 Teor do ato: Fls.164: Defiro o prazo requerido de 15 dias. Int. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo    Fls.164: Defiro o prazo requerido de 15 dias. Int.","anexo":{"label":"Concedida a Dila\u00e7\u00e3o de Prazo","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00c3O  PAULO -\nSP  - CEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : Banco Itaucard  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\n1. Fls.164 : Defiro  o  prazo  requerido  de  15  dias.  \n2. Int.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  maio  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 23F7503. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARCUS VINICIUS RIOS GONCALVES, liberado nos autos em 05\/05\/2016 \u00e0s 14:05 . fls. 165"}},{"data":"05\/05\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/04\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70083829-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/04\/2016 18:22","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/04\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0426\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/04\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/04\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2100 P\u00e1gina: 1326\/1330","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/04\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0426\/2016 Teor do ato: Vistos. Fls. 130\/161: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. Int. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2016","descricao":"Despacho    Vistos. Fls. 130\/161: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO \u00c1LVARES,  594, S\u00e3o  Paulo -SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : Banco Itaucard  S.A. e outro\nPrioridade Idoso\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Ana   Carolina   Della   Latta   Camargo   Belmudes\nVistos.\nFls.  130\/161:  Ci\u00eancia  \u00e0  parte  contr\u00e1ria.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  abril  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 22A0DA5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES, liberado nos autos em 11\/04\/2016 \u00e0s 18:44 . fls. 162"}},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70049447-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/03\/2016 17:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/02\/2016","descricao":"Termo Expedido    Juiz(\u00aa) de Direito Dr.(\u00aa) Ana Carolina Della Latta Camargo Belmudes Em 25\/02\/2016 \u00e0s 16:40h, nesta cidade, na sala de audi\u00eancias do Ju\u00edzo da S\u00e9tima Vara C\u00edvel, do F\u00f3rum Regional I - Santana\/SP sob a presid\u00eancia da MM\u00aa. Ju\u00edza de Direito, Doutora Ana Carolina Della Latta Camargo Belmudes, comigo escrevente abaixo assinado, foi aberta a audi\u00eancia de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, nos autos e entre as partes supra referidas. Abertas, com as formalidades legais, e apregoadas as partes, compareceu o autor, Gilberto Castilhos Souza Brosco, CPF , acompanhado de seu advogado, Walter de Carvalho Filho OAB 196985\/SP Fernanda Ayub de Carvalho OAB 302626\/SP e o r\u00e9u, Banco Itaucard S.A., CNPJ 17.192.451\/0001-70, representado por Alessandra Poffo, OAB 189114-e\/SP, e Ita\u00fa Unibanco S\/A representado por Nathalia Leonidas das Neves Laurino, CPF 384722338-04, Banco Ita\u00fa BMG Consignado S.A., representado por Renata Vivian Venditti, RG.: 49.376.892-0, todas acompanhado de seu advogado Ricardo Tadeu Galone Lima OAB 310058\/SP. Aberta a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o entre as partes, foi requererido pela parte r\u00e9 a suspens\u00e3o do processo pelo prazo de 15 dias para concretiza\u00e7\u00e3o do acordo. A seguir, pela MM\u00aa. Ju\u00edza foi deliberado o seguinte: \"Atendendo a requerimento das partes, declaro a suspens\u00e3o do feito por 15 dias, dada a possibilidade de transa\u00e7\u00e3o. Decorrido tal prazo, sem not\u00edcia de acordo nos cinco dias subsequentes ao implemento do termo final do prazo de suspens\u00e3o, os autos dever\u00e3o vir \u00e0 conclus\u00e3o para decis\u00e3o. Saem os presentes intimados \". NADA MAIS. Lido e achado conforme, segue assinado. Eu Leonardo Koji Fujisaki Anzai, Escrevente, digitei e subscrevi. S\u00e3o Paulo, 23 de fevereiro de 2016. MM\u00aa Ju\u00edza Ana Carolina Della Latta Camargo Belmudes Gilberto Castilhos Souza Brosco Advogado: Banco Itaucard S.A. Banco Ita\u00fa BMG Consignado S.A. Ita\u00fa Unibanco S\/A Advogado:","anexo":{"label":"Termo Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70032823-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 24\/02\/2016 17:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.16.70027767-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/02\/2016 15:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0010\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 19\/01\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 20\/01\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2039 P\u00e1gina: 1980\/1985","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0010\/2016 Teor do ato: Fls. 105 e 113: Anote-se ANTES da publica\u00e7\u00e3o deste. Nos termos do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o pr\u00f3ximo dia 25 de fevereiro de 2016, \u00e0s 16:40 horas. O comparecimento das partes dever\u00e1 ser providenciado pelos seus respectivos patronos. Intime-se. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 25\/02\/2016 Hora 16:40 Local: Sala 263 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Fls. 105 e 113: Anote-se ANTES da publica\u00e7\u00e3o deste. Nos termos do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o pr\u00f3ximo dia 25 de fevereiro de 2016, \u00e0s 16:40 horas. O comparecimento das partes dever\u00e1 ser providenciado pelos seus respectivos patronos. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : Banco Itaucard  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carina   Bandeira   Margarido   Paes   Leme\nVistos.\n1.Fls. 105  e  113:  Anote-se  ANTES  da  publica\u00e7\u00e3o  deste.  \n2. Nos termos  do  artigo  331  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  designo  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o  para  o    pr\u00f3ximo  dia  25  de  fevereiro  de  2016,  \u00e0s  16:40  horas.  \n3. O comparecimento  das  partes  dever\u00e1  ser  providenciado  pelos  seus  respectivos  \npatronos.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 1CE0A05. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARINA BANDEIRA MARGARIDO PAES LEME, liberado nos autos em 11\/12\/2015 \u00e0s 11:22 . fls. 114"}},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70218027-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/11\/2015 15:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1378\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/11\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/11\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2013 P\u00e1gina: 1544\/1547","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1378\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0 parte r\u00e9 quanto aos documentos juntados a fls.109\/110, na forma do artigo 398, do C\u00f3digo de Processo Civil. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0 parte r\u00e9 quanto aos documentos juntados a fls.109\/110, na forma do artigo 398, do C\u00f3digo de Processo Civil.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/11\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/11\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70196220-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/10\/2015 14:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70187965-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/10\/2015 19:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :1233\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1991 P\u00e1gina: 1550\/1555","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 1233\/2015 Teor do ato: Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de dez dias Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/10\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de dez dias","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70177501-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/10\/2015 18:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR395132890TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 22\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2015","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR395132886TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : Banco Itaucard S.A. Dilig\u00eancia : 22\/09\/2015","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/09\/2015","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Ordin\u00e1rio - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0998\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1957 P\u00e1gina: 1550\/1552","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0998\/2015 Teor do ato: Fls. 50\/59: Recebo como emenda \u00e0 inicial. ANOTE-SE. Desnecess\u00e1ria a interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico porquanto ausentes quaisquer das hip\u00f3teses do artigo 82 do C\u00f3digo de Processo Civil. A plausibilidade do direito invocado decorre da inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o contratual entre as partes - inclusive a n\u00e3o contrata\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimos, consignados ou n\u00e3o - e, consequentemente, de d\u00e9bito em aberto. O dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o emerge dos efeitos delet\u00e9rios da inadimpl\u00eancia, bem como dos descontos realizados diretamente no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor (no valor de R$ 1.240,47 - fls. 24\/29). Assim, DEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para o fim de determinar aos r\u00e9us a exclus\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias promovidas em desfavor do autor (fls. 57\/59), em cinco dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 1.000,00. Determino, ainda, aos r\u00e9us, que se abstenham de efetuar descontos no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor decorrente de empr\u00e9stimo consignado, a partir de outubro\/2015, sob pena de multa de R$ 1.000,00 por cada ato em descompasso com a presente ordem. Os pedidos de encerramento de conta banc\u00e1ria e cancelamento de cart\u00f5es de cr\u00e9ditos ser\u00e3o oportunamente apreciados. Expe\u00e7am-se cartas para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o postal dos r\u00e9us, com as advert\u00eancias de praxe. Intime-se. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP), Fernanda Ayub de Carvalho (OAB 302626\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2015","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Fls. 50\/59: Recebo como emenda \u00e0 inicial. ANOTE-SE. Desnecess\u00e1ria a interven\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico porquanto ausentes quaisquer das hip\u00f3teses do artigo 82 do C\u00f3digo de Processo Civil. A plausibilidade do direito invocado decorre da inexist\u00eancia de rela\u00e7\u00e3o contratual entre as partes - inclusive a n\u00e3o contrata\u00e7\u00e3o de empr\u00e9stimos, consignados ou n\u00e3o - e, consequentemente, de d\u00e9bito em aberto. O dano irrepar\u00e1vel ou de dif\u00edcil repara\u00e7\u00e3o emerge dos efeitos delet\u00e9rios da inadimpl\u00eancia, bem como dos descontos realizados diretamente no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor (no valor de R$ 1.240,47 - fls. 24\/29). Assim, DEFIRO a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para o fim de determinar aos r\u00e9us a exclus\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias promovidas em desfavor do autor (fls. 57\/59), em cinco dias, sob pena de multa di\u00e1ria de R$ 1.000,00. Determino, ainda, aos r\u00e9us, que se abstenham de efetuar descontos no benef\u00edcio previdenci\u00e1rio do autor decorrente de empr\u00e9stimo consignado, a partir de outubro\/2015, sob pena de multa de R$ 1.000,00 por cada ato em descompasso com a presente ordem. Os pedidos de encerramento de conta banc\u00e1ria e cancelamento de cart\u00f5es de cr\u00e9ditos ser\u00e3o oportunamente apreciados. Expe\u00e7am-se cartas para cita\u00e7\u00e3o e intima\u00e7\u00e3o postal dos r\u00e9us, com as advert\u00eancias de praxe. Intime-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : Banco Itaucard  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carina   Bandeira   Margarido   Paes   Leme\nVistos.\n1 Fls. 50\/59:  Recebo  como  emenda  \u00e0  inicial.  ANOTE-SE.\n2 Desnecess\u00e1ria  a  interven\u00e7\u00e3o  do  Minist\u00e9rio  P\u00fablico  porquanto  ausentes  \nquaisquer  das  hip\u00f3teses  do  artigo  82  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n3 A plausibilidade  do  direito  invocado  decorre  da  inexist\u00eancia  de  rela\u00e7\u00e3o  \ncontratual  entre  as  partes   \u2013  inclusive  a  n\u00e3o  contrata\u00e7\u00e3o  de  empr\u00e9stimos,  consignados  ou  n\u00e3o  \u2013  e,  \nconsequentemente,  de  d\u00e9bito  em  aberto.   O  dano  irrepar\u00e1vel  ou  de  dif\u00edcil  repara\u00e7\u00e3o  emerge  dos  \nefeitos  delet\u00e9rios  da  inadimpl\u00eancia,  bem  como  dos  descontos  realizados  diretamente  no  benef\u00edcio  \nprevidenci\u00e1rio  do  autor  (no  valor  de  R$  1.240,47  -  fls.  24\/29).  Assim,  DEFIRO   a  antecipa\u00e7\u00e3o  de  \ntutela  para  o  fim  de  determinar  aos  r\u00e9us  a  exclus\u00e3o  das  restri\u00e7\u00f5es  credit\u00edcias  promovidas   em  \ndesfavor  do  autor  (fls.  57\/59),  em  cinco  dias,  sob  pena  de  multa  di\u00e1ria  de  R$  1.000,00.  Determino,  \nainda,  aos  r\u00e9us,  que  se  abstenham  de  efetuar  descontos  no  benef\u00edcio  previdenci\u00e1rio  do  autor  \ndecorrente  de  empr\u00e9stimo  consignado,  a  partir  de  outubro\/2015,  sob  pena  de  multa  de  R$  \n1.000,00  por  cada  ato  em  descompasso  com  a  presente  ordem.  Os  pedidos  de  encerramento  de  \nconta  banc\u00e1ria  e  cancelamento  de  cart\u00f5es  de  cr\u00e9ditos  ser\u00e3o  oportunamente  apreciados.\n4 Expe\u00e7am-se  cartas  para  cita\u00e7\u00e3o  e  intima\u00e7\u00e3o  postal  dos  r\u00e9us,  com  as  \nadvert\u00eancias  de  praxe.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 2 5 de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 1732AF2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARINA BANDEIRA MARGARIDO PAES LEME, liberado nos autos em 25\/08\/2015 \u00e0s 13:18 . fls. 60"}},{"data":"19\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70138974-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 17\/08\/2015 13:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0908\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/08\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1946 P\u00e1gina: 1832\/1836","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/08\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0908\/2015 Teor do ato: Anote-se a tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria, em raz\u00e3o da idade do autor (fls. 21). Comprove o autor a sua condi\u00e7\u00e3o de necessitado, trazendo aos autos as tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda ou, se caso for, recolha as custas iniciais e dilig\u00eancias para cita\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias. No mesmo prazo, emende o autor a inicial para o fim de instrui-l\u00e1 com pesquisa atualizada de apontamentos de d\u00e9bitos (extrato SCPC, SERASA). Ap\u00f3s, imediatamente conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela antecipada e eventual aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de justi\u00e7a gratuita. Intime-se. Advogados(s): Walter de Carvalho Filho (OAB 196985\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2015","descricao":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Anote-se a tramita\u00e7\u00e3o priorit\u00e1ria, em raz\u00e3o da idade do autor (fls. 21). Comprove o autor a sua condi\u00e7\u00e3o de necessitado, trazendo aos autos as tr\u00eas \u00faltimas declara\u00e7\u00f5es de imposto de renda ou, se caso for, recolha as custas iniciais e dilig\u00eancias para cita\u00e7\u00e3o, no prazo de cinco dias. No mesmo prazo, emende o autor a inicial para o fim de instrui-l\u00e1 com pesquisa atualizada de apontamentos de d\u00e9bitos (extrato SCPC, SERASA). Ap\u00f3s, imediatamente conclusos para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de tutela antecipada e eventual aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de justi\u00e7a gratuita. Intime-se.","anexo":{"label":"Determinada a Emenda \u00e0 Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n7\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano \u00c1lvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 255,  Casa  Verde  \n-  CEP  02546-000,  Fone: (11)- 3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana7cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022272-46.2015.8.26.0001  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Gilberto Castilhos  Souza Brosco\nRequerido : Banco Itaucard  S.A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carina   Bandeira   Margarido   Paes   Leme\nVistos.\n1.Anote-se  a  tramita\u00e7\u00e3o  priorit\u00e1ria,  em  raz\u00e3o  da  idade  do  autor  (fls.  21 ).\n2. Comprove   o   autor   a   sua   condi\u00e7\u00e3o   de   necessitado,   trazendo   aos   autos   as   tr\u00eas  \n\u00faltimas   declara\u00e7\u00f5es   de   imposto   de   renda   ou,   se   caso   for,     recolha   as   custas   iniciais   e   dilig\u00eancias  \npara   cita\u00e7\u00e3o,   no   prazo   de   cinco   dias.\n3.No mesmo  prazo,  emende  o  autor  a  inicial  para  o  fim  de  instrui-l\u00e1  com  \npesquisa atualizada  de  apontamentos  de  d\u00e9bitos  (extrato  SCPC,  SERASA).\n4.Ap\u00f3s,  imediatamente  conclusos  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  tutela  antecipada  \ne eventual  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  justi\u00e7a  gratuita.\n5.Intime-se.\nS\u00e3o  Paulo , 0 7 de  agosto  de  2015 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022272-46.2015.8.26.0001 e c\u00f3digo 166A031. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARINA BANDEIRA MARGARIDO PAES LEME, liberado nos autos em 07\/08\/2015 \u00e0s 16:50 . fls. 48"}},{"data":"03\/08\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"17\/08\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"06\/10\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"20\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/10\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/11\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/03\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"29\/04\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/05\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/06\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"19\/07\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"22\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"03\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/09\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"05\/10\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/10\/2016","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"31\/10\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/12\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"26\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"25\/02\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":127,"total_andamentos":127}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"560310039","codPublicacaoOrigem":"983816051","dataDivulgacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2213","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Vistos.Gilberto Castilhos Souza Brosco ajuizou a presente a\u00e7\u00e3o em face de 'Banco Itaucard S.A., Ita\u00fa Unibanco S\/A.. Alega, em s\u00edntese, que no ano de 2015 verificou a exist\u00eancia de descontos em sua aposentadoria recebida pelo INSS, no valor mensal de R$1.240,47, referente a empr\u00e9stimo consignado contratado junto ao banco r\u00e9u, no valor total de R$43.910,51, o qual, contudo, desconhece. Relata que descobriu haver restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias em seu nome e, ao comparecer a uma ag\u00eancia do banco r\u00e9u para solucionar o ocorrido, foi informado de que havia sido aberta uma conta corrente em seu nome, bem como sido contratados dois empr\u00e9stimos em caixas eletr\u00f4nicos, nos valores de R$7.000,00, em 18.12.2014, e R$3.900,00, em 06.01.2015. Relata, ainda, que passou a receber telefonemas de cobran\u00e7as referentes a inadimpl\u00eancia de cart\u00e3o de cr\u00e9dito atrelado ao banco r\u00e9u e que ficou impossibilitado de contratar financiamento de im\u00f3vel em raz\u00e3o das negativa\u00e7\u00e3o indevida. Informa que a despeito de ter por diversas vezes solicitado provid\u00eancias junto ao banco para solu\u00e7\u00e3o da quest\u00e3o, n\u00e3o obteve resposta, ensejando a propositura da presente demanda. Requer, assim, a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do d\u00e9bito, bem como indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. Juntou documentos (fls. 19\/45).Deferida a antecipa\u00e7\u00e3o de tutela para determinar aos r\u00e9us a exclus\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es credit\u00edcias promovidas em desfavor do autor, sob pena de astreinte (fls. 60).Citados (fls. 64\/65), os r\u00e9us apresentaram defesa (fls. 66\/69). Preliminarmente, requereram o ingresso do Banco Ita\u00fa BMG Consignado S\/A, porquanto os fatos narrado est\u00e3o relacionados ao contrato de empr\u00e9stimo que foi cedido \u00e0 referida institui\u00e7\u00e3o. No m\u00e9rito, suscitaram a antijuridicidade do ato, em raz\u00e3o de o preju\u00edzo relatado pela parte autora n\u00e3o ter sido intencionalmente ocasionado pelos r\u00e9us, mas sim decorrente de erro escus\u00e1vel dentro do desenvolvimento da atividade banc\u00e1ria desenvolvida. Requereu o arbitramento de dano moral mediante o balizamento dos princ\u00edpios da razoabilidade e proporcionalidade. Pugnou pela improced\u00eancia do pedido. Juntou documentos (fls. 70\/102).R\u00e9plica a fls. 106\/108.Noticiado pelo autor o descumprimento da tutela antecipada pelos r\u00e9us (fls. 116\/120).Deu-se audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o, sem \u00eaxito (fls. 127\/128).Manifesta\u00e7\u00e3o pelos r\u00e9us acerca do descumprimento da tutela antecipada (fls. 167\/168).Decis\u00e3o aplicando multa por descumprimento de ordem judicial (fls. 174\/175), contra a qual foram opostos embargos declarat\u00f3rios de fls. 188\/190 pelo autor, acolhidos em parte para determinar a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Serasa para imediata exclus\u00e3o do apontamento (fls. 194).Indeferido o levantamento de valores bloqueados a fls. 179\/187 referente a multa (fls. 207).\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.Primeiramente, rejeito a inclus\u00e3o do Banco Ita\u00fa Consignado S\/A no polo passivo, porque n\u00e3o comprovada a cess\u00e3o do contrato de empr\u00e9stimo objeto da presente demanda. Passo ao julgamento do m\u00e9rito, pois desnecess\u00e1ria a produ\u00e7\u00e3o de outras provas, nos termos do art. 355, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil.O pedido \u00e9 procedente.Os robustos documentos acostados \u00e0 inicial demonstram de forma cabal a exist\u00eancia das seguintes contrata\u00e7\u00f5es feitas em nome do autor, a saber, empr\u00e9stimo consignado, conforme demonstrativos expedidos pelo INSS (fls. 26, 27 e 29), d\u00e9bito decorrente de inadimpl\u00eancia do cart\u00e3o de cr\u00e9dito (contrato n\u00ba 001899664420000 - fls. 30\/38), abertura de conta corrente (ag\u00eancia n\u00ba 6513 e conta corrente n\u00ba 20057-3 - fls. 40), empr\u00e9stimos mediante cr\u00e9dito em conta (contratos n\u00ba 1050918646 e 1049659210 - fls. 41\/42).No entanto, o autor n\u00e3o reconhece nenhuma dessas contrata\u00e7\u00f5es, raz\u00e3o pela qual, em clara demonstra\u00e7\u00e3o de boa-f\u00e9, cientificou o banco r\u00e9u do n\u00e3o reconhecimento das mencionadas rela\u00e7\u00f5es jur\u00eddicas, estabelecidas \u00e0 sua revelia (fls. 40), sem, contudo, ter havido qualquer solu\u00e7\u00e3o por parte dos r\u00e9us, ao contr\u00e1rio, continuou a sofrer apontamentos indevidos (fls. 43 e 45) e ter sua sa\u00fade financeira prejudicada, vendo-se impossibilitado de contatar empr\u00e9stimos e financiamentos (fls. 44 e 46\/47).Os r\u00e9us, por sua vez, em verdadeiro reconhecimento do pedido autoral, apenas se limitaram a afirmar que \"o preju\u00edzo relatado pela Parte Autora n\u00e3o foi ocasionado intencionalmente, mas decorre de um 'erro aceit\u00e1vel' dentro do desempenho da atividade banc\u00e1ria\", ou seja, reconhecendo que de fato houve uma falha na presta\u00e7\u00e3o dos seus servi\u00e7os, tratando-se de riscos inerentes \u00e0 natureza do servi\u00e7o prestado, os quais, nos termos do art. 14, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, ensejam a responsabiliza\u00e7\u00e3o objetiva dos fatos dela decorrentes. No mais, verifica-se que os r\u00e9us deixaram de contestar os fatos narrados pelo autor, os quais, portanto, presumem-se verdadeiros. Assim, uma vez que os contratos acima mencionados foram feitos \u00e0 revelia do autor, de rigor o acolhimento do pedido inicial.No tocante ao dano moral pleiteado, tem-se que n\u00e3o deve ser fixado em montante elevado a ponto de acarretar o enriquecimento sem causa do autor, mas tamb\u00e9m n\u00e3o pode ser irris\u00f3rio a ponto de n\u00e3o reparar o dano experimentado pelo autor, incentivando condutas desidiosas tais como a do presente caso pelos r\u00e9us. Assim, entendo por justo e razo\u00e1vel a condena\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria dos r\u00e9us ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$30.000,00, valor suficiente para reparar todo o transtorno ocasionado ao autor, que consistiu n\u00e3o apenas nas cobran\u00e7as e negativa\u00e7\u00f5es indevidas e inoportunas, mas tamb\u00e9m pela des\u00eddia na solu\u00e7\u00e3o do problema.Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido, para declarar inexistente a rela\u00e7\u00e3o jur\u00eddica entre as partes e, consequentemente, inexig\u00edveis os d\u00e9bitos decorrentes de empr\u00e9stimos consignados e de empr\u00e9stimos mediante cr\u00e9dito em conta referentes, bem como da d\u00edvida referente ao cart\u00e3o de cr\u00e9dito (contrato n\u00ba 001899664420000), tornando definitiva a tutela antecipada. Condeno os r\u00e9us, solidariamente, ao pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral no valor de R$30.000,00, corrigida monetariamente pela Tabela Pr\u00e1tica do tribunal de Justi\u00e7a e juros de 1% ao m\u00eas, ambos desde a publica\u00e7\u00e3o da presente senten\u00e7a. Condeno os r\u00e9us solidariamente, ainda, ao pagamento de custas, despesas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, que fixo em 10% sobre o valor atualizado da causa.P.R.I.C. - ADV: FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1260\/2016 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1731","paginaFinal":"1731","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"751912","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16367153","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 08:16:53:540AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":"001899664420000","numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001|001899664420000|1050918646|1049659210|001899664420000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"410983696","codPublicacaoOrigem":"734745559","dataDivulgacao":"Nov 24 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 25 2015 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2013","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Ci\u00eancia \u00e0 parte r\u00e9 quanto aos documentos juntados a fls.109\/110, na forma do artigo 398, do C\u00f3digo de Processo Civil. - ADV: FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/ SP), WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1378\/2015 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1546","paginaFinal":"1546","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"568006","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"10240655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Nov 23 2015 10:23:17:393PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"618106045","codPublicacaoOrigem":"1084748338","dataDivulgacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2279","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1022272-46.2015.8.26.0001 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelado: Gilberto Castilhos Souza Brosco - Apelante: Banco Itaucard S\/A - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - [Ficam intimadas as partes a manifestarem-se no prazo legal]. - Advs: Walter de Carvalho Filho (OAB: 196985\/SP) - Fernanda Ayub de Carvalho (OAB: 302626\/SP) - Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 107","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107\r\nVISTA","paginaInicial":"1356","paginaFinal":"1356","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"832126","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19499146","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Feb  1 2017 06:56:46:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661295745","codPublicacaoOrigem":"1129838796","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1022272-46.2015.8.26.0001 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Banco Itaucard S\/A - Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A - Apelado: Gilberto Castilhos Souza Brosco - Magistrado(a) Maia da Rocha - Deram provimento em parte ao recurso. V. U. - *CONTRATO - SERVI\u00c7OS BANC\u00c1RIOS - INCLUS\u00c3O DO NOME DO AUTOR NO ROL DE INADIMPLENTES - TRANSA\u00c7\u00c3O N\u00c3O RECONHECIDA PELO REQUERENTE - INSER\u00c7\u00c3O DO BANCO ITA\u00da CONSIGNADO S\/A NO POLO PASSIVO - INADMISSIBILIDADE - MULTA COMINAT\u00d3RIA - DEVIDA EM CASO DE DESCUMPRIMENTO DE DETERMINA\u00c7\u00c3O JUDICIAL - VALOR DA MULTA DI\u00c1RIA QUE DEVE SER REDUZIDA PARA R$ 500,00 E LIMITADA A INCID\u00caNCIA DA ASTREINTE A 20 (VINTE) DIAS - INDEVIDA INSCRI\u00c7\u00c3O DO NOME DO AUTOR NOS CADASTROS DE INADIMPLENTES - DANO CONFIGURADO - ACOLHIDO O PEDIDO DE REDU\u00c7\u00c3O DO VALOR DA INDENIZA\u00c7\u00c3O AO PATAMAR DE R$15.000,00, CORRIGIDOS A PARTIR DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DO V. AC\u00d3RD\u00c3O - SENTEN\u00c7A REFORMADA EM PARTE - RECURSO PROVIDO EM PARTE* ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www. stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 100,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP) - Walter de Carvalho Filho (OAB: 196985\/SP) - Fernanda Ayub de Carvalho (OAB: 302626\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Sala 107","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 11\u00ba Grupo - 21\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 107\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1803","paginaFinal":"1803","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"861309","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21701603","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Apr 11 2017 11:46:52:060PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729147718","codPublicacaoOrigem":"1182824598","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - 'Banco Itaucard S.A. - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Fls. 282\/283: Com raz\u00e3o o exequente. A peti\u00e7\u00e3o de fls. 50 emendou a inicial, aditando o valor da causa para R$50.000,00, e foi recebida pela decis\u00e3o de fls. 60. Anote-se, pois, a Serventia.Assim, concedo o prazo de 05 dias para o executado efetuar o pagamento da diferen\u00e7a, observando-se o disposto no art. 526, \u00a72\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem preju\u00edzo, expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial do valor depositado \u00e0s fls. 213 em favor do exequente. Com a transfer\u00eancia dos valores depositados perante a 21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado para conta judicial vinculada a este ju\u00edzo, fica, desde j\u00e1, deferida a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento em favor do exequente.Intime-se. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP), FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1016\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1781","paginaFinal":"1781","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"909656","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24993502","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 08:41:15:130AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585738835","codPublicacaoOrigem":"1020129299","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - FLS. 227: Vistos.Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o, porque tempestivos, mas deixo de acolher as raz\u00f5es do embargante, porquanto n\u00e3o h\u00e1 qualquer omiss\u00e3o, contradi\u00e7\u00e3o ou obscuridade na senten\u00e7a. A senten\u00e7a manifestou-se expressamente sobre a comina\u00e7\u00e3o de multa e, at\u00e9 mesmo, sobre o indeferimento de levantamento de valores requerido pelo embargante, tornando, ainda, definitiva a tutela antecipada. Ademais, consoante exposto pelo pr\u00f3prio embargante, nos termos do art. 537, \u00a73\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, levantamentos de somas referentes a astreintes s\u00f3 s\u00e3o permitidos ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a favor\u00e1vel \u00e0 parte, pelo que nada a declarar neste sentido por ora.Assim, a senten\u00e7a fica mantida tal como lan\u00e7ada.Aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a ou a interposi\u00e7\u00e3o de eventual recurso.Intime-se. FLS. 243; Fls.229: Anote-se, antes da publica\u00e7\u00e3o deste Processe-se o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelas requeridas, ao qual a lei atribui duplo efeito (artigo 1.012 do CPC).\u00c0s contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Int. - ADV: WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1451\/2016 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1719","paginaFinal":"1719","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"780691","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17404810","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Nov 11 2016 07:25:09:640AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"585738836","codPublicacaoOrigem":"1020129300","dataDivulgacao":"Nov 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2239","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Fls.229: Anote-se, antes da publica\u00e7\u00e3o desteProcesse-se o recurso de apela\u00e7\u00e3o interposto pelas requeridas, ao qual a lei atribui duplo efeito (artigo 1.012 do CPC).\u00c0s contrarraz\u00f5es.Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a Se\u00e7\u00e3o de Direito Privado.Int. - ADV: WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1451\/2016 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1720","paginaFinal":"1720","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"780691","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17404810","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"136407","usuarioCadastro":"alexander.prates","dataHoraCadastro":"Nov 11 2016 07:25:09:640AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"480153791","codPublicacaoOrigem":"868917933","dataDivulgacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2117","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Fls.164: Defiro o prazo requerido de 15 dias. Int. - ADV: FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0498\/2016 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2052","paginaFinal":"2052","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"676833","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13069672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 17 2016 12:49:10:133AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"752979361","codPublicacaoOrigem":"1198897291","dataDivulgacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2428","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - \u0091Banco Itaucard S.A. - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.Diante da concord\u00e2ncia do exequente com o dep\u00f3sito realizado (fls. 294\/295), JULGO EXTINTA a presente execu\u00e7\u00e3o, movida por Gilberto Castilhos Souza Brosco em face de \u0091Banco Itaucard S.A. e Ita\u00fa Unibanco S\/A., com fundamento no art. 924, inciso II, do CPC.Aguarde-se a vinda dos of\u00edcios do Banco do Brasil, comprobat\u00f3rios da disponibilidade dos dep\u00f3sitos de fls. 275 e 290 em conta judicial vinculada a este ju\u00edzo. Ap\u00f3s, expe\u00e7a-se mandado de levantamento judicial dos mencionados dep\u00f3sitos em favor do exequente. Ap\u00f3s, feitas as anota\u00e7\u00f5es e comunica\u00e7\u00e3o de praxe, arquivem-se.Custas na forma da lei.P.R.I.C. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP), WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1226\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2110","paginaFinal":"2110","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"924069","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26135644","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 12 2017 09:43:58:933AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"363082620","codPublicacaoOrigem":"686893940","dataDivulgacao":"Aug  5 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  6 2015 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1939","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1022272-46.2015.8.26.0001 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Gilberto Castilhos Souza Brosco ADVOGADO : 196985\/SP - Walter de Carvalho Filho REQDO : Banco Itaucard S.A. VARA :7\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais                  Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I - SANTANA EM 31\/07\/2015","paginaInicial":"1527","paginaFinal":"1527","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"519272","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"8759341","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Aug  4 2015 11:34:18:787PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"518811542","codPublicacaoOrigem":"921257894","dataDivulgacao":"Jul 29 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  1 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2168","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - 'Banco Itaucard S.A. - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Recebo os embargos de declara\u00e7\u00e3o e os acolho, em parte, apenas para determinar que seja expedido of\u00edcio ao Serasa requisitando a exclus\u00e3o do apontamento do nome do autor referente ao contrato n\u00ba 001899664420000, que dever\u00e1 ser encaminhado pelo pr\u00f3prio autor, comprovando-se nos autos no prazo de 5 dias.No que se refere \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da multa, o STJ, at\u00e9 mesmo em recurso repetitivo, firmou a tese de ser poss\u00edvel a sua redu\u00e7\u00e3o a qualquer tempo, mesmo em sede de execu\u00e7\u00e3o, para que n\u00e3o se configure o enriquecimento sem causa, havendo, inclusive, previs\u00e3o legal para tanto (art. 537, \u00a71\u00ba, inc. I, do C\u00f3digo de Processo Civil), pelo que mantem-se a redu\u00e7\u00e3o da multa tal como lan\u00e7ada. Manifeste-se o autor sobre o bloqueio Bacenjud executado \u00e0s fls. 178\/187.Intime-se. - ADV: WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA A YUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0903\/2016 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1608","paginaFinal":"1608","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"718665","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14688695","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jul 28 2016 11:39:20:010PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":"001899664420000","numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001|001899664420000","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"395672695","codPublicacaoOrigem":"714570807","dataDivulgacao":"Oct 20 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 21 2015 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1991","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Manifeste-se o(a) autor(a) sobre a contesta\u00e7\u00e3o, no prazo de dez dias - ADV: WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1233\/2015 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1553","paginaFinal":"1553","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"541609","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9794383","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 19 2015 10:29:55:627PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"568678971","codPublicacaoOrigem":"994089938","dataDivulgacao":"Oct 14 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2221","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Vistos.Recebo os embargos, na forma do art. 1022 do C\u00f3digo de Processo Civil, e n\u00e3o os acolho, visto que n\u00e3o houve qualquer omiss\u00e3o, tampouco obscuridade ou contradi\u00e7\u00e3o, a alega\u00e7\u00e3o do embargante diz respeito ao m\u00e9rito da decis\u00e3o, n\u00e3o sendo admitidos embargos com efeito modificativo, pois n\u00e3o s\u00e3o palco para a parte se insurgir contra a senten\u00e7a e requerer sua altera\u00e7\u00e3o. Dessa forma, persiste a senten\u00e7a tal como est\u00e1 lan\u00e7ada. Int. - ADV: FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP), WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1306\/2016 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1622","paginaFinal":"1622","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"757984","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16657407","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Oct 13 2016 11:32:57:237PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"739957182","codPublicacaoOrigem":"1190630301","dataDivulgacao":"Aug 23 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2416","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - 'Banco Itaucard S.A. - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Retirar guias de levantamento expedidas - ADV: WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1134\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2118","paginaFinal":"2118","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"916610","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25610234","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Aug 23 2017 07:17:33:727AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"518147368","codPublicacaoOrigem":"920011450","dataDivulgacao":"Jul 28 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 29 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2167","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - 'Banco Itaucard S.A. - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manifeste-se o exequente sobre o bloqueio Bacenjud no valor de R$ 30,000,00 (aguardando transfer\u00eancia). Prazo cinco dias. Encontra-se dispon\u00edvel no site do Tribunal de Justi\u00e7a para impress\u00e3o e protocolo pelo exequente, of\u00edcio expedido ao SCPC, devendo comprovar nos autos no prazo de cinco dias. - ADV: WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0875\/2016 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2115","paginaFinal":"2115","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"717919","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14660405","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jul 27 2016 11:32:50:943PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"527298610","codPublicacaoOrigem":"931758568","dataDivulgacao":"Aug 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2180","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Vistos.Fls. 195: Indefiro. O levantamento de valores bloqueados a t\u00edtulo de multa por descumprimento de ato judicial s\u00f3 pode ocorrer ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado da senten\u00e7a favor\u00e1vel \u00e0 parte (art. 537, \u00a73\u00ba, do CPC).Fls. 196\/203: Nada a deliberar. A r\u00e9 se insurge contra o bloqueio de valores por meio de instrumento manifestamente inadequado - impugna\u00e7\u00e3o ao cumprimento de senten\u00e7a, sendo que o feito sequer foi sentenciado. Ademais, as insurg\u00eancias da r\u00e9 se voltam contra a irrecorrida decis\u00e3o de fls. 174\/175.Of\u00edcio assinado nesta data. Cumpra a autora o item 1, da decis\u00e3o de fls. 194.Ap\u00f3s, tornem conclusos para senten\u00e7a.Intime-se. - ADV: FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS RELA\u00c7\u00c3O '4E\u00ba 0974\/2016","paginaInicial":"1738","paginaFinal":"1738","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"725771","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15025265","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"1","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"1","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"1","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 15 2016 11:05:01:973PM","codUsuarioAlteracao":"301","usuarioAlteracao":"SISTEMA","dataHoraAlteracao":"Aug 18 2016 09:49:34:220AM","numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"510669777","codPublicacaoOrigem":"900546362","dataDivulgacao":"Jul 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2156","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - 'Banco Itaucard S.A. - - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Vistos.A r. Decis\u00e3o de fls. 60 concedeu medida liminar para impor aos r\u00e9us a exclus\u00e3o das restri\u00e7\u00f5es em nome do autor, no prazo de 5 dias, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$1.000,00. Os r\u00e9us foram intimados em 3 de outubro (fls. 64\/65).Ocorre que o autor comprovou a manuten\u00e7\u00e3o do apontamento em seu nome. Conforme se verifica a fls.171\/172, o nome do autor permanece, ou pelo menos permaneceu at\u00e9 o dia 9 de junho de 2016, ou seja, por mais de 10 meses o nome do autor permaneceu no cadastro, demonstrando total descaso dos r\u00e9us com a parte contr\u00e1ria e com o pr\u00f3prio Judici\u00e1rio, visto que n\u00e3o cumpriram a ordem judicial.Assim, proceda-se ao bloqueio de ativos financeiros em nome dos r\u00e9us no valor de R$ 30.000,00, referente \u00e0 multa que, nesta oportunidade reduzo.Sem preju\u00edzo, oficie-se ao SCPC requisitando a exclus\u00e3o do apontamento em nome do au tor referente ao contrato n\u00ba 001899664420000. O of\u00edcio dever\u00e1 ser encaminhado pelo pr\u00f3prio autor, imprimindo c\u00f3pia no sistema, comprovando a entrega no prazo de 5 dias.No mais, especifiquem as provas que pretendem produzir, justificando a pertin\u00eancia, no prazo de 5 dias, sem preju\u00edzo de eventual julgamento antecipado.Intime-se. - ADV: WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0808\/2016 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1283","paginaFinal":"1283","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"703523","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14335205","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"Jul 12 2016 11:08:47:767PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":"001899664420000.","numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001|001899664420000.","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"425724457","codPublicacaoOrigem":"778110364","dataDivulgacao":"Jan 19 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 20 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2039","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Fls. 105 e 113: Anote-se ANTES da publica\u00e7\u00e3o deste. Nos termos do artigo 331 do C\u00f3digo de Processo Civil, designo audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o para o pr\u00f3ximo dia 25 de fevereiro de 2016, \u00e0s 16:40 horas. O comparecimento das partes dever\u00e1 ser providenciado pelos seus respectivos patronos. Intime-se. - ADV: FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0010\/2016 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1982","paginaFinal":"1982","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"603549","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10842449","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Jan 18 2016 11:36:58:017PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"466690438","codPublicacaoOrigem":"848630168","dataDivulgacao":"Apr 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 22 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2100","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Vistos. Fls. 130\/161: Ci\u00eancia \u00e0 parte contr\u00e1ria. Int. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP), WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0426\/2016 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARCUS VINICIUS RIOS GON\u00c7ALVES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1329","paginaFinal":"1329","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"665120","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12562383","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"134442","usuarioCadastro":"debora.oliveira","dataHoraCadastro":"Apr 19 2016 11:23:21:183PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"616867842","codPublicacaoOrigem":"1083690810","dataDivulgacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2278","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1022272-46.2015.8.26.0001; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 7\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1022272-46.2015.8.26.0001; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Banco Itaucard S\/A; Apelante: Ita\u00fa Unibanco S\/A; Advogado: Eduardo Chalfin (OAB: 241287\/SP); Apelado: Gilberto Castilhos Souza Brosco; Advogado: Walter de Carvalho Filho (OAB: 196985\/SP); Advogada: Fernanda Ayub de Carvalho (OAB: 302626\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 16\/12\/2016","paginaInicial":"355","paginaFinal":"355","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"831533","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19458124","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 11:03:41:990PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001|551\/2011|1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"691743847","codPublicacaoOrigem":"1155147817","dataDivulgacao":"Jun  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022272-46.2015.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2362","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022272-46.2015.8.26.0001 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Gilberto Castilhos Souza Brosco - Ita\u00fa Unibanco S\/A. e outro - Vistos.Os autos retornaram do Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo.Manifeste-se o exequente sobre a sufici\u00eancia do dep\u00f3sito (R$ 12.397,24 aos 26.4.2017. Prazo: 05 dias.Sem preju\u00edzo, oficie-se \u00e0 21\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado, solicitando a transfer\u00eancia do valor para este Ju\u00edzo. Fls. 272\/275: Ci\u00eancia ao autor.Int. - ADV: FERNANDA AYUB DE CARVALHO (OAB 302626\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), WALTER DE CARVALHO FILHO (OAB 196985\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0720\/2017 7\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 7\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANA CAROLINA DELLA LATTA CAMARGO BELMUDES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ROSEMARY DE AGUIAR GOMIERO SASSI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1788","paginaFinal":"1788","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"883680","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23187735","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jun  6 2017 08:31:14:460AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022272-46.2015.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}