{"numero":"1022093-93.2017.8.26.0114","processos":[{"processo":"1022093-93.2017.8.26.0114","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/05\/2017 \u00e0s 18:17 - Livre\n6\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Andr\u00e9 Pereira de Souza","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 526.345,79","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Labcenter Materiais para Laborat\u00f3rios e Hospitais Ltda."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Nivaldo Bernardes Bandim"},{"tipo":"Reqda","nome":"Margareth Cristina Reiner"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Vicente Luz"}],"andamentos":[{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70308641-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/09\/2017 17:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0835\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2424 P\u00e1gina: 1963\/1969","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0835\/2017 Teor do ato: Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e para fins de que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo manifestado em fls. 56\/57, nos termos do art. 487,III, b, C.P.CInforme o autor sobre o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o para posterior extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. Advogados(s): Jorge Vicente Luz (OAB 34204\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e para fins de que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo manifestado em fls. 56\/57, nos termos do art. 487,III, b, C.P.CInforme o autor sobre o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o para posterior extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.C.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, \nCAMPINAS  - SP  - CEP  13088-901\n  Conclus\u00e3o.  \nAos 31  de  Agosto  de  2017  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.Juiz  de  Direito  Dr.  Gilberto  Luiz  C.  \nFranceschini,  desta  Sexta  Vara  C\u00edvel.\nEu,  Rodrigo  Volpe  Gerv\u00e1sio,   escrevente  t\u00e9cnico  judici\u00e1rio,  subscr.       \n1022093-93.2017.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022093-93.2017.8.26.0114\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Labcenter Materiais para Laborat\u00f3rios  e Hospitais  Ltda. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Gilberto   Luiz   C.   Franceschini\nVistos.\nHomologo,  por  senten\u00e7a,   com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito  e  para  fins  de  que  produza  \nseus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  manifestado  em  fls.  56\/57,   nos  termos  do  \nart.  487,III,  b,  C.P.C\nInforme  o  autor  sobre  o  cumprimento  da  obriga\u00e7\u00e3o  para  posterior  extin\u00e7\u00e3o.\nP.R.I.C.\n \nCampinas , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022093-93.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D7D77E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 19:11 . fls. 72"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70215539-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 29\/06\/2017 17:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0597\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2377 P\u00e1gina: 2055\/2060","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0597\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 15 dias, sobre os embargos apresentados. Advogados(s): Jorge Vicente Luz (OAB 34204\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 15 dias, sobre os embargos apresentados.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Embargos Monit\u00f3rios Juntados   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70209940-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos Monit\u00f3rios Data: 27\/06\/2017 09:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2017\/049265-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 20\/06\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 6\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0445\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2349 P\u00e1gina: 2069\/2077","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0445\/2017 Teor do ato: Vistos.A pretens\u00e3o busca o cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o adequada ao procedimento da a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, estando a inicial devidamente instru\u00edda com prova escrita, sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (C\u00f3digo de Processo Civil, art. 700).Defiro, pois, de plano, a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u para pagamento, no prazo de 15 (quinze) dias, da quantia reclamada, com honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 5% sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Fica o r\u00e9u advertido de que poder\u00e1 no mesmo prazo oferecer embargos, que suspender\u00e1 a efic\u00e1cia do mandado inicial, e que, n\u00e3o opostos, converter-se-\u00e1 o mandado inicial em t\u00edtulo executivo, prosseguindo-se na forma do T\u00edtulo II, do Livro I da Parte Especial do C\u00f3digo de Processo Civil (artigos 701 e 702). Sendo efetuado o pagamento no prazo fixado, ficar\u00e1 a parte isenta das custas processuais (art. 701, \u00a71\u00ba).Nos termos previstos no artigo 701, \u00a7 5\u00ba, em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 916, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de pagamento\/embargos (15 dias), o r\u00e9u, reconhecendo o cr\u00e9dito do autor (a) e comprovando o dep\u00f3sito de 30% do valor cobrado, acrescido de custas e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, poder\u00e1 requerer que lhe seja permitido pagar o restante em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de 1% ao m\u00eas.Nessa hip\u00f3tese, dever\u00e1 ser procedida a intima\u00e7\u00e3o do autor (a) para manifestar-se sobre o preenchimento dos pressupostos previstos no caput do artigo 916 em quest\u00e3o, para sequencial decis\u00e3o pelo Ju\u00edzo, aplicando-se a partir da\u00ed o disposto nos par\u00e1grafos 2\u00ba a 6\u00ba do citado artigo, com observ\u00e2ncia de que a op\u00e7\u00e3o pelo parcelamento importa em ren\u00fancia ao direito de opor embargos. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. Advogados(s): Jorge Vicente Luz (OAB 34204\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    Vistos.A pretens\u00e3o busca o cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o adequada ao procedimento da a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, estando a inicial devidamente instru\u00edda com prova escrita, sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (C\u00f3digo de Processo Civil, art. 700).Defiro, pois, de plano, a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u para pagamento, no prazo de 15 (quinze) dias, da quantia reclamada, com honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 5% sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Fica o r\u00e9u advertido de que poder\u00e1 no mesmo prazo oferecer embargos, que suspender\u00e1 a efic\u00e1cia do mandado inicial, e que, n\u00e3o opostos, converter-se-\u00e1 o mandado inicial em t\u00edtulo executivo, prosseguindo-se na forma do T\u00edtulo II, do Livro I da Parte Especial do C\u00f3digo de Processo Civil (artigos 701 e 702). Sendo efetuado o pagamento no prazo fixado, ficar\u00e1 a parte isenta das custas processuais (art. 701, \u00a71\u00ba).Nos termos previstos no artigo 701, \u00a7 5\u00ba, em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 916, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de pagamento\/embargos (15 dias), o r\u00e9u, reconhecendo o cr\u00e9dito do autor (a) e comprovando o dep\u00f3sito de 30% do valor cobrado, acrescido de custas e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, poder\u00e1 requerer que lhe seja permitido pagar o restante em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de 1% ao m\u00eas.Nessa hip\u00f3tese, dever\u00e1 ser procedida a intima\u00e7\u00e3o do autor (a) para manifestar-se sobre o preenchimento dos pressupostos previstos no caput do artigo 916 em quest\u00e3o, para sequencial decis\u00e3o pelo Ju\u00edzo, aplicando-se a partir da\u00ed o disposto nos par\u00e1grafos 2\u00ba a 6\u00ba do citado artigo, com observ\u00e2ncia de que a op\u00e7\u00e3o pelo parcelamento importa em ren\u00fancia ao direito de opor embargos. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022093-93.2017.8.26.0114  - p.  1\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1022093-93.2017.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : Labcenter Materiais para Laborat\u00f3rios  e Hospitais  Ltda. e outros\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andr\u00e9   Pereira   de   Souza\nVistos.\nA  pretens\u00e3o  busca  o  cumprimento  de  obriga\u00e7\u00e3o  adequada  ao  \nprocedimento  da  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria,  estando  a  inicial  devidamente  instru\u00edda  com  prova  escrita,  sem  \nefic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  executivo  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  art.  700).\nDefiro,  pois,  de  plano,  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  cita\u00e7\u00e3o   do  r\u00e9u  \npara  pagamento,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  da  quantia  reclamada,  com  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \narbitrados  em  5%  sobre  o  valor  atribu\u00eddo  \u00e0  causa.  Fica  o  r\u00e9u  advertido  de  que  poder\u00e1  no  mesmo  \nprazo  oferecer  embargos,  que  suspender\u00e1  a  efic\u00e1cia  do  mandado  inicial,  e  que,  n\u00e3o  opostos,  \nconverter-se-\u00e1  o  mandado  inicial  em  t\u00edtulo  executivo,  prosseguindo-se  na  forma  do  T\u00edtulo  II,  do  \nLivro  I  da  Parte  Especial  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil   (artigos  701  e  702).   Sendo  efetuado  o  \npagamento  no  prazo  fixado,  ficar\u00e1  a  parte  isenta  das  custas  processuais   (art.  701,  \u00a71\u00ba).\nNos  termos  previstos  no  artigo  701,  \u00a7  5\u00ba,  em  conson\u00e2ncia  com  o  \ndisposto  no  artigo  916,  ambos  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,   no  prazo  de  pagamento\/embargos  (15  \ndias),  o  r\u00e9u,  reconhecendo  o  cr\u00e9dito  do   autor  (a)  e  comprovando  o  dep\u00f3sito  de  30%  do  valor  \ncobrado,  acrescido  de  custas  e  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  poder\u00e1  requerer  que  lhe  seja  permitido  \npagar  o  restante  em  at\u00e9  6  (seis)  parcelas  mensais,  acrescidas  de  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  e     de  juros  de  \n1%  ao  m\u00eas.\nNessa hip\u00f3tese,  dever\u00e1  ser  procedida  a  intima\u00e7\u00e3o  do   autor  (a)  para  \nmanifestar-se  sobre  o  preenchimento  dos  pressupostos  previstos  no  caput  do  artigo  916  em  \nquest\u00e3o,  para  sequencial  decis\u00e3o  pelo  Ju\u00edzo,  aplicando-se  a  partir  da\u00ed  o  disposto  nos  par\u00e1grafos  2\u00ba  a  \n6\u00ba  do  citado  artigo,  com  observ\u00e2ncia  de  que  a  op\u00e7\u00e3o  pelo  parcelamento  importa  em  ren\u00fancia  ao  \ndireito  de  opor  embargos.\n                          Servir\u00e1  a  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  \nna  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022093-93.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 262D391. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE PEREIRA DE SOUZA, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 36\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Campinas\nFORO  DE CAMPINAS\n6\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Bloco   C,   salas   5   e   6   -  \nJd.   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3619   -   E-mail:   campinas6cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022093-93.2017.8.26.0114  - p.  2\nCampinas\n, 16  de  maio  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022093-93.2017.8.26.0114 e c\u00f3digo 262D391. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDRE PEREIRA DE SOUZA, liberado nos autos em 16\/05\/2017 \u00e0s 16:50 . fls. 37"}},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70151611-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 15\/05\/2017 10:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Pedido de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Juntado   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70150867-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o Data: 12\/05\/2017 11:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0403\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2341 P\u00e1gina: 1712\/1715","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0403\/2017 Teor do ato: Vistas dos autos ao autor\/exequente para:Recolher no prazo de 15 (quinze) dias, a taxa devida para cita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de carta A.R. digital unipaginada - R$ 45,00, conforme comunicado CG n\u00ba 1817\/2016 (A cita\u00e7\u00e3o nos processos eletr\u00f4nicos ser\u00e1 realizada por carta A.R. digital unipaginada, salvo nas exce\u00e7\u00f5es previstas nos incisos I a IV do artigo 247 do C\u00f3digo de Processo Civil. Para realiza\u00e7\u00e3o de cita\u00e7\u00e3o por outra forma, o autor dever\u00e1 justificar seu pedido, nos termos do artigo 247, V do C\u00f3digo de Processo Civil). Advogados(s): Jorge Vicente Luz (OAB 34204\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Vistas dos autos ao autor\/exequente para:Recolher no prazo de 15 (quinze) dias, a taxa devida para cita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de carta A.R. digital unipaginada - R$ 45,00, conforme comunicado CG n\u00ba 1817\/2016 (A cita\u00e7\u00e3o nos processos eletr\u00f4nicos ser\u00e1 realizada por carta A.R. digital unipaginada, salvo nas exce\u00e7\u00f5es previstas nos incisos I a IV do artigo 247 do C\u00f3digo de Processo Civil. Para realiza\u00e7\u00e3o de cita\u00e7\u00e3o por outra forma, o autor dever\u00e1 justificar seu pedido, nos termos do artigo 247, V do C\u00f3digo de Processo Civil).","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"12\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o de Dilig\u00eancia em Novo Endere\u00e7o"},{"data":"15\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"27\/06\/2017","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"29\/06\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"05\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":23,"total_andamentos":23}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679974291","codPublicacaoOrigem":"1145257052","dataDivulgacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 19 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022093-93.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2349","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022093-93.2017.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.A pretens\u00e3o busca o cumprimento de obriga\u00e7\u00e3o adequada ao procedimento da a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, estando a inicial devidamente instru\u00edda com prova escrita, sem efic\u00e1cia de t\u00edtulo executivo (C\u00f3digo de Processo Civil, art. 700).Defiro, pois, de plano, a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de cita\u00e7\u00e3o do r\u00e9u para pagamento, no prazo de 15 (quinze) dias, da quantia reclamada, com honor\u00e1rios advocat\u00edcios arbitrados em 5% sobre o valor atribu\u00eddo \u00e0 causa. Fica o r\u00e9u advertido de que poder\u00e1 no mesmo prazo oferecer embargos, que suspender\u00e1 a efic\u00e1cia do mandado inicial, e que, n\u00e3o opostos, converter-se-\u00e1 o mandado inicial em t\u00edtulo executivo, prosseguindo-se na forma do T\u00edtulo II, do Livro I da Parte Especial do C\u00f3digo de Processo Civil (artigos 701 e 702). Sendo efetuado o pagamento no prazo fixado, ficar\u00e1 a parte isenta das custas processuais (art. 701, \u00a71\u00ba).Nos termos previstos no artigo 701, \u00a7 5\u00ba, em conson\u00e2ncia com o disposto no artigo 916, ambos do C\u00f3digo de Processo Civil, no prazo de pagamento\/embargos (15 dias), o r\u00e9u, reconhecendo o cr\u00e9dito do autor (a) e comprovando o dep\u00f3sito de 30% do valor cobrado, acrescido de custas e de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, poder\u00e1 requerer que lhe seja permitido pagar o restante em at\u00e9 6 (seis) parcelas mensais, acrescidas de corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e de juros de 1% ao m\u00eas.Nessa hip\u00f3tese, dever\u00e1 ser procedida a intima\u00e7\u00e3o do autor (a) para manifestar-se sobre o preenchimento dos pressupostos previstos no caput do artigo 916 em quest\u00e3o, para sequencial decis\u00e3o pelo Ju\u00edzo, aplicando-se a partir da\u00ed o disposto nos par\u00e1grafos 2\u00ba a 6\u00ba do citado artigo, com observ\u00e2ncia de que a op\u00e7\u00e3o pelo parcelamento importa em ren\u00fancia ao direito de opor embargos. Servir\u00e1 a presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Intime-se. - ADV: JORGE VICENTE LUZ (OAB 34204\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0445\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2075","paginaFinal":"2075","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"875136","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22595922","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"May 18 2017 12:25:48:610AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022093-93.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022093-93.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"672905193","codPublicacaoOrigem":"1139475155","dataDivulgacao":"May  8 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  9 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022093-93.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2341","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022093-93.2017.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistas dos autos ao autor\/ exequente para:Recolher no prazo de 15 (quinze) dias, a taxa devida para cita\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de carta A.R. digital unipaginada - R$ 45,00, conforme comunicado CG n\u00ba 1817\/2016 (A cita\u00e7\u00e3o nos processos eletr\u00f4nicos ser\u00e1 realizada por carta A.R. digital unipaginada, salvo nas exce\u00e7\u00f5es previstas nos incisos I a IV do artigo 247 do C\u00f3digo de Processo Civil. Para realiza\u00e7\u00e3o de cita\u00e7\u00e3o por outra forma, o autor dever\u00e1 justificar seu pedido, nos termos do artigo 247, V do C\u00f3digo de Processo Civil). - ADV: JORGE VICENTE LUZ (OAB 34204\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0403\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1713","paginaFinal":"1713","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"869640","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22248098","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"May  8 2017 08:27:45:680AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022093-93.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022093-93.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"704915322","codPublicacaoOrigem":"1165170637","dataDivulgacao":"Jun 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 30 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022093-93.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2377","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022093-93.2017.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistas dos autos ao autor para: Manifestar-se, em 15 dias, sobre os embargos apresentados. - ADV: JORGE VICENTE LUZ (OAB 34204\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0597\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2057","paginaFinal":"2057","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"893863","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"23803804","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jun 28 2017 10:43:06:747PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022093-93.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022093-93.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"748181900","codPublicacaoOrigem":"1195806600","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022093-93.2017.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"6\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022093-93.2017.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos.Homologo, por senten\u00e7a, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito e para fins de que produza seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo manifestado em fls. 56\/57, nos termos do art. 487,III, b, C.P.CInforme o autor sobre o cumprimento da obriga\u00e7\u00e3o para posterior extin\u00e7\u00e3o.P.R.I.C. - ADV: JORGE VICENTE LUZ (OAB 34204\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0835\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 6\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO GILBERTO LUIZ CARVALHO FRANCESCHINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL CONCEICAO APARECIDA FATIMA RIBEIRO DE SIQUEIRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1966","paginaFinal":"1966","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"921191","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25947753","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 10:13:42:380AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022093-93.2017.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022093-93.2017.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}