{"numero":"1022503-36.2016.8.26.0002","processos":[{"processo":"1022503-36.2016.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Perdas e Danos","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"12\/05\/2016 \u00e0s 17:48 - Livre\n2\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Andrea Ayres Trigo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 17.224,74","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ives Pereira Muller"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Natalia Ramos Rocha"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo Chalfin"},{"tipo":"Advogado","nome":"Adilson Monteiro de Souza"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/09\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/09\/2017","descricao":"Of\u00edcio Expedido    Of\u00edcio - Gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Of\u00edcio Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0181\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina: 2085\/2098","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0181\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 142\/143: reporto-me ao j\u00e1 decido a fls. 140.Diante do pagamento volunt\u00e1rio efetuado pelo r\u00e9u (fls. 141) e da manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora \u00e0s folhas 142\/143, DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil.No mais, tendo em vista que j\u00e1 houve transfer\u00eancia do valor da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 conta da procuradora do autor antes mesmo do recebimento do of\u00edcio de fls. 150, entendo que houve perda do objeto.Dessa forma, oficie-se \u00e0 2\u00aa Vara C\u00edvel de Pinheiros (fls. 150), esclarecendo o motivo de n\u00e3o cumprimento da requisi\u00e7\u00e3o de penhora nos rosto do autos.Cumpridas as formalidades legais, arquivem-se o feito.P.R.I. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Natalia Ramos Rocha (OAB 340291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 142\/143: reporto-me ao j\u00e1 decido a fls. 140.Diante do pagamento volunt\u00e1rio efetuado pelo r\u00e9u (fls. 141) e da manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora \u00e0s folhas 142\/143, DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil.No mais, tendo em vista que j\u00e1 houve transfer\u00eancia do valor da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 conta da procuradora do autor antes mesmo do recebimento do of\u00edcio de fls. 150, entendo que houve perda do objeto.Dessa forma, oficie-se \u00e0 2\u00aa Vara C\u00edvel de Pinheiros (fls. 150), esclarecendo o motivo de n\u00e3o cumprimento da requisi\u00e7\u00e3o de penhora nos rosto do autos.Cumpridas as formalidades legais, arquivem-se o feito.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida   Adolfo   Pinheiro,   1992 ,   2\u00ba   andar   -   Santo   Amaro\nCEP:   04734-003   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nTelefone:   (11)   5522-8833   -   E-mail:   stoamaro2jec@tjsp.jus.br      \n1022503-36.2016.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1022503-36.2016.8.26.0002\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Ives Pereira  Muller\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outro\n  CONCLUS\u00c3O\nEm  05  de  setembro  de  2017  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  Auxiliar,  Dra.  Andrea  Ayres  \nTrigo.  Eu  (A.O.S),_________________,  assistente,  digitei.\nVistos.\nFls.  142\/143:  reporto-me  ao  j\u00e1  decido  a  fls.  140.\nDiante  do  pagamento  volunt\u00e1rio  efetuado  pelo  r\u00e9u  (fls.  141)  e  da  manifesta\u00e7\u00e3o  da  \nparte  autora  \u00e0s  folhas  142\/143,  DECLARO  EXTINTA  a  execu\u00e7\u00e3o  nos  termos  do  artigo  924,  II  do  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNo  mais,  tendo  em  vista  que  j\u00e1  houve  transfer\u00eancia  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  \u00e0  \nconta  da  procuradora  do  autor  antes  mesmo  do  recebimento  do  of\u00edcio  de  fls.  150,  entendo  que  \nhouve  perda  do  objeto .\nDessa  forma,  oficie-se  \u00e0  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Pinheiros  (fls.  150),  esclarecendo  o  \nmotivo  de  n\u00e3o  cumprimento  da  requisi\u00e7\u00e3o  de  penhora  nos  rosto  do  autos.\nCumpridas  as  formalidades  legais,  arquivem-se  o  feito.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  setembro  de 2017 .\n(ASSINATURA  DIGITAL)\n      Andrea  Ayres  Trigo\n          Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022503-36.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 4994D6F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:46 . fls. 151"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Guia Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/06\/2017","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento    Certid\u00e3o - Tr\u00e2nsito em Julgado","anexo":{"label":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - Proc. em Andamento","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0079\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: cad 3 2337 P\u00e1gina: 1714\/1726","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70180209-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 28\/04\/2017 16:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Comprovante de Dep\u00f3sito Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0079\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 133\/134: eventual devolu\u00e7\u00e3o de custas e despesas processuais, dever\u00e1 ser requerida administrativamente junto \u00e0 Fazenda Publica Estadual.Homologo o pedido de desist\u00eancia do recurso inominado (fls. 138\/139).Ademais, a fim de viabilizar a transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio, intime-se a parte credora, na pessoa de seu advogado(a) ou, se n\u00e3o tiver, por carta, a preencher com seus dados banc\u00e1rios o fomul\u00e1rio MLE, a ser obtido por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. O referido documento pode ser acessado atrav\u00e9s do link http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Download\/Formularios\/FormularioMLE.docx.Cumprida a determina\u00e7\u00e3o acima, dever\u00e1 a parte exequente protocolizar digitalmente o documento (caso se trate de processo digital) ou, alternativamente, apresent\u00e1-lo em Cart\u00f3rio devidamente preenchido. Fica a parte credora ciente, todavia, de que o formul\u00e1rio em quest\u00e3o poder\u00e1 ser obtido e preenchido no pr\u00f3prio Cart\u00f3rio, em atendimento em balc\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada do formul\u00e1rio preenchido e da expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado da sente\u00e7a de fls. 110\/117, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico em favor da parte exequente.Int. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP), Natalia Ramos Rocha (OAB 340291\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Fls. 133\/134: eventual devolu\u00e7\u00e3o de custas e despesas processuais, dever\u00e1 ser requerida administrativamente junto \u00e0 Fazenda Publica Estadual.Homologo o pedido de desist\u00eancia do recurso inominado (fls. 138\/139).Ademais, a fim de viabilizar a transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio, intime-se a parte credora, na pessoa de seu advogado(a) ou, se n\u00e3o tiver, por carta, a preencher com seus dados banc\u00e1rios o fomul\u00e1rio MLE, a ser obtido por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. O referido documento pode ser acessado atrav\u00e9s do link http:\/\/www.tjsp.jus.br\/Download\/Formularios\/FormularioMLE.docx.Cumprida a determina\u00e7\u00e3o acima, dever\u00e1 a parte exequente protocolizar digitalmente o documento (caso se trate de processo digital) ou, alternativamente, apresent\u00e1-lo em Cart\u00f3rio devidamente preenchido. Fica a parte credora ciente, todavia, de que o formul\u00e1rio em quest\u00e3o poder\u00e1 ser obtido e preenchido no pr\u00f3prio Cart\u00f3rio, em atendimento em balc\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada do formul\u00e1rio preenchido e da expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado da sente\u00e7a de fls. 110\/117, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico em favor da parte exequente.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAvenida  Adolfo  Pinheiro,  1992 ,   2\u00ba  andar  -   Santo  Amaro\nCEP:   04734-003  -   S\u00e3o  Paulo  -   SP\nTelefone:   (11)  5522-8833  -  E-mail:   stoamaro2jec@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022503-36.2016.8.26.0002  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1022503-36.2016.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos\nRequerente : Ives Pereira  Muller\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outro\n  CONCLUS\u00c3O\nEm  27  de  abril  de  2017  fa\u00e7o  os  presentes  autos  conclusos  \u00e0  MMa.  Ju\u00edza  de  Direito  Auxiliar,  Dra.  Andrea  Ayres  Trigo.  \nEu  (A.O.S),_________________,  assistente,  digitei  e  subscrevi.\nVistos.\nFls.  133\/134:  eventual  devolu\u00e7\u00e3o  de  custas  e  despesas  processuais,  dever\u00e1  ser  \nrequerida  administrativamente  junto  \u00e0  Fazenda  Publica  Estadual.\nHomologo  o  pedido  de  desist\u00eancia  do  recurso  inominado  (fls.  138\/139).\nAdemais,  a  fim  de  viabilizar  a  transfer\u00eancia  eletr\u00f4nica  do  numer\u00e1rio,  intime-se  a  \nparte  credora,  na  pessoa  de  seu  advogado(a)  ou,  se  n\u00e3o  tiver,  por  carta,  a  preencher  com  seus  \ndados  banc\u00e1rios  o  fomul\u00e1rio  MLE,  a  ser  obtido  por  meio  do  s\u00edtio  eletr\u00f4nico  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O  referido  documento  pode  ser  acessado  atrav\u00e9s  do  link  \nh ttp :\/\/w ww.t js p .j u s.b r\/D ow nlo ad \/F orm ula rio s\/F orm ula rio M LE.d ocx\n.\nCumprida  a  determina\u00e7\u00e3o  acima,  dever\u00e1  a  parte  exequente  protocolizar  \ndigitalmente  o  documento  (caso  se  trate  de  processo  digital)  ou,  alternativamente,  apresent\u00e1-lo  em  \nCart\u00f3rio  devidamente  preenchido.  \nFica  a  parte  credora  ciente,  todavia,  de  que  o  formul\u00e1rio  em  quest\u00e3o  poder\u00e1  ser  \nobtido  e  preenchido  no  pr\u00f3prio  Cart\u00f3rio,  em  atendimento  em  balc\u00e3o.\nAp\u00f3s  a  juntada  do  formul\u00e1rio  preenchido  e  da  expedi\u00e7\u00e3o  de  certid\u00e3o  do  tr\u00e2nsito  \nem  julgado  da  sente\u00e7a  de  fls.  110\/117,  defiro  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  mandado  de  levantamento  eletr\u00f4nico  \nem  favor  da  parte  exequente.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 27  de  abril  de  2017 .\n(ASSINATURA  DIGITAL)\n      Andrea  Ayres  Trigo\n          Ju\u00edza  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022503-36.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3D873FB. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 27\/04\/2017 \u00e0s 19:39 . fls. 140"}},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/04\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70150540-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 11\/04\/2017 10:05","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70138610-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/04\/2017 16:10","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70134657-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/04\/2017 10:58","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70131916-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 31\/03\/2017 10:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70111972-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo Data: 21\/03\/2017 15:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70074842-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 24\/02\/2017 16:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0030\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: cad 3 2290 P\u00e1gina: 2302\/2310","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0030\/2017 Teor do ato: Vistos.Relat\u00f3rio dispensado.Decido.Tendo em vista a aus\u00eancia do corr\u00e9u Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A, decreto sua revelia. Ressalto que o corr\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S.A. ofertou defesa, a qual se faz aproveitar ao corr\u00e9u revel, visto que tornou controversos os fatos narrados na exordial.A parte autora alegou que houve descontos em sua conta corrente de parcelas de seguro de vida em grupo, o qual n\u00e3o contratou, pleiteando a condena\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 na devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores, bem como no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. A r\u00e9, em defesa, aduz que houve somente a cobran\u00e7a de quatro parcelas no valor de R$133,99 cada, inexistindo abuso ou dano moral.A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova tem lugar quando a realiza\u00e7\u00e3o da prova dificultar ao consumidor o pleno exerc\u00edcio da defesa de seus direito em ju\u00edzo. Ou seja, decorre da hipossufici\u00eancia probat\u00f3ria do consumidor.Acerca do tema:\"PROVA - CONSUMIDOR - QUEDA EM SAL\u00c3O DE BAILE - ASSERTIVA DO QUE TAL OCORREU EM RAZ\u00c3O DO DESLIGAMENTO DAS LUZES.Alega\u00e7\u00e3o, ainda, de omiss\u00e3o de socorro e tratamento inadequado por parte dos funcion\u00e1rios. Insufici\u00eancia do conjunto probat\u00f3rio. Invers\u00e3o do \u00f4nus. Descabimento no caso concreto. Hipossufici\u00eancia para a produ\u00e7\u00e3o da prova e verossimilhan\u00e7a n\u00e3o caracterizadas.Recurso improvido.\"(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 161.672-4\/6-00, 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-A do TJSP, S\u00e3o Paulo, Rel. Jos\u00e9 Augusto Genofre Martins).\"AGRAVO DE INSTRUMENTO - REVIS\u00c3O CONTRATUAL - INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA - FINANCIAMENTO DESTINADO AO INCREMENTO DAS ATIVIDADES DA EMPRESA - INEXIST\u00caNCIA DE PROVA DE VULNERABILIDADE - RELA\u00c7\u00c3O DE CONSUMO N\u00c3O CARACTERIZADA - INAPLICABILIDADE DE LEGISLA\u00c7\u00c3O CONSUMERISTA - INVERS\u00c3O DO \u00d4NUS DA PROVA - MEDIDA EXCEPCIONAL - AUS\u00caNCIA DE HIPOSSUFICI\u00caNCIA - INDEFERIMENTO.'O conceito de consumidor adotado pelo C\u00f3digo foi exclusivamente de car\u00e1ter econ\u00f4mico, ou seja, levando-se em considera\u00e7\u00e3o t\u00e3o-somente o personagem que no mercado de consumo adquire bens ou ent\u00e3o contrata a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, como destinat\u00e1rio final, pressupondo-se que assim age com vistas ao atendimento de uma necessidade pr\u00f3pria e n\u00e3o para o desenvolvimento de uma outra atividade negocial.' Ainda que o artigo 29 do CDC permita que determinadas pessoas sejam equiparadas ao consumidor, mesmo n\u00e3o sendo destinat\u00e1rias finais, para que isso ocorra \u00e9 necess\u00e1rio que outro elemento se fa\u00e7a presente, qual seja, a vulnerabilidade frente ao fornecedor ou prestador de servi\u00e7os. A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9 medida excepcional, que n\u00e3o dever\u00e1 ser banalizada pelos pret\u00f3rios, operando-se somente quando verificada a dificuldade ou impossibilidade do consumidor em demonstrar, pelos meios ordin\u00e1rios, a prova do fato que pretende produzir.\"(Agravo n\u00ba 1.0024.06.118792-8\/001(1), 17\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJMG, Rel. Irmar Ferreira Campos).\"A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA. TUTELA ANTECIPADA. INDEFERIMENTO. INVERS\u00c3O DO \u00d4NUS DA PROVA. ARTIGO 6\u00ba, VIII DO CDC. IMPOSSIBILIDADE. RECURSO IMPROVIDO.Os requisitos da tutela antecipada s\u00e3o mais abrangentes do que os da tutela cautelar, uma vez que enquanto esta se satisfaz com a simples presen\u00e7a do fumus boni iuris e do periculum in mora, aquela exige, tamb\u00e9m, a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es. Ausentes os requisitos de prova inequ\u00edvoca, que conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es dos autores, o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela deve ser indeferido. A hipossufici\u00eancia garantida pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, apta a garantir a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova n\u00e3o \u00e9 a mera diferen\u00e7a, seja t\u00e9cnica ou econ\u00f4mica, entre as partes contratantes, e sim a desigualdade que torna insuport\u00e1vel o \u00f4nus da prova. Inexistindo tal situa\u00e7\u00e3o de desequil\u00edbrio \u00e9 aplic\u00e1vel a regra geral contida no artigo 333, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.\"(Agravo n\u00ba 1.0024.06.126191-3\/001(1), 12\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJMG, Rel. Jos\u00e9 Fl\u00e1vio de Almeida.).Verifica-se, no caso concreto, a aus\u00eancia da hipossufici\u00eancia da parte autora, tendo em vista que n\u00e3o h\u00e1 dificuldade para a produ\u00e7\u00e3o de prova dos fatos elencados na exordial, visto que caberia ao autor apresentar comprovantes de pagamento das parcelas que afirma ter quitado.N\u00e3o vislumbro, ainda, verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es de que arcou com tais parcelas por quase quatro anos, sem perceber tal ocorr\u00eancia. E, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s provas, o autor n\u00e3o produziu nenhuma apta a demonstrar os fatos alegados. Afirma que houve d\u00e9bito em sua conta corrente, mas n\u00e3o apresentou um extrato sequer para comprovar suas assertivas. Ora, se alega que pagou, tem de comprovar documentalmente os pagamentos mencionados.Nos termos do art. 373, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, cabe ao autor provar os fatos constitutivos de seu direito. Acerca do tema, leciona Nelson Nery Junior e Rosa Maria de Andrade Nery:\"Segundo a regra estatu\u00edda por Paulo, compilada por Justiniano, a prova incumbe a quem afirma e n\u00e3o a quem nega a exist\u00eancia de um fato (Dig.XXII,3,2). O autor precisa demonstrar em ju\u00edzo a exist\u00eancia do ato ou fato por ele descrito na inicial como ensejador de seu direito.\" (C\u00f3digo de Processo Civil Comentado e legisla\u00e7\u00e3o extravagante, 9. ed. rev., atual. e ampl.-S\u00e3o Paulo: Editora Revista dos Tribunais, 2006.) O r\u00e9u, a despeito de o autor n\u00e3o demonstrar nenhum pagamento, agindo de boa-f\u00e9, confirmou que houve o d\u00e9bito de quatro parcelas no valor de R$133,99 cada, ocorrendo o cancelamento do contrato em abril de 2.012. Tendo em vista o constante nos autos, atrelados aos documentos de fls. 79\/80, tem-se que o r\u00e9u comprovou tal assertiva. E, sem a demonstra\u00e7\u00e3o efetiva da contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 efetuar a devolu\u00e7\u00e3o ao autor de tais parcelas, em dobro, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a contar de cada desembolso e juros de mora da cita\u00e7\u00e3o. Ressalte-se que nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 42, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, a devolu\u00e7\u00e3o em dobro \u00e9 afastada quando se trata de engano justific\u00e1vel. Portanto, sem tal ocorr\u00eancia, que n\u00e3o restou comprovada nos autos, deve ocorrer a devolu\u00e7\u00e3o dos valores de forma dobrada.Acerca do tema, recente julgado do E. Tribunal Bandeirante:\"Apela\u00e7\u00e3o Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Fornecimento de energia el\u00e9trica A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais Rela\u00e7\u00e3o de consumo CDC Aplicabilidade Invertido o \u00f4nus da prova, a empresa de energia el\u00e9trica n\u00e3o logrou demonstrar s\u00e9ria e concludentemente a regularidade do consumo Requisitos da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o e da hipossufici\u00eancia da parte preenchidos Intelig\u00eancia do art. 6\u00ba, VIII do CDC Varia\u00e7\u00e3o brusca de consumo Troca do medidor h\u00e1 muito solicitada pelo consumidor e s\u00f3 atendida ap\u00f3s reiterados pedidos Redu\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica do valor das faturas ap\u00f3s a troca do medidor solicitada pelo consumidor Declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade dos valores cobrados em excesso, antes da troca do medidor Necessidade Pedido de devolu\u00e7\u00e3o em dobro com fundamento no art. 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor do montante cobrado e pago indevidamente antes da troca do medidor. S\u00f3 pode repetir o ind\u00e9bito quem pagou e n\u00e3o quem foi simplesmente cobrado O C. STJ firmou recentemente entendimento de que a restitui\u00e7\u00e3o, em dobro, do valor indevidamente cobrado e pago, independe da exist\u00eancia de dolo, m\u00e1-f\u00e9 ou culpa. Apenas o engano justific\u00e1vel afasta a restitui\u00e7\u00e3o em dobro do valor cobrado indevidamente. In casu, n\u00e3o houve engano justific\u00e1vel. Destarte, o acolhimento do pedido de condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito em dobro, \u00e9 de rigor. Danos materiais supostamente decorrentes da troca da fia\u00e7\u00e3o interna do im\u00f3vel do autor por sugest\u00e3o da r\u00e9 Inocorr\u00eancia Com efeito, se tal sugest\u00e3o de fato ocorreu, o autor a acatou por sua conta e risco, pelo que a concession\u00e1ria n\u00e3o pode ser responsabilizada por tais gastos. O suplicante n\u00e3o foi coagido a proceder tal gasto - Danos morais N\u00e3o configura\u00e7\u00e3o Mero inadimplemento contratual Recurso do autor improvido e recurso da r\u00e9 parcialmente provido, para excluir a condena\u00e7\u00e3o por danos materiais.\"(Relator(a): Neto Barbosa Ferreira;\u00a0Comarca: Votuporanga;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: 29\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\u00a0Data do julgamento: 06\/04\/2016;\u00a0Data de registro: 06\/04\/2016 - grifei)Todavia, o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o merece acolhida, uma vez que n\u00e3o vislumbro a presen\u00e7a de tal dano.Irrefut\u00e1vel que o dano moral \u00e9 o abalo psicol\u00f3gico que sofre a pessoa, em raz\u00e3o de dor, vexame, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o, que fogem \u00e0 normalidade da vida cotidiana, interferindo em seu bem-estar. Assim, mero aborrecimento, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exacerbada, que fazem parte do dia-a-dia das pessoas, fogem da esfera do abalo moral. Ademais, tais situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o possuem intensidade suficiente a fim de abalar o equil\u00edbrio psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo.No caso dos autos, o autor teve desconto de valores de pequena monta em sua conta corrente, buscando ressarcimento anos ap\u00f3s, pelo que se extrai \u00e9 que passou meros aborrecimentos, insuscet\u00edveis de indeniza\u00e7\u00e3o. Nesse sentido:\"N\u00e3o cabem no r\u00f3tulo de 'dano moral' os transtornos, aborrecimentos ou contratempos que sofre o homem no seu dia a dia, absolutamente normais na vida de qualquer um\". (TJ\/SP - Relator: Pinheiro Franco - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 217.320-2).\"CIVIL. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. MERO ABORRECIMENTO. DANO MORAL. INOCORR\u00caNCIA.1 - Meros aborrecimentos e inc\u00f4modos n\u00e3o s\u00e3o elementos capazes de gerar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, eis que, para tanto, imp\u00f5e-se a exist\u00eancia de um sentimento contundente de dor, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o. Precedentes deste TJAP.2 - Apelo provido.\"(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 2543 (9239), C\u00e2mara \u00danica do TJAP, Rel. Luiz Carlos).\"APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. RESPONSABILIDADE CIVIL. DANO MORAL.A comprova\u00e7\u00e3o do fato danoso cabe \u00e0 parte demandante. Mero aborrecimento n\u00e3o \u00e9 capaz de ensejar dano moral. N\u00e3o caracteriza\u00e7\u00e3o do dano moral puro ou in re ipsa. Apelo desprovido.\"(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 70014147953, 6\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJRS, Rel. Ant\u00f4nio Corr\u00eaa Palmeiro da Fontoura).No mesmo sentido s\u00e3o os ensinamentos de Antonio Jeov\u00e1 Santos:\"O dano moral somente ingressar\u00e1 no mundo jur\u00eddico, com a subseq\u00fcente obriga\u00e7\u00e3o de indenizar, em havendo alguma grandeza no ato considerado ofensivo a direito personal\u00edssimo. Se o ato tido como gerador do dano extrapatrimonial n\u00e3o possui virtualidade para lesionar sentimentos ou causar dor e padecimento \u00edntimo, n\u00e3o existiu o dano moral pass\u00edvel de ressarcimento. Para evitar a abund\u00e2ncia de a\u00e7\u00f5es que tratam de danos morais presentes no foro, havendo uma aut\u00eantica confus\u00e3o do que seja les\u00e3o que atinja pessoa e do que \u00e9 mero desconforto, conv\u00e9m repetir que n\u00e3o \u00e9 qualquer sensa\u00e7\u00e3o de desagrado, de molestamento ou de contrariedade que merecer\u00e1 indeniza\u00e7\u00e3o. O reconhecimento do dano moral exige determinada envergadura. Necess\u00e1rio tamb\u00e9m, que o dano se prolongue durante algum tempo e que seja a justa medida do ultraje \u00e0s afei\u00e7\u00f5es sentimentais\" (Dano Moral Indeniz\u00e1vel, Terceira edi\u00e7\u00e3o, Segunda Tiragem, Editora M\u00e9todo, p\u00e1gina 122).Na li\u00e7\u00e3o abalizada de S\u00c9RGIO CAVALIERI FILHO, \"dano moral \u00e9 a les\u00e3o de bem integrante da personalidade, tal como a honra, a liberdade, a sa\u00fade, a integridade psicol\u00f3gica, causando dor, sofrimento, tristeza, vexame e humilha\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima\" (in Programa de Responsabilidade Civil, 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, Malheiros Editores, p. 78).A les\u00e3o a bem personal\u00edssimo, contudo, para caracterizar o dano moral, deve revestir-se de gravidade que, segundo ANTUNES VARELA, citado por S\u00e9rgio Cavalieri Filho, \"h\u00e1 de medir-se por um padr\u00e3o objetivo e n\u00e3o \u00e0 luz de fatores subjetivos\".Assim, para que se configure o dano moral indeniz\u00e1vel, a dor, o sofrimento, a tristeza, o vexame impingidos, devem ser tais que, fugindo \u00e0 normalidade, interfiram intensamente no comportamento e no bem estar ps\u00edquicos do indiv\u00edduo.No caso sub judice, ainda que se reconhe\u00e7a que a parte possa ter suportado aborrecimentos em raz\u00e3o do ocorrido, n\u00e3o se vislumbra como os fatos descritos nos autos possam ter ocasionado sensa\u00e7\u00f5es mais duradouras e perniciosas ao psiquismo humano, al\u00e9m do inc\u00f4modo, do transtorno ou do contratempo, caracter\u00edsticos da vida moderna e que n\u00e3o configuram o dano moral.Nessa linha de entendimento, mais uma vez, S\u00c9RGIO CAVALIERI FILHO, pondera que \"mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exacerbada est\u00e3o fora da \u00f3rbita do dano moral, porquanto, al\u00e9m de fazerem parte da normalidade do nosso dia a dia, no trabalho, no tr\u00e2nsito, entre amigos e at\u00e9 no ambiente familiar, tais situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o intensas e duradouras, a ponto de romper o equil\u00edbrio psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo. Se assim n\u00e3o se entender, acabaremos por banalizar o dano moral, ensejando a\u00e7\u00f5es judiciais em busca de indeniza\u00e7\u00f5es pelos mais triviais aborrecimentos\" (in Programa de Responsabilidade Civil, 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, p. 78, Malheiros Editores).De se ressaltar que a tutela dos danos morais abrange aqueles que tenham real gravidade e, assim, mere\u00e7am do direito este amparo. Na li\u00e7\u00e3o de Pontes de Miranda, \"se n\u00e3o teve gravidade o dano, n\u00e3o se h\u00e1 pensar em indeniza\u00e7\u00e3o. De minimis non curat praetor\" (Tratado de Direito Privado. Borsoi).A situa\u00e7\u00e3o posta se configura como mero dissabor ou transtorno comum do cotidiano, o que n\u00e3o \u00e9 suficiente a caracterizar a ocorr\u00eancia de dano pass\u00edvel de indeniza\u00e7\u00e3o. Sendo assim, no caso presente, entendo que qualquer indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, em favor da parte autora n\u00e3o tem cabimento.Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente demanda, resolvendo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando os r\u00e9us ao pagamento de R$1.071,92 em favor do autor, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir de cada desembolso (fls. 79), e juros de mora de 15 ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o.Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$297,60.P.R.I. Advogados(s): Adilson Monteiro de Souza (OAB 120095\/SP), Luiz Alberto Teixeira (OAB 138374\/SP), Eduardo Chalfin (OAB 241287\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos.Relat\u00f3rio dispensado.Decido.Tendo em vista a aus\u00eancia do corr\u00e9u Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A, decreto sua revelia. Ressalto que o corr\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S.A. ofertou defesa, a qual se faz aproveitar ao corr\u00e9u revel, visto que tornou controversos os fatos narrados na exordial.A parte autora alegou que houve descontos em sua conta corrente de parcelas de seguro de vida em grupo, o qual n\u00e3o contratou, pleiteando a condena\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 na devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores, bem como no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. A r\u00e9, em defesa, aduz que houve somente a cobran\u00e7a de quatro parcelas no valor de R$133,99 cada, inexistindo abuso ou dano moral.A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova tem lugar quando a realiza\u00e7\u00e3o da prova dificultar ao consumidor o pleno exerc\u00edcio da defesa de seus direito em ju\u00edzo. Ou seja, decorre da hipossufici\u00eancia probat\u00f3ria do consumidor.Acerca do tema:\"PROVA - CONSUMIDOR - QUEDA EM SAL\u00c3O DE BAILE - ASSERTIVA DO QUE TAL OCORREU EM RAZ\u00c3O DO DESLIGAMENTO DAS LUZES.Alega\u00e7\u00e3o, ainda, de omiss\u00e3o de socorro e tratamento inadequado por parte dos funcion\u00e1rios. Insufici\u00eancia do conjunto probat\u00f3rio. Invers\u00e3o do \u00f4nus. Descabimento no caso concreto. Hipossufici\u00eancia para a produ\u00e7\u00e3o da prova e verossimilhan\u00e7a n\u00e3o caracterizadas.Recurso improvido.\"(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 161.672-4\/6-00, 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-A do TJSP, S\u00e3o Paulo, Rel. Jos\u00e9 Augusto Genofre Martins).\"AGRAVO DE INSTRUMENTO - REVIS\u00c3O CONTRATUAL - INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA - FINANCIAMENTO DESTINADO AO INCREMENTO DAS ATIVIDADES DA EMPRESA - INEXIST\u00caNCIA DE PROVA DE VULNERABILIDADE - RELA\u00c7\u00c3O DE CONSUMO N\u00c3O CARACTERIZADA - INAPLICABILIDADE DE LEGISLA\u00c7\u00c3O CONSUMERISTA - INVERS\u00c3O DO \u00d4NUS DA PROVA - MEDIDA EXCEPCIONAL - AUS\u00caNCIA DE HIPOSSUFICI\u00caNCIA - INDEFERIMENTO.'O conceito de consumidor adotado pelo C\u00f3digo foi exclusivamente de car\u00e1ter econ\u00f4mico, ou seja, levando-se em considera\u00e7\u00e3o t\u00e3o-somente o personagem que no mercado de consumo adquire bens ou ent\u00e3o contrata a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, como destinat\u00e1rio final, pressupondo-se que assim age com vistas ao atendimento de uma necessidade pr\u00f3pria e n\u00e3o para o desenvolvimento de uma outra atividade negocial.' Ainda que o artigo 29 do CDC permita que determinadas pessoas sejam equiparadas ao consumidor, mesmo n\u00e3o sendo destinat\u00e1rias finais, para que isso ocorra \u00e9 necess\u00e1rio que outro elemento se fa\u00e7a presente, qual seja, a vulnerabilidade frente ao fornecedor ou prestador de servi\u00e7os. A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9 medida excepcional, que n\u00e3o dever\u00e1 ser banalizada pelos pret\u00f3rios, operando-se somente quando verificada a dificuldade ou impossibilidade do consumidor em demonstrar, pelos meios ordin\u00e1rios, a prova do fato que pretende produzir.\"(Agravo n\u00ba 1.0024.06.118792-8\/001(1), 17\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJMG, Rel. Irmar Ferreira Campos).\"A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA. TUTELA ANTECIPADA. INDEFERIMENTO. INVERS\u00c3O DO \u00d4NUS DA PROVA. ARTIGO 6\u00ba, VIII DO CDC. IMPOSSIBILIDADE. RECURSO IMPROVIDO.Os requisitos da tutela antecipada s\u00e3o mais abrangentes do que os da tutela cautelar, uma vez que enquanto esta se satisfaz com a simples presen\u00e7a do fumus boni iuris e do periculum in mora, aquela exige, tamb\u00e9m, a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es. Ausentes os requisitos de prova inequ\u00edvoca, que conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es dos autores, o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela deve ser indeferido. A hipossufici\u00eancia garantida pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, apta a garantir a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova n\u00e3o \u00e9 a mera diferen\u00e7a, seja t\u00e9cnica ou econ\u00f4mica, entre as partes contratantes, e sim a desigualdade que torna insuport\u00e1vel o \u00f4nus da prova. Inexistindo tal situa\u00e7\u00e3o de desequil\u00edbrio \u00e9 aplic\u00e1vel a regra geral contida no artigo 333, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.\"(Agravo n\u00ba 1.0024.06.126191-3\/001(1), 12\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJMG, Rel. Jos\u00e9 Fl\u00e1vio de Almeida.).Verifica-se, no caso concreto, a aus\u00eancia da hipossufici\u00eancia da parte autora, tendo em vista que n\u00e3o h\u00e1 dificuldade para a produ\u00e7\u00e3o de prova dos fatos elencados na exordial, visto que caberia ao autor apresentar comprovantes de pagamento das parcelas que afirma ter quitado.N\u00e3o vislumbro, ainda, verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es de que arcou com tais parcelas por quase quatro anos, sem perceber tal ocorr\u00eancia. E, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s provas, o autor n\u00e3o produziu nenhuma apta a demonstrar os fatos alegados. Afirma que houve d\u00e9bito em sua conta corrente, mas n\u00e3o apresentou um extrato sequer para comprovar suas assertivas. Ora, se alega que pagou, tem de comprovar documentalmente os pagamentos mencionados.Nos termos do art. 373, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, cabe ao autor provar os fatos constitutivos de seu direito. Acerca do tema, leciona Nelson Nery Junior e Rosa Maria de Andrade Nery:\"Segundo a regra estatu\u00edda por Paulo, compilada por Justiniano, a prova incumbe a quem afirma e n\u00e3o a quem nega a exist\u00eancia de um fato (Dig.XXII,3,2). O autor precisa demonstrar em ju\u00edzo a exist\u00eancia do ato ou fato por ele descrito na inicial como ensejador de seu direito.\" (C\u00f3digo de Processo Civil Comentado e legisla\u00e7\u00e3o extravagante, 9. ed. rev., atual. e ampl.-S\u00e3o Paulo: Editora Revista dos Tribunais, 2006.) O r\u00e9u, a despeito de o autor n\u00e3o demonstrar nenhum pagamento, agindo de boa-f\u00e9, confirmou que houve o d\u00e9bito de quatro parcelas no valor de R$133,99 cada, ocorrendo o cancelamento do contrato em abril de 2.012. Tendo em vista o constante nos autos, atrelados aos documentos de fls. 79\/80, tem-se que o r\u00e9u comprovou tal assertiva. E, sem a demonstra\u00e7\u00e3o efetiva da contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 efetuar a devolu\u00e7\u00e3o ao autor de tais parcelas, em dobro, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a contar de cada desembolso e juros de mora da cita\u00e7\u00e3o. Ressalte-se que nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 42, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, a devolu\u00e7\u00e3o em dobro \u00e9 afastada quando se trata de engano justific\u00e1vel. Portanto, sem tal ocorr\u00eancia, que n\u00e3o restou comprovada nos autos, deve ocorrer a devolu\u00e7\u00e3o dos valores de forma dobrada.Acerca do tema, recente julgado do E. Tribunal Bandeirante:\"Apela\u00e7\u00e3o Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Fornecimento de energia el\u00e9trica A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais Rela\u00e7\u00e3o de consumo CDC Aplicabilidade Invertido o \u00f4nus da prova, a empresa de energia el\u00e9trica n\u00e3o logrou demonstrar s\u00e9ria e concludentemente a regularidade do consumo Requisitos da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o e da hipossufici\u00eancia da parte preenchidos Intelig\u00eancia do art. 6\u00ba, VIII do CDC Varia\u00e7\u00e3o brusca de consumo Troca do medidor h\u00e1 muito solicitada pelo consumidor e s\u00f3 atendida ap\u00f3s reiterados pedidos Redu\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica do valor das faturas ap\u00f3s a troca do medidor solicitada pelo consumidor Declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade dos valores cobrados em excesso, antes da troca do medidor Necessidade Pedido de devolu\u00e7\u00e3o em dobro com fundamento no art. 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor do montante cobrado e pago indevidamente antes da troca do medidor. S\u00f3 pode repetir o ind\u00e9bito quem pagou e n\u00e3o quem foi simplesmente cobrado O C. STJ firmou recentemente entendimento de que a restitui\u00e7\u00e3o, em dobro, do valor indevidamente cobrado e pago, independe da exist\u00eancia de dolo, m\u00e1-f\u00e9 ou culpa. Apenas o engano justific\u00e1vel afasta a restitui\u00e7\u00e3o em dobro do valor cobrado indevidamente. In casu, n\u00e3o houve engano justific\u00e1vel. Destarte, o acolhimento do pedido de condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito em dobro, \u00e9 de rigor. Danos materiais supostamente decorrentes da troca da fia\u00e7\u00e3o interna do im\u00f3vel do autor por sugest\u00e3o da r\u00e9 Inocorr\u00eancia Com efeito, se tal sugest\u00e3o de fato ocorreu, o autor a acatou por sua conta e risco, pelo que a concession\u00e1ria n\u00e3o pode ser responsabilizada por tais gastos. O suplicante n\u00e3o foi coagido a proceder tal gasto - Danos morais N\u00e3o configura\u00e7\u00e3o Mero inadimplemento contratual Recurso do autor improvido e recurso da r\u00e9 parcialmente provido, para excluir a condena\u00e7\u00e3o por danos materiais.\"(Relator(a): Neto Barbosa Ferreira;\u00a0Comarca: Votuporanga;\u00a0\u00d3rg\u00e3o julgador: 29\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;\u00a0Data do julgamento: 06\/04\/2016;\u00a0Data de registro: 06\/04\/2016 - grifei)Todavia, o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o merece acolhida, uma vez que n\u00e3o vislumbro a presen\u00e7a de tal dano.Irrefut\u00e1vel que o dano moral \u00e9 o abalo psicol\u00f3gico que sofre a pessoa, em raz\u00e3o de dor, vexame, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o, que fogem \u00e0 normalidade da vida cotidiana, interferindo em seu bem-estar. Assim, mero aborrecimento, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exacerbada, que fazem parte do dia-a-dia das pessoas, fogem da esfera do abalo moral. Ademais, tais situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o possuem intensidade suficiente a fim de abalar o equil\u00edbrio psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo.No caso dos autos, o autor teve desconto de valores de pequena monta em sua conta corrente, buscando ressarcimento anos ap\u00f3s, pelo que se extrai \u00e9 que passou meros aborrecimentos, insuscet\u00edveis de indeniza\u00e7\u00e3o. Nesse sentido:\"N\u00e3o cabem no r\u00f3tulo de 'dano moral' os transtornos, aborrecimentos ou contratempos que sofre o homem no seu dia a dia, absolutamente normais na vida de qualquer um\". (TJ\/SP - Relator: Pinheiro Franco - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 217.320-2).\"CIVIL. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. MERO ABORRECIMENTO. DANO MORAL. INOCORR\u00caNCIA.1 - Meros aborrecimentos e inc\u00f4modos n\u00e3o s\u00e3o elementos capazes de gerar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, eis que, para tanto, imp\u00f5e-se a exist\u00eancia de um sentimento contundente de dor, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o. Precedentes deste TJAP.2 - Apelo provido.\"(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 2543 (9239), C\u00e2mara \u00danica do TJAP, Rel. Luiz Carlos).\"APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. RESPONSABILIDADE CIVIL. DANO MORAL.A comprova\u00e7\u00e3o do fato danoso cabe \u00e0 parte demandante. Mero aborrecimento n\u00e3o \u00e9 capaz de ensejar dano moral. N\u00e3o caracteriza\u00e7\u00e3o do dano moral puro ou in re ipsa. Apelo desprovido.\"(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 70014147953, 6\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJRS, Rel. Ant\u00f4nio Corr\u00eaa Palmeiro da Fontoura).No mesmo sentido s\u00e3o os ensinamentos de Antonio Jeov\u00e1 Santos:\"O dano moral somente ingressar\u00e1 no mundo jur\u00eddico, com a subseq\u00fcente obriga\u00e7\u00e3o de indenizar, em havendo alguma grandeza no ato considerado ofensivo a direito personal\u00edssimo. Se o ato tido como gerador do dano extrapatrimonial n\u00e3o possui virtualidade para lesionar sentimentos ou causar dor e padecimento \u00edntimo, n\u00e3o existiu o dano moral pass\u00edvel de ressarcimento. Para evitar a abund\u00e2ncia de a\u00e7\u00f5es que tratam de danos morais presentes no foro, havendo uma aut\u00eantica confus\u00e3o do que seja les\u00e3o que atinja pessoa e do que \u00e9 mero desconforto, conv\u00e9m repetir que n\u00e3o \u00e9 qualquer sensa\u00e7\u00e3o de desagrado, de molestamento ou de contrariedade que merecer\u00e1 indeniza\u00e7\u00e3o. O reconhecimento do dano moral exige determinada envergadura. Necess\u00e1rio tamb\u00e9m, que o dano se prolongue durante algum tempo e que seja a justa medida do ultraje \u00e0s afei\u00e7\u00f5es sentimentais\" (Dano Moral Indeniz\u00e1vel, Terceira edi\u00e7\u00e3o, Segunda Tiragem, Editora M\u00e9todo, p\u00e1gina 122).Na li\u00e7\u00e3o abalizada de S\u00c9RGIO CAVALIERI FILHO, \"dano moral \u00e9 a les\u00e3o de bem integrante da personalidade, tal como a honra, a liberdade, a sa\u00fade, a integridade psicol\u00f3gica, causando dor, sofrimento, tristeza, vexame e humilha\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima\" (in Programa de Responsabilidade Civil, 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, Malheiros Editores, p. 78).A les\u00e3o a bem personal\u00edssimo, contudo, para caracterizar o dano moral, deve revestir-se de gravidade que, segundo ANTUNES VARELA, citado por S\u00e9rgio Cavalieri Filho, \"h\u00e1 de medir-se por um padr\u00e3o objetivo e n\u00e3o \u00e0 luz de fatores subjetivos\".Assim, para que se configure o dano moral indeniz\u00e1vel, a dor, o sofrimento, a tristeza, o vexame impingidos, devem ser tais que, fugindo \u00e0 normalidade, interfiram intensamente no comportamento e no bem estar ps\u00edquicos do indiv\u00edduo.No caso sub judice, ainda que se reconhe\u00e7a que a parte possa ter suportado aborrecimentos em raz\u00e3o do ocorrido, n\u00e3o se vislumbra como os fatos descritos nos autos possam ter ocasionado sensa\u00e7\u00f5es mais duradouras e perniciosas ao psiquismo humano, al\u00e9m do inc\u00f4modo, do transtorno ou do contratempo, caracter\u00edsticos da vida moderna e que n\u00e3o configuram o dano moral.Nessa linha de entendimento, mais uma vez, S\u00c9RGIO CAVALIERI FILHO, pondera que \"mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exacerbada est\u00e3o fora da \u00f3rbita do dano moral, porquanto, al\u00e9m de fazerem parte da normalidade do nosso dia a dia, no trabalho, no tr\u00e2nsito, entre amigos e at\u00e9 no ambiente familiar, tais situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o intensas e duradouras, a ponto de romper o equil\u00edbrio psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo. Se assim n\u00e3o se entender, acabaremos por banalizar o dano moral, ensejando a\u00e7\u00f5es judiciais em busca de indeniza\u00e7\u00f5es pelos mais triviais aborrecimentos\" (in Programa de Responsabilidade Civil, 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, p. 78, Malheiros Editores).De se ressaltar que a tutela dos danos morais abrange aqueles que tenham real gravidade e, assim, mere\u00e7am do direito este amparo. Na li\u00e7\u00e3o de Pontes de Miranda, \"se n\u00e3o teve gravidade o dano, n\u00e3o se h\u00e1 pensar em indeniza\u00e7\u00e3o. De minimis non curat praetor\" (Tratado de Direito Privado. Borsoi).A situa\u00e7\u00e3o posta se configura como mero dissabor ou transtorno comum do cotidiano, o que n\u00e3o \u00e9 suficiente a caracterizar a ocorr\u00eancia de dano pass\u00edvel de indeniza\u00e7\u00e3o. Sendo assim, no caso presente, entendo que qualquer indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, em favor da parte autora n\u00e3o tem cabimento.Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente demanda, resolvendo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando os r\u00e9us ao pagamento de R$1.071,92 em favor do autor, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir de cada desembolso (fls. 79), e juros de mora de 15 ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o.Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$297,60.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1022503-36.2016.8.26.0002 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022503-36.2016.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Perdas  e Danos  \nRequerente : Ives Pereira  Muller\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A. e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Andrea   Ayres   Trigo\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado.\nDecido.\nTendo  em  vista  a  aus\u00eancia  do  corr\u00e9u  Ita\u00fa  Vida  e \nPrevid\u00eancia  S\/A,  decreto  sua  revelia.  \nRessalto  que  o  corr\u00e9u  Ita\u00fa  Unibanco  S.A.  ofertou  defesa,  \na   qual  se  faz  aproveitar  ao  corr\u00e9u  revel,  visto  que  tornou  controversos  os  fatos  \nnarrados  na  exordial.\nA parte  autora  alegou  que  houve  descontos  em  sua  conta  \ncorrente  de  parcelas  de  seguro  de  vida  em  grupo,  o  qual  n\u00e3o  contratou,  pleiteando  a  \ncondena\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  na  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  dos  valores,  bem  como  no  pagamento  \nde  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral.  \nA  r\u00e9,  em  defesa,  aduz  que  houve  somente  a  cobran\u00e7a  de  \nquatro  parcelas  no  valor  de  R$133,99  cada,  inexistindo  abuso  ou  dano  moral.\nA   invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  tem  lugar  quando  a \nrealiza\u00e7\u00e3o  da  prova  dificultar  ao  consumidor  o  pleno  exerc\u00edcio  da  defesa  de  seus  \ndireito  em  ju\u00edzo.  Ou  seja,  decorre  da  hipossufici\u00eancia  probat\u00f3ria  do  consumidor.\nAcerca  do  tema:\n\u201cPROVA  -  CONSUMIDOR  -  QUEDA  EM  SAL\u00c3O  DE  BAILE  -  ASSERTIVA  DO  QUE  TAL  \nOCORREU  EM  RAZ\u00c3O  DO  DESLIGAMENTO  DAS  LUZES.\nAlega\u00e7\u00e3o,  ainda,  de  omiss\u00e3o  de  socorro  e  tratamento  inadequado  por  parte  dos  \nfuncion\u00e1rios.  Insufici\u00eancia  do  conjunto  probat\u00f3rio.  Invers\u00e3o  do  \u00f4nus.  Descabimento  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022503-36.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3703DCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 14:48 . fls. 110\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1022503-36.2016.8.26.0002 - lauda  2\ncaso\n concreto.  Hipossufici\u00eancia  para  a  produ\u00e7\u00e3o  da  prova  e  verossimilhan\u00e7a  n\u00e3o  \ncaracterizadas.\nRecurso  improvido.\u201d\n(Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  161.672-4\/6-00,  3\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado-A  do  TJSP,  S\u00e3o  \nPaulo,  Rel.  Jos\u00e9  Augusto  Genofre  Martins).\n\u201cAGRAVO  DE  INSTRUMENTO  -  REVIS\u00c3O  CONTRATUAL  -  INSTITUI\u00c7\u00c3O  BANC\u00c1RIA  - \nFINANCIAMENTO  DESTINADO  AO  INCREMENTO  DAS  ATIVIDADES  DA  EMPRESA  - \nINEXIST\u00caNCIA  DE  PROVA  DE  VULNERABILIDADE  -  RELA\u00c7\u00c3O  DE  CONSUMO  N\u00c3O  \nCARACTERIZADA  -  INAPLICABILIDADE  DE  LEGISLA\u00c7\u00c3O  CONSUMERISTA  -  INVERS\u00c3O  \nDO  \u00d4NUS  DA  PROVA  - MEDIDA  EXCEPCIONAL  - AUS\u00caNCIA  DE  HIPOSSUFICI\u00caNCIA  - \nINDEFERIMENTO.\n'O  conceito  de  consumidor  adotado  pelo  C\u00f3digo  foi  exclusivamente  de  car\u00e1ter  \necon\u00f4mico,  ou  seja,  levando-se  em  considera\u00e7\u00e3o  t\u00e3o-somente  o  personagem  que  no  \nmercado  de  consumo  adquire  bens  ou  ent\u00e3o  contrata  a  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os,  como  \ndestinat\u00e1rio  final,  pressupondo-se  que  assim  age  com  vistas  ao  atendimento  de  uma  \nnecessidade  pr\u00f3pria  e  n\u00e3o  para  o  desenvolvimento  de  uma  outra  atividade  negocial.'  \nAinda  que  o  artigo  29  do  CDC  permita  que  determinadas  pessoas  sejam  equiparadas  \nao  consumidor,  mesmo  n\u00e3o  sendo  destinat\u00e1rias  finais,  para  que  isso  ocorra  \u00e9 \nnecess\u00e1rio  que  outro  elemento  se  fa\u00e7a  presente,  qual  seja,  a  vulnerabilidade  frente  ao  \nfornecedor  ou  prestador  de  servi\u00e7os.  A  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  \u00e9  medida  \nexcepcional,  que  n\u00e3o  dever\u00e1  ser  banalizada  pelos  pret\u00f3rios,  operando-se  somente  \nquando  verificada  a  dificuldade  ou  impossibilidade  do  consumidor  em  demonstrar,  \npelos  meios  ordin\u00e1rios,  a  prova  do  fato  que  pretende  produzir.\u201d\n(Agravo  n\u00ba  1.0024.06.118792-8\/001(1),  17\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel  do  TJMG,  Rel.  Irmar  \nFerreira  Campos).\n\u201cA\u00c7\u00c3O  ORDIN\u00c1RIA.  TUTELA  ANTECIPADA.  INDEFERIMENTO.  INVERS\u00c3O  DO  \u00d4NUS  DA  \nPROVA.  ARTIGO  6\u00ba,  VIII  DO  CDC.  IMPOSSIBILIDADE.  RECURSO  IMPROVIDO.\nOs  requisitos  da  tutela  antecipada  s\u00e3o  mais  abrangentes  do  que  os  da  tutela  cautelar,  \numa  vez  que  enquanto  esta  se  satisfaz  com  a  simples  presen\u00e7a  do  fumus  boni  iuris  e  \ndo  periculum  in  mora,  aquela  exige,  tamb\u00e9m,  a  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es.  \nAusentes  os  requisitos  de  prova  inequ\u00edvoca,  que  conven\u00e7a  da  verossimilhan\u00e7a  das  \nalega\u00e7\u00f5es  dos  autores,  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela  deve  ser  indeferido.  A  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022503-36.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3703DCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 14:48 . fls. 111\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1022503-36.2016.8.26.0002 - lauda  3\nhipossufici\u00eancia\n garantida  pelo  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  apta  a  garantir  a  \ninvers\u00e3o  do  \u00f4nus  da  prova  n\u00e3o  \u00e9  a  mera  diferen\u00e7a,  seja  t\u00e9cnica  ou  econ\u00f4mica,  entre  \nas  partes  contratantes,  e  sim  a  desigualdade  que  torna  insuport\u00e1vel  o  \u00f4nus  da  prova.  \nInexistindo  tal  situa\u00e7\u00e3o  de  desequil\u00edbrio  \u00e9  aplic\u00e1vel  a  regra  geral  contida  no  artigo  \n333,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\u201d\n(Agravo  n\u00ba  1.0024.06.126191-3\/001(1),  12\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel  do  TJMG,  Rel.  Jos\u00e9  Fl\u00e1vio  \nde  Almeida.).\nVerifica-se, no  caso  concreto,  a  aus\u00eancia  da \nhipossufici\u00eancia  da  parte  autora,  tendo  em  vista  que  n\u00e3o  h\u00e1  dificuldade  para  a \nprodu\u00e7\u00e3o  de  prova  dos  fatos  elencados  na  exordial,  visto  que  caberia  ao  autor  \napresentar  comprovantes  de  pagamento  das  parcelas  que  afirma  ter  quitado.\nN\u00e3o  vislumbro,  ainda,  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es  de  \nque  arcou  com  tais  parcelas  por  quase  quatro  anos,  sem  perceber  tal  ocorr\u00eancia.  \nE,  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  provas,  o  autor  n\u00e3o  produziu  nenhuma  \napta  a  demonstrar  os  fatos  alegados.  \nAfirma  que  houve  d\u00e9bito  em  sua  conta  corrente,  mas  n\u00e3o  \napresentou  um  extrato  sequer  para  comprovar  suas  assertivas.  Ora,  se  alega  que  \npagou,  tem  de  comprovar  documentalmente  os  pagamentos  mencionados.\nNos  termos  do  art.  373,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \ncabe  ao  autor  provar  os  fatos  constitutivos  de  seu  direito.  \nAcerca  do  tema,  leciona  Nelson  Nery  Junior  e  Rosa  Maria  \nde  Andrade  Nery:\n\u201cSegundo  a  regra  estatu\u00edda  por  Paulo,  compilada  por  Justiniano,  a  prova  incumbe  a  \nquem  afirma  e n\u00e3o  a  quem  nega  a  exist\u00eancia  de  um  fato  (Dig.XXII,3,2).  O  autor  \nprecisa  demonstrar  em  ju\u00edzo  a  exist\u00eancia  do  ato  ou  fato  por  ele  descrito  na  inicial  \ncomo  ensejador  de  seu  direito.\u201d  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022503-36.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3703DCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 14:48 . fls. 112\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1022503-36.2016.8.26.0002 - lauda  4\n(C\u00f3digo\n de  Processo  Civil  Comentado  e  legisla\u00e7\u00e3o  extravagante,  9.  ed.  rev.,  atual.  e  \nampl.-S\u00e3o  Paulo:  Editora  Revista  dos  Tribunais,  2006.)  \nO  r\u00e9u,  a  despeito  de  o  autor  n\u00e3o  demonstrar  nenhum  \npagamento,  agindo  de  boa-f\u00e9,  confirmou  que  houve  o  d\u00e9bito  de  quatro  parcelas  no  \nvalor  de  R$133,99  cada,  ocorrendo  o  cancelamento  do  contrato  em  abril  de  2.012.  \nTendo  em  vista  o  constante  nos  autos,  atrelados  aos  \ndocumentos  de  fls.  79\/80,  tem-se  que  o  r\u00e9u  comprovou  tal  assertiva.  \nE,  sem  a  demonstra\u00e7\u00e3o  efetiva  da  contrata\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  \nefetuar  a  devolu\u00e7\u00e3o  ao  autor  de  tais  parcelas,  em  dobro,  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  a  \ncontar  de  cada  desembolso  e  juros  de  mora  da  cita\u00e7\u00e3o.  \nRessalte-se  que  nos  termos  do  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  art.  \n42,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  a  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  \u00e9  afastada  quando  se  \ntrata  de  engano  justific\u00e1vel.  Portanto,  sem  tal  ocorr\u00eancia,  que  n\u00e3o  restou  comprovada  \nnos  autos,  deve  ocorrer  a  devolu\u00e7\u00e3o  dos  valores  de  forma  dobrada.\nAcerca  do  tema,  recente  julgado  do  E.  Tribunal  \nBandeirante:\n\u201cApela\u00e7\u00e3o  \n  Presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  \n  Fornecimento  de  energia  el\u00e9trica  \n  A\u00e7\u00e3o  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  materiais  e  morais  \n  Rela\u00e7\u00e3o  de  consumo  \n  CDC  \n  \nAplicabilidade  \n  Invertido  o  \u00f4nus  da  prova,  a  empresa  de  energia  el\u00e9trica  n\u00e3o  logrou  \ndemonstrar  s\u00e9ria  e  concludentemente  a  regularidade  do  consumo  \n  Requisitos  da  \nverossimilhan\u00e7a  da  alega\u00e7\u00e3o  e  da  hipossufici\u00eancia  da  parte  preenchidos  \n  Intelig\u00eancia  \ndo  art.  6\u00ba,  VIII  do  CDC  \n  Varia\u00e7\u00e3o  brusca  de  consumo  \n  Troca  do  medidor  h\u00e1  muito  \nsolicitada  pelo  consumidor  e  s\u00f3  atendida  ap\u00f3s  reiterados  pedidos  \n  Redu\u00e7\u00e3o  dr\u00e1stica  \ndo  valor  das  faturas  ap\u00f3s  a  troca  do  medidor  solicitada  pelo  consumidor  \n  Declara\u00e7\u00e3o  \nde  inexigibilidade  dos  valores  cobrados  em  excesso,  antes  da  troca  do  medidor  \n  \nNecessidade  \n  Pedido  de  devolu\u00e7\u00e3o  em  dobro  com  fundamento  no  art.  42,  par\u00e1grafo  \n\u00fanico,  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  do  montante  cobrado  e  pago  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022503-36.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3703DCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 14:48 . fls. 113\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1022503-36.2016.8.26.0002 - lauda  5\nindevidamente\n antes  da  troca  do  medidor.  S\u00f3  pode  repetir  o  ind\u00e9bito  quem  pagou  e  \nn\u00e3o  quem  foi  simplesmente  cobrado  \n  O  C.  STJ  firmou  recentemente  \nentendimento  de  que  a  restitui\u00e7\u00e3o,  em  dobro,  do  valor  indevidamente  \ncobrado  e  pago,  independe  da  exist\u00eancia  de  dolo,  m\u00e1-f\u00e9  ou  culpa.  Apenas  o  \nengano  justific\u00e1vel  afasta  a  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro  do  valor  cobrado  \nindevidamente.  In  casu,  n\u00e3o  houve  engano  justific\u00e1vel.  Destarte,  o  acolhimento  do  \npedido  de  condena\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  \u00e0  devolu\u00e7\u00e3o  do  ind\u00e9bito  em  dobro,  \u00e9  de  rigor.\n  Danos  \nmateriais  supostamente  decorrentes  da  troca  da  fia\u00e7\u00e3o  interna  do  im\u00f3vel  do  autor  por  \nsugest\u00e3o  da  r\u00e9   \n  Inocorr\u00eancia  \n  Com  efeito,  se  tal  sugest\u00e3o  de  fato  ocorreu,  o  autor  \na   acatou  por  sua  conta  e  risco,  pelo  que  a  concession\u00e1ria  n\u00e3o  pode  ser  \nresponsabilizada  por  tais  gastos.  O  suplicante  n\u00e3o  foi  coagido  a  proceder  tal  gasto  - \nDanos  morais  \n  N\u00e3o  configura\u00e7\u00e3o  \n  Mero  inadimplemento  contratual  \n  Recurso  do  \nautor  improvido  e  recurso  da  r\u00e9  parcialmente  provido,  para  excluir  a  condena\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  materiais.\u201d\n(Relator(a):  Neto  Barbosa  Ferreira;\u00a0Comarca:  Votuporanga;\u00a0\u00d3rg\u00e3o  julgador:  29\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado;\u00a0Data  do  julgamento:  06\/04\/2016;\u00a0Data  de  registro:  \n06\/04\/2016  -  grifei)\nTodavia, o  pedido  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral  n\u00e3o  \nmerece  acolhida,  uma  vez  que  n\u00e3o  vislumbro  a  presen\u00e7a  de  tal  dano.\nIrrefut\u00e1vel  que  o  dano  moral  \u00e9  o  abalo  psicol\u00f3gico  que  \nsofre  a  pessoa,  em  raz\u00e3o  de  dor,  vexame,  sofrimento  ou  humilha\u00e7\u00e3o,  que  fogem  \u00e0  \nnormalidade  da  vida  cotidiana,  interferindo  em  seu  bem-estar.  \nAssim,  mero  aborrecimento,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  sensibilidade  \nexacerbada,  que  fazem  parte  do  dia-a-dia  das  pessoas,  fogem  da  esfera  do  abalo  \nmoral.  Ademais,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  possuem  intensidade  suficiente  a  fim  de  abalar  o  \nequil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo.\nNo caso  dos  autos,  o  autor  teve  desconto  de  valores  de  \npequena  monta  em  sua  conta  corrente,  buscando  ressarcimento  anos  ap\u00f3s,  pelo  que  \nse  extrai  \u00e9  que  passou  meros  aborrecimentos,  insuscet\u00edveis  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022503-36.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3703DCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 14:48 . fls. 114\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1022503-36.2016.8.26.0002 - lauda  6\nNesse\n sentido:\n\u201cN\u00e3o  cabem  no  r\u00f3tulo  de  'dano  moral'  os  transtornos,  aborrecimentos  ou  \ncontratempos  que  sofre  o  homem  no  seu  dia  a  dia,  absolutamente  normais  na  vida  de  \nqualquer  um\u201d.  \n(TJ\/SP  -  Relator:  Pinheiro  Franco  -  Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n.  217.320-2).\n\u201cCIVIL.  A\u00c7\u00c3O  DE  INDENIZA\u00c7\u00c3O.  MERO  ABORRECIMENTO.  DANO  MORAL.  \nINOCORR\u00caNCIA.\n1   -  Meros  aborrecimentos  e  inc\u00f4modos  n\u00e3o  s\u00e3o  elementos  capazes  de  gerar  a \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  eis  que,  para  tanto,  imp\u00f5e-se  a  exist\u00eancia  de  um  \nsentimento  contundente  de  dor,  sofrimento  ou  humilha\u00e7\u00e3o.  Precedentes  deste  TJAP.\n2  -  Apelo  provido.\u201d\n(Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  2543  (9239),  C\u00e2mara  \u00danica  do  TJAP,  Rel.  Luiz  Carlos).\n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  RESPONSABILIDADE  CIVIL.  DANO  MORAL.\nA  comprova\u00e7\u00e3o  do  fato  danoso  cabe  \u00e0  parte  demandante.  Mero  aborrecimento  n\u00e3o  \u00e9  \ncapaz  de  ensejar  dano  moral.  N\u00e3o  caracteriza\u00e7\u00e3o  do  dano  moral  puro  ou  in  re  ipsa.  \nApelo  desprovido.\u201d\n(Apela\u00e7\u00e3o  C\u00edvel  n\u00ba  70014147953,  6\u00aa  C\u00e2mara  C\u00edvel  do  TJRS,  Rel.  Ant\u00f4nio  Corr\u00eaa  \nPalmeiro  da  Fontoura).\nNo mesmo  sentido  s\u00e3o  os  ensinamentos  de  Antonio  Jeov\u00e1  \nSantos:\n\u201cO  dano  moral  somente  ingressar\u00e1  no  mundo  jur\u00eddico,  com  a  subseq\u00fcente  obriga\u00e7\u00e3o  \nde  indenizar,  em  havendo  alguma  grandeza  no  ato  considerado  ofensivo  a direito  \npersonal\u00edssimo.  Se  o  ato  tido  como  gerador  do  dano  extrapatrimonial  n\u00e3o  possui  \nvirtualidade  para  lesionar  sentimentos  ou  causar  dor  e  padecimento  \u00edntimo,  n\u00e3o  \nexistiu  o  dano  moral  pass\u00edvel  de  ressarcimento.  Para  evitar  a  abund\u00e2ncia  de  a\u00e7\u00f5es  que  \ntratam  de  danos  morais  presentes  no  foro,  havendo  uma  aut\u00eantica  confus\u00e3o  do  que  \nseja  les\u00e3o  que  atinja  pessoa  e  do  que  \u00e9  mero  desconforto,  conv\u00e9m  repetir  que  n\u00e3o  \u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022503-36.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3703DCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 14:48 . fls. 115\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1022503-36.2016.8.26.0002 - lauda  7\nqualquer\n sensa\u00e7\u00e3o  de  desagrado,  de  molestamento  ou  de  contrariedade  que  merecer\u00e1  \nindeniza\u00e7\u00e3o.  O  reconhecimento  do  dano  moral  exige  determinada  envergadura.  \nNecess\u00e1rio  tamb\u00e9m,  que  o  dano  se  prolongue  durante  algum  tempo  e  que  seja  a  justa  \nmedida  do  ultraje  \u00e0s  afei\u00e7\u00f5es  sentimentais\u201d  (Dano  Moral  Indeniz\u00e1vel,  Terceira  edi\u00e7\u00e3o,  \nSegunda  Tiragem,  Editora  M\u00e9todo,  p\u00e1gina  122).\nNa  li\u00e7\u00e3o  abalizada  de  S\u00c9RGIO  CAVALIERI  FILHO,  \u201cdano  \nmoral  \u00e9  a  les\u00e3o  de  bem  integrante  da  personalidade,  tal  como  a  honra,  a  liberdade,  a  \nsa\u00fade,  a  integridade  psicol\u00f3gica,  causando  dor,  sofrimento,  tristeza,  vexame  e \nhumilha\u00e7\u00e3o \u00e0  v\u00edtima\n\u201d  (in\n Programa  de  Responsabilidade  Civil,  2\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o,  Malheiros  \nEditores,  p.  78).\nA les\u00e3o  a  bem  personal\u00edssimo,  contudo,  para  caracterizar  \no  dano  moral,  deve  revestir-se  de  gravidade  que,  segundo  ANTUNES  VARELA,  citado  \npor  S\u00e9rgio  Cavalieri  Filho,  \u201ch\u00e1  de  medir-se  por  um  padr\u00e3o  objetivo  e  n\u00e3o  \u00e0  luz  de  \nfatores  subjetivos\u201d .\nAssim, para  que  se  configure  o  dano  moral  indeniz\u00e1vel,  a  \ndor,  o  sofrimento,  a  tristeza,  o  vexame  impingidos,  devem  ser  tais  que,  fugindo  \u00e0  \nnormalidade,  interfiram  intensamente\n no  comportamento  e  no  bem  estar  ps\u00edquicos  do  \nindiv\u00edduo.\nNo caso  sub  judice ,  ainda  que  se  reconhe\u00e7a  que  a  parte  \npossa  ter  suportado  aborrecimentos  em  raz\u00e3o  do  ocorrido,  n\u00e3o  se  vislumbra  como  os  \nfatos  descritos  nos  autos  possam  ter  ocasionado  sensa\u00e7\u00f5es  mais  duradouras  e \nperniciosas  ao  psiquismo  humano,  al\u00e9m  do  inc\u00f4modo,  do  transtorno  ou  do  \ncontratempo,  caracter\u00edsticos  da  vida  moderna  e  que  n\u00e3o  configuram  o  dano  moral.\nNessa  linha  de  entendimento,  mais  uma  vez,  S\u00c9RGIO  \nCAVALIERI  FILHO,  pondera  que  \u201cmero  dissabor,  aborrecimento,  m\u00e1goa,  irrita\u00e7\u00e3o  ou  \nsensibilidade  exacerbada  est\u00e3o  fora  da  \u00f3rbita  do  dano  moral,  porquanto,  al\u00e9m  de  \nfazerem  parte  da  normalidade  do  nosso  dia  a  dia,  no  trabalho,  no  tr\u00e2nsito,  entre  \namigos  e  at\u00e9  no  ambiente  familiar,  tais  situa\u00e7\u00f5es  n\u00e3o  s\u00e3o  intensas  e  duradouras,  a  \nponto  de  romper  o  equil\u00edbrio  psicol\u00f3gico  do  indiv\u00edduo.  Se  assim  n\u00e3o  se  entender,  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022503-36.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3703DCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 14:48 . fls. 116\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n2\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ADOLFO PINHEIRO , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\n1022503-36.2016.8.26.0002 - lauda  8\nacabaremos\n por  banalizar  o  dano  moral,  ensejando  a\u00e7\u00f5es  judiciais  em  busca  de  \nindeniza\u00e7\u00f5es  pelos  mais  triviais  aborrecimentos\u201d  (in\n Programa  de  Responsabilidade  \nCivil,  2\u00aa  Edi\u00e7\u00e3o,  p.  78,  Malheiros  Editores).\nDe  se  ressaltar  que  a  tutela  dos  danos  morais  abrange  \naqueles  que  tenham  real  gravidade  e,  assim,  mere\u00e7am  do  direito  este  amparo.  Na  \nli\u00e7\u00e3o  de  Pontes  de  Miranda,  \u201cse  n\u00e3o  teve  gravidade  o  dano,  n\u00e3o  se  h\u00e1  pensar  em  \nindeniza\u00e7\u00e3o.  De  minimis  non  curat  praetor\u201d  (Tratado  de  Direito  Privado.  Borsoi).\nA   situa\u00e7\u00e3o  posta  se  configura  como  mero  dissabor  ou  \ntranstorno  comum  do  cotidiano,  o  que  n\u00e3o  \u00e9  suficiente  a  caracterizar  a  ocorr\u00eancia  de  \ndano  pass\u00edvel  de  indeniza\u00e7\u00e3o.  \nSendo  assim,  no  caso  presente,  entendo  que  qualquer  \nindeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  em  favor  da  parte  autora  n\u00e3o  tem  cabimento.\nDiante  do  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  \nPROCEDENTE  a  presente  demanda,  resolvendo  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  \nnos  termos  do  art.  487,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  condenando  os  r\u00e9us  ao  \npagamento  de  R$1.071,92  em  favor  do  autor,  com  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  pela  Tabela  \nPr\u00e1tica  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  a  partir  de  cada  desembolso  (fls.  79),  e  juros  de  mora  \nde  15  ao  m\u00eas,  a  contar  da  cita\u00e7\u00e3o.\nConsoante  artigos  54  e  55,  da  Lei  n.\u00ba  9.099\/95,  as  partes  \nest\u00e3o  isentas  do  pagamento  de  custas,  taxas,  despesas  e  honor\u00e1rios,  salvo  na  \nhip\u00f3tese  de  recurso.  O  prazo  para  interposi\u00e7\u00e3o  de  recurso  \u00e9  de  10  dias  e  o  valor  do  \npreparo  \u00e9  de  R$297,60.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  fevereiro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022503-36.2016.8.26.0002 e c\u00f3digo 3703DCA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ANDREA AYRES TRIGO, liberado nos autos em 14\/02\/2017 \u00e0s 14:48 . fls. 117"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Termo de audiencia IJ - 2 Vara","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70052723-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/02\/2017 10:26","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70051449-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/02\/2017 16:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/02\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70047599-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/02\/2017 11:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70015646-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/01\/2017 13:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento   Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Data: 14\/02\/2017 Hora 14:00 Local: Sala 02 - Audi\u00eancia Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    TERMO AUDI\u00caNCIA CONCILIA\u00c7\u00c3O INFRUT\u00cdFERA","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70379378-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2016 11:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70379031-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2016 10:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70378066-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/10\/2016 17:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.16.70259259-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 26\/07\/2016 11:35","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488104975TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 07\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/07\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR488104984TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A Dilig\u00eancia : 06\/07\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0107\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/06\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2139-cad.3 P\u00e1gina: 2051-2061","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/06\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0107\/2016 Teor do ato: designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10 de outubro de 2016, \u00e0s 15 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica. Advogados(s): Luiz Alberto Teixeira (OAB 138374\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    designada a audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 10 de outubro de 2016, \u00e0s 15 horas e expedida a carta de cita\u00e7\u00e3o eletr\u00f4nica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"16\/06\/2016","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 10\/10\/2016 Hora 15:00 Local: Sala 05 - Concilia\u00e7\u00e3o Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"26\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"24\/02\/2017","tipo":"Recurso Inominado"},{"data":"21\/03\/2017","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"31\/03\/2017","tipo":"Ren\u00fancia de Mandato\/Encargo"},{"data":"03\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/04\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"28\/04\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"10\/10\/2016","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"},{"data":"14\/02\/2017","tipo":"Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":50,"total_andamentos":50}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627638086","codPublicacaoOrigem":"1094313785","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022503-36.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022503-36.2016.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ives Pereira Muller - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistos.Relat\u00f3rio dispensado.Decido.Tendo em vista a aus\u00eancia do corr\u00e9u Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A, decreto sua revelia. Ressalto que o corr\u00e9u Ita\u00fa Unibanco S.A. ofertou defesa, a qual se faz aproveitar ao corr\u00e9u revel, visto que tornou controversos os fatos narrados na exordial.A parte autora alegou que houve descontos em sua conta corrente de parcelas de seguro de vida em grupo, o qual n\u00e3o contratou, pleiteando a condena\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 na devolu\u00e7\u00e3o em dobro dos valores, bem como no pagamento de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral. A r\u00e9, em defesa, aduz que houve somente a cobran\u00e7a de quatro parcelas no valor de R$133,99 cada, inexistindo abuso ou dano moral.A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova tem lugar quando a realiza\u00e7\u00e3o da prova dificultar ao consumidor o pleno exerc\u00edcio da defesa de seus direito em ju\u00edzo. Ou seja, decorre da hipossufici\u00eancia probat\u00f3ria do consumidor.Acerca do tema:\"PROVA - CONSUMIDOR - QUEDA EM SAL\u00c3O DE BAILE - ASSERTIVA DO QUE TAL OCORREU EM RAZ\u00c3O DO DESLIGAMENTO DAS LUZES.Alega\u00e7\u00e3o, ainda, de omiss\u00e3o de socorro e tratamento inadequado por parte dos funcion\u00e1rios. Insufici\u00eancia do conjunto probat\u00f3rio. Invers\u00e3o do \u00f4nus. Descabimento no caso concreto. Hipossufici\u00eancia para a produ\u00e7\u00e3o da prova e verossimilhan\u00e7a n\u00e3o caracterizadas.Recurso improvido.\"(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 161.672-4\/6-00, 3\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-A do TJSP, S\u00e3o Paulo, Rel. Jos\u00e9 Augusto Genofre Martins).\"AGRAVO DE INSTRUMENTO - REVIS\u00c3O CONTRATUAL - INSTITUI\u00c7\u00c3O BANC\u00c1RIA - FINANCIAMENTO DESTINADO AO INCREMENTO DAS ATIVIDADES DA EMPRESA - INEXIST\u00caNCIA DE PROVA DE VULNERABILIDADE - RELA\u00c7\u00c3O DE CONSUMO N\u00c3O CARACTERIZADA - INAPLICABILIDADE DE LEGISLA\u00c7\u00c3O CONSUMERISTA - INVERS\u00c3O DO \u00d4NUS DA PROVA - MEDIDA EXCEPCIONAL - AUS\u00caNCIA DE HIPOSSUFICI\u00caNCIA - INDEFERIMENTO.'O conceito de consumidor adotado pelo C\u00f3digo foi exclusivamente de car\u00e1ter econ\u00f4mico, ou seja, levando-se em considera\u00e7\u00e3o t\u00e3o-somente o personagem que no mercado de consumo adquire bens ou ent\u00e3o contrata a presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os, como destinat\u00e1rio final, pressupondo-se que assim age com vistas ao atendimento de uma necessidade pr\u00f3pria e n\u00e3o para o desenvolvimento de uma outra atividade negocial.' Ainda que o artigo 29 do CDC permita que determinadas pessoas sejam equiparadas ao consumidor, mesmo n\u00e3o sendo destinat\u00e1rias finais, para que isso ocorra \u00e9 necess\u00e1rio que outro elemento se fa\u00e7a presente, qual seja, a vulnerabilidade frente ao fornecedor ou prestador de servi\u00e7os. A invers\u00e3o do \u00f4nus da prova \u00e9 medida excepcional, que n\u00e3o dever\u00e1 ser banalizada pelos pret\u00f3rios, operando-se somente quando verificada a dificuldade ou impossibilidade do consumidor em demonstrar, pelos meios ordin\u00e1rios, a prova do fato que pretende produzir.\"(Agravo n\u00ba 1.0024.06.118792-8\/001(1), 17\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJMG, Rel. Irmar Ferreira Campos).\"A\u00c7\u00c3O ORDIN\u00c1RIA. TUTELA ANTECIPADA. INDEFERIMENTO. INVERS\u00c3O DO \u00d4NUS DA PROVA. ARTIGO 6\u00ba, VIII DO CDC. IMPOSSIBILIDADE. RECURSO IMPROVIDO.Os requisitos da tutela antecipada s\u00e3o mais abrangentes do que os da tutela cautelar, uma vez que enquanto esta se satisfaz com a simples presen\u00e7a do fumus boni iuris e do periculum in mora, aquela exige, tamb\u00e9m, a verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es. Ausentes os requisitos de prova inequ\u00edvoca, que conven\u00e7a da verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es dos autores, o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela deve ser indeferido. A hipossufici\u00eancia garantida pelo C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, apta a garantir a invers\u00e3o do \u00f4nus da prova n\u00e3o \u00e9 a mera diferen\u00e7a, seja t\u00e9cnica ou econ\u00f4mica, entre as partes contratantes, e sim a desigualdade que torna insuport\u00e1vel o \u00f4nus da prova. Inexistindo tal situa\u00e7\u00e3o de desequil\u00edbrio \u00e9 aplic\u00e1vel a regra geral contida no artigo 333, I, do C\u00f3digo de Processo Civil.\"(Agravo n\u00ba 1.0024.06.126191- 3\/001(1), 12\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJMG, Rel. Jos\u00e9 Fl\u00e1vio de Almeida.).Verifica-se, no caso concreto, a aus\u00eancia da hipossufici\u00eancia da parte autora, tendo em vista que n\u00e3o h\u00e1 dificuldade para a produ\u00e7\u00e3o de prova dos fatos elencados na exordial, visto que caberia ao autor apresentar comprovantes de pagamento das parcelas que afirma ter quitado.N\u00e3o vislumbro, ainda, verossimilhan\u00e7a das alega\u00e7\u00f5es de que arcou com tais parcelas por quase quatro anos, sem perceber tal ocorr\u00eancia. E, em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s provas, o autor n\u00e3o produziu nenhuma apta a demonstrar os fatos alegados. Afirma que houve d\u00e9bito em sua conta corrente, mas n\u00e3o apresentou um extrato sequer para comprovar suas assertivas. Ora, se alega que pagou, tem de comprovar documentalmente os pagamentos mencionados.Nos termos do art. 373, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, cabe ao autor provar os fatos constitutivos de seu direito. Acerca do tema, leciona Nelson Nery Junior e Rosa Maria de Andrade Nery:\"Segundo a regra estatu\u00edda por Paulo, compilada por Justiniano, a prova incumbe a quem afirma e n\u00e3o a quem nega a exist\u00eancia de um fato (Dig. XXII,3,2). O autor precisa demonstrar em ju\u00edzo a exist\u00eancia do ato ou fato por ele descrito na inicial como ensejador de seu direito.\" (C\u00f3digo de Processo Civil Comentado e legisla\u00e7\u00e3o extravagante, 9. ed. rev., atual. e ampl.-S\u00e3o Paulo: Editora Revista dos Tribunais, 2006.) O r\u00e9u, a despeito de o autor n\u00e3o demonstrar nenhum pagamento, agindo de boa-f\u00e9, confirmou que houve o d\u00e9bito de quatro parcelas no valor de R$133,99 cada, ocorrendo o cancelamento do contrato em abril de 2.012. Tendo em vista o constante nos autos, atrelados aos documentos de fls. 79\/80, tem-se que o r\u00e9u comprovou tal assertiva. E, sem a demonstra\u00e7\u00e3o efetiva da contrata\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 efetuar a devolu\u00e7\u00e3o ao autor de tais parcelas, em dobro, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria a contar de cada desembolso e juros de mora da cita\u00e7\u00e3o. Ressalte-se que nos termos do par\u00e1grafo \u00fanico, do art. 42, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, a devolu\u00e7\u00e3o em dobro \u00e9 afastada quando se trata de engano justific\u00e1vel. Portanto, sem tal ocorr\u00eancia, que n\u00e3o restou comprovada nos autos, deve ocorrer a devolu\u00e7\u00e3o dos valores de forma dobrada.Acerca do tema, recente julgado do E. Tribunal Bandeirante:\"Apela\u00e7\u00e3o Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os Fornecimento de energia el\u00e9trica A\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por danos materiais e morais Rela\u00e7\u00e3o de consumo CDC Aplicabilidade Invertido o \u00f4nus da prova, a empresa de energia el\u00e9trica n\u00e3o logrou demonstrar s\u00e9ria e concludentemente a regularidade do consumo Requisitos da verossimilhan\u00e7a da alega\u00e7\u00e3o e da hipossufici\u00eancia da parte preenchidos Intelig\u00eancia do art. 6\u00ba, VIII do CDC Varia\u00e7\u00e3o brusca de consumo Troca do medidor h\u00e1 muito solicitada pelo consumidor e s\u00f3 atendida ap\u00f3s reiterados pedidos Redu\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica do valor das faturas ap\u00f3s a troca do medidor solicitada pelo consumidor Declara\u00e7\u00e3o de inexigibilidade dos valores cobrados em excesso, antes da troca do medidor Necessidade Pedido de devolu\u00e7\u00e3o em dobro com fundamento no art. 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor do montante cobrado e pago indevidamente antes da troca do medidor. S\u00f3 pode repetir o ind\u00e9bito quem pagou e n\u00e3o quem foi simplesmente cobrado O C. STJ firmou recentemente entendimento de que a restitui\u00e7\u00e3o, em dobro, do valor indevidamente cobrado e pago, independe da exist\u00eancia de dolo, m\u00e1-f\u00e9 ou culpa. Apenas o engano justific\u00e1vel afasta a restitui\u00e7\u00e3o em dobro do valor cobrado indevidamente. In casu, n\u00e3o houve engano justific\u00e1vel. Destarte, o acolhimento do pedido de condena\u00e7\u00e3o da r\u00e9 \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o do ind\u00e9bito em dobro, \u00e9 de rigor. Danos materiais supostamente decorrentes da troca da fia\u00e7\u00e3o interna do im\u00f3vel do autor por sugest\u00e3o da r\u00e9 Inocorr\u00eancia Com efeito, se tal sugest\u00e3o de fato ocorreu, o autor a acatou por sua conta e risco, pelo que a concession\u00e1ria n\u00e3o pode ser responsabilizada por tais gastos. O suplicante n\u00e3o foi coagido a proceder tal gasto - Danos morais N\u00e3o configura\u00e7\u00e3o Mero inadimplemento contratual Recurso do autor improvido e recurso da r\u00e9 parcialmente provido, para excluir a condena\u00e7\u00e3o por danos materiais.\"(Relator(a): Neto Barbosa Ferreira;Comarca: Votuporanga;\u00d3rg\u00e3o julgador: 29\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado;Data do julgamento: 06\/04\/2016;Data de registro: 06\/04\/2016 - grifei)Todavia, o pedido de indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral n\u00e3o merece acolhida, uma vez que n\u00e3o vislumbro a presen\u00e7a de tal dano.Irrefut\u00e1vel que o dano moral \u00e9 o abalo psicol\u00f3gico que sofre a pessoa, em raz\u00e3o de dor, vexame, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o, que fogem \u00e0 normalidade da vida cotidiana, interferindo em seu bem-estar. Assim, mero aborrecimento, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exacerbada, que fazem parte do dia-a-dia das pessoas, fogem da esfera do abalo moral. Ademais, tais situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o possuem intensidade suficiente a fim de abalar o equil\u00edbrio psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo.No caso dos autos, o autor teve desconto de valores de pequena monta em sua conta corrente, buscando ressarcimento anos ap\u00f3s, pelo que se extrai \u00e9 que passou meros aborrecimentos, insuscet\u00edveis de indeniza\u00e7\u00e3o. Nesse sentido:\"N\u00e3o cabem no r\u00f3tulo de 'dano moral' os transtornos, aborrecimentos ou contratempos que sofre o homem no seu dia a dia, absolutamente normais na vida de qualquer um\". (TJ\/SP - Relator: Pinheiro Franco - Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n. 217.320- 2).\"CIVIL. A\u00c7\u00c3O DE INDENIZA\u00c7\u00c3O. MERO ABORRECIMENTO. DANO MORAL. INOCORR\u00caNCIA.1 - Meros aborrecimentos e inc\u00f4modos n\u00e3o s\u00e3o elementos capazes de gerar a indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, eis que, para tanto, imp\u00f5e-se a exist\u00eancia de um sentimento contundente de dor, sofrimento ou humilha\u00e7\u00e3o. Precedentes deste TJAP.2 - Apelo provido.\"(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 2543 (9239), C\u00e2mara \u00danica do TJAP, Rel. Luiz Carlos).\"APELA\u00c7\u00c3O C\u00cdVEL. RESPONSABILIDADE CIVIL. DANO MORAL.A comprova\u00e7\u00e3o do fato danoso cabe \u00e0 parte demandante. Mero aborrecimento n\u00e3o \u00e9 capaz de ensejar dano moral. N\u00e3o caracteriza\u00e7\u00e3o do dano moral puro ou in re ipsa. Apelo desprovido.\"(Apela\u00e7\u00e3o C\u00edvel n\u00ba 70014147953, 6\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJRS, Rel. Ant\u00f4nio Corr\u00eaa Palmeiro da Fontoura).No mesmo sentido s\u00e3o os ensinamentos de Antonio Jeov\u00e1 Santos:\"O dano moral somente ingressar\u00e1 no mundo jur\u00eddico, com a subsequente obriga\u00e7\u00e3o de indenizar, em havendo alguma grandeza no ato considerado ofensivo a direito personal\u00edssimo. Se o ato tido como gerador do dano extrapatrimonial n\u00e3o possui virtualidade para lesionar sentimentos ou causar dor e padecimento \u00edntimo, n\u00e3o existiu o dano moral pass\u00edvel de ressarcimento. Para evitar a abund\u00e2ncia de a\u00e7\u00f5es que tratam de danos morais presentes no foro, havendo uma aut\u00eantica confus\u00e3o do que seja les\u00e3o que atinja pessoa e do que \u00e9 mero desconforto, conv\u00e9m repetir que n\u00e3o \u00e9 qualquer sensa\u00e7\u00e3o de desagrado, de molestamento ou de contrariedade que merecer\u00e1 indeniza\u00e7\u00e3o. O reconhecimento do dano moral exige determinada envergadura. Necess\u00e1rio tamb\u00e9m, que o dano se prolongue durante algum tempo e que seja a justa medida do ultraje \u00e0s afei\u00e7\u00f5es sentimentais\" (Dano Moral Indeniz\u00e1vel, Terceira edi\u00e7\u00e3o, Segunda Tiragem, Editora M\u00e9todo, p\u00e1gina 122).Na li\u00e7\u00e3o abalizada de S\u00c9RGIO CAVALIERI FILHO, \"dano moral \u00e9 a les\u00e3o de bem integrante da personalidade, tal como a honra, a liberdade, a sa\u00fade, a integridade psicol\u00f3gica, causando dor, sofrimento, tristeza, vexame e humilha\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima\" (in Programa de Responsabilidade Civil, 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, Malheiros Editores, p. 78).A les\u00e3o a bem personal\u00edssimo, contudo, para caracterizar o dano moral, deve revestir-se de gravidade que, segundo ANTUNES VARELA, citado por S\u00e9rgio Cavalieri Filho, \"h\u00e1 de medir-se por um padr\u00e3o objetivo e n\u00e3o \u00e0 luz de fatores subjetivos\".Assim, para que se configure o dano moral indeniz\u00e1vel, a dor, o sofrimento, a tristeza, o vexame impingidos, devem ser tais que, fugindo \u00e0 normalidade, interfiram intensamente no comportamento e no bem estar ps\u00edquicos do indiv\u00edduo.No caso sub judice, ainda que se reconhe\u00e7a que a parte possa ter suportado aborrecimentos em raz\u00e3o do ocorrido, n\u00e3o se vislumbra como os fatos descritos nos autos possam ter ocasionado sensa\u00e7\u00f5es mais duradouras e perniciosas ao psiquismo humano, al\u00e9m do inc\u00f4modo, do transtorno ou do contratempo, caracter\u00edsticos da vida moderna e que n\u00e3o configuram o dano moral.Nessa linha de entendimento, mais uma vez, S\u00c9RGIO CAVALIERI FILHO, pondera que \"mero dissabor, aborrecimento, m\u00e1goa, irrita\u00e7\u00e3o ou sensibilidade exacerbada est\u00e3o fora da \u00f3rbita do dano moral, porquanto, al\u00e9m de fazerem parte da normalidade do nosso dia a dia, no trabalho, no tr\u00e2nsito, entre amigos e at\u00e9 no ambiente familiar, tais situa\u00e7\u00f5es n\u00e3o s\u00e3o intensas e duradouras, a ponto de romper o equil\u00edbrio psicol\u00f3gico do indiv\u00edduo. Se assim n\u00e3o se entender, acabaremos por banalizar o dano moral, ensejando a\u00e7\u00f5es judiciais em busca de indeniza\u00e7\u00f5es pelos mais triviais aborrecimentos\" (in Programa de Responsabilidade Civil, 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o, p. 78, Malheiros Editores).De se ressaltar que a tutela dos danos morais abrange aqueles que tenham real gravidade e, assim, mere\u00e7am do direito este amparo. Na li\u00e7\u00e3o de Pontes de Miranda, \"se n\u00e3o teve gravidade o dano, n\u00e3o se h\u00e1 pensar em indeniza\u00e7\u00e3o. De minimis non curat praetor\" (Tratado de Direito Privado. Borsoi).A situa\u00e7\u00e3o posta se configura como mero dissabor ou transtorno comum do cotidiano, o que n\u00e3o \u00e9 suficiente a caracterizar a ocorr\u00eancia de dano pass\u00edvel de indeniza\u00e7\u00e3o. Sendo assim, no caso presente, entendo que qualquer indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, em favor da parte autora n\u00e3o tem cabimento.Diante do exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTE a presente demanda, resolvendo o processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, nos termos do art. 487, I, do C\u00f3digo de Processo Civil, condenando os r\u00e9us ao pagamento de R$1.071,92 em favor do autor, com atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria pela Tabela Pr\u00e1tica do Tribunal de Justi\u00e7a a partir de cada desembolso (fls. 79), e juros de mora de 15 ao m\u00eas, a contar da cita\u00e7\u00e3o.Consoante artigos 54 e 55, da Lei n.\u00ba 9.099\/95, as partes est\u00e3o isentas do pagamento de custas, taxas, despesas e honor\u00e1rios, salvo na hip\u00f3tese de recurso. O prazo para interposi\u00e7\u00e3o de recurso \u00e9 de 10 dias e o valor do preparo \u00e9 de R$297,60.P.R.I. - ADV: EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), LUIZ ALBERTO TEIXEIRA (OAB 138374\/SP), ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0030\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2305","paginaFinal":"2305","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"838597","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19928985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 11:48:16:953PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022503-36.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"161.672-4\/6-00","numeroUnificado":"1022503-36.2016.8.26.0002|161.672-4\/6-00|1.0024.06.118792-8\/001|1.0024.06.126191-|217.320|70014147953","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751457769","codPublicacaoOrigem":"1197934734","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022503-36.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022503-36.2016.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ives Pereira Muller - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistos.Fls. 142\/143: reporto-me ao j\u00e1 decido a fls. 140.Diante do pagamento volunt\u00e1rio efetuado pelo r\u00e9u (fls. 141) e da manifesta\u00e7\u00e3o da parte autora \u00e0s folhas 142\/143, DECLARO EXTINTA a execu\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 924, II do C\u00f3digo de Processo Civil.No mais, tendo em vista que j\u00e1 houve transfer\u00eancia do valor da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 conta da procuradora do autor antes mesmo do recebimento do of\u00edcio de fls. 150, entendo que houve perda do objeto.Dessa forma, oficie-se \u00e0 2\u00aa Vara C\u00edvel de Pinheiros (fls. 150), esclarecendo o motivo de n\u00e3o cumprimento da requisi\u00e7\u00e3o de penhora nos rosto do autos.Cumpridas as formalidades legais, arquivem-se o feito.P.R.I. - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), NATALIA RAMOS ROCHA (OAB 340291\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0181\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2091","paginaFinal":"2091","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"923125","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071617","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:39:17:260AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022503-36.2016.8.26.0002","numeroAntigo":"142\/143","numeroUnificado":"1022503-36.2016.8.26.0002|142\/143","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"669603147","codPublicacaoOrigem":"1136553075","dataDivulgacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  3 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022503-36.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2337","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022503-36.2016.8.26.0002 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - Perdas e Danos - Ives Pereira Muller - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - - Ita\u00fa Vida e Previd\u00eancia S\/A - Vistos.Fls. 133\/134: eventual devolu\u00e7\u00e3o de custas e despesas processuais, dever\u00e1 ser requerida administrativamente junto \u00e0 Fazenda Publica Estadual.Homologo o pedido de desist\u00eancia do recurso inominado (fls. 138\/139).Ademais, a fim de viabilizar a transfer\u00eancia eletr\u00f4nica do numer\u00e1rio, intime-se a parte credora, na pessoa de seu advogado(a) ou, se n\u00e3o tiver, por carta, a preencher com seus dados banc\u00e1rios o fomul\u00e1rio MLE, a ser obtido por meio do s\u00edtio eletr\u00f4nico do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo. O referido documento pode ser acessado atrav\u00e9s do link http:\/www.tjsp.jus.br\/Download\/Formularios\/FormularioMLE.docx.Cumprida a determina\u00e7\u00e3o acima, dever\u00e1 a parte exequente protocolizar digitalmente o documento (caso se trate de processo digital) ou, alternativamente, apresent\u00e1-lo em Cart\u00f3rio devidamente preenchido. Fica a parte credora ciente, todavia, de que o formul\u00e1rio em quest\u00e3o poder\u00e1 ser obtido e preenchido no pr\u00f3prio Cart\u00f3rio, em atendimento em balc\u00e3o.Ap\u00f3s a juntada do formul\u00e1rio preenchido e da expedi\u00e7\u00e3o de certid\u00e3o do tr\u00e2nsito em julgado da sente\u00e7a de fls. 110\/117, defiro a expedi\u00e7\u00e3o de mandado de levantamento eletr\u00f4nico em favor da parte exequente.Int. - ADV: ADILSON MONTEIRO DE SOUZA (OAB 120095\/SP), EDUARDO CHALFIN (OAB 241287\/SP), NATALIA RAMOS ROCHA (OAB 340291\/SP)","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0079\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FERNANDA MELO DE CAMPOS GURGEL PANSERI FERREIRA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL PABLO ALDREY FRACOZO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1720","paginaFinal":"1720","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"867217","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22092303","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"May  2 2017 09:50:19:660AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022503-36.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022503-36.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"479651125","codPublicacaoOrigem":"868346443","dataDivulgacao":"May 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 17 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022503-36.2016.8.26.0002","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2116","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1022503-36.2016.8.26.0002 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Ives Pereira Muller ADVOGADO : 138374\/SP - Luiz Alberto Teixeira REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :2\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"II - Santo Amaro e Ibirapuera\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais                  Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL II - SANTO AMARO EM 12\/05\/2016","paginaInicial":"2090","paginaFinal":"2090","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"676502","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"13055166","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"May 16 2016 10:47:02:450AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022503-36.2016.8.26.0002","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022503-36.2016.8.26.0002","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}