{"numero":"1022382-96.2016.8.26.0005","processos":[{"processo":"1022382-96.2016.8.26.0005","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"DIREITO DO CONSUMIDOR","outros_assuntos":"Responsabilidade do Fornecedor","local_fisico":null,"distribuicao":"09\/02\/2017 \u00e0s 16:21 - Direcionada\nJuizado Especial C\u00edvel - CIC Zona Leste - Foro Regional V - S\u00e3o Miguel Paulista","juiz":"Fabiana Tsuchiya","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.244,79","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vagner Oliveira Cintra"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Nelson dos Santos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Lucas de Mello Ribeiro"},{"tipo":"Advogado","nome":"Carlos Narcy da Silva Mello"}],"andamentos":[{"data":"05\/10\/2017","descricao":"Recurso Interposto   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70154180-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Recurso Inominado Data: 05\/10\/2017 22:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435\/2017 P\u00e1gina: 2430\/2435","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2435\/2017 P\u00e1gina: 2430\/2435","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Nota: Em cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o constante no Provimento CG n\u00ba 14\/2008, foram apurados os seguintes valores referentes ao preparo recursal: R$ 125,35 (1% sobre o valor da causa ou 5 UFESP's - distribui\u00e7\u00e3o) mais R$ 409,79 (4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o\/causa ou 5 UFESP's - recurso), total de R$ 535,14. Advogados(s): Nelson dos Santos (OAB 111910\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2017 Teor do ato: Isto posto JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado, na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas e honor\u00e1rios nessa fase processual.Defiro os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se.PRI Advogados(s): Nelson dos Santos (OAB 111910\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Nota: Em cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o constante no Provimento CG n\u00ba 14\/2008, foram apurados os seguintes valores referentes ao preparo recursal: R$ 125,35 (1% sobre o valor da causa ou 5 UFESP's - distribui\u00e7\u00e3o) mais R$ 409,79 (4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o\/causa ou 5 UFESP's - recurso), total de R$ 535,14.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Isto posto JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado, na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas e honor\u00e1rios nessa fase processual.Defiro os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se.PRI","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\nJUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL - CIC  ZONA  LESTE\nRUA  PADRE  VIRGILIO  CAMPELO  N\u00ba 150 , S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  \n08131-310\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 09h00min  \u00e0s16h00min\n      \n1022382-96.2016.8.26.0005 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022382-96.2016.8.26.0005\nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Vagner Oliveira  Cintra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabiana   Tsuchiya\nVistos.\nRelat\u00f3rio  dispensado,  nos  termos  do  artigo  38  da  Lei  9.099\/95.\nDecido.\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  indenizat\u00f3ria.   Alega  o  autor  que  houve  realiza\u00e7\u00e3o  de  compras  com  \nutiliza\u00e7\u00e3o  de  cart\u00e3o,  sem  seu  conhecimento  ou  autoriza\u00e7\u00e3o.\nDesnecess\u00e1ria  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  per\u00edcia  para  o  deslinde  do  feito.\nA  despeito  da  possibilidade  de  invers\u00e3o  do  \u00f4nus  probat\u00f3rio  nas  rela\u00e7\u00f5es  consumeiristas,  \ntenho  que  tal  regra  n\u00e3o  deve  ser  aplicada  de  forma  absoluta  em  detrimento  dos  fornecedores  de  servi\u00e7o,  \ndevendo  ser  sopesados  os  fatos  narrados  em  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  a  verifica\u00e7\u00e3o  da  verossimilhan\u00e7a  das  alega\u00e7\u00f5es,  a  \nhipossufici\u00eancia  probat\u00f3ria,  em  harmonia  com  as  disposi\u00e7\u00f5es  do  artigo  373  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nNo  presente  caso,  n\u00e3o  restou  demonstrada  falha  na  presta\u00e7\u00e3o  de  servi\u00e7os  do  banco,  n\u00e3o  \nhavendo  provas  suficientes  de  que  as  compras  n\u00e3o  foram  feitas  pelo  autor.  \nNote-se  que  tratam-se  de  compras  feitas  fisicamente,  com  a  digita\u00e7\u00e3o  de  senha,  e  algumas  \ndas  compras  contestadas  foram  feitas  em  estabelecimentos  nos  quais  o  autor  j\u00e1  havia  feito  compras,  e  em  \nhor\u00e1rios  similares,  o  que  retira  a  verossimilhan\u00e7a  da  alega\u00e7\u00e3o  de  fraude.  \nAl\u00e9m  disso,  conforme  croqui  exibido  nos  autos  as  compras  foram  efetuadas  no  dia  02  e  n\u00e3o  \ndia  03.   Ademais,  realizadas  em  locais  pr\u00f3ximos  ao  endere\u00e7o  do  autor  (fls.  59\/61).\nN\u00e3o  bastasse  isso,  a  aus\u00eancia  de  cancelamento  do  cart\u00e3o  e  a  demora  no  ajuizamento  da  \na\u00e7\u00e3o  s\u00e3o  circunstancias  que  enfraquecem  a  alega\u00e7\u00e3o  de  compra  fraudulenta.  \nNote-se,  por  fim,  que  exibidos  os  extratos  e  hist\u00f3rico  de  gastos  efetuados  pelo  autor,  o  \nmesmo  foi  intimado  \u00e0  r\u00e9plica,  quedando-se  inerte.\nDesta  feita,  n\u00e3o  restou  plenamente  demonstrado  que  as  compras  n\u00e3o  foram  feitas  pelo  \nautor,  pelo  que  o  pedido  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  e  repara\u00e7\u00e3o  por  danos  morais  e  materiais  \u00e9  descabido.  \nIsto  posto  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  formulado,  na  forma  do  artigo  487,  inciso  I  \ndo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nSem  custas  e  honor\u00e1rios  nessa  fase  processual.\nDefiro  os  benef\u00edcios  da  gratuidade.   Anote-se.\nPRI\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022382-96.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 4976682. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIANA TSUCHIYA, liberado nos autos em 05\/09\/2017 \u00e0s 16:14 . fls. 198"}},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0110\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2380 P\u00e1gina: 3193\/3197","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0110\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o(a) requerente em r\u00e9plica. Prazo: 10 dias. Advogados(s): Nelson dos Santos (OAB 111910\/SP), Lucas de Mello Ribeiro (OAB 205306\/SP), Carlos Narcy da Silva Mello (OAB 70859\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o    Manifeste-se o(a) requerente em r\u00e9plica. Prazo: 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - R\u00e9plica da Contesta\u00e7\u00e3o","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70088406-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 23\/06\/2017 16:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Digitalizado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/06\/2017","descricao":"Termo de Audi\u00eancia Expedido    Aos 08 de junho de 2017, \u00e0s 15h 35min, nesta cidade e Comarca de S\u00e3o Paulo, na sala de audi\u00eancia sob a presid\u00eancia da MM. Ju\u00edza de Direito, Dra. FABIANA TSUCHIYA, comigo escrevente abaixo assinado, apregoadas as partes, compareceram conforme qualifica\u00e7\u00e3o supra. Iniciados os trabalhos, a proposta conciliat\u00f3ria restou infrut\u00edfera. A empresa requerida solicita designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o para oitiva do autor em depoimento pessoal. A seguir pela MM. Ju\u00edza foi deliberado: Por se tratar de mat\u00e9ria de direito, desnecess\u00e1ria \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o. Concedo \u00e0 empresa requerida o prazo de quinze dias para juntada de defesa e dez dias ao requerente para manifesta\u00e7\u00e3o em r\u00e9plica. Ap\u00f3s, tornem os autos conclusos. Saem os presentes cientes e intimados. Nada mais, lido e achado conforme, vai devidamente assinado. Eu,______________, (Ana Paula M. C. da Silva) escrevente, digitei, providenciei a impress\u00e3o e subscrevi.","anexo":{"label":"Termo de Audi\u00eancia Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70079620-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/06\/2017 14:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70078804-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/06\/2017 14:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/05\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR609492710TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Ita\u00fa Unibanco S\/A. Dilig\u00eancia : 04\/05\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0071\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 27\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2335 P\u00e1gina: 3046\/3050","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0071\/2017 Teor do ato: Nota: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para 08\/06\/2017 \u00e0s 15:30 horas. Conforme Comunicado Conjunto 41\/2017, que determinou a interdi\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es do Juizado Especial C\u00edvel Itaim Paulista no CIC Leste, todos os atos\/andamentos processuais, inclusive as audi\u00eancias, ser\u00e3o realizados junto ao Foro Regional de S\u00e3o Miguel Paulista situado na Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736, sala 24, S\u00e3o Miguel Paulista. Advogados(s): Nelson dos Santos (OAB 111910\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ato Ordinat\u00f3rio - Roteiro do r\u00e9u","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota: Audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o designada para 08\/06\/2017 \u00e0s 15:30 horas. Conforme Comunicado Conjunto 41\/2017, que determinou a interdi\u00e7\u00e3o das instala\u00e7\u00f5es do Juizado Especial C\u00edvel Itaim Paulista no CIC Leste, todos os atos\/andamentos processuais, inclusive as audi\u00eancias, ser\u00e3o realizados junto ao Foro Regional de S\u00e3o Miguel Paulista situado na Av. Afonso Lopes de Bai\u00e3o, 1736, sala 24, S\u00e3o Miguel Paulista.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/04\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 08\/06\/2017 Hora 15:30 Local: Sala 1 Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.17.70034062-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/03\/2017 17:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0033\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2302 P\u00e1gina: 2590\/2591","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0033\/2017 Teor do ato: Nota: Emende o(a) autor(a) a inicial juntando aos autos c\u00f3pias leg\u00edveis de seus documentos pessoais (RG e CPF) e comprovante de endere\u00e7o, com data recente e em seu nome. Prazo: 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial. Advogados(s): Nelson dos Santos (OAB 111910\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Nota: Emende o(a) autor(a) a inicial juntando aos autos c\u00f3pias leg\u00edveis de seus documentos pessoais (RG e CPF) e comprovante de endere\u00e7o, com data recente e em seu nome. Prazo: 15 dias, sob pena de indeferimento da inicial.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/02\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo por Direcionamento (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Conforme determina\u00e7\u00e3o de fls. 25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0001\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2278 P\u00e1gina: 3279\/3286","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0001\/2017 Teor do ato: Ante o certificado, remetam-se os autos ao Juizado Especial C\u00edvel de Itaim Paulista, nos termos do Provimento n\u00ba 738\/2000 do Conselho Superior da Magistratura. Advogados(s): Nelson dos Santos (OAB 111910\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Despacho    Ante o certificado, remetam-se os autos ao Juizado Especial C\u00edvel de Itaim Paulista, nos termos do Provimento n\u00ba 738\/2000 do Conselho Superior da Magistratura.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  V - S\u00c3O  MIGUEL  PAULISTA\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  AFONSO  LOPES DE BAI\u00c3O  N\u00ba 1736 , S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  \n08040-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022382-96.2016.8.26.0005\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - DIREITO  DO CONSUMIDOR\nRequerente : Vagner Oliveira  Cintra\nRequerido : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nConclus\u00e3o  \nEm  15.12.2016,  promovo estes autos  conclusos  \u00e0 MM\u00aa.  Ju\u00edza de \nDireito,  Dra. Luciani  Retto da Silva.  Eu,_______________ETJ,  \nsubscrevi.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Luciani   Retto   da   Silva\nVistos.\nAnte  o  certificado,  remetam-se  os  autos  ao  Juizado  Especial  C\u00edvel  \nde  Itaim  Paulista,  nos  termos  do  Provimento  n\u00ba  738\/2000  do  Conselho  \nSuperior  da  Magistratura.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 15  de Dezembro  de 2016.\nLUCIANI  RETTO DA SILVA  \nJU\u00cdZA  DE DIREITO\n(assinatura  digital)\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022382-96.2016.8.26.0005 e c\u00f3digo 343CC3C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por LUCIANI RETTO DA SILVA, liberado nos autos em 15\/12\/2016 \u00e0s 15:05 . fls. 24"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/12\/2016","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70152966-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 15\/12\/2016 10:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSMP.16.70152603-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 14\/12\/2016 15:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/12\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"14\/12\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/12\/2016","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"17\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"07\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/10\/2017","tipo":"Recurso Inominado"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"08\/06\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 1"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"605125041","codPublicacaoOrigem":"1065541064","dataDivulgacao":"Dec 16 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022382-96.2016.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2261","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1022382-96.2016.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Vagner Oliveira Cintra ADVOGADO : 111910\/SP - Nelson dos Santos REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :1\u00aa VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 14\/12\/2016","paginaInicial":"2625","paginaFinal":"2625","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"815643","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18472171","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec 16 2016 08:23:23:393AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022382-96.2016.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022382-96.2016.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"708138532","codPublicacaoOrigem":"1167794488","dataDivulgacao":"Jul  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022382-96.2016.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2380","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - ENCOSTA NORTE (CIC LESTE)","conteudo":"Processo 1022382-96.2016.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - DIREITO DO CONSUMIDOR - Vagner Oliveira Cintra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Manifeste-se o(a) requerente em r\u00e9plica. Prazo: 10 dias. - ADV: NELSON DOS SANTOS (OAB 111910\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0110\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC ZONA LESTE JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA TSUCHIYA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DE SOUSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3197","paginaFinal":"3197","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"895754","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"23922984","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Jul  4 2017 01:10:07:927AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022382-96.2016.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022382-96.2016.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627638368","codPublicacaoOrigem":"1094317410","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022382-96.2016.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1022382-96.2016.8.26.0005 CLASSE :PROCEDIMENTO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL REQTE : Vagner Oliveira Cintra ADVOGADO : 111910\/SP - Nelson dos Santos REQDO : Ita\u00fa Unibanco S\/A. VARA :JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC ZONA LESTE","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais         Distribuidor C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA EM 09\/02\/2017","paginaInicial":"2642","paginaFinal":"2642","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"838597","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19928985","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 11:48:16:977PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022382-96.2016.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022382-96.2016.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759990176","codPublicacaoOrigem":"1203245989","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022382-96.2016.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - ENCOSTA NORTE (CIC LESTE)","conteudo":"Processo 1022382-96.2016.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - DIREITO DO CONSUMIDOR - Vagner Oliveira Cintra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Isto posto JULGO IMPROCEDENTE o pedido formulado, na forma do artigo 487, inciso I do C\u00f3digo de Processo Civil.Sem custas e honor\u00e1rios nessa fase processual.Defiro os benef\u00edcios da gratuidade. Anote-se.PRI - ADV: CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), NELSON DOS SANTOS (OAB 111910\/SP), LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC ZONA LESTE JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA TSUCHIYA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DE SOUSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2435","paginaFinal":"2435","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928105","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26438693","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:08:55:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022382-96.2016.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022382-96.2016.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"759990178","codPublicacaoOrigem":"1203245990","dataDivulgacao":"Sep 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022382-96.2016.8.26.0005","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2435","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - ENCOSTA NORTE (CIC LESTE)","conteudo":"Processo 1022382-96.2016.8.26.0005 - Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel - DIREITO DO CONSUMIDOR - Vagner Oliveira Cintra - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - Nota: Em cumprimento \u00e0 determina\u00e7\u00e3o constante no Provimento CG n\u00ba 14\/2008, foram apurados os seguintes valores referentes ao preparo recursal: R$ 125,35 (1% sobre o valor da causa ou 5 UFESP's - distribui\u00e7\u00e3o) mais R$ 409,79 (4% sobre o valor da condena\u00e7\u00e3o\/causa ou 5 UFESP's - recurso), total de R$ 535,14. - ADV: LUCAS DE MELLO RIBEIRO (OAB 205306\/SP), CARLOS NARCY DA SILVA MELLO (OAB 70859\/SP), NELSON DOS SANTOS (OAB 111910\/SP)","despacho":"V - S\u00e3o Miguel Paulista\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CIC ZONA LESTE JUIZ(A) DE DIREITO FABIANA TSUCHIYA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL REGINALDO DE SOUSA GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2435","paginaFinal":"2435","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"928105","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26438693","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep 21 2017 12:08:55:167AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022382-96.2016.8.26.0005","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022382-96.2016.8.26.0005","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}