{"numero":"1022316-91.2017.8.26.0002","processos":[{"processo":"1022316-91.2017.8.26.0002","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Obriga\u00e7\u00e3o de Fazer \/ N\u00e3o Fazer","outros_assuntos":"Telefonia","local_fisico":null,"distribuicao":"05\/05\/2017 \u00e0s 12:42 - Livre\n1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro Regional II - Santo Amaro","juiz":"Marian Najjar Abdo","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 20.500,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luiz Ricardo Souza Pinto"},{"tipo":"Reqda","nome":"Claro S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Luiz Ricardo Souza Pinto"},{"tipo":"Advogada","nome":"Agatha Agnes Von Baranow Ferraz"},{"tipo":"Advogado","nome":"Antonio Roberto Salles Baptista"},{"tipo":"Advogado","nome":"Alexandre Fonseca de Mello"},{"tipo":"Advogado","nome":"Eduardo de Carvalho Soares da Costa"}],"andamentos":[{"data":"12\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70436858-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/09\/2017 16:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70422849-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/09\/2017 11:43","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    Em seguida, pelo(a) MM.(a) Juiz(a) foi proferida a seguinte senten\u00e7a:_\"Vistos, etc. HOMOLOGO a concilia\u00e7\u00e3o efetuada entre as partes para que produza seus legais e jur\u00eddicos efeitos, resolvendo o m\u00e9rito do processo, nos termos do artigo 487, inciso III, letra \"b\", do C\u00f3digo de Processo Civil. Caso haja pagamento atrav\u00e9s de dep\u00f3sito judicial, com a chegada da via cartor\u00e1ria, fica desde j\u00e1 deferida a expedi\u00e7\u00e3o de guia de levantamento. Comunique-se o cart\u00f3rio distribuidor. Dou esta senten\u00e7a por publicada em audi\u00eancia saindo dela todos intimados. Autorizo o desentranhamento dos documentos que instru\u00edram o processo pela parte que os tiver juntado, se requerido, mediante recibo nos autos. No processo f\u00edsico, uma vez decorrido o prazo de 90 (noventa) dias, contados do tr\u00e2nsito em julgado desta senten\u00e7a, sem provoca\u00e7\u00e3o das partes, os autos ser\u00e3o destru\u00eddos, ap\u00f3s a elabora\u00e7\u00e3o da ficha-mem\u00f3ria, conforme as normas de servi\u00e7o da Egr\u00e9gia Corregedoria Geral da Justi\u00e7a. Dou esta por publicada em audi\u00eancia. P.R.I.C. \".","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70410328-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 18:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70408805-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 13:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70332163-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/07\/2017 10:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0265\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2390-cad.3 P\u00e1gina: 2511-2521","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70324681-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/07\/2017 13:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0265\/2017 Teor do ato: Fls.66\/73: Ci\u00eancia ao autor sobre os documentos juntados. Manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias. Advogados(s): Antonio Roberto Salles Baptista (OAB 237255\/SP), Agatha Agnes Von Baranow Ferraz (OAB 320389\/SP), Luiz Ricardo Souza Pinto (OAB 342030\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls.66\/73: Ci\u00eancia ao autor sobre os documentos juntados. Manifesta\u00e7\u00e3o no prazo de 05 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    indicado onde intimei Claro SA, na pessoa de Raniery Costa, nos termos contidos no mandado do qual recebeu copia, exarando o seu ciente.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70294513-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 30\/06\/2017 16:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/06\/2017","descricao":"Mensagem Eletr\u00f4nica (e-mail) Juntada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2335\/2344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0227\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 21\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 22\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2335\/2344","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0227\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 60: Cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado de fls. 44, devidamente cumprido, com m\u00e1xima urg\u00eancia e presteza.Int. Advogados(s): Luiz Ricardo Souza Pinto (OAB 342030\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 60: Cobre-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado de fls. 44, devidamente cumprido, com m\u00e1xima urg\u00eancia e presteza.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1022316-91.2017.8.26.0002\nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente:\nLuiz Ricardo  Souza Pinto\nRequerido:\nClaro S\/A\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nFls.  60:  Cobre-se  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  fls.  44,  devidamente  \ncumprido, com  m\u00e1xima  urg\u00eancia  e  presteza .\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 19  de  junho  de  2017 .\nMarian  Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022316-91.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 422C5AA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 19\/06\/2017 \u00e0s 13:45 . fls. 61"}},{"data":"12\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70257015-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 11\/06\/2017 22:50","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 2033\/2045","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0211\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2363 P\u00e1gina: 2033\/2045","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0211\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 51\/57: Em consulta ao sistema SAJ, na presente data, verifiquei que o mandado expedido a fls. 44 aguarda cumprimento, raz\u00e3o pela qual, ao menos por ora, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em aplica\u00e7\u00e3o de multa por descumprimento da decis\u00e3o antecipat\u00f3ria.No mais, aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o e o comparecimento pessoal das partes \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o designada a fls. 45.Int. Advogados(s): Luiz Ricardo Souza Pinto (OAB 342030\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls. 51\/57: Em consulta ao sistema SAJ, na presente data, verifiquei que o mandado expedido a fls. 44 aguarda cumprimento, raz\u00e3o pela qual, ao menos por ora, n\u00e3o h\u00e1 que se falar em aplica\u00e7\u00e3o de multa por descumprimento da decis\u00e3o antecipat\u00f3ria.No mais, aguarde-se a cita\u00e7\u00e3o e o comparecimento pessoal das partes \u00e0 sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o designada a fls. 45.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1022316-91.2017.8.26.0002 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente:\nLuiz Ricardo  Souza Pinto\nRequerido:\nClaro S\/A\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.  Marian  Najjar  Abdo\nVistos.\nFls.   51\/57:   Em   consulta   ao   sistema   SAJ,   na   presente   data,   verifiquei   que   o  \nmandado   expedido   a   fls.   44   aguarda   cumprimento,   raz\u00e3o   pela   qual,   ao   menos   por   ora,   n\u00e3o  \nh\u00e1   que   se   falar   em   aplica\u00e7\u00e3o   de   multa   por   descumprimento   da   decis\u00e3o   antecipat\u00f3ria .\nNo   mais,   aguarde- se   a   cita\u00e7\u00e3o   e   o   comparecimento   pessoal   das   partes   \u00e0  \nsess\u00e3o   de   concilia\u00e7\u00e3o   designada   a   fls.   45.\nInt.\nS\u00e3o Paulo , 05  de  junho  de  2017.\nMarian Najjar  Abdo\n    Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006, CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022316-91.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 4112906. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 05\/06\/2017 \u00e0s 17:10 . fls. 58"}},{"data":"05\/06\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70244525-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 04\/06\/2017 10:09","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2210\/2220","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0189\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: Caderno 3 P\u00e1gina: 2210\/2220","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0189\/2017 Teor do ato: AVISO DE CART\u00d3RIO: Verificando o equ\u00edvoco da certid\u00e3o de fls. 47, informo que a mesma j\u00e1 foi desconsiderada nos autos e o processo foi desarquivado com reabertura. Advogados(s): Luiz Ricardo Souza Pinto (OAB 342030\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    AVISO DE CART\u00d3RIO: Verificando o equ\u00edvoco da certid\u00e3o de fls. 47, informo que a mesma j\u00e1 foi desconsiderada nos autos e o processo foi desarquivado com reabertura.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/05\/2017","descricao":"Processo Desarquivado Com Reabertura","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTA.17.70212592-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2017 11:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Tr\u00e2nsito em Julgado \u00e0s partes - com Baixa","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348-cad.3 P\u00e1gina: 1947-1956","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0179\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2348-cad.3 P\u00e1gina: 1947-1956","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0179\/2017 Teor do ato: Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29\/08\/2017 \u00e0s 14:30h, que ser\u00e1 realizada no CEJUSC Central - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, situado na Rua Barra Funda, 930, 2\u00ba andar, sala 13.Cite-se e intime-se o r\u00e9u, por e-mail, com a ressalva de que, caso infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, ele dever\u00e1 contestar o feito em 15 dias a contar da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Oportunamente, ser\u00e1 analisada a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento.Int. Advogados(s): Luiz Ricardo Souza Pinto (OAB 342030\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Despacho    Vistos.Designo Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 29\/08\/2017 \u00e0s 14:30h, que ser\u00e1 realizada no CEJUSC Central - Centro Judici\u00e1rio de Solu\u00e7\u00e3o de Conflitos e Cidadania, situado na Rua Barra Funda, 930, 2\u00ba andar, sala 13.Cite-se e intime-se o r\u00e9u, por e-mail, com a ressalva de que, caso infrut\u00edfera a Concilia\u00e7\u00e3o, ele dever\u00e1 contestar o feito em 15 dias a contar da data da Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o, sob pena de revelia.Oportunamente, ser\u00e1 analisada a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia de Instru\u00e7\u00e3o e Julgamento.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAV.  ADOLFO  PINHEIRO,  1.992, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  04734-003\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s18h00min\nDESPACHO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022316-91.2017.8.26.0002\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente : Luiz Ricardo  Souza Pinto\nRequerido : Claro S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\nDesigno  Audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  29\/08\/2017  \u00e0s  14:30h ,  que  ser\u00e1  \nrealizada  no  CEJUSC  Central  \u2013  Centro  Judici\u00e1rio  de  Solu\u00e7\u00e3o  de  Conflitos  e  Cidadania,  \nsituado  na  Rua  Barra  Funda,  930,  2\u00ba  andar,  sala  13.\nCite-se  e  intime-se  o  r\u00e9u,  por  e-mail,  com  a  ressalva  de  que,  caso  infrut\u00edfera  a  \nConcilia\u00e7\u00e3o,  ele  dever\u00e1  contestar  o feito  em  15  dias  a contar  da  data  da  Audi\u00eancia  de  \nConcilia\u00e7\u00e3o,  sob  pena  de  revelia .\nOportunamente,  ser\u00e1  analisada  a  necessidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  Audi\u00eancia  de  \nInstru\u00e7\u00e3o  e  Julgamento.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022316-91.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3EC94B4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 11\/05\/2017 \u00e0s 16:06 . fls. 45"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 002.2017\/037106-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 03\/07\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 1\u00aa Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 29\/08\/2017 Hora 14:30 Local: Sala 01 - CEJUSC Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: cad 3 2343 P\u00e1gina: 2533\/2542","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0174\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: cad 3 2343 P\u00e1gina: 2533\/2542","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0174\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Tendo em vista que o d\u00e9bito mencionado na inicial se encontra sob discuss\u00e3o, defiro em parte o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, e determino a intima\u00e7\u00e3o da empresa-r\u00e9 para que esta se abstenha:a) de interromper o fornecimento dos servi\u00e7os vinculados \u00e0 linha de telefonia m\u00f3vel n\u00ba (11) 97965-1061, sob pena de multa de R$ 200,00 (duzentos reais) por dia, limitada, por ora, a 10 (dez) dias; e b) de praticar qualquer ato de cobran\u00e7a e\/ou levar o nome do autor aos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, em raz\u00e3o da d\u00edvida discutida, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 200,00 (duzentos reais) por ato de cobran\u00e7a indevida realizado ou por dia em que o nome do autor permanecer no rol de inadimplentes, limitada, por ora, a trinta dias.O autor, por\u00e9m, dever\u00e1 continuar realizando o pagamento das contas de telefonia m\u00f3vel vincendas, nas respectivas datas de vencimento, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o antecipat\u00f3ria.2. Providencie a serventia a designa\u00e7\u00e3o de sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, a cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 e a intima\u00e7\u00e3o das partes para comparecimento.3. Int. Advogados(s): Luiz Ricardo Souza Pinto (OAB 342030\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1. Tendo em vista que o d\u00e9bito mencionado na inicial se encontra sob discuss\u00e3o, defiro em parte o pedido de antecipa\u00e7\u00e3o de tutela, e determino a intima\u00e7\u00e3o da empresa-r\u00e9 para que esta se abstenha:a) de interromper o fornecimento dos servi\u00e7os vinculados \u00e0 linha de telefonia m\u00f3vel n\u00ba (11) 97965-1061, sob pena de multa de R$ 200,00 (duzentos reais) por dia, limitada, por ora, a 10 (dez) dias; e b) de praticar qualquer ato de cobran\u00e7a e\/ou levar o nome do autor aos cadastros dos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, em raz\u00e3o da d\u00edvida discutida, sob pena de multa di\u00e1ria no valor de R$ 200,00 (duzentos reais) por ato de cobran\u00e7a indevida realizado ou por dia em que o nome do autor permanecer no rol de inadimplentes, limitada, por ora, a trinta dias.O autor, por\u00e9m, dever\u00e1 continuar realizando o pagamento das contas de telefonia m\u00f3vel vincendas, nas respectivas datas de vencimento, sob pena de revoga\u00e7\u00e3o da presente decis\u00e3o antecipat\u00f3ria.2. Providencie a serventia a designa\u00e7\u00e3o de sess\u00e3o de concilia\u00e7\u00e3o, a cita\u00e7\u00e3o da parte r\u00e9 e a intima\u00e7\u00e3o das partes para comparecimento.3. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  II - SANTO  AMARO\n1\u00aa  VARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nAv.  Adolfo  Pinheiro,  1.992, 2\u00ba andar,  Ch\u00e1cara  Santo Ant\u00f4nio  - CEP  \n04734-003,  Fone: (11) 5686-3119,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nstoamaro1jec@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O\nProcesso Digital n\u00ba:\n1022316-91.2017.8.26.0002 \nClasse - Assunto\nProcedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Obriga\u00e7\u00e3o  de Fazer  \/ N\u00e3o  Fazer\nRequerente:\nLuiz Ricardo  Souza Pinto\nRequerido:\nClaro S\/A\nEu,   ___,   L\u00edgia   Salim,   Assistente   Judici\u00e1rio,   digitei.\nJu\u00edza   de   Direito:   Dra.   Marian   Najjar   Abdo\nVistos.\n1.  Tendo  em  vista  que  o  d\u00e9bito  mencionado  na  inicial  se  encontra  sob  \ndiscuss\u00e3o,  defiro  em  parte  o  pedido  de  antecipa\u00e7\u00e3o  de  tutela,  e  determino  a  intima\u00e7\u00e3o  da  \nempresa-r\u00e9 para  que  esta  se  abstenha:\na)   de   interromper     o   fornecimento  dos  servi\u00e7os  vinculados  \u00e0  linha  de  \ntelefonia m\u00f3vel  n\u00ba  (11)  97965-1061\n,  sob  pena  de  multa  de  R$  200,00  (duzentos  reais)  por  \ndia,  limitada,  por  ora,  a  10  (dez)  dias;  \ne  b)  de  praticar  qualquer  ato  de  cobran\u00e7a  e\/ou  levar  o  nome  do  autor  \naos  cadastros  dos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito ,  em  raz\u00e3o  da  d\u00edvida  discutida,  sob  pena  de  \nmulta  di\u00e1ria  \nno   valor   de   R$   200,00   (duzentos   reais)  por  ato  de  cobran\u00e7a  indevida  realizado  \nou  por  dia  em  que  o  nome  do  autor  permanecer  no  rol  de  inadimplentes,  limitada,  por  ora,  a  \ntrinta  dias.\nO autor,  por\u00e9m,  dever\u00e1  continuar  realizando  o  pagamento  das  contas  \nde telefonia  m\u00f3vel  vincendas,  nas  respectivas  datas  de  vencimento,  sob  pena  de  revoga\u00e7\u00e3o  \nda presente  decis\u00e3o  antecipat\u00f3ria\n.\n2.  Providencie  a  serventia  a designa\u00e7\u00e3o  de  sess\u00e3o  de  concilia\u00e7\u00e3o,  a \ncita\u00e7\u00e3o  da  parte  r\u00e9  e  a  intima\u00e7\u00e3o  das  partes  para  comparecimento.\n3.  Int.\nS\u00e3o  Paulo , 05  de  maio  de  2017 .\nMarian  Najjar  Abdo\n             Ju\u00edza  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022316-91.2017.8.26.0002 e c\u00f3digo 3E36299. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIAN NAJJAR ABDO, liberado nos autos em 05\/05\/2017 \u00e0s 17:33 . fls. 42"}},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"18\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"11\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"30\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/07\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"04\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/09\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"29\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[]}