{"numero":"1022862-26.2016.8.26.0506","processos":[{"processo":"1022862-26.2016.8.26.0506","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Esp\u00e9cies de Contratos","outros_assuntos":"Revis\u00e3o do Saldo Devedor","local_fisico":null,"distribuicao":"25\/07\/2017 \u00e0s 10:54 - Depend\u00eancia (1014271-75.2016.8.26.0506)\n10\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Ribeir\u00e3o Preto","juiz":"Rebeca Mendes Batista","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.561,10","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"John Lennon da Silva"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau - Unibanco S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Rosana Gomes Capranica"},{"tipo":"Advogada","nome":"Ana L\u00facia da Silva"},{"tipo":"Advogada","nome":"Fatima Aparecida Gallo"},{"tipo":"Advogada","nome":"Leda Maria de Angelis Pinto"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0324\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2427 P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0324\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (artigo 487, I, CPC).Diante da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das despesas processuais desembolsadas pelo requerido e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes fixados equitativamente em R$ 1.500,00 (um mil e quinhentos reais), nos termos do art. 85, \u00a7 8\u00b0 do NCPC, ressalvado o disposto no artigo 98, \u00a73\u00ba, do NCPC. Advogados(s): Ana L\u00facia da Silva (OAB 188677\/SP), Rosana Gomes Capranica (OAB 194272\/SP), Leda Maria de Angelis Pinto (OAB 241999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (artigo 487, I, CPC).Diante da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das despesas processuais desembolsadas pelo requerido e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes fixados equitativamente em R$ 1.500,00 (um mil e quinhentos reais), nos termos do art. 85, \u00a7 8\u00b0 do NCPC, ressalvado o disposto no artigo 98, \u00a73\u00ba, do NCPC.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1022862-26.2016.8.26.0506 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1022862-26.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos  \nRequerente : John Lennon  da Silva\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Rebeca   Mendes   Batista\nVISTOS.\nJOHN  LENNON  DA  SILVA ,  qualificado  na  inicial,  \najuizou  a  presente  a\u00e7\u00e3o  em  face  de  BANCO  ITAU  -  UNIBANCO  S\/A ,  qualificado  \nnos  autos.  Alega,  em  resumo,  que  as  partes  celebraram  contrato  de  \nfinanciamento  para  aquisi\u00e7\u00e3o  de  ve\u00edculo  automotor,  mas  o  contrato  cont\u00e9m  \ncl\u00e1usulas  ilegais  e  abusivas,  de  modo  que  pretende,  na  ess\u00eancia,  a  revis\u00e3o  do  \ncontrato,  a  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  das  cl\u00e1usulas  e  pr\u00e1ticas  ilegais  e  abusivas,  a  \nsuspens\u00e3o  do  valor  da  presta\u00e7\u00e3o,  a  exclus\u00e3o  do  nome  da  lista  de  restri\u00e7\u00e3o  ao  \ncr\u00e9dito  da  SERASA  e  SCPC,  a  manuten\u00e7\u00e3o  na  posse  do  ve\u00edculo  e  a  repeti\u00e7\u00e3o  do  \nque  pagou  a  mais.\nA tutela  de  urg\u00eancia  fora  indeferida.\nCitado,  o  r\u00e9u  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o,  ocasi\u00e3o  em  que  \ndestacou  que  as  cl\u00e1usulas  contratuais  s\u00e3o  v\u00e1lidas,  que  deve  ser  respeitado  o  \nneg\u00f3cio  jur\u00eddico  firmado  entre  as  partes,  pugnando  pela  legalidade  dos  encargos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 211405F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 88\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1022862-26.2016.8.26.0506 - lauda  2\npactuados.\n Requereu  a  improced\u00eancia.\nHouve  r\u00e9plica.\nSobre  o  interesse  na  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas,  \nsomente  a  parte  autora  assim  manifestou.\n\u00c9  O  RELAT\u00d3RIO.\nFUNDAMENTO  E  DECIDO.\nA  mat\u00e9ria  controvertida  \u00e9  essencialmente  de  direito  e  \nno  plano  dos  fatos  n\u00e3o  h\u00e1  necessidade  de  produ\u00e7\u00e3o  de  outras  provas.  Assim  \nsendo,  passo  ao  julgamento  do  feito  no  estado  em  que  se  encontra.\nO  pedido  \u00e9  improcedente.\nA  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  decorre  da  celebra\u00e7\u00e3o  de  contrato  \nde  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  (fls.  16\/24)  e,  diante  da  qualidade  das  partes  e  da  \nnatureza  da  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  de  direito  material,  ao  caso  deve  ser  aplicado  o  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor.\nNeste  sentido:  \u201cO  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  \u00e9  \naplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras\u201d  (S\u00famula  n.  297,  STJ).\nContudo,  ainda  que  aplicada  a  legisla\u00e7\u00e3o  \nconsumerista,  tem-se  que  o contrato  n\u00e3o  cont\u00e9m  qualquer  cl\u00e1usula  nula  ou  \nabusiva  e  o  requerido  n\u00e3o  vem  procedendo  \u00e0  pr\u00e1tica  il\u00edcita  ou  abusiva  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 211405F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 89\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1022862-26.2016.8.26.0506 - lauda  3\nrecebimento\n de  seu  cr\u00e9dito.\nTaxa de  juros  remunerat\u00f3rios.\nO  requerido,  na  condi\u00e7\u00e3o  de  institui\u00e7\u00e3o  financeira,  \npode  praticar  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  nos  moldes  do  que  fora  contratado  \n(1,97%  ao  m\u00eas  e  26,79%  ao  ano),  pois  n\u00e3o  h\u00e1  limita\u00e7\u00e3o  legal  de  juros  e  a  \u201cLei  de  \nUsura\u201d  n\u00e3o  tem  aplica\u00e7\u00e3o  em  caso  cobran\u00e7a  de  juros  a  cargo  de  institui\u00e7\u00e3o  \nfinanceira,  conforme  enunciados  de  S\u00famulas  de  Egr\u00e9gios  Supremo  Tribunal  \nFederal  e  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  n.  596  e  n.  83,  respectivamente.\nE,  de  acordo  com  o  enunciado  da  S\u00famula  vinculante  \nn.  7,  \u201cA  norma  do  \u00a7  3\u00ba  do  artigo  192  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  revogada  pela  Emenda  \nConstitucional  n\u00ba  40\/2003,  que  limitava  a  taxa  de  juros  reais  a  12%  ao  ano,  tinha  \nsua  aplica\u00e7\u00e3o  condicionada  \u00e0  edi\u00e7\u00e3o  de  lei  complementar\u201d  (DJe-STF  20.6.2008  e  \nDOU  20.6.2008).  \nAdemais, vigora  no  Brasil  o  princ\u00edpio  da  livre  \npactua\u00e7\u00e3o ,  salvo  se  houver  discrep\u00e2ncia  substancial  da  m\u00e9dia  praticada  pelo  \nmercado  na  pra\u00e7a  do  contrato,  quando,  ent\u00e3o,  caber\u00e1  ao  Judici\u00e1rio  proceder  \u00e0  \ndevida  adequa\u00e7\u00e3o  de  modo  a  repor  o  m\u00ednimo  de  equil\u00edbrio  em  prol  do  \nconsumidor.\nApenas se  poderia  alegar  abusividade  diante  de  caso  \nconcreto  no  qual  fosse  demonstrada  a  utiliza\u00e7\u00e3o  de  \u00edndices  em  disson\u00e2ncia  com  \naquilo  que  foi  contratado.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 211405F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 90\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1022862-26.2016.8.26.0506 - lauda  4\nImportante\n destacar  que  a  autora  n\u00e3o  demonstrou  que  \na  taxa  de  juros  remunerat\u00f3rios  praticada  pela  parte  r\u00e9  ( 1,97%  ao  m\u00eas,  26,79%  ao  \nano)  n\u00e3o  se  encontra  dentro  da  m\u00e9dia  do  mercado  e,  tampouco,  que  existe  \ncl\u00e1usula  contratual  concedendo  ao  requerido  o  poder  de  definir  unilateralmente  a  \ntaxa  de  juros.\nPortanto, no  caso,  nenhuma  ilegalidade  ou \nabusividade  se  verifica  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  taxa  contratada.  \nCapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.\nA  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  revela-se  l\u00edcita,  eis  \nque  tem  previs\u00e3o  na  legisla\u00e7\u00e3o  que  trata  da  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  (artigo  \n28,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  n.  10.931\/2004)  e  expressamente  contratada,  conforme  se  \nverifica  da  cl\u00e1usula  10  (fls.  17).\nPortanto,  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  de  juros  \u00e9  legal  e  n\u00e3o  \nse  mostra  abusiva.\nComiss\u00e3o de  perman\u00eancia.\nA  incid\u00eancia  da  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  durante  o  \nper\u00edodo  de  inadimpl\u00eancia,  por  sua  vez,  \u00e9  permitida,  desde  que  n\u00e3o  cumulada  \ncom  os  demais  encargos  morat\u00f3rios  e  desde  que  seja  calculada  pela  taxa  m\u00e9dia  \ndos  juros  de  mercado,  apurada  pelo  Banco  Central  do  Brasil.\n\"N\u00e3o  \u00e9  potestativa  a  cl\u00e1usula  contratual  que  prev\u00ea  a  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 211405F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 91\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1022862-26.2016.8.26.0506 - lauda  5\ncomiss\u00e3o\n de  perman\u00eancia,  calculada  pela  taxa  m\u00e9dia  de  mercado  apurada  pelo  \nBanco  Central  do  Brasil,  limitada  \u00e0  taxa  do  contrato\"  (STJ,  S\u00famula  n.  297).\nEntretanto,  analisado  o  contrato  em  comento,  \nespecialmente  a  cl\u00e1usula  17  (fls.  18),  verifica-se  que  n\u00e3o  houve  previs\u00e3o  de  \nincid\u00eancia  de  comiss\u00e3o  perman\u00eancia.\nDa  mora  da  parte  autora.\nA  parte  autora  se  encontra  em  mora  por  sua  culpa  \nexclusiva,  j\u00e1  que  n\u00e3o  efetuou  o  pagamento  no  tempo,  lugar  e  forma  \nconvencionada.  \nInaplic\u00e1vel ao  caso  a  teoria  do  adimplemento  \nsubstancial.  Segundo  referida  teoria,  havendo  o  cumprimento  de  parte  \nconsider\u00e1vel  do  contrato,  a  resolu\u00e7\u00e3o  deste  mostra-se  desproporcional  e \nabusiva,  cabendo  ao  credor  pleitear  judicialmente  e,  pela  via  adequada,  a \nparcela  remanescente  n\u00e3o  cumprida.\nNesse  sentido  vem  decidindo  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:\n\u201cA\u00e7\u00e3o de  busca  e  apreens\u00e3o  de  ve\u00edculo  alienado  \nfiduciariamente.  (...)  Alega\u00e7\u00e3o  de  adimplemento  substancial  do  contrato.  \nAdimplemento  substancial  do  contrato  pelo  r\u00e9u,  que  pagou  15  das  18  presta\u00e7\u00f5es  \ndo  contrato.  Possibilidade  de  aplica\u00e7\u00e3o  da  referida  teoria,  de  modo  a  manter  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 211405F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 92\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1022862-26.2016.8.26.0506 - lauda  6\nh\u00edgido\n o  contrato  de  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  firmado  entre  as  partes,  ressalvado  o  \ndireito  do  credor  de  cobrar  a  d\u00edvida.  Senten\u00e7a  reformada.  Apela\u00e7\u00e3o  provida.\u201d  (27\u00aa  \nC\u00e2mara  de  Direito  Privado,  apela\u00e7\u00e3o  n.  9110304-35.2008.8.26.0000,  relator  \nMORAIS  PUCCI,  julgado  em  06.1.2012).\n\u201cAPELA\u00c7\u00c3O  C\u00cdVEL.  A\u00c7\u00c3O  DE  BUSCA  E \nAPREENS\u00c3O.  DECRETO-LEI  911\/69.  ADIMPLEMENTO  SUBSTANCIAL.  \nEXTIN\u00c7\u00c3O  DO  PROCESSO  POR  INADEQUA\u00c7\u00c3O  DAVIA  ELEITA  (ART.  267,  \nVI  DO  CPC).  SENTEN\u00c7A  MANTIDA.  RECURSO  IMPROVIDO.  Havendo  o \nadimplemento  substancial  do  neg\u00f3cio  jur\u00eddico,  torna-se  invi\u00e1vel  o  pedido  de  \nbusca  e  apreens\u00e3o  do  bem,  devendo  o  credor  buscar  seu  cr\u00e9dito  em  a\u00e7\u00e3o  de  \ncobran\u00e7a  pr\u00f3pria\u201d. (Apela\u00e7\u00e3o  n\u00ba  0004453-13.2011.8.26.0597,  Des.  Rel.  MENDES  \nGOMES,  julgado  em  05.09.2011).\nSobre  o  tema,  tamb\u00e9m  j\u00e1  se  manifestou  o  Egr\u00e9gio  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  \n\u201cDIREITO  CIVIL.  CONTRATO  DE  ARRENDAMENTO  \nMERCANTIL  PARA  AQUISI\u00c7\u00c3O  DE  VE\u00cdCULO  (LEASING).  PAGAMENTO  DE  \nTRINTA  E  UMA  DAS  TRINTA  E  SEIS  PARCELAS  DEVIDAS.  RESOLU\u00c7\u00c3O  DO  \nCONTRATO.  A\u00c7\u00c3O  DE  REINTEGRA\u00c7\u00c3O  DE  POSSE.  DESCABIMENTO.  \nMEDIDAS  DESPROPORCIONAIS  DIANTE  DO  D\u00c9BITO  REMANESCENTE.  \nAPLICA\u00c7\u00c3O  DA  TEORIA  DO  ADIMPLEMENTO  SUBSTANCIAL.  1.  \u00c9  pela  lente  \ndas  cl\u00e1usulas  gerais  previstas  no  C\u00f3digo  Civil  de  2002,  sobretudo  a  da  boa-f\u00e9  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 211405F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 93\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1022862-26.2016.8.26.0506 - lauda  7\nobjetiva\n e  da  fun\u00e7\u00e3o  social,  que  deve  ser  lido  o  art.  475,  segundo  o  qual  \"[a]parte  \nlesada  pelo  inadimplemento  pode  pedir  a  resolu\u00e7\u00e3o  do  contrato,  se  n\u00e3o  preferir  \nexigir-lhe  o  cumprimento,  cabendo,  em  qualquer  dos  casos,  indeniza\u00e7\u00e3o  por  \nperdas  e  danos\".  2.  Nessa  linha  de  entendimento,  a  teoria  do  substancial  \nadimplemento  visa  a  impedir  o  uso  desequilibrado  do  direito  de  resolu\u00e7\u00e3o  por  \nparte  do  credor,  preterindo  desfazimentos  desnecess\u00e1rios  em  prol  da  \npreserva\u00e7\u00e3o  da  aven\u00e7a,  com  vistas  \u00e0  realiza\u00e7\u00e3o  dos  princ\u00edpios  da  boa-f\u00e9  e  da  \nfun\u00e7\u00e3o  social  do  contrato.  3.  No  caso  em  apre\u00e7o,  \u00e9  de  se  aplicar  a  da  teoria  do  \nadimplemento  substancial  dos  contratos,  porquanto  o  r\u00e9u  pagou:\"31  das  36  \npresta\u00e7\u00f5es  contratadas,  86%  da  obriga\u00e7\u00e3o  total  (contrapresta\u00e7\u00e3o  e  VRG  \nparcelado)  e  mais  R$10.500,44  de  valor  residual  garantido\".  O  mencionado  \ndescumprimento  contratual  \u00e9  inapto  a  ensejar  a  reintegra\u00e7\u00e3o  de  posse  \npretendida  e,  consequentemente,  a  resolu\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  arrendamento  \nmercantil,  medidas  desproporcionais  diante  do  substancial  adimplemento  da  \naven\u00e7a.  4.  N\u00e3o  se  est\u00e1  a  afirmar  que  a  d\u00edvida  n\u00e3o  paga  desaparece,  o  que  seria  \num  convite  a  toda  sorte  de  fraudes.  Apenas  se  afirma  que  o  meio  de  realiza\u00e7\u00e3o  \ndo  cr\u00e9dito  por  que  optou  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  n\u00e3o  se  mostra  consent\u00e2neo  com  \na  extens\u00e3o  do  inadimplemento  e,  de  resto,  com  os  ventos  do  C\u00f3digo  Civil  de  \n2002.  Pode,  certamente,  o  credor  valer-se  de  meios  menos  gravosos  e \nproporcionalmente  mais  adequados  \u00e0  persecu\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  remanescente,  \ncomo,  por  exemplo,  a  execu\u00e7\u00e3o  do  t\u00edtulo.  5.  Recurso  especial  n\u00e3o  conhecido.\u201d  \n(REsp  n\u00ba  1.051.270\/RS,  Rel.  Min.  LUIS  FELIPE  SALOM\u00c3O,  Quarta  Turma,  \njulgado  em  05.09.2011).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 211405F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  ALICE  ALEM SAADI,  1010, Ribeir\u00e3o  Preto-SP  - CEP  14096-570\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n1022862-26.2016.8.26.0506 - lauda  8\nPor\n outro  lado,  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  nome  do  devedor  nos  \ncadastros  restritivos  de  cr\u00e9dito  n\u00e3o  constitui  ato  il\u00edcito  e,  sim,  exerc\u00edcio  regular  de  \ndireito,  ainda  mais  quando  esteja  sendo  questionado,  em  a\u00e7\u00e3o  revisional,  \neventual  excesso  na  aplica\u00e7\u00e3o  de  encargos  contratuais.\nNeste  sentido,  o  enunciado  da  S\u00famula  n\u00ba  380  do  \nSuperior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \u201cA  simples  propositura  da  a\u00e7\u00e3o  de  revis\u00e3o  de  \ncontrato  n\u00e3o  inibe  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  mora  do  autor\u201d .\nDe  rigor,  portanto,  a  improced\u00eancia  do  pedido.\nD  I S  P  O  S  I T  I V  O.\n \nAnte  o  exposto ,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido  e  \nextinto  o  processo,  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito  (artigo  487,  I,  CPC).\nDiante  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a  parte  autora  ao  \npagamento  das  despesas  processuais  desembolsadas  pelo  requerido  e \nhonor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  estes  fixados  equitativamente  em  R$  1.500,00  (um  mil  e  \nquinhentos  reais),  nos  termos  do  art.  85,  \u00a7  8\u00b0  do  NCPC,  ressalvado  o  disposto  no  \nartigo  98,  \u00a73\u00ba,  do  NCPC.\nP.I.C.  \nRibeir\u00e3o  Preto , 25  de  agosto  de  2017 .\nREBECA  MENDES  BATISTA\n         Ju\u00edza  de  Direito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 211405F. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 18:05 . fls. 95"}},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/08\/2017","descricao":"Apensado ao processo   Apensado ao processo 1014271-75.2016.8.26.0506 - Classe: Busca e Apreens\u00e3o em Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria - Assunto principal: Aliena\u00e7\u00e3o Fiduci\u00e1ria","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0286\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2408 P\u00e1gina: 311","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0286\/2017 Teor do ato: Os presente autos foram remetidos a este Ju\u00edzo por haver conex\u00e3o com a a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o em aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria que aqui tramita sob n\u00ba 1014271-75.2016.8.26.0506 (n\u00ba de ordem: 1056\/16).Assim, ante o risco de decis\u00f5es conflitantes apensem-se a presente \u00e0quela a\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s as necess\u00e1rias regulariza\u00e7\u00f5es, tornem estes autos conclusos para senten\u00e7a.Int. Advogados(s): Ana L\u00facia da Silva (OAB 188677\/SP), Rosana Gomes Capranica (OAB 194272\/SP), Leda Maria de Angelis Pinto (OAB 241999\/SP), Fatima Aparecida Gallo (OAB 93905\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Despacho    Os presente autos foram remetidos a este Ju\u00edzo por haver conex\u00e3o com a a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o em aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria que aqui tramita sob n\u00ba 1014271-75.2016.8.26.0506 (n\u00ba de ordem: 1056\/16).Assim, ante o risco de decis\u00f5es conflitantes apensem-se a presente \u00e0quela a\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s as necess\u00e1rias regulariza\u00e7\u00f5es, tornem estes autos conclusos para senten\u00e7a.Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010 ,   .  -   Nova  Ribeir\u00e2nia\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto10cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022862-26.2016.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1022862-26.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : John Lennon  da Silva\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nVistos.\nOs  presente  autos  foram  remetidos  a  este  Ju\u00edzo  por  haver  \nconex\u00e3o  com  a  a\u00e7\u00e3o  de  busca  e  apreens\u00e3o  em  aliena\u00e7\u00e3o  fiduci\u00e1ria  que  aqui  \ntramita  sob  n\u00ba  1014271-75.2016.8.26.0506  (n\u00ba  de  ordem:  1056\/16).\nAssim,  ante  o  risco  de  decis\u00f5es  conflitantes  apensem-se  a  \npresente  \u00e0quela  a\u00e7\u00e3o.\nAp\u00f3s  as  necess\u00e1rias  regulariza\u00e7\u00f5es,  tornem  estes  autos  \nconclusos  para  senten\u00e7a.\nInt. \nRibeir\u00e3o  Preto, 08  de  agosto  de 2017 .\nRebeca  Mendes  Batista\n                               Juiz(a)  de  DireitoPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 2031CCC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por REBECA MENDES BATISTA MAZZO, liberado nos autos em 09\/08\/2017 \u00e0s 14:39 . fls. 85"}},{"data":"26\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/07\/2017","descricao":"Redistribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Despacho de fls. 82.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0295\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2394 P\u00e1gina: 205","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0295\/2017 Teor do ato: Ao consultar os autos n\u00ba 1014271-75.2016.8.26.0506, da 10\u00aa Vara C\u00edvel, constatei que h\u00e1 decis\u00e3o proferida naqueles autos reconhecendo a conex\u00e3o e, consequentemente, a preven\u00e7\u00e3o daquele ju\u00edzo (fls. 65\/66).Sendo assim, remetam-se os autos para aquele ju\u00edzo, anotando-se.Intime-se. Advogados(s): Ana L\u00facia da Silva (OAB 188677\/SP), Rosana Gomes Capranica (OAB 194272\/SP), Leda Maria de Angelis Pinto (OAB 241999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2017","descricao":"Despacho    Ao consultar os autos n\u00ba 1014271-75.2016.8.26.0506, da 10\u00aa Vara C\u00edvel, constatei que h\u00e1 decis\u00e3o proferida naqueles autos reconhecendo a conex\u00e3o e, consequentemente, a preven\u00e7\u00e3o daquele ju\u00edzo (fls. 65\/66).Sendo assim, remetam-se os autos para aquele ju\u00edzo, anotando-se.Intime-se.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Alice  Alem  Saadi,  1010   .  -   Nova  Ribeirania\nCEP:   14096-570  -   Ribeir\u00e3o  Preto  -   SP\nTelefone:   (16)  3629-0004  -  E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022862-26.2016.8.26.0506  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1022862-26.2016.8.26.0506\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente :John Lennon  da Silva\nRequerido :Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   H\u00e9ber   Mendes   Batista\nCONCLUS\u00c3O\nAos  20\/07\/2017 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  H\u00e9ber  \nMendes  Batista ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  Comarca  de  \nRibeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc.  _____,  ( RPA ).\nVistos.\nAo  consultar  os  autos  n\u00ba  1014271-75.2016.8.26.0506,  da  10\u00aa  Vara  C\u00edvel,  \nconstatei  que  h\u00e1  decis\u00e3o  proferida  naqueles  autos  reconhecendo  a  conex\u00e3o  e,  \nconsequentemente,  a  preven\u00e7\u00e3o  daquele  ju\u00edzo  (fls.  65\/66).\nSendo  assim,  remetam-se  os  autos  para  aquele  ju\u00edzo,  anotando-se.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 20  de  julho  de  2017 .\nH\u00e9ber  Mendes  Batista\nJuiz(a)  de Direito\n(ass.  Digital)\nData\nAos  _______________recebo  os  presentes  autos  do  MM  Juiz  de  Direito.  Eu,  \n__________________  (Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio).Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 1F61825. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 20\/07\/2017 \u00e0s 10:25 . fls. 82"}},{"data":"19\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70127802-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/05\/2017 17:27","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0160\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2336 P\u00e1gina: 94","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0160\/2017 Teor do ato: Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 5 (cinco) dias, justificando sua pertin\u00eancia. Advogados(s): Ana L\u00facia da Silva (OAB 188677\/SP), Rosana Gomes Capranica (OAB 194272\/SP), Leda Maria de Angelis Pinto (OAB 241999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 5 (cinco) dias, justificando sua pertin\u00eancia.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/04\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70104720-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 17\/04\/2017 14:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2290 P\u00e1gina: 171","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2017 Teor do ato: Ante a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 42\/62, vista ao autor. Advogados(s): Ana L\u00facia da Silva (OAB 188677\/SP), Rosana Gomes Capranica (OAB 194272\/SP), Leda Maria de Angelis Pinto (OAB 241999\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ante a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 42\/62, vista ao autor.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"17\/01\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70006832-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/01\/2017 15:52","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/01\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.17.70004331-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 13\/01\/2017 10:49","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/12\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR571614915TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Banco Itau - Unibanco S\/A Dilig\u00eancia : 14\/12\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/12\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0401\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2223 P\u00e1gina: 128","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0401\/2016 Teor do ato: 1) Defiro ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se.2) Da inicial verifica-se que h\u00e1 pedido para concess\u00e3o de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, sendo de rigor a aprecia\u00e7\u00e3o do requerimento \u00e0 luz dos artigos 294 e 300, do CPC.E, nesse contexto, verifico que n\u00e3o h\u00e1 o requisito da probabilidade do direito, porquanto este demanda cogni\u00e7\u00e3o ampla.Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 como revisar contrato entabulado entre as partes em sede de tutela antecipada, sendo, pois, de rigor o estabelecimento do contradit\u00e1rio e abertura de instru\u00e7\u00e3o.Trata-se de quest\u00e3o complexa, que n\u00e3o comporta a medida pretendida.3) No mais, tratando-se a quest\u00e3o dos autos de direito dispon\u00edvel, significa dizer, que aceita autocomposi\u00e7\u00e3o, e observado o disposto no artigo 190 c.c. artigo 139, II, ambos do CPC, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 334, do CPC.Al\u00e9m disso, o caput daquele dispositivo legal prev\u00ea a possibilidade de improced\u00eancia liminar do pedido, tal como ocorria com o artigo 285-A, do CPC\/73, o que reafirma o entendimento quanto a dispensabilidade daquela audi\u00eancia preliminar de concilia\u00e7\u00e3o.De mais a mais, esse Ju\u00edzo vem, h\u00e1 algum tempo, observando, especificamente no que se refere ao procedimento sum\u00e1rio, que as audi\u00eancias pr\u00e9vias de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o realizadas nos moldes do artigo 285, do CPC\/73, tem provocado maior demora na solu\u00e7\u00e3o dos processos.Isso porque, al\u00e9m das incont\u00e1veis redesigna\u00e7\u00f5es, por impossibilidade temporal de cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us; al\u00e9m disso, \u00e9 insignificante o n\u00famero de acordos realizados nessas audi\u00eancias iniciais.N\u00e3o foi outra a raz\u00e3o pela qual essa e outras Varas da Comarca, ap\u00f3s levantarem dados estat\u00edsticos e constatarem o baixo \u00edndice de acordos em audi\u00eancias preliminares, passaram a simplificar o procedimento, dispensando a audi\u00eancia inicial de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista, anteriormente, no rito sum\u00e1rio; e essa experi\u00eancia revelou melhor resultado pr\u00e1tico para o andamento do processo.Al\u00e9m deste argumento, acredito que a n\u00e3o designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (artigo 334, do CPC), nessa fase, permitir\u00e1 consider\u00e1vel encurtamento da pauta, com uma resposta jurisdicional em menor espa\u00e7o de tempo, com efetiva aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio inserto no artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal presta\u00e7\u00e3o jurisdicional c\u00e9lere, com razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, e, tamb\u00e9m, atender\u00e1 ao esp\u00edrito da nova legisla\u00e7\u00e3o processual civil, de que as partes tem o direito de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito (artigo 4\u00ba, do CPC).Nessa seara, nos termos do artigo 190, do CPC, se o objeto da a\u00e7\u00e3o versa sobre direito que admite autocomposi\u00e7\u00e3o, tratando-se de partes capazes, \u00e9 l\u00edcito alterar-se o procedimento processual para ajust\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa. Ora, se as partes podem estipular altera\u00e7\u00e3o no procedimento, o juiz - que deve zelar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (artigo 139, II, do CPC) pode, observada a realidade da causa, fazer o mesmo, suprimindo, p. ex., aquela audi\u00eancia inicial de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 334, do CPC).Tal op\u00e7\u00e3o procedimental n\u00e3o prejudicar\u00e1 as partes, n\u00e3o obstar\u00e1 a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o a qualquer tempo e, tampouco, excluir\u00e1 deste Ju\u00edzo, a possibilidade de futura designa\u00e7\u00e3o com a mesma finalidade, vez que o artigo 139, V, do CPC, prev\u00ea, expressamente, que o Estado promover\u00e1, sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos, inclusive no curso do processo judicial.Al\u00e9m disto, cumpre observar que, nos termos do par\u00e1grafo 8\u00ba do artigo 334, a aus\u00eancia injustificada das partes \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo reprimida com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica visada pelo demandante ou do valor da causa, \u00f4nus que se mostra demasiado grave e abusivo \u00e0s partes, vez que, tecnicamente, n\u00e3o h\u00e1, sequer, lide formada.Tal imposi\u00e7\u00e3o fere princ\u00edpio igualmente importante da nova legisla\u00e7\u00e3o processual, no caso, o da autonomia vontade, decorrente da previs\u00e3o normativa de que o Estado n\u00e3o pode interferir se as partes n\u00e3o quiserem a concilia\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o \u00a74\u00ba, do artigo 166, do CPC, estabelece que a media\u00e7\u00e3o e a concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o regidas conforme a livre autonomia dos interessados, inclusive no que diz respeito \u00e0 defini\u00e7\u00e3o das regras procedimentais.Outro ponto relevante a ser considerado \u00e9 a possiblidade de realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, se for o caso, oportunamente (artigo 334, \u00a77o, do CPC); al\u00e9m disso, as propostas e contrapropostas de acordo podem ser feitas a qualquer momento, por peti\u00e7\u00e3o escrita nos autos.Sendo assim, diante das raz\u00f5es acima expostas e por se mostrar, atualmente, desvantajosa para as partes, deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334, do CPC.Posto isso, DISPENSO a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia inicial e determino a CITA\u00c7\u00c3O da parte r\u00e9 para apresentar defesa no prazo de 15 dias (artigo 335, do NCPC), contados na forma do artigo 231, do CPC.3) Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, ou carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se. Advogados(s): Ana L\u00facia da Silva (OAB 188677\/SP), Rosana Gomes Capranica (OAB 194272\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial    1) Defiro ao autor os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, anotando-se.2) Da inicial verifica-se que h\u00e1 pedido para concess\u00e3o de tutela provis\u00f3ria de urg\u00eancia, sendo de rigor a aprecia\u00e7\u00e3o do requerimento \u00e0 luz dos artigos 294 e 300, do CPC.E, nesse contexto, verifico que n\u00e3o h\u00e1 o requisito da probabilidade do direito, porquanto este demanda cogni\u00e7\u00e3o ampla.Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 como revisar contrato entabulado entre as partes em sede de tutela antecipada, sendo, pois, de rigor o estabelecimento do contradit\u00e1rio e abertura de instru\u00e7\u00e3o.Trata-se de quest\u00e3o complexa, que n\u00e3o comporta a medida pretendida.3) No mais, tratando-se a quest\u00e3o dos autos de direito dispon\u00edvel, significa dizer, que aceita autocomposi\u00e7\u00e3o, e observado o disposto no artigo 190 c.c. artigo 139, II, ambos do CPC, dispenso a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o e media\u00e7\u00e3o nos termos do artigo 334, do CPC.Al\u00e9m disso, o caput daquele dispositivo legal prev\u00ea a possibilidade de improced\u00eancia liminar do pedido, tal como ocorria com o artigo 285-A, do CPC\/73, o que reafirma o entendimento quanto a dispensabilidade daquela audi\u00eancia preliminar de concilia\u00e7\u00e3o.De mais a mais, esse Ju\u00edzo vem, h\u00e1 algum tempo, observando, especificamente no que se refere ao procedimento sum\u00e1rio, que as audi\u00eancias pr\u00e9vias de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o realizadas nos moldes do artigo 285, do CPC\/73, tem provocado maior demora na solu\u00e7\u00e3o dos processos.Isso porque, al\u00e9m das incont\u00e1veis redesigna\u00e7\u00f5es, por impossibilidade temporal de cita\u00e7\u00e3o dos r\u00e9us; al\u00e9m disso, \u00e9 insignificante o n\u00famero de acordos realizados nessas audi\u00eancias iniciais.N\u00e3o foi outra a raz\u00e3o pela qual essa e outras Varas da Comarca, ap\u00f3s levantarem dados estat\u00edsticos e constatarem o baixo \u00edndice de acordos em audi\u00eancias preliminares, passaram a simplificar o procedimento, dispensando a audi\u00eancia inicial de tentativa de concilia\u00e7\u00e3o prevista, anteriormente, no rito sum\u00e1rio; e essa experi\u00eancia revelou melhor resultado pr\u00e1tico para o andamento do processo.Al\u00e9m deste argumento, acredito que a n\u00e3o designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia conciliat\u00f3ria (artigo 334, do CPC), nessa fase, permitir\u00e1 consider\u00e1vel encurtamento da pauta, com uma resposta jurisdicional em menor espa\u00e7o de tempo, com efetiva aplica\u00e7\u00e3o do princ\u00edpio inserto no artigo 5\u00ba, LXXVIII, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal presta\u00e7\u00e3o jurisdicional c\u00e9lere, com razo\u00e1vel dura\u00e7\u00e3o do processo, e, tamb\u00e9m, atender\u00e1 ao esp\u00edrito da nova legisla\u00e7\u00e3o processual civil, de que as partes tem o direito de obter, em prazo razo\u00e1vel, a solu\u00e7\u00e3o integral do m\u00e9rito (artigo 4\u00ba, do CPC).Nessa seara, nos termos do artigo 190, do CPC, se o objeto da a\u00e7\u00e3o versa sobre direito que admite autocomposi\u00e7\u00e3o, tratando-se de partes capazes, \u00e9 l\u00edcito alterar-se o procedimento processual para ajust\u00e1-lo \u00e0s especificidades da causa. Ora, se as partes podem estipular altera\u00e7\u00e3o no procedimento, o juiz - que deve zelar pela dura\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel do processo (artigo 139, II, do CPC) pode, observada a realidade da causa, fazer o mesmo, suprimindo, p. ex., aquela audi\u00eancia inicial de concilia\u00e7\u00e3o (artigo 334, do CPC).Tal op\u00e7\u00e3o procedimental n\u00e3o prejudicar\u00e1 as partes, n\u00e3o obstar\u00e1 a possibilidade de concilia\u00e7\u00e3o a qualquer tempo e, tampouco, excluir\u00e1 deste Ju\u00edzo, a possibilidade de futura designa\u00e7\u00e3o com a mesma finalidade, vez que o artigo 139, V, do CPC, prev\u00ea, expressamente, que o Estado promover\u00e1, sempre que poss\u00edvel, a solu\u00e7\u00e3o consensual dos conflitos, inclusive no curso do processo judicial.Al\u00e9m disto, cumpre observar que, nos termos do par\u00e1grafo 8\u00ba do artigo 334, a aus\u00eancia injustificada das partes \u00e0 audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o \u00e9 considerada ato atentat\u00f3rio \u00e0 dignidade da justi\u00e7a, sendo reprimida com multa de at\u00e9 2% da vantagem econ\u00f4mica visada pelo demandante ou do valor da causa, \u00f4nus que se mostra demasiado grave e abusivo \u00e0s partes, vez que, tecnicamente, n\u00e3o h\u00e1, sequer, lide formada.Tal imposi\u00e7\u00e3o fere princ\u00edpio igualmente importante da nova legisla\u00e7\u00e3o processual, no caso, o da autonomia vontade, decorrente da previs\u00e3o normativa de que o Estado n\u00e3o pode interferir se as partes n\u00e3o quiserem a concilia\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o \u00a74\u00ba, do artigo 166, do CPC, estabelece que a media\u00e7\u00e3o e a concilia\u00e7\u00e3o ser\u00e3o regidas conforme a livre autonomia dos interessados, inclusive no que diz respeito \u00e0 defini\u00e7\u00e3o das regras procedimentais.Outro ponto relevante a ser considerado \u00e9 a possiblidade de realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o ou de media\u00e7\u00e3o por meio eletr\u00f4nico, se for o caso, oportunamente (artigo 334, \u00a77o, do CPC); al\u00e9m disso, as propostas e contrapropostas de acordo podem ser feitas a qualquer momento, por peti\u00e7\u00e3o escrita nos autos.Sendo assim, diante das raz\u00f5es acima expostas e por se mostrar, atualmente, desvantajosa para as partes, deixo de designar a audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o prevista no artigo 334, do CPC.Posto isso, DISPENSO a realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia inicial e determino a CITA\u00c7\u00c3O da parte r\u00e9 para apresentar defesa no prazo de 15 dias (artigo 335, do NCPC), contados na forma do artigo 231, do CPC.3) Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado, ou carta de cita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.Intime-se.","anexo":{"label":"Recebida a Peti\u00e7\u00e3o Inicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022862-26.2016.8.26.0506  - p.  1  \nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1022862-26.2016.8.26.0506\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Esp\u00e9cies  de Contratos\nRequerente : John Lennon  da Silva\nRequerido : Banco Itau - Unibanco  S\/A\nJuiz(a)  de Direito:  Dr(a). H\u00e9ber  Mendes  Batista\nCONCLUS\u00c3O\nAos  11\/10\/2016 ,  fa\u00e7o  conclus\u00e3o  destes  autos  ao(\u00e0)  Exmo(a).  Sr(a).  Dr(a).  H\u00e9ber  \nMendes  Batista ,  MM.  Juiz(a)  de  Direito  desta  Quarta  Vara  C\u00edvel  desta  Comarca  de  \nRibeir\u00e3o  Preto  \n Estado  de  S\u00e3o  Paulo.  O(a)  Esc:  _______  (Raquel  Provenzani  de  \nAlmeida ).\nVistos.\n1)   Defiro   ao   autor   os   benef\u00edcios   da   justi\u00e7a   gratuita,   anotando-se.\n2)   Da   inicial   verifica-se   que   h\u00e1   pedido   para   concess\u00e3o   de   tutela   provis\u00f3ria  \nde   urg\u00eancia,   sendo   de   rigor   a   aprecia\u00e7\u00e3o   do   requerimento   \u00e0   luz   dos   artigos   294   e   300,   do  \nCPC.\nE,   nesse   contexto,   verifico   que   n\u00e3o   h\u00e1   o   requisito   da   probabilidade   do  \ndireito,   porquanto   este   demanda   cogni\u00e7\u00e3o   ampla.\nCom   efeito,   n\u00e3o   h\u00e1   como   revisar   contrato   entabulado   entre   as   partes   em  \nsede   de   tutela   antecipada,   sendo,   pois,   de   rigor   o   estabelecimento   do   contradit\u00e1rio   e  \nabertura   de   instru\u00e7\u00e3o.\nTrata-se de  quest\u00e3o  complexa,  que  n\u00e3o  comporta  a  medida  pretendida.\n3) No  mais,  tratando-se  a  quest\u00e3o  dos  autos  de  direito  dispon\u00edvel , \nsignifica dizer,  que  aceita  autocomposi\u00e7\u00e3o,  e  observado  o  disposto  no  artigo  190  c.c.  \nartigo 139,  II,  ambos  do  CPC,  dispenso  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  e  \nmedia\u00e7\u00e3o nos  termos  do  artigo  334,  do  CPC.\nAl\u00e9m disso,  o  caput  daquele  dispositivo  legal  prev\u00ea  a  possibilidade  de  \nimproced\u00eancia liminar  do  pedido,  tal  como  ocorria  com  o  artigo  285-A,  do  CPC\/73,  o  que  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 12DE81D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 32\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022862-26.2016.8.26.0506  - p.  2  \nreafirma o  entendimento  quanto  a  dispensabilidade  daquela  audi\u00eancia  preliminar  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nDe mais  a  mais,  esse  Ju\u00edzo  vem,  h\u00e1  algum  tempo,  observando,  \nespecificamente no  que  se  refere  ao  procedimento  sum\u00e1rio\n,  que  as  audi\u00eancias  pr\u00e9vias  \nde tentativa  de  concilia\u00e7\u00e3o  realizadas  nos  moldes  do  artigo  285,  do  CPC\/73,  tem  \nprovocado maior  demora  na  solu\u00e7\u00e3o  dos  processos.\nIsso porque,  al\u00e9m  das  incont\u00e1veis  redesigna\u00e7\u00f5es,  por  impossibilidade  \ntemporal de  cita\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us;  al\u00e9m  disso,  \u00e9  insignificante  o  n\u00famero  de  acordos  \nrealizados nessas  audi\u00eancias  iniciais.\nN\u00e3o foi  outra  a  raz\u00e3o  pela  qual  essa  e  outras  Varas  da  Comarca,  ap\u00f3s  \nlevantarem dados  estat\u00edsticos  e  constatarem  o  baixo  \u00edndice  de  acordos  em  audi\u00eancias  \npreliminares, passaram  a  simplificar  o  procedimento,  dispensando  a  audi\u00eancia  inicial  de  \ntentativa de  concilia\u00e7\u00e3o  prevista,  anteriormente,  no  rito  sum\u00e1rio;  e  essa  experi\u00eancia  \nrevelou melhor  resultado  pr\u00e1tico  para  o  andamento  do  processo.\nAl\u00e9m deste  argumento,  acredito  que  a  n\u00e3o  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  \nconciliat\u00f3ria (artigo  334,  do  CPC),  nessa  fase,  permitir\u00e1  consider\u00e1vel  encurtamento  da  \npauta, com  uma  resposta  jurisdicional  em  menor  espa\u00e7o  de  tempo,  com  efetiva  aplica\u00e7\u00e3o  \ndo princ\u00edpio  inserto  no  artigo  5\u00ba,  LXXVIII,  da  Constitui\u00e7\u00e3o  Federal  \n presta\u00e7\u00e3o  \njurisdicional c\u00e9lere,  com  razo\u00e1vel  dura\u00e7\u00e3o  do  processo,  e,  tamb\u00e9m,  atender\u00e1  ao  esp\u00edrito  \nda nova  legisla\u00e7\u00e3o  processual  civil,  de  que  as  partes  tem  o  direito  de  obter,  em  prazo  \nrazo\u00e1vel, a  solu\u00e7\u00e3o  integral  do  m\u00e9rito  (artigo  4\u00ba,  do  CPC).\nNessa seara,  nos  termos  do  artigo  190,  do  CPC,  se  o  objeto  da  a\u00e7\u00e3o  versa  \nsobre direito  que  admite  autocomposi\u00e7\u00e3o,  tratando-se  de  partes  capazes,  \u00e9  l\u00edcito  alterar-\nse o  procedimento  processual  para  ajust\u00e1-lo  \u00e0s  especificidades  da  causa.  Ora,  se  as  \npartes podem  estipular  altera\u00e7\u00e3o  no  procedimento,  o  juiz  -  que  deve  zelar  pela  dura\u00e7\u00e3o  \nrazo\u00e1vel do  processo  (artigo  139,  II,  do  CPC)  \n pode,  observada  a  realidade  da  causa,  \nfazer o  mesmo,  suprimindo,  p.  ex.,  aquela  audi\u00eancia  inicial  de  concilia\u00e7\u00e3o  (artigo  334,  do  \nCPC).\nTal op\u00e7\u00e3o  procedimental  n\u00e3o  prejudicar\u00e1  as  partes,  n\u00e3o  obstar\u00e1  a \npossibilidade de  concilia\u00e7\u00e3o  a  qualquer  tempo  e,  tampouco,  excluir\u00e1  deste  Ju\u00edzo,  a \npossibilidade de  futura  designa\u00e7\u00e3o  com  a  mesma  finalidade,  vez  que  o  artigo  139,  V,  do  \nCPC, prev\u00ea,  expressamente,  que  o  Estado  promover\u00e1,  sempre  que  poss\u00edvel,  a  solu\u00e7\u00e3o  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 12DE81D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 33\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022862-26.2016.8.26.0506  - p.  3  \nconsensual dos  conflitos,  inclusive  no  curso  do  processo  judicial.\nAl\u00e9m disto,  cumpre  observar  que,  nos  termos  do  par\u00e1grafo  8\u00ba  do  artigo  \n334, a  aus\u00eancia  injustificada  das  partes  \u00e0  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o  \u00e9  \nconsiderada ato  atentat\u00f3rio  \u00e0  dignidade  da  justi\u00e7a,  sendo  reprimida  com  multa  de  at\u00e9  2%  \nda vantagem  econ\u00f4mica  visada  pelo  demandante  ou  do  valor  da  causa,  \u00f4nus  que  se  \nmostra demasiado  grave  e  abusivo  \u00e0s  partes,  vez  que,  tecnicamente,  n\u00e3o  h\u00e1,  sequer,  \nlide formada.\nTal imposi\u00e7\u00e3o  fere  princ\u00edpio  igualmente  importante  da  nova  legisla\u00e7\u00e3o  \nprocessual, no  caso,  o  da  autonomia  vontade,  decorrente  da  previs\u00e3o  normativa  de  que  o  \nEstado n\u00e3o  pode  interferir  se  as  partes  n\u00e3o  quiserem  a  concilia\u00e7\u00e3o.  Al\u00e9m  disso,  o  \u00a74\u00ba,  do  \nartigo 166,  do  CPC,  estabelece  que  a  media\u00e7\u00e3o  e  a  concilia\u00e7\u00e3o  ser\u00e3o  regidas  conforme  a  \nlivre autonomia  dos  interessados,  inclusive  no  que  diz  respeito  \u00e0  defini\u00e7\u00e3o  das  regras  \nprocedimentais.\nOutro ponto  relevante  a  ser  considerado  \u00e9  a  possiblidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia de  concilia\u00e7\u00e3o  ou  de  media\u00e7\u00e3o  por  meio  eletr\u00f4nico,  se  for  o  caso,  \noportunamente (artigo  334,  \u00a77 o\n,  do  CPC);  al\u00e9m  disso,  as  propostas  e  contrapropostas  de  \nacordo podem  ser  feitas  a  qualquer  momento,  por  peti\u00e7\u00e3o  escrita  nos  autos.\nSendo assim,  diante  das  raz\u00f5es  acima  expostas  e  por  se  mostrar,  \natualmente, desvantajosa  para  as  partes,  deixo  de  designar  a  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  \nprevista no  artigo  334,  do  CPC.\nPosto isso,  DISPENSO  a  realiza\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  inicial  e  determino  a  \nCITA\u00c7\u00c3O da  parte  r\u00e9  para  apresentar  defesa  no  prazo  de  15  dias  (artigo  335,  do  NCPC),  \ncontados na  forma  do  artigo  231,  do  CPC.\n3) Servir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado,  ou  carta  de  \ncita\u00e7\u00e3o. Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nIntime-se.\nRibeir\u00e3o  Preto , 11  de  outubro  de  2016 .\nH\u00e9ber  Mendes  Batista\n   Juiz  de Direito\n    (ass.  digital)Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 12DE81D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 34\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  RIBEIR\u00c3O  PRETO\nFORO  DE RIBEIR\u00c3O  PRETO\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Alice   Alem   Saadi,   1010 ,   .   -   Nova   Ribeirania\nCEP:   14096-570   -   Ribeir\u00e3o   Preto   -   SP\nTelefone:   (16)   3629-0004   -   E-mail:   Ribpreto4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1022862-26.2016.8.26.0506  - p.  4  \nADVERT\u00caNCIA: Este  processo  tramita  eletronicamente.  A  \u00edntegra  do  processo  (peti\u00e7\u00e3o  inicial,  documentos  e  decis\u00f5es)  \npoder\u00e1  ser  visualizada  na  internet,  sendo  considerado  vista  pessoal  (art.  9\u00ba,  \u00a7  1\u00ba,  da  Lei  Federal  n\u00ba  11.419\/2006)  que  \ndesobriga  a  anexa\u00e7\u00e3o.  Para  visualiza\u00e7\u00e3o,  acesse  o  site  www.tjsp.jus.br,  informe  o  n\u00famero  do  processo  e  a  senha  que  \nsegue  anexa  ao  presente  e  que  fica  fazendo  parte  integrante  deste.  Peti\u00e7\u00f5es,  procura\u00e7\u00f5es,  defesas  etc,  devem  ser  trazidos  \nao  Ju\u00edzo  por  peticionamento  eletr\u00f4nico.\nArt. 105,  III,  das  NSCGJ:  \u201c\u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  \nobrigat\u00f3ria em  todas  as  dilig\u00eancias\".\nAdvert\u00eancia: Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  \nquem lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  \nexerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  \nPenal, artigos  329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1022862-26.2016.8.26.0506 e c\u00f3digo 12DE81D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HEBER MENDES BATISTA, liberado nos autos em 11\/10\/2016 \u00e0s 18:19 . fls. 35"}},{"data":"11\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WRPR.16.70176085-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 29\/07\/2016 12:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0297\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2168 P\u00e1gina: 134","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0297\/2016 Teor do ato: Regularize a parte autora sua representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de 15 dias, juntando aos autos procura\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, ciente do contido nos artigos 76 e 104 do CPC (art. 196, I, NSCGJ). No mesmo prazo, para fins de concess\u00e3o de contagem em dobro das manifesta\u00e7\u00f5es processuais, comprove a parte autora a exist\u00eancia de conv\u00eanio firmado entre a Universidade de Ribeir\u00e3o Preto e a Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo, conforme o alegado \u00e0s fls. 1. Advogados(s): Ana L\u00facia da Silva (OAB 188677\/SP), Rosana Gomes Capranica (OAB 194272\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Regularize a parte autora sua representa\u00e7\u00e3o processual, no prazo de 15 dias, juntando aos autos procura\u00e7\u00e3o v\u00e1lida, ciente do contido nos artigos 76 e 104 do CPC (art. 196, I, NSCGJ). No mesmo prazo, para fins de concess\u00e3o de contagem em dobro das manifesta\u00e7\u00f5es processuais, comprove a parte autora a exist\u00eancia de conv\u00eanio firmado entre a Universidade de Ribeir\u00e3o Preto e a Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo, conforme o alegado \u00e0s fls. 1.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/07\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"29\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/01\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"17\/01\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/04\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":36,"total_andamentos":36}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"508160172","codPublicacaoOrigem":"898049672","dataDivulgacao":"Jul  8 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1022862-26.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2153","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1022862-26.2016.8.26.0506 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : John Lennon da Silva ADVOGADO : 194272\/SP - Rosana Gomes Capranica REQDO : Banco Itau - Unibanco S\/A VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIBEIR\u00c3O PRETO EM 05\/07\/2016","paginaInicial":"83","paginaFinal":"83","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"701830","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14240039","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Jul  7 2016 10:39:28:223PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022862-26.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"194272","numeroUnificado":"1022862-26.2016.8.26.0506|194272","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"668581703","codPublicacaoOrigem":"1135899804","dataDivulgacao":"Apr 28 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022862-26.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2336","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022862-26.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - John Lennon da Silva - Banco Itau - Unibanco S\/A - Especifiquem as partes as provas que pretendem produzir, no prazo de 5 (cinco) dias, justificando sua pertin\u00eancia. - ADV: ANA L\u00daCIA DA SILVA (OAB 188677\/SP), ROSANA GOMES CAPRANICA (OAB 194272\/SP), LEDA MARIA DE ANGELIS PINTO (OAB 241999\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0160\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"105","paginaFinal":"105","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"866529","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"22043933","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Apr 27 2017 10:24:43:050PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022862-26.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022862-26.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"732841941","codPublicacaoOrigem":"1185529790","dataDivulgacao":"Aug 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022862-26.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2408","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022862-26.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - John Lennon da Silva - Banco Itau - Unibanco S\/A - Os presente autos foram remetidos a este Ju\u00edzo por haver conex\u00e3o com a a\u00e7\u00e3o de busca e apreens\u00e3o em aliena\u00e7\u00e3o fiduci\u00e1ria que aqui tramita sob n\u00ba 1014271-75.2016.8.26.0506 (n\u00ba de ordem: 1056\/16).Assim, ante o risco de decis\u00f5es conflitantes apensem-se a presente \u00e0quela a\u00e7\u00e3o.Ap\u00f3s as necess\u00e1rias regulariza\u00e7\u00f5es, tornem estes autos conclusos para senten\u00e7a.Int. - ADV: ANA L\u00daCIA DA SILVA (OAB 188677\/SP), LEDA MARIA DE ANGELIS PINTO (OAB 241999\/SP), FATIMA APARECIDA GALLO (OAB 93905\/SP), ROSANA GOMES CAPRANICA (OAB 194272\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0286\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO REBECA MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RASTELLI RANGEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"317","paginaFinal":"317","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"912201","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25203477","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Aug 10 2017 10:52:40:103PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022862-26.2016.8.26.0506","numeroAntigo":"1056\/16","numeroUnificado":"1022862-26.2016.8.26.0506|1014271-75.2016.8.26.0506|1056\/16","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"719084839","codPublicacaoOrigem":"1176595118","dataDivulgacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 25 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022862-26.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2394","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022862-26.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - John Lennon da Silva - Banco Itau - Unibanco S\/A - Ao consultar os autos n\u00ba 1014271-75.2016.8.26.0506, da 10\u00aa Vara C\u00edvel, constatei que h\u00e1 decis\u00e3o proferida naqueles autos reconhecendo a conex\u00e3o e, consequentemente, a preven\u00e7\u00e3o daquele ju\u00edzo (fls. 65\/66).Sendo assim, remetamse os autos para aquele ju\u00edzo, anotando-se.Intime-se. - ADV: LEDA MARIA DE ANGELIS PINTO (OAB 241999\/SP), ROSANA GOMES CAPRANICA (OAB 194272\/SP), ANA L\u00daCIA DA SILVA (OAB 188677\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0295\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"212","paginaFinal":"212","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"903962","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24453099","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Jul 24 2017 07:58:46:880AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022862-26.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022862-26.2016.8.26.0506|1014271-75.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"627480058","codPublicacaoOrigem":"1094229656","dataDivulgacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022862-26.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2290","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022862-26.2016.8.26.0506 - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - John Lennon da Silva - Banco Itau - Unibanco S\/A - Ante a contesta\u00e7\u00e3o apresentada \u00e0s fls. 42\/62, vista ao autor. - ADV: ANA L\u00daCIA DA SILVA (OAB 188677\/SP), ROSANA GOMES CAPRANICA (OAB 194272\/SP), LEDA MARIA DE ANGELIS PINTO (OAB 241999\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0045\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO H\u00c9BER MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RAQUEL PROVENZANI DE ALMEIDA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"173","paginaFinal":"173","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"838579","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19927353","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"334265","usuarioCadastro":"lucas.pereira","dataHoraCadastro":"Feb 15 2017 11:01:47:447PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022862-26.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022862-26.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"721537702","codPublicacaoOrigem":"1178340256","dataDivulgacao":"Jul 27 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 28 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022862-26.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2397","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1022862-26.2016.8.26.0506 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : John Lennon da Silva ADVOGADO : 194272\/SP - Rosana Gomes Capranica REQDO : Banco Itau - Unibanco S\/A ADVOGADO : 241999\/SP - Leda Maria de Angelis Pinto VARA :10\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE RIBEIR\u00c3O PRETO EM 25\/07\/2017","paginaInicial":"93","paginaFinal":"93","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"905732","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24596771","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"303145","usuarioCadastro":"luan.santos","dataHoraCadastro":"Jul 26 2017 10:54:08:237PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022862-26.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022862-26.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"751420618","codPublicacaoOrigem":"1197912834","dataDivulgacao":"Sep 11 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 12 2017 12:00:00:000AM","numero":"1022862-26.2016.8.26.0506","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2427","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"9","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"RIBEIR\u00c3O PRETO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1022862-26.2016.8.26.0506 (apensado ao processo 1014271-75.2016.8.26.0506) - Procedimento Comum - Esp\u00e9cies de Contratos - John Lennon da Silva - Banco Itau - Unibanco S\/A - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido e extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito (artigo 487, I, CPC).Diante da sucumb\u00eancia, condeno a parte autora ao pagamento das despesas processuais desembolsadas pelo requerido e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, estes fixados equitativamente em R$ 1.500,00 (um mil e quinhentos reais), nos termos do art. 85, \u00a7 8\u00b0 do NCPC, ressalvado o disposto no artigo 98, \u00a73\u00ba, do NCPC. - ADV: ROSANA GOMES CAPRANICA (OAB 194272\/SP), LEDA MARIA DE ANGELIS PINTO (OAB 241999\/SP), ANA L\u00daCIA DA SILVA (OAB 188677\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0324\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO REBECA MENDES BATISTA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LUCIANA RASTELLI RANGEL EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"263","paginaFinal":"263","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735930","termoEncontrado":"BANCO ITAU","buscaLote":"923122","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26071294","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"575938","usuarioCadastro":"matheus.dessunti","dataHoraCadastro":"Sep  7 2017 12:26:46:327AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1022862-26.2016.8.26.0506","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1022862-26.2016.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}