{"numero":"1023707-08.2017.8.26.0576","processos":[{"processo":"1023707-08.2017.8.26.0576","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Defeito, nulidade ou anula\u00e7\u00e3o","outros_assuntos":"Rescis\u00e3o do contrato e devolu\u00e7\u00e3o do dinheiro","local_fisico":null,"distribuicao":"16\/05\/2017 \u00e0s 16:09 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Cristiano de Castro Jarreta Coelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 4.647,37","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Vinnicius de Souza da Rocha Mendes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"JJ Empreendimentos Imobili\u00e1rios S\/S LTDA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Dirceu V B M Imobili\u00e1ria Me"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Graziele dos Santos Passos"},{"tipo":"Advogado","nome":"Leandro Cesar de Jorge"}],"andamentos":[{"data":"21\/09\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o - Obriga\u00e7\u00e3o Satisfeita (art. 924, II, do CPC)   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70294949-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC) Data: 21\/09\/2017 13:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/09\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70293321-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 20\/09\/2017 13:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    CONC - ACORDO - PROC CONHECIMENTO - Senten\u00e7a","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70266103-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/08\/2017 11:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVOCERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 576.2017\/053799-8 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Antonio dos Santos d'Andrade, n\u00ba 56 - sala 02 - Centro Empresarial Blessed - Jardim Redentor, a\u00ed sendo, CITEI e INTIMEI a requerida DIRCEU V B M IMOBILI\u00c1RIA ME, atrav\u00e9s de seu rep legal Dirceu Victor Belentani Marques, do inteiro teor e para os fins do mesmo que bem ciente ficou, entreguei-lhe a contraf\u00e9 que recebeu e exarou sua assinatura. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, 31 de julho de 2017.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0317\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2389 P\u00e1gina: 1787\/1802","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0317\/2017 Teor do ato: Vistos.Peti\u00e7\u00e3o de fls. 109: mantenho decis\u00e3o de fls. 70 por seus pr\u00f3prios fundamentos.Sem preju\u00edzo, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado expedido \u00e0s fls. 110.Int. Advogados(s): Leandro Cesar de Jorge (OAB 200651\/SP), Graziele dos Santos Passos (OAB 378627\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Peti\u00e7\u00e3o de fls. 109: mantenho decis\u00e3o de fls. 70 por seus pr\u00f3prios fundamentos.Sem preju\u00edzo, aguarde-se a devolu\u00e7\u00e3o do mandado expedido \u00e0s fls. 110.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nProcesso n\u00ba 1023707-08.2017.8.26.0576  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1023707-08.2017.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o  \n(Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : Vinnicius de Souza  da Rocha  Mendes\nRequerido : Dirceu V B M  Imobili\u00e1ria  Me e JJ  Empreendimentos  Imobili\u00e1rios S\/S \nLTDA\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Cristiano   de   Castro   Jarreta   Coelho\nVistos.\nPeti\u00e7\u00e3o de  fls.  109:  mantenho  decis\u00e3o  de  fls.  70  por  seus  pr\u00f3prios  \nfundamentos.\nSem preju\u00edzo,  aguarde-se  a  devolu\u00e7\u00e3o  do  mandado  expedido  \u00e0s  fls.  110.\nInt.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 13  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023707-08.2017.8.26.0576 e c\u00f3digo 1860252. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 13\/07\/2017 \u00e0s 15:01 . fls. 112"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 576.2017\/053799-8 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 03\/08\/2017 Local: Cart\u00f3rio da Vara do Juizado Especial C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70207535-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado Data: 10\/07\/2017 22:32","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Negativo Juntado   Juntada de AR : AR697071922TJ Situa\u00e7\u00e3o : N\u00e3o procurado Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Dirceu V B M Imobili\u00e1ria Me","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697071919TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : JJ Empreendimentos Imobili\u00e1rios S\/S LTDA Dilig\u00eancia : 09\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697071936TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Vinnicius de Souza da Rocha Mendes Dilig\u00eancia : 09\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico e dou f\u00e9 que a Contesta\u00e7\u00e3o de fls. 88\/92 \u00e9 TEMPESTIVA.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/06\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70189213-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 26\/06\/2017 16:45","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70160606-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/06\/2017 12:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0245\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 1863\/1906","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0245\/2017 Teor do ato: Vistos.(1) Em primeiro grau no \u00e2mbito do juizado h\u00e1 dispensa legal de custas. Portanto, o pedido de justi\u00e7a gratuita ser\u00e1 analisado oportunamente em eventual recurso do interessado.(2) Fundado na palavra da parte autora, cuja incorre\u00e7\u00e3o pode gerar at\u00e9 litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, concedo parcialmente a tutela antecipada almejada para, enquanto pendente de decis\u00e3o final, determinar que as requeridas suspendam as cobran\u00e7as relativas ao contrato de loca\u00e7\u00e3o discutido nestes autos, a partir de 03 de mar\u00e7o de 2017, bem como, se abstenham de incluir o nome da parte autora junto as cadastros restritivos (SCPC e SERASA), at\u00e9 o deslinde final da presente. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.(3) Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 28 de agosto de 2017, \u00e0s 13:30h horas, neste Juizado.(4) Cite-se e intimem-se. Advogados(s): Graziele dos Santos Passos (OAB 378627\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela    Vistos.(1) Em primeiro grau no \u00e2mbito do juizado h\u00e1 dispensa legal de custas. Portanto, o pedido de justi\u00e7a gratuita ser\u00e1 analisado oportunamente em eventual recurso do interessado.(2) Fundado na palavra da parte autora, cuja incorre\u00e7\u00e3o pode gerar at\u00e9 litig\u00e2ncia de m\u00e1-f\u00e9, concedo parcialmente a tutela antecipada almejada para, enquanto pendente de decis\u00e3o final, determinar que as requeridas suspendam as cobran\u00e7as relativas ao contrato de loca\u00e7\u00e3o discutido nestes autos, a partir de 03 de mar\u00e7o de 2017, bem como, se abstenham de incluir o nome da parte autora junto as cadastros restritivos (SCPC e SERASA), at\u00e9 o deslinde final da presente. Expe\u00e7a-se o necess\u00e1rio.(3) Designo audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 28 de agosto de 2017, \u00e0s 13:30h horas, neste Juizado.(4) Cite-se e intimem-se.","anexo":{"label":"Concedida a Antecipa\u00e7\u00e3o de tutela","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00e3o  Jos\u00e9  do Rio  Preto\nFORO  DE S\u00c3O  JOS\u00c9  DO RIO  PRETO\nVARA  DO JUIZADO  ESPECIAL  C\u00cdVEL\nS\u00e3o   Jos\u00e9   do   Rio   Preto   -   SP\nProcesso n\u00ba 1023707-08.2017.8.26.0576  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1023707-08.2017.8.26.0576  \nClasse  - Assunto Procedimento do Juizado  Especial  C\u00edvel - Defeito,  nulidade  ou anula\u00e7\u00e3o  \n(Antecipa\u00e7\u00e3o  de Tutela  \/ Tutela  Espec\u00edfica)\nRequerente : Vinnicius de Souza  da Rocha  Mendes\nRequerido : JJ Empreendimentos  Imobili\u00e1rios S\/S LTDA  e outro\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Cristiano   de   Castro   Jarreta   Coelho\nVistos.\n(1) Em  primeiro  grau  no  \u00e2mbito  do  juizado  h\u00e1  dispensa  legal  de  custas.   Portanto,  o  \npedido de  justi\u00e7a  gratuita  ser\u00e1  analisado  oportunamente  em  eventual  recurso  do  interessado.\n(2) Fundado  na  palavra  da  parte  autora,  cuja  incorre\u00e7\u00e3o  pode  gerar  at\u00e9  litig\u00e2ncia  de  \nm\u00e1-f\u00e9, concedo  parcialmente\n a  tutela  antecipada  almejada  para,  enquanto  pendente  de  decis\u00e3o  \nfinal, determinar  que  as  requeridas  suspendam  as  cobran\u00e7as  relativas  ao  contrato  de  loca\u00e7\u00e3o  \ndiscutido nestes  autos,  a  partir  de  03  de  mar\u00e7o  de  2017,  bem  como,  se  abstenham  de  incluir  o  nome  \nda parte  autora  junto  as  cadastros  restritivos  (SCPC  e  SERASA),  at\u00e9  o  deslinde  final  da  presente.   \nExpe\u00e7a-se  o  necess\u00e1rio .\n(3) Designo  audi\u00eancia  de  Concilia\u00e7\u00e3o  para  o  dia  \n28 de  agosto  de  2017\n,  \u00e0s  \n13:30h  \nhoras , neste  Juizado.\n(4) Cite-se\n e  intimem-se.\nS\u00e3o  Jos\u00e9  do  Rio  Preto , 24  de  maio  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023707-08.2017.8.26.0576 e c\u00f3digo 1575A94. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CRISTIANO DE CASTRO JARRETA COELHO, liberado nos autos em 24\/05\/2017 \u00e0s 18:42 . fls. 70"}},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 28\/08\/2017 Hora 13:30 Local: CONCILIA\u00c7\u00c3O Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/05\/2017","descricao":"Pedido de Liminar\/Tutela Antecipada Juntado   N\u00ba Protocolo: WSRP.17.70149783-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela Data: 24\/05\/2017 13:48","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"24\/05\/2017","tipo":"Pedido de Liminar\/Antecipa\u00e7\u00e3o de Tutela"},{"data":"01\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/06\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/07\/2017","tipo":"Pedido de Cita\u00e7\u00e3o - Endere\u00e7o Localizado"},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/09\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"21\/09\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o (art. 924, II, do CPC)"}],"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"28\/08\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":28,"total_andamentos":28}],"publicacoes":[]}