{"numero":"1023781-35.2017.8.26.0100","processos":[{"processo":"1023781-35.2017.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":"Cl\u00e1usulas Abusivas,Tarifas","local_fisico":null,"distribuicao":"17\/03\/2017 \u00e0s 19:04 - Depend\u00eancia (1011105-55.2017.8.26.0100)\n10\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Alexandre Bucci","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 77.517,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o da Silva Cabeleleira Me"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Banco Itau S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Kadyne Rodrigues de Oliveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Filipe Valino da Costa"},{"tipo":"Advogado","nome":"Marcos Caldas Martins Chagas"}],"andamentos":[{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41165960-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 06\/10\/2017 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0352\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 281\/319","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0352\/2017 Teor do ato: Vistos. Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o da Silva Cabelereira ME, devidamente qualificada nos autos, maneja a presente A\u00e7\u00e3o\u00a0Revisional\u00a0de Contrato Banc\u00e1rio, sob as regras de Procedimento Comum, em face de Ita\u00fa Unibanco S.A., tamb\u00e9m qualificado. Narrava a empresa autora na peti\u00e7\u00e3o inicial que teria firmado com o banco requerido dois contratos de empr\u00e9stimos, o primeiro deles no valor de R$ 37.517,00, a serem pagos em 24 parcelas de R$ 3.224,23 e o segundo v\u00ednculo, no valor de R$ 40.000,00, a serem pagos em 24 parcelas de R$ 3.461,19. Em se tratando de contrata\u00e7\u00f5es firmadas por ades\u00e3o, buscava a autora a revis\u00e3o dos v\u00ednculos, impugnando as taxas de juros cobradas, rotulando-se como ilegal a capitaliza\u00e7\u00e3o, configurada a pr\u00e1tica de anatocismo. Destacavam-se mais, neste sentido, abusos relacionados \u00e0 cobran\u00e7a de taxas de juros em raz\u00e3o de atraso no pagamento, impugnando-se, mais, a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulada com outros encargos, al\u00e9m da cobran\u00e7a de tarifas, \"tarifa de cadastro\" e tarifa de \"registro de contrato\", rotuladas como ilegais e abusivas, mencionando-se a Lei Estadual no. 14.689\/2012, vedando cobran\u00e7a de tarifas em contratos de financiamento. Mais adiante, invocando a tutela da legisla\u00e7\u00e3o consumerista, com consequente invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, pugnava a autora pela concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia para obstar a inclus\u00e3o de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. O pedido de m\u00e9rito, por seu turno, era formulado com vistas \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o pelo banco requerido da f\u00f3rmula de composi\u00e7\u00e3o do spread banc\u00e1rio, esclarecendo-se a incid\u00eancia do percentual de inadimpl\u00eancia, comiss\u00e3o de perman\u00eancia e percentual referente \u00e0 cobertura dos clientes de risco. Deveria ser detalhado, tamb\u00e9m, o que estaria sendo cobrado a t\u00edtulo de taxas administrativas mencionadas quando do apontamento de cl\u00e1usulas ilegais acima descritas, pretendendo-se a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Banco Central com vistas ao fornecimento de informa\u00e7\u00f5es acerca do contrato de empr\u00e9stimo - Capital de Giro, especificamente com rela\u00e7\u00e3o ao percentual de inadimpl\u00eancia incidente e c\u00f4mputo do spread banc\u00e1rio. Aguardava-se, por fim, o decreto de proced\u00eancia dos pedidos com a revis\u00e3o dos valores cobrados pelo banco, com exclus\u00e3o do spread banc\u00e1rio, o mesmo aplicando-se ao percentual da inadimpl\u00eancia de terceiros, com a devida adequa\u00e7\u00e3o das taxas de juros, excluindo-se a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Sem preju\u00edzo, postulava-se o reconhecimento do direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e condena\u00e7\u00e3o do banco requerido \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o (em dobro) dos excessos apurados, devidamente atualizados, desde cada cobran\u00e7a indevida, com final imposi\u00e7\u00e3o dos \u00f4nus de sucumb\u00eancia. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial foram anexados aos autos os documentos de p\u00e1ginas 19\/30.Uma vez indeferido o pleito de tutela de urg\u00eancia, bem como a pretens\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o da f\u00f3rmula de spread e expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Banco Central (p\u00e1ginas 31\/32) o banco requerido foi citado para os termos da A\u00e7\u00e3o (Certid\u00e3o de p\u00e1ginas 45). Em sede de contesta\u00e7\u00e3o tempestiva (p\u00e1ginas 46\/50) em sua defesa processual, preliminarmente, ventilava o banco a in\u00e9pcia da inicial, argumentando que n\u00e3o fora atendido o artigo 330, par\u00e1grafo segundo, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, sem quantifica\u00e7\u00e3o, por parte da autora, do valor incontroverso, nem mesmo feito o pagamento ou dep\u00f3sito deste referido valor incontroverso. Prosseguia o banco afirmando a n\u00e3o incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, eis que os contratos de empr\u00e9stimos para capital de giro em quest\u00e3o nos autos teriam sido firmados pela autora, por meio de \"bankline\" em datas de 12\/02\/16 e 25\/02\/16. Teriam sido previstas taxas de juros de 5,71% a.m. e de 8,68% a.m., sendo certo que os valores contratados teriam sido creditados em conta da autora (agencia 8437 - conta corrente 15052-0). No mais, aduzia o banco acerca da legalidade dos juros e taxas livremente pactuadas em contrato de concess\u00e3o de cr\u00e9dito, juros estes compat\u00edveis com a m\u00e9dia de mercado, al\u00e9m da legalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, regularmente prevista em contrato. Argumentava-se, ainda, que teria o requerido adaptado suas pr\u00e1ticas \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial do STJ, de modo que, para o per\u00edodo da mora, aplic\u00e1veis os encargos equivalentes ao custo financeiro estipulado para a normalidade, devendo ser afastada qualquer revis\u00e3o dos encargos morat\u00f3rios. Na \u00f3tica do banco, portanto, inexistente qualquer ilegalidade na cobran\u00e7a dos encargos pactuados, em especial, quanto \u00e0s tarifas, especialmente tratando-se de servi\u00e7os prestados \u00e0 pessoa jur\u00eddica, n\u00e3o havia falar-se em abusos, n\u00e3o se justificando a pretendida restitui\u00e7\u00e3o em dobro ou indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, sem qualquer comprova\u00e7\u00e3o de abalo \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da empresa, lan\u00e7ando-se protestos no sentido da improced\u00eancia dos pedidos, carreando-se sucumb\u00eancia \u00e0 autora. Com a contesta\u00e7\u00e3o foram apresentados os documentos de p\u00e1ginas 51\/117.Houve r\u00e9plica por parte da autora (p\u00e1ginas 120\/130), afirmando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil para apura\u00e7\u00e3o do valor incontroverso, com reitera\u00e7\u00e3o, no mais, dos argumentos apresentados com a exordial. Finda a fase postulat\u00f3ria, foi concedida \u00e0s partes oportunidade para especifica\u00e7\u00e3o de provas (p\u00e1ginas 131), anotando-se, na ocasi\u00e3o, manifesta\u00e7\u00e3o do banco requerido (p\u00e1ginas 133) pugnando pelo julgamento antecipado, sendo que, na hip\u00f3tese de deferimento de prova pericial a mesma deveria ser custeada pela autora. Seguiu-se, tamb\u00e9m, manifesta\u00e7\u00e3o da autora, protestando pela produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (p\u00e1ginas 134). \u00c9 o relat\u00f3rio do quanto essencial. Decido. Processo formalmente em ordem. Entende-se ser poss\u00edvel o julgamento antecipado da lide, o que se afirma porquanto essencialmente de direito a mat\u00e9ria controvertida em debate nos autos, restrita \u00e0 interpreta\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usulas contratuais, dispensando-se, assim, maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Dispensa-se, inclusive, bom ressaltar, a prova pericial postulada pela autora, provid\u00eancia esta tida como desnecess\u00e1ria na esp\u00e9cie, exigindo-se t\u00e3o somente, repita-se, a interpreta\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usulas contratuais, aplicando-se, pois, ao caso concreto, a embasar a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, o quanto disposto no artigo 355, inciso I, do Novo CPC. Dito isto, de in\u00edcio, medida de rigor o enfrentamento da argui\u00e7\u00e3o preliminar suscitada pelo banco requerido em sua contesta\u00e7\u00e3o, argui\u00e7\u00e3o preliminar esta que n\u00e3o merece cr\u00e9dito. Quanto \u00e0 exordial, basta dizer que uma vez satisfatoriamente preenchidos os requisitos legais de admissibilidade, n\u00e3o havia falar-se em in\u00e9pcia, uma vez que n\u00e3o se viu desatendido pela autora o preceito contido no artigo 330, par\u00e1grafo segundo, do NCPC. Afinal, o contexto f\u00e1tico e jur\u00eddico em debate nos autos indicava que a parte integrante do polo passivo bem compreendeu o alcance dos pedidos, tanto \u00e9 assim, que ofertada s\u00f3lida defesa processual, vale registrar, com plena capacidade de impugna\u00e7\u00e3o dos fatos controversos, irrelevante a n\u00e3o indica\u00e7\u00e3o ou oferta formal de valor incontroverso. Superada, pois, a argui\u00e7\u00e3o preliminar e n\u00e3o havendo quest\u00f5es prejudiciais pendentes, no m\u00e9rito, anuncia-se que os pedidos deduzidos pela empresa autora na peti\u00e7\u00e3o inicial devem receber o resultado de parcial proced\u00eancia, sen\u00e3o vejamos. A empresa autora contratou empr\u00e9stimos\u00a0junto ao banco requerido, por meio de Contrato de Abertura de Cr\u00e9dito (Giro Cart\u00f5es), apresentado \u00e0s p\u00e1ginas 26\/27, com movimenta\u00e7\u00e3o financeira efetivada por meio de conta corrente identificada nos autos, qual seja, a conta no. 15052-0, ag\u00eancia 8437 (contrato de abertura de conta corrente - p\u00e1ginas 81\/84). A contrata\u00e7\u00e3o dos empr\u00e9stimos, por meio eletr\u00f4nico, restou comprovada pelos documentos de p\u00e1ginas 96\/101 e a efetiva disponibiliza\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, se nota diante dos extratos do per\u00edodo de fevereiro de 2016 (p\u00e1ginas 94\/95). Por primeiro, poss\u00edvel extrair dos autos, em linhas gerais, que a autora se insurgia contra os juros remunerat\u00f3rios e sua capitaliza\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao referido contrato de abertura de cr\u00e9dito.Inequ\u00edvoca a rela\u00e7\u00e3o de consumo, posto que os contratos banc\u00e1rios tamb\u00e9m se mostram sujeitos \u00e0 tutela consumerista, por for\u00e7a do que disp\u00f5e o artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo segundo, da Lei no. 8.078\/90.Note-se que a esse respeito o Superior Tribunal de Justi\u00e7a editou a S\u00famula 297, de acordo com a qual o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras. Mas, como se sabe, al\u00e9m do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, ainda se aplicam \u00e0 esp\u00e9cie as normas que regem o Sistema Financeiro Nacional, criado pela Lei no. 4.595\/64 e regulado por normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, cabendo ao int\u00e9rprete, sempre que for necess\u00e1rio, fazer a devida compatibiliza\u00e7\u00e3o das normas jur\u00eddicas. Portanto, pese embora a incid\u00eancia da tutela consumerista em rela\u00e7\u00e3o aos contratos banc\u00e1rios, cumpre assinalar que a gen\u00e9rica invoca\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor n\u00e3o garantia \u00e0 autora uma autom\u00e1tica vit\u00f3ria processual no \u00e2mbito revisional dos encargos e das demais condi\u00e7\u00f5es contratuais livremente pactuadas. Fato \u00e9 que no caso dos autos, n\u00e3o havia que se falar em ilegalidade ou abuso na cobran\u00e7a dos encargos financeiros que foram livremente pactuados, finalmente formalizado o v\u00ednculo contratual, por meio do j\u00e1 referido Contrato de Abertura de Cr\u00e9dito. Suficientemente demonstrado nas cl\u00e1usulas gerais da contrata\u00e7\u00e3o de capital de giro (p\u00e1ginas 102\/107), item 5, que na hip\u00f3tese de juros prefixados, tal como os contratados pela autora seriam aplicadas as taxas indicadas no comprovante de contrata\u00e7\u00e3o. Desnecess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da f\u00f3rmula de composi\u00e7\u00e3o do spread banc\u00e1rio e o percentual de inadimpl\u00eancia para amparar pleito de revis\u00e3o dos juros mensais pactuados. E nem se cogite, ainda, em qualquer dos contratos ora sub judice, de remunera\u00e7\u00e3o excessiva ou desproporcional do banco requerido, esclarecendo-se que spread nada mais \u00e9 do que a diferen\u00e7a entre a remunera\u00e7\u00e3o que o banco paga ao aplicador para captar um recurso e o quanto este mesmo banco cobra para emprestar o mesmo dinheiro ao tomador.Segundo a defini\u00e7\u00e3o do Banco Central do Brasil, spread \u00e9 a diferen\u00e7a entre a taxa de empr\u00e9stimo e a m\u00e9dia ponderada das taxas de capta\u00e7\u00e3o de CDBs (Certificados de Dep\u00f3sito Banc\u00e1rio). Portanto, a forma de capta\u00e7\u00e3o do recurso do banco em nada influenciava as rela\u00e7\u00f5es contratuais individuais existentes entre as partes, n\u00e3o se admitindo qualquer interven\u00e7\u00e3o jurisdicional nos contatos sob este gen\u00e9rico r\u00f3tulo de insurg\u00eancia, indeferindo-se, agora, em sede de cogni\u00e7\u00e3o exauriente a pretens\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o da f\u00f3rmula de spread banc\u00e1rio manifestamente descabida a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Banco Central com tal finalidade. Cumpre assinalar que os juros pactuados no caso concreto n\u00e3o se mostravam abusivos ou il\u00edcitos, optando a autora pela obten\u00e7\u00e3o de substancial cr\u00e9dito em valor de R$ 37.517,00, mediante juros remunerat\u00f3rios de 5,68% a.m., al\u00e9m de cr\u00e9dito em valor de R$ 40.000,00, mediante juros remunerat\u00f3rios de 5,71% a.m., a serem pagos mediante parcelas mensais de R$ 3.224,23 e de R$ 3.461,19. Tidas como regulares e razo\u00e1veis as pactua\u00e7\u00f5es, n\u00e3o h\u00e1 reparos a fazer relativamente aos juros cobrados, que restaram suficientemente identificados nos extratos de p\u00e1ginas 26\/27. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o de juros cumpre dizer que os contratos em foco foram firmados quando j\u00e1 em vigor a MP 1963-17\/2000, atual MP 2.170 de 23\/08\/01, a qual em seu artigo 5\u00ba, expressamente autoriza a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, por per\u00edodo inferior a um ano. N\u00e3o h\u00e1, portanto, qualquer d\u00favida quanto \u00e0 legalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal (ou mesmo di\u00e1ria)\u00a0de\u00a0juros nas opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias: \"Contratos banc\u00e1rios. A\u00e7\u00e3o\u00a0de\u00a0revis\u00e3o. Juros remunerat\u00f3rios. Limite. Capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Possibilidade. MP 2.170-36. Inaplicabilidade no caso concreto. Compensa\u00e7\u00e3o e repeti\u00e7\u00e3o\u00a0de ind\u00e9bitos. Possibilidade. CPC, art. 535. Ofensa n\u00e3o caracterizada. (...) II - O artigo 5.\u00ba da Medida Provis\u00f3ria 2.170-36 permite a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, com periodicidade inferior a um ano, nos contratos banc\u00e1rios celebrados ap\u00f3s 31-03-2000, data em que o dispositivo foi introduzido na MP 1963-17\" (STJ, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, REsp 602.068\/RS, Rel. Min. Antonio\u00a0de\u00a0P\u00e1dua Ribeiro, DJ 21\/03\/2005 p. 212).Correto afirmar, portanto, que fora pactuada, de maneira leg\u00edtima, a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, insubsistentes os protestos da empresa autora em sentido oposto. Note-se que o Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 sedimentou entendimento sobre a quest\u00e3o, tal qual se nota pelo teor das S\u00famulas 539 e 541, permitindo-se a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, repita-se, desde que haja previs\u00e3o expressa em contrato, sendo este o caso dos autos. Vide as S\u00famulas:S\u00famula 539 STJ: \"\u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior \u00e0 anual em contratos celebrados com institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional a partir de 31\/3\/2000 (MP n. 1.963-17\/2000, reeditada como MP n. 2.170-36\/2001), desde que expressamente pactuada\". S\u00famula 541 STJ: \"A previs\u00e3o no\u00a0contrato\u00a0banc\u00e1rio\u00a0de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada\". Importante dizer, tamb\u00e9m, que o Supremo Tribunal Federal j\u00e1 reconheceu pela S\u00famula 596 que as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se submetem aos dispositivos da Lei de Usura: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22626\/1933 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Consolidada restou tal premissa com a posterior edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula Vinculante no. 07, pelo mesmo STF. Imp\u00f5e-se a redu\u00e7\u00e3o, t\u00e3o-somente, quando n\u00e3o haja previs\u00e3o contratual da taxa mensal dos juros ou quando comprovado que manifestamente discrepantes os encargos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa de mercado, situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o demonstrada de maneira id\u00f4nea pela autora. V\u00ea-se, pois, que n\u00e3o h\u00e1 como ser reconhecida qualquer abusividade na cobran\u00e7a dos juros que foram pactuados expressamente pelas partes. N\u00e3o merece m\u00ednimo amparo a alega\u00e7\u00e3o de ilegalidade na incid\u00eancia dos juros capitalizados, tampouco se vislumbrando qualquer comprova\u00e7\u00e3o de abuso do banco em rela\u00e7\u00e3o aos valores exigidos pelo mercado nos per\u00edodos guerreados. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, melhor sorte n\u00e3o se reservava \u00e0 autora, o que se afirma, a esta altura, pelo simples fato de que n\u00e3o h\u00e1 prova (concreta e efetiva) de cobran\u00e7a cumulada ou indevida, n\u00e3o bastando, igualmente, neste tema, a invoca\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica do abuso.Neste contexto, pese embora a ineg\u00e1vel incid\u00eancia do regramento legal extra\u00eddo do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor em rela\u00e7\u00e3o aos v\u00ednculos contratuais controversos, n\u00e3o se justificava, no caso concreto, qualquer interven\u00e7\u00e3o judicial com vistas \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de nulidade de cl\u00e1usulas ou encargos atrelados aos juros ou remunera\u00e7\u00e3o em per\u00edodo de mora, inexistindo neste \u00faltimo tema, bom ressaltar, prova concreta de desrespeito perpetrado pela institui\u00e7\u00e3o financeira aos comandos ditados pela S\u00famula 472 do STJ. Chegamos, ent\u00e3o, a esta altura dos fundamentos decis\u00f3rios, ao tema das tarifas banc\u00e1rias, fazendo-se aqui necess\u00e1rios alguns esclarecimentos de modo a justificar o n\u00e3o sobrestamento do feito por conta destes pedidos formulados pela autora. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 falar-se em sobrestamento, porquanto apesar dos apontamentos no sentido de que teria havido cobran\u00e7as atreladas \u00e0\u00a0tarifa\u00a0de registro de contrato,\u00a0em verdade, houve cobran\u00e7a de uma denominada \"tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\", que n\u00e3o se encontra afetada pelo Tema 958, pendente de aprecia\u00e7\u00e3o perante o Superior Tribunal de Justi\u00e7a nos autos do REsp no. 1.578.526\/SP. \u00a0Ressalte-se que a denomina\u00e7\u00e3o \"tarifa\u00a0de\u00a0contrata\u00e7\u00e3o\" nada mais \u00e9 do que a tarifa de cadastro aplicada \u00e0s pessoas jur\u00eddicas, admitindo-se a cobran\u00e7a t\u00e3o somente se estiv\u00e9ssemos diante do primeiro relacionamento entabulado entre as partes, n\u00e3o sendo esta, todavia, a situa\u00e7\u00e3o dos v\u00ednculos aqui guerreados pela empresa autora. Isto quer dizer, em outras palavras, que houve desrespeito do banco ao entendimento sumulado do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, tal qual se nota pelo teor da S\u00famula 565 do STJ. Cumpre colacionar entendimento sufragado por meio do REsp no. 1.255.573, Rel. Min. Maria Isabel Gallotti, Processo sob o rito dos recursos repetitivos (art. 543-C do CPC\/73), em que foram fixadas as seguintes teses: \"1. Nos contratos banc\u00e1rios celebrados at\u00e9 30.4.2008 (fim da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96) era v\u00e1lida a pactua\u00e7\u00e3o das tarifas de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de cam\u00ea (TEC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador, ressalvado o exame de abusividade em cada caso concreto\". E prossegue o julgado paradigma:\"2. Com a vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o da Tarifa de Emiss\u00e3o de Cam\u00ea (TEC) e da Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador. Permanece v\u00e1lida a Tarifa de Cadastro expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria, a qual somente pode ser cobrada no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira; 3. Podem as partes convencionar o pagamento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Financeiras e de Cr\u00e9dito (I0F) por meio de financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais\" (g.n.). Neste sentido tamb\u00e9m reconhece o abuso a melhor jurisprud\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"RECURSO - Apela\u00e7\u00e3o - Arts. 1.011, I, e 932, III a V, ambos do CPC\/2015 - Julgamento monocr\u00e1tico que se revela mera faculdade do Relator. CERCEAMENTO DE DEFESA - lnocorr\u00eancia, diante da possibilidade da exegese contratual mediante aprecia\u00e7\u00e3o de teses de direito, reiteradamente afirmadas pelo Judici\u00e1rio - Preliminar afastada. EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio (Empr\u00e9stimo - Capital de Giro) - Possibilidade da cobran\u00e7a de capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, desde que pactuada - Cobran\u00e7a de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros devidamente contratada - Precedentes do STJ, em Recurso Repetitivo - Intelig\u00eancia das S\u00famulas 539 e 541, do STJ - Comiss\u00e3o de perman\u00eancia - Necess\u00e1ria observ\u00e2ncia da s\u00famula 472 do STJ - Tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\/cadastro - Abusividade na esp\u00e9cie, diante da exist\u00eancia de anterior relacionamento entre as partes - Restitui\u00e7\u00e3o dos valores aos apelantes, de forma simples, ou compensa\u00e7\u00e3o, se o caso, acrescidos de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde os desembolsos, com rec\u00e1lculo das presta\u00e7\u00f5es eventualmente ainda em aberto, mantida a sucumb\u00eancia rec\u00edproca - Recurso provido, em parte\"\u00a0(Apela\u00e7\u00e3o no. 1043540-96.2015.8.26.0506; Rel. Des\u00a0L\u00edgia Ara\u00fajo Bisogni, j. 05\/06\/2017). Reafirma-se que no caso dos autos o relacionamento entabulado entre a autora e a institui\u00e7\u00e3o financeira teve in\u00edcio com a celebra\u00e7\u00e3o do contrato de abertura de conta corrente (p\u00e1ginas 81\/84), portanto, em momento anterior a celebra\u00e7\u00e3o dos contratos de empr\u00e9stimo ora questionados. Ileg\u00edtima, destarte, a cobran\u00e7a de disfar\u00e7ada tarifa de cadastro (com o r\u00f3tulo de \"tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\" em cada um dos dois contratos celebrados). Medida de rigor, portanto, a determina\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o destes valores indevidamente cobrados da autora a t\u00edtulo de \"tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\", em montante de R$ 1.120,00, no primeiro contrato (p\u00e1ginas 26) e em montante de R$ 3.224,23 (p\u00e1ginas 27), no segundo contrato (p\u00e1ginas 27). Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar com a incid\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria oficial, nos termos indicados na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, desde as datas dos desembolsos, ou seja, desde, as datas de respectivas celebra\u00e7\u00f5es dos contratos. Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar, tamb\u00e9m, com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios, em patamar de 1% ao m\u00eas, estes, computados desde a data de cita\u00e7\u00e3o do banco requerido para os termos da presente A\u00e7\u00e3o, incidindo, ambos, atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora, at\u00e9 o efetivo pagamento. Define-se, contudo, em desfavor do banco requerido, a ordem de restitui\u00e7\u00e3o simples e n\u00e3o em dobro e sem outras repercuss\u00f5es contratuais capazes de afetar o restante da estrutura e dos encargos financeiros pactuados. Observe-se que n\u00e3o obstante reconhecida a abusividade na cobran\u00e7a de \"tarifas de contrata\u00e7\u00e3o\", com parcial proced\u00eancia dos pedidos formulados na exordial por tal motivo, entende-se que a empresa autora n\u00e3o faz jus \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o em dobro, porquanto inocorrente, na hip\u00f3tese, cobran\u00e7a eivada de inequ\u00edvoca m\u00e1-f\u00e9, inaplic\u00e1vel, assim, o preceito contido no artigo 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do CDC (S\u00famula 159 STF).Igualmente sem m\u00ednimo lastro o pleito de repara\u00e7\u00e3o por danos morais. N\u00e3o se ignora que nos dias atuais doutrina e jurisprud\u00eancia majorit\u00e1rias reputam ser poss\u00edvel reconhecer-se indeniza\u00e7\u00e3o por\u00a0danos\u00a0morais\u00a0em favor da\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica, premissa esta que deu ensejo, inclusive, \u00e0 S\u00famula\u00a0227\u00a0do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, indicativa de que a\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica\u00a0pode sofrer\u00a0dano\u00a0moral. Tal possibilidade de repara\u00e7\u00e3o se encontra hoje igualmente positivada no artigo 52 do novo C\u00f3digo Civil, dispositivo legal a indicar que as pessoas jur\u00eddicas s\u00e3o titulares de certos direitos da personalidade e podem sofrer\u00a0danos\u00a0morais. Destaque-se que nos dizeres de S\u00e9rgio Cavalieri Filho \"a\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica, embora n\u00e3o seja pass\u00edvel de sofrer\u00a0dano\u00a0moral\u00a0em sentido estrito ofensa \u00e0 dignidade, por ser esta exclusiva da pessoa humana -, pode sofrer\u00a0dano\u00a0moral\u00a0em sentido amplo viola\u00e7\u00e3o de algum direito da personalidade -, porque \u00e9 titular de honra objetiva, fazendo jus a indeniza\u00e7\u00e3o sempre que seu bom nome, credibilidade ou imagem forem atingidos por algum ato il\u00edcito. Modernamente fala-se em honra profissional como uma variante da honra objetiva, entendida como uma variante da honra objetiva, entendida como valor social da pessoa perante o meio onde exerce sua atividade\" (In Programa de Responsabilidade Civil, 7a ed., Atlas, p. 94). Necess\u00e1rio, por\u00e9m, para a caracteriza\u00e7\u00e3o da vulnera\u00e7\u00e3o extrapatrimonial em desfavor da\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica, que fique demonstrado vulnera\u00e7\u00e3o ao nome ou mesmo \u00e0 imagem empresarial\/comercial da\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica\u00a0atingida pelo il\u00edcito. Tal contexto de les\u00e3o extrapatrimonial, com o devido respeito \u00e0s pondera\u00e7\u00f5es da exordial, em verdade, n\u00e3o se caracterizou na esp\u00e9cie, inexistente comprova\u00e7\u00e3o de abalo da imagem ou do nome da requerente em decorr\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o contratual entabulada. A simples abusividade na cobran\u00e7a de tarifas, sem que se cogitasse de m\u00e1-f\u00e9, ausente qualquer restri\u00e7\u00e3o ou apontamento do nome da empresa autora diretamente decorrente das tarifas aqui expurgadas, se afigura insuficiente para a consuma\u00e7\u00e3o de qualquer situa\u00e7\u00e3o capaz de ensejar danos morais, superando-se o contratempo do qual apenas restou preju\u00edzo financeiro aqui reconhecido com ordem de restitui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o merecendo cr\u00e9dito a pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por\u00a0danos\u00a0morais.\u00a0O resultado de\u00a0parcial\u00a0proced\u00eancia\u00a0dos pedidos com a conforma\u00e7\u00e3o explicitada nas linhas acima traz como impacto a reparti\u00e7\u00e3o entre os litigantes da responsabilidade pelos \u00f4nus de sucumb\u00eancia, porquanto evidenciada a\u00a0sucumb\u00eancia\u00a0rec\u00edproca, ainda que em maior grau, a pesar sob os ombros da empresa autora. Do quanto exposto, ao decidir o Processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (artigo 487, inciso I, do Novo CPC) julgo parcialmente procedentes os pedidos que foram deduzidos na presente A\u00e7\u00e3o\u00a0Revisional\u00a0de Contrato Banc\u00e1rio proposta por Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o da Silva Cabelereira ME em face de Ita\u00fa Unibanco S.A. A parcial proced\u00eancia dos pedidos se d\u00e1 exclusivamente com vistas a reconhecer a abusividade na cobran\u00e7a de \"tarifas de contrata\u00e7\u00e3o\", condenando-se, ent\u00e3o, o banco requerido a restituir em favor da empresa autora os montantes de R$ 1.050,48 e de R$ 1.120,00, relativos \u00e0s aludidas cobran\u00e7as indevidas inseridas em cada um dos dois contratos de financiamento em quest\u00e3o nos autos. Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar com a incid\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria oficial, nos termos indicados na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, desde as datas dos desembolsos, ou seja, desde, as datas de respectivas celebra\u00e7\u00f5es dos contratos. Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar, tamb\u00e9m, com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios, em patamar de 1% ao m\u00eas, estes, computados desde a data de cita\u00e7\u00e3o do banco requerido para os termos da presente A\u00e7\u00e3o, incidindo, ambos, atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora, at\u00e9 o efetivo pagamento. Define-se a ordem de restitui\u00e7\u00e3o simples e n\u00e3o em dobro, sem outras repercuss\u00f5es contratuais capazes de afetar o restante da estrutura e dos encargos financeiros pactuados, admitindo-se, por\u00e9m, eventual compensa\u00e7\u00e3o ou abatimento do cr\u00e9dito\u00a0agora gerado em favor da autora, respeitados, por \u00f3bvio, os limites da restitui\u00e7\u00e3o conforme acima explicitado.\u00a0Em raz\u00e3o da caracteriza\u00e7\u00e3o de hip\u00f3tese de sucumb\u00eancia rec\u00edproca se define que por ter sido vencida em maior grau, a autora responder\u00e1 pelo pagamento de 80% das custas e das despesas processuais havidas em raz\u00e3o do feito, todas, devidamente atualizadas, desde os desembolsos, respondendo o banco requerido, vencido, por\u00e9m, em menor escala, pelo pagamento dos 20% restantes dos aludidos encargos. A empresa autora deve pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono do banco requerido, honor\u00e1rios estes definidos em patamar de 15% do valor atualizado da causa. J\u00e1 o banco requerido, igualmente sucumbente, ainda que em menor grau, deve pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor dos patronos da autora, honor\u00e1rios estes arbitrados em patamar de 10% do valor atualizado da causa. Publique-se. Intime-se. Cumpra-se. Advogados(s): Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP), Kadyne Rodrigues de Oliveira (OAB 383536\/SP), Filipe Valino da Costa (OAB 387578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    Vistos. Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o da Silva Cabelereira ME, devidamente qualificada nos autos, maneja a presente A\u00e7\u00e3o\u00a0Revisional\u00a0de Contrato Banc\u00e1rio, sob as regras de Procedimento Comum, em face de Ita\u00fa Unibanco S.A., tamb\u00e9m qualificado. Narrava a empresa autora na peti\u00e7\u00e3o inicial que teria firmado com o banco requerido dois contratos de empr\u00e9stimos, o primeiro deles no valor de R$ 37.517,00, a serem pagos em 24 parcelas de R$ 3.224,23 e o segundo v\u00ednculo, no valor de R$ 40.000,00, a serem pagos em 24 parcelas de R$ 3.461,19. Em se tratando de contrata\u00e7\u00f5es firmadas por ades\u00e3o, buscava a autora a revis\u00e3o dos v\u00ednculos, impugnando as taxas de juros cobradas, rotulando-se como ilegal a capitaliza\u00e7\u00e3o, configurada a pr\u00e1tica de anatocismo. Destacavam-se mais, neste sentido, abusos relacionados \u00e0 cobran\u00e7a de taxas de juros em raz\u00e3o de atraso no pagamento, impugnando-se, mais, a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulada com outros encargos, al\u00e9m da cobran\u00e7a de tarifas, \"tarifa de cadastro\" e tarifa de \"registro de contrato\", rotuladas como ilegais e abusivas, mencionando-se a Lei Estadual no. 14.689\/2012, vedando cobran\u00e7a de tarifas em contratos de financiamento. Mais adiante, invocando a tutela da legisla\u00e7\u00e3o consumerista, com consequente invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, pugnava a autora pela concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia para obstar a inclus\u00e3o de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. O pedido de m\u00e9rito, por seu turno, era formulado com vistas \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o pelo banco requerido da f\u00f3rmula de composi\u00e7\u00e3o do spread banc\u00e1rio, esclarecendo-se a incid\u00eancia do percentual de inadimpl\u00eancia, comiss\u00e3o de perman\u00eancia e percentual referente \u00e0 cobertura dos clientes de risco. Deveria ser detalhado, tamb\u00e9m, o que estaria sendo cobrado a t\u00edtulo de taxas administrativas mencionadas quando do apontamento de cl\u00e1usulas ilegais acima descritas, pretendendo-se a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Banco Central com vistas ao fornecimento de informa\u00e7\u00f5es acerca do contrato de empr\u00e9stimo - Capital de Giro, especificamente com rela\u00e7\u00e3o ao percentual de inadimpl\u00eancia incidente e c\u00f4mputo do spread banc\u00e1rio. Aguardava-se, por fim, o decreto de proced\u00eancia dos pedidos com a revis\u00e3o dos valores cobrados pelo banco, com exclus\u00e3o do spread banc\u00e1rio, o mesmo aplicando-se ao percentual da inadimpl\u00eancia de terceiros, com a devida adequa\u00e7\u00e3o das taxas de juros, excluindo-se a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Sem preju\u00edzo, postulava-se o reconhecimento do direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e condena\u00e7\u00e3o do banco requerido \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o (em dobro) dos excessos apurados, devidamente atualizados, desde cada cobran\u00e7a indevida, com final imposi\u00e7\u00e3o dos \u00f4nus de sucumb\u00eancia. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial foram anexados aos autos os documentos de p\u00e1ginas 19\/30.Uma vez indeferido o pleito de tutela de urg\u00eancia, bem como a pretens\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o da f\u00f3rmula de spread e expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Banco Central (p\u00e1ginas 31\/32) o banco requerido foi citado para os termos da A\u00e7\u00e3o (Certid\u00e3o de p\u00e1ginas 45). Em sede de contesta\u00e7\u00e3o tempestiva (p\u00e1ginas 46\/50) em sua defesa processual, preliminarmente, ventilava o banco a in\u00e9pcia da inicial, argumentando que n\u00e3o fora atendido o artigo 330, par\u00e1grafo segundo, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, sem quantifica\u00e7\u00e3o, por parte da autora, do valor incontroverso, nem mesmo feito o pagamento ou dep\u00f3sito deste referido valor incontroverso. Prosseguia o banco afirmando a n\u00e3o incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, eis que os contratos de empr\u00e9stimos para capital de giro em quest\u00e3o nos autos teriam sido firmados pela autora, por meio de \"bankline\" em datas de 12\/02\/16 e 25\/02\/16. Teriam sido previstas taxas de juros de 5,71% a.m. e de 8,68% a.m., sendo certo que os valores contratados teriam sido creditados em conta da autora (agencia 8437 - conta corrente 15052-0). No mais, aduzia o banco acerca da legalidade dos juros e taxas livremente pactuadas em contrato de concess\u00e3o de cr\u00e9dito, juros estes compat\u00edveis com a m\u00e9dia de mercado, al\u00e9m da legalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, regularmente prevista em contrato. Argumentava-se, ainda, que teria o requerido adaptado suas pr\u00e1ticas \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial do STJ, de modo que, para o per\u00edodo da mora, aplic\u00e1veis os encargos equivalentes ao custo financeiro estipulado para a normalidade, devendo ser afastada qualquer revis\u00e3o dos encargos morat\u00f3rios. Na \u00f3tica do banco, portanto, inexistente qualquer ilegalidade na cobran\u00e7a dos encargos pactuados, em especial, quanto \u00e0s tarifas, especialmente tratando-se de servi\u00e7os prestados \u00e0 pessoa jur\u00eddica, n\u00e3o havia falar-se em abusos, n\u00e3o se justificando a pretendida restitui\u00e7\u00e3o em dobro ou indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, sem qualquer comprova\u00e7\u00e3o de abalo \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da empresa, lan\u00e7ando-se protestos no sentido da improced\u00eancia dos pedidos, carreando-se sucumb\u00eancia \u00e0 autora. Com a contesta\u00e7\u00e3o foram apresentados os documentos de p\u00e1ginas 51\/117.Houve r\u00e9plica por parte da autora (p\u00e1ginas 120\/130), afirmando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil para apura\u00e7\u00e3o do valor incontroverso, com reitera\u00e7\u00e3o, no mais, dos argumentos apresentados com a exordial. Finda a fase postulat\u00f3ria, foi concedida \u00e0s partes oportunidade para especifica\u00e7\u00e3o de provas (p\u00e1ginas 131), anotando-se, na ocasi\u00e3o, manifesta\u00e7\u00e3o do banco requerido (p\u00e1ginas 133) pugnando pelo julgamento antecipado, sendo que, na hip\u00f3tese de deferimento de prova pericial a mesma deveria ser custeada pela autora. Seguiu-se, tamb\u00e9m, manifesta\u00e7\u00e3o da autora, protestando pela produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (p\u00e1ginas 134). \u00c9 o relat\u00f3rio do quanto essencial. Decido. Processo formalmente em ordem. Entende-se ser poss\u00edvel o julgamento antecipado da lide, o que se afirma porquanto essencialmente de direito a mat\u00e9ria controvertida em debate nos autos, restrita \u00e0 interpreta\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usulas contratuais, dispensando-se, assim, maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Dispensa-se, inclusive, bom ressaltar, a prova pericial postulada pela autora, provid\u00eancia esta tida como desnecess\u00e1ria na esp\u00e9cie, exigindo-se t\u00e3o somente, repita-se, a interpreta\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usulas contratuais, aplicando-se, pois, ao caso concreto, a embasar a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, o quanto disposto no artigo 355, inciso I, do Novo CPC. Dito isto, de in\u00edcio, medida de rigor o enfrentamento da argui\u00e7\u00e3o preliminar suscitada pelo banco requerido em sua contesta\u00e7\u00e3o, argui\u00e7\u00e3o preliminar esta que n\u00e3o merece cr\u00e9dito. Quanto \u00e0 exordial, basta dizer que uma vez satisfatoriamente preenchidos os requisitos legais de admissibilidade, n\u00e3o havia falar-se em in\u00e9pcia, uma vez que n\u00e3o se viu desatendido pela autora o preceito contido no artigo 330, par\u00e1grafo segundo, do NCPC. Afinal, o contexto f\u00e1tico e jur\u00eddico em debate nos autos indicava que a parte integrante do polo passivo bem compreendeu o alcance dos pedidos, tanto \u00e9 assim, que ofertada s\u00f3lida defesa processual, vale registrar, com plena capacidade de impugna\u00e7\u00e3o dos fatos controversos, irrelevante a n\u00e3o indica\u00e7\u00e3o ou oferta formal de valor incontroverso. Superada, pois, a argui\u00e7\u00e3o preliminar e n\u00e3o havendo quest\u00f5es prejudiciais pendentes, no m\u00e9rito, anuncia-se que os pedidos deduzidos pela empresa autora na peti\u00e7\u00e3o inicial devem receber o resultado de parcial proced\u00eancia, sen\u00e3o vejamos. A empresa autora contratou empr\u00e9stimos\u00a0junto ao banco requerido, por meio de Contrato de Abertura de Cr\u00e9dito (Giro Cart\u00f5es), apresentado \u00e0s p\u00e1ginas 26\/27, com movimenta\u00e7\u00e3o financeira efetivada por meio de conta corrente identificada nos autos, qual seja, a conta no. 15052-0, ag\u00eancia 8437 (contrato de abertura de conta corrente - p\u00e1ginas 81\/84). A contrata\u00e7\u00e3o dos empr\u00e9stimos, por meio eletr\u00f4nico, restou comprovada pelos documentos de p\u00e1ginas 96\/101 e a efetiva disponibiliza\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, se nota diante dos extratos do per\u00edodo de fevereiro de 2016 (p\u00e1ginas 94\/95). Por primeiro, poss\u00edvel extrair dos autos, em linhas gerais, que a autora se insurgia contra os juros remunerat\u00f3rios e sua capitaliza\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao referido contrato de abertura de cr\u00e9dito.Inequ\u00edvoca a rela\u00e7\u00e3o de consumo, posto que os contratos banc\u00e1rios tamb\u00e9m se mostram sujeitos \u00e0 tutela consumerista, por for\u00e7a do que disp\u00f5e o artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo segundo, da Lei no. 8.078\/90.Note-se que a esse respeito o Superior Tribunal de Justi\u00e7a editou a S\u00famula 297, de acordo com a qual o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras. Mas, como se sabe, al\u00e9m do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, ainda se aplicam \u00e0 esp\u00e9cie as normas que regem o Sistema Financeiro Nacional, criado pela Lei no. 4.595\/64 e regulado por normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, cabendo ao int\u00e9rprete, sempre que for necess\u00e1rio, fazer a devida compatibiliza\u00e7\u00e3o das normas jur\u00eddicas. Portanto, pese embora a incid\u00eancia da tutela consumerista em rela\u00e7\u00e3o aos contratos banc\u00e1rios, cumpre assinalar que a gen\u00e9rica invoca\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor n\u00e3o garantia \u00e0 autora uma autom\u00e1tica vit\u00f3ria processual no \u00e2mbito revisional dos encargos e das demais condi\u00e7\u00f5es contratuais livremente pactuadas. Fato \u00e9 que no caso dos autos, n\u00e3o havia que se falar em ilegalidade ou abuso na cobran\u00e7a dos encargos financeiros que foram livremente pactuados, finalmente formalizado o v\u00ednculo contratual, por meio do j\u00e1 referido Contrato de Abertura de Cr\u00e9dito. Suficientemente demonstrado nas cl\u00e1usulas gerais da contrata\u00e7\u00e3o de capital de giro (p\u00e1ginas 102\/107), item 5, que na hip\u00f3tese de juros prefixados, tal como os contratados pela autora seriam aplicadas as taxas indicadas no comprovante de contrata\u00e7\u00e3o. Desnecess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da f\u00f3rmula de composi\u00e7\u00e3o do spread banc\u00e1rio e o percentual de inadimpl\u00eancia para amparar pleito de revis\u00e3o dos juros mensais pactuados. E nem se cogite, ainda, em qualquer dos contratos ora sub judice, de remunera\u00e7\u00e3o excessiva ou desproporcional do banco requerido, esclarecendo-se que spread nada mais \u00e9 do que a diferen\u00e7a entre a remunera\u00e7\u00e3o que o banco paga ao aplicador para captar um recurso e o quanto este mesmo banco cobra para emprestar o mesmo dinheiro ao tomador.Segundo a defini\u00e7\u00e3o do Banco Central do Brasil, spread \u00e9 a diferen\u00e7a entre a taxa de empr\u00e9stimo e a m\u00e9dia ponderada das taxas de capta\u00e7\u00e3o de CDBs (Certificados de Dep\u00f3sito Banc\u00e1rio). Portanto, a forma de capta\u00e7\u00e3o do recurso do banco em nada influenciava as rela\u00e7\u00f5es contratuais individuais existentes entre as partes, n\u00e3o se admitindo qualquer interven\u00e7\u00e3o jurisdicional nos contatos sob este gen\u00e9rico r\u00f3tulo de insurg\u00eancia, indeferindo-se, agora, em sede de cogni\u00e7\u00e3o exauriente a pretens\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o da f\u00f3rmula de spread banc\u00e1rio manifestamente descabida a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Banco Central com tal finalidade. Cumpre assinalar que os juros pactuados no caso concreto n\u00e3o se mostravam abusivos ou il\u00edcitos, optando a autora pela obten\u00e7\u00e3o de substancial cr\u00e9dito em valor de R$ 37.517,00, mediante juros remunerat\u00f3rios de 5,68% a.m., al\u00e9m de cr\u00e9dito em valor de R$ 40.000,00, mediante juros remunerat\u00f3rios de 5,71% a.m., a serem pagos mediante parcelas mensais de R$ 3.224,23 e de R$ 3.461,19. Tidas como regulares e razo\u00e1veis as pactua\u00e7\u00f5es, n\u00e3o h\u00e1 reparos a fazer relativamente aos juros cobrados, que restaram suficientemente identificados nos extratos de p\u00e1ginas 26\/27. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o de juros cumpre dizer que os contratos em foco foram firmados quando j\u00e1 em vigor a MP 1963-17\/2000, atual MP 2.170 de 23\/08\/01, a qual em seu artigo 5\u00ba, expressamente autoriza a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, por per\u00edodo inferior a um ano. N\u00e3o h\u00e1, portanto, qualquer d\u00favida quanto \u00e0 legalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal (ou mesmo di\u00e1ria)\u00a0de\u00a0juros nas opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias: \"Contratos banc\u00e1rios. A\u00e7\u00e3o\u00a0de\u00a0revis\u00e3o. Juros remunerat\u00f3rios. Limite. Capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Possibilidade. MP 2.170-36. Inaplicabilidade no caso concreto. Compensa\u00e7\u00e3o e repeti\u00e7\u00e3o\u00a0de ind\u00e9bitos. Possibilidade. CPC, art. 535. Ofensa n\u00e3o caracterizada. (...) II - O artigo 5.\u00ba da Medida Provis\u00f3ria 2.170-36 permite a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, com periodicidade inferior a um ano, nos contratos banc\u00e1rios celebrados ap\u00f3s 31-03-2000, data em que o dispositivo foi introduzido na MP 1963-17\" (STJ, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, REsp 602.068\/RS, Rel. Min. Antonio\u00a0de\u00a0P\u00e1dua Ribeiro, DJ 21\/03\/2005 p. 212).Correto afirmar, portanto, que fora pactuada, de maneira leg\u00edtima, a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, insubsistentes os protestos da empresa autora em sentido oposto. Note-se que o Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 sedimentou entendimento sobre a quest\u00e3o, tal qual se nota pelo teor das S\u00famulas 539 e 541, permitindo-se a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, repita-se, desde que haja previs\u00e3o expressa em contrato, sendo este o caso dos autos. Vide as S\u00famulas:S\u00famula 539 STJ: \"\u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior \u00e0 anual em contratos celebrados com institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional a partir de 31\/3\/2000 (MP n. 1.963-17\/2000, reeditada como MP n. 2.170-36\/2001), desde que expressamente pactuada\". S\u00famula 541 STJ: \"A previs\u00e3o no\u00a0contrato\u00a0banc\u00e1rio\u00a0de taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada\". Importante dizer, tamb\u00e9m, que o Supremo Tribunal Federal j\u00e1 reconheceu pela S\u00famula 596 que as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se submetem aos dispositivos da Lei de Usura: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22626\/1933 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Consolidada restou tal premissa com a posterior edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula Vinculante no. 07, pelo mesmo STF. Imp\u00f5e-se a redu\u00e7\u00e3o, t\u00e3o-somente, quando n\u00e3o haja previs\u00e3o contratual da taxa mensal dos juros ou quando comprovado que manifestamente discrepantes os encargos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa de mercado, situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o demonstrada de maneira id\u00f4nea pela autora. V\u00ea-se, pois, que n\u00e3o h\u00e1 como ser reconhecida qualquer abusividade na cobran\u00e7a dos juros que foram pactuados expressamente pelas partes. N\u00e3o merece m\u00ednimo amparo a alega\u00e7\u00e3o de ilegalidade na incid\u00eancia dos juros capitalizados, tampouco se vislumbrando qualquer comprova\u00e7\u00e3o de abuso do banco em rela\u00e7\u00e3o aos valores exigidos pelo mercado nos per\u00edodos guerreados. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, melhor sorte n\u00e3o se reservava \u00e0 autora, o que se afirma, a esta altura, pelo simples fato de que n\u00e3o h\u00e1 prova (concreta e efetiva) de cobran\u00e7a cumulada ou indevida, n\u00e3o bastando, igualmente, neste tema, a invoca\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica do abuso.Neste contexto, pese embora a ineg\u00e1vel incid\u00eancia do regramento legal extra\u00eddo do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor em rela\u00e7\u00e3o aos v\u00ednculos contratuais controversos, n\u00e3o se justificava, no caso concreto, qualquer interven\u00e7\u00e3o judicial com vistas \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de nulidade de cl\u00e1usulas ou encargos atrelados aos juros ou remunera\u00e7\u00e3o em per\u00edodo de mora, inexistindo neste \u00faltimo tema, bom ressaltar, prova concreta de desrespeito perpetrado pela institui\u00e7\u00e3o financeira aos comandos ditados pela S\u00famula 472 do STJ. Chegamos, ent\u00e3o, a esta altura dos fundamentos decis\u00f3rios, ao tema das tarifas banc\u00e1rias, fazendo-se aqui necess\u00e1rios alguns esclarecimentos de modo a justificar o n\u00e3o sobrestamento do feito por conta destes pedidos formulados pela autora. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 falar-se em sobrestamento, porquanto apesar dos apontamentos no sentido de que teria havido cobran\u00e7as atreladas \u00e0\u00a0tarifa\u00a0de registro de contrato,\u00a0em verdade, houve cobran\u00e7a de uma denominada \"tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\", que n\u00e3o se encontra afetada pelo Tema 958, pendente de aprecia\u00e7\u00e3o perante o Superior Tribunal de Justi\u00e7a nos autos do REsp no. 1.578.526\/SP. \u00a0Ressalte-se que a denomina\u00e7\u00e3o \"tarifa\u00a0de\u00a0contrata\u00e7\u00e3o\" nada mais \u00e9 do que a tarifa de cadastro aplicada \u00e0s pessoas jur\u00eddicas, admitindo-se a cobran\u00e7a t\u00e3o somente se estiv\u00e9ssemos diante do primeiro relacionamento entabulado entre as partes, n\u00e3o sendo esta, todavia, a situa\u00e7\u00e3o dos v\u00ednculos aqui guerreados pela empresa autora. Isto quer dizer, em outras palavras, que houve desrespeito do banco ao entendimento sumulado do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, tal qual se nota pelo teor da S\u00famula 565 do STJ. Cumpre colacionar entendimento sufragado por meio do REsp no. 1.255.573, Rel. Min. Maria Isabel Gallotti, Processo sob o rito dos recursos repetitivos (art. 543-C do CPC\/73), em que foram fixadas as seguintes teses: \"1. Nos contratos banc\u00e1rios celebrados at\u00e9 30.4.2008 (fim da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96) era v\u00e1lida a pactua\u00e7\u00e3o das tarifas de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de cam\u00ea (TEC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador, ressalvado o exame de abusividade em cada caso concreto\". E prossegue o julgado paradigma:\"2. Com a vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o da Tarifa de Emiss\u00e3o de Cam\u00ea (TEC) e da Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador. Permanece v\u00e1lida a Tarifa de Cadastro expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria, a qual somente pode ser cobrada no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira; 3. Podem as partes convencionar o pagamento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Financeiras e de Cr\u00e9dito (I0F) por meio de financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais\" (g.n.). Neste sentido tamb\u00e9m reconhece o abuso a melhor jurisprud\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"RECURSO - Apela\u00e7\u00e3o - Arts. 1.011, I, e 932, III a V, ambos do CPC\/2015 - Julgamento monocr\u00e1tico que se revela mera faculdade do Relator. CERCEAMENTO DE DEFESA - lnocorr\u00eancia, diante da possibilidade da exegese contratual mediante aprecia\u00e7\u00e3o de teses de direito, reiteradamente afirmadas pelo Judici\u00e1rio - Preliminar afastada. EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio (Empr\u00e9stimo - Capital de Giro) - Possibilidade da cobran\u00e7a de capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, desde que pactuada - Cobran\u00e7a de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros devidamente contratada - Precedentes do STJ, em Recurso Repetitivo - Intelig\u00eancia das S\u00famulas 539 e 541, do STJ - Comiss\u00e3o de perman\u00eancia - Necess\u00e1ria observ\u00e2ncia da s\u00famula 472 do STJ - Tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\/cadastro - Abusividade na esp\u00e9cie, diante da exist\u00eancia de anterior relacionamento entre as partes - Restitui\u00e7\u00e3o dos valores aos apelantes, de forma simples, ou compensa\u00e7\u00e3o, se o caso, acrescidos de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde os desembolsos, com rec\u00e1lculo das presta\u00e7\u00f5es eventualmente ainda em aberto, mantida a sucumb\u00eancia rec\u00edproca - Recurso provido, em parte\"\u00a0(Apela\u00e7\u00e3o no. 1043540-96.2015.8.26.0506; Rel. Des\u00a0L\u00edgia Ara\u00fajo Bisogni, j. 05\/06\/2017). Reafirma-se que no caso dos autos o relacionamento entabulado entre a autora e a institui\u00e7\u00e3o financeira teve in\u00edcio com a celebra\u00e7\u00e3o do contrato de abertura de conta corrente (p\u00e1ginas 81\/84), portanto, em momento anterior a celebra\u00e7\u00e3o dos contratos de empr\u00e9stimo ora questionados. Ileg\u00edtima, destarte, a cobran\u00e7a de disfar\u00e7ada tarifa de cadastro (com o r\u00f3tulo de \"tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\" em cada um dos dois contratos celebrados). Medida de rigor, portanto, a determina\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o destes valores indevidamente cobrados da autora a t\u00edtulo de \"tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\", em montante de R$ 1.120,00, no primeiro contrato (p\u00e1ginas 26) e em montante de R$ 3.224,23 (p\u00e1ginas 27), no segundo contrato (p\u00e1ginas 27). Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar com a incid\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria oficial, nos termos indicados na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, desde as datas dos desembolsos, ou seja, desde, as datas de respectivas celebra\u00e7\u00f5es dos contratos. Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar, tamb\u00e9m, com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios, em patamar de 1% ao m\u00eas, estes, computados desde a data de cita\u00e7\u00e3o do banco requerido para os termos da presente A\u00e7\u00e3o, incidindo, ambos, atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora, at\u00e9 o efetivo pagamento. Define-se, contudo, em desfavor do banco requerido, a ordem de restitui\u00e7\u00e3o simples e n\u00e3o em dobro e sem outras repercuss\u00f5es contratuais capazes de afetar o restante da estrutura e dos encargos financeiros pactuados. Observe-se que n\u00e3o obstante reconhecida a abusividade na cobran\u00e7a de \"tarifas de contrata\u00e7\u00e3o\", com parcial proced\u00eancia dos pedidos formulados na exordial por tal motivo, entende-se que a empresa autora n\u00e3o faz jus \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o em dobro, porquanto inocorrente, na hip\u00f3tese, cobran\u00e7a eivada de inequ\u00edvoca m\u00e1-f\u00e9, inaplic\u00e1vel, assim, o preceito contido no artigo 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do CDC (S\u00famula 159 STF).Igualmente sem m\u00ednimo lastro o pleito de repara\u00e7\u00e3o por danos morais. N\u00e3o se ignora que nos dias atuais doutrina e jurisprud\u00eancia majorit\u00e1rias reputam ser poss\u00edvel reconhecer-se indeniza\u00e7\u00e3o por\u00a0danos\u00a0morais\u00a0em favor da\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica, premissa esta que deu ensejo, inclusive, \u00e0 S\u00famula\u00a0227\u00a0do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, indicativa de que a\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica\u00a0pode sofrer\u00a0dano\u00a0moral. Tal possibilidade de repara\u00e7\u00e3o se encontra hoje igualmente positivada no artigo 52 do novo C\u00f3digo Civil, dispositivo legal a indicar que as pessoas jur\u00eddicas s\u00e3o titulares de certos direitos da personalidade e podem sofrer\u00a0danos\u00a0morais. Destaque-se que nos dizeres de S\u00e9rgio Cavalieri Filho \"a\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica, embora n\u00e3o seja pass\u00edvel de sofrer\u00a0dano\u00a0moral\u00a0em sentido estrito ofensa \u00e0 dignidade, por ser esta exclusiva da pessoa humana -, pode sofrer\u00a0dano\u00a0moral\u00a0em sentido amplo viola\u00e7\u00e3o de algum direito da personalidade -, porque \u00e9 titular de honra objetiva, fazendo jus a indeniza\u00e7\u00e3o sempre que seu bom nome, credibilidade ou imagem forem atingidos por algum ato il\u00edcito. Modernamente fala-se em honra profissional como uma variante da honra objetiva, entendida como uma variante da honra objetiva, entendida como valor social da pessoa perante o meio onde exerce sua atividade\" (In Programa de Responsabilidade Civil, 7a ed., Atlas, p. 94). Necess\u00e1rio, por\u00e9m, para a caracteriza\u00e7\u00e3o da vulnera\u00e7\u00e3o extrapatrimonial em desfavor da\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica, que fique demonstrado vulnera\u00e7\u00e3o ao nome ou mesmo \u00e0 imagem empresarial\/comercial da\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica\u00a0atingida pelo il\u00edcito. Tal contexto de les\u00e3o extrapatrimonial, com o devido respeito \u00e0s pondera\u00e7\u00f5es da exordial, em verdade, n\u00e3o se caracterizou na esp\u00e9cie, inexistente comprova\u00e7\u00e3o de abalo da imagem ou do nome da requerente em decorr\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o contratual entabulada. A simples abusividade na cobran\u00e7a de tarifas, sem que se cogitasse de m\u00e1-f\u00e9, ausente qualquer restri\u00e7\u00e3o ou apontamento do nome da empresa autora diretamente decorrente das tarifas aqui expurgadas, se afigura insuficiente para a consuma\u00e7\u00e3o de qualquer situa\u00e7\u00e3o capaz de ensejar danos morais, superando-se o contratempo do qual apenas restou preju\u00edzo financeiro aqui reconhecido com ordem de restitui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o merecendo cr\u00e9dito a pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o por\u00a0danos\u00a0morais.\u00a0O resultado de\u00a0parcial\u00a0proced\u00eancia\u00a0dos pedidos com a conforma\u00e7\u00e3o explicitada nas linhas acima traz como impacto a reparti\u00e7\u00e3o entre os litigantes da responsabilidade pelos \u00f4nus de sucumb\u00eancia, porquanto evidenciada a\u00a0sucumb\u00eancia\u00a0rec\u00edproca, ainda que em maior grau, a pesar sob os ombros da empresa autora. Do quanto exposto, ao decidir o Processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (artigo 487, inciso I, do Novo CPC) julgo parcialmente procedentes os pedidos que foram deduzidos na presente A\u00e7\u00e3o\u00a0Revisional\u00a0de Contrato Banc\u00e1rio proposta por Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o da Silva Cabelereira ME em face de Ita\u00fa Unibanco S.A. A parcial proced\u00eancia dos pedidos se d\u00e1 exclusivamente com vistas a reconhecer a abusividade na cobran\u00e7a de \"tarifas de contrata\u00e7\u00e3o\", condenando-se, ent\u00e3o, o banco requerido a restituir em favor da empresa autora os montantes de R$ 1.050,48 e de R$ 1.120,00, relativos \u00e0s aludidas cobran\u00e7as indevidas inseridas em cada um dos dois contratos de financiamento em quest\u00e3o nos autos. Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar com a incid\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria oficial, nos termos indicados na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, desde as datas dos desembolsos, ou seja, desde, as datas de respectivas celebra\u00e7\u00f5es dos contratos. Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar, tamb\u00e9m, com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios, em patamar de 1% ao m\u00eas, estes, computados desde a data de cita\u00e7\u00e3o do banco requerido para os termos da presente A\u00e7\u00e3o, incidindo, ambos, atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora, at\u00e9 o efetivo pagamento. Define-se a ordem de restitui\u00e7\u00e3o simples e n\u00e3o em dobro, sem outras repercuss\u00f5es contratuais capazes de afetar o restante da estrutura e dos encargos financeiros pactuados, admitindo-se, por\u00e9m, eventual compensa\u00e7\u00e3o ou abatimento do cr\u00e9dito\u00a0agora gerado em favor da autora, respeitados, por \u00f3bvio, os limites da restitui\u00e7\u00e3o conforme acima explicitado.\u00a0Em raz\u00e3o da caracteriza\u00e7\u00e3o de hip\u00f3tese de sucumb\u00eancia rec\u00edproca se define que por ter sido vencida em maior grau, a autora responder\u00e1 pelo pagamento de 80% das custas e das despesas processuais havidas em raz\u00e3o do feito, todas, devidamente atualizadas, desde os desembolsos, respondendo o banco requerido, vencido, por\u00e9m, em menor escala, pelo pagamento dos 20% restantes dos aludidos encargos. A empresa autora deve pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono do banco requerido, honor\u00e1rios estes definidos em patamar de 15% do valor atualizado da causa. J\u00e1 o banco requerido, igualmente sucumbente, ainda que em menor grau, deve pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor dos patronos da autora, honor\u00e1rios estes arbitrados em patamar de 10% do valor atualizado da causa. Publique-se. Intime-se. Cumpra-se.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023781-35.2017.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o  da Silva  Cabeleleira  Me\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   Bucci\nVistos.  \nMaria  Jos\u00e9  Louren\u00e7o  da  Silva  Cabelereira  ME ,\n \ndevidamente   qualificada   nos   autos,   maneja   a   presente   A\u00e7\u00e3o\u00a0Revisional\u00a0de  \nContrato   Banc\u00e1rio ,   sob   as   regras   de   Procedimento   Comum,   em   face   de        \nIta\u00fa   Unibanco   S.A .,   tamb\u00e9m   qualificado.  \nNarrava   a   empresa   autora   na   peti\u00e7\u00e3o   inicial   que   teria  \nfirmado   com   o   banco   requerido   dois   contratos   de   empr\u00e9stimos,   o   primeiro  \ndeles   no   valor   de   R$   37.517,00,   a   serem   pagos   em   24   parcelas   de   R$   3.224,23  \ne   o   segundo   v\u00ednculo,   no   valor   de   R$   40.000,00,   a   serem   pagos   em   24   parcelas  \nde   R$   3.461,19.   Em   se   tratando   de   contrata\u00e7\u00f5es   firmadas   por   ades\u00e3o,  \nbuscava   a   autora   a   revis\u00e3o   dos   v\u00ednculos,   impugnando   as   taxas   de   juros  \ncobradas,   rotulando-se   como   ilegal   a   capitaliza\u00e7\u00e3o,   configurada   a   pr\u00e1tica   de  \nanatocismo.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 135\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  2\nDestacavam-se   mais,   neste   sentido,   abusos   relacionados  \n\u00e0   cobran\u00e7a   de   taxas   de   juros   em   raz\u00e3o   de   atraso   no   pagamento,      \nimpugnando-se,   mais,   a   cobran\u00e7a   de   comiss\u00e3o   de   perman\u00eancia   cumulada  \ncom   outros   encargos,   al\u00e9m   da   cobran\u00e7a   de   tarifas,   \u201ctarifa   de   cadastro\u201d   e  \ntarifa   de   \u201cregistro   de   contrato\u201d,   rotuladas   como   ilegais   e   abusivas,  \nmencionando-se   a   Lei   Estadual   no.   14.689\/2012,   vedando   cobran\u00e7a   de   tarifas  \nem   contratos   de   financiamento.  \nMais   adiante,   invocando   a   tutela   da   legisla\u00e7\u00e3o  \nconsumerista,   com   consequente   invers\u00e3o   do   \u00f4nus   da   prova,   pugnava   a  \nautora   pela   concess\u00e3o   de   tutela   de   urg\u00eancia   para   obstar   a   inclus\u00e3o   de   seu  \nnome   nos   \u00f3rg\u00e3os   de   prote\u00e7\u00e3o   ao   cr\u00e9dito.  \nO   pedido   de   m\u00e9rito,   por   seu   turno,   era   formulado   com  \nvistas   \u00e0   exibi\u00e7\u00e3o   pelo   banco   requerido   da   f\u00f3rmula   de   composi\u00e7\u00e3o   do   spread  \nbanc\u00e1rio,   esclarecendo-se   a   incid\u00eancia   do   percentual   de   inadimpl\u00eancia,  \ncomiss\u00e3o   de   perman\u00eancia   e   percentual   referente   \u00e0   cobertura   dos   clientes   de  \nrisco.  \nDeveria   ser   detalhado,   tamb\u00e9m,   o   que   estaria   sendo  \ncobrado   a   t\u00edtulo   de   taxas   administrativas  mencionadas  quando  do  \napontamento  de  cl\u00e1usulas  ilegais  acima  descritas,  pretendendo-se  a \nexpedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  Banco  Central  com  vistas  ao  fornecimento  de  \ninforma\u00e7\u00f5es  acerca  do  contrato  de  empr\u00e9stimo  -  Capital  de  Giro,  \nespecificamente  com  rela\u00e7\u00e3o  ao  percentual  de  inadimpl\u00eancia  incidente  e \nc\u00f4mputo  do  spread  banc\u00e1rio.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 136\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  3\nAguardava-se,   por   fim,   o   decreto   de   proced\u00eancia   dos  \npedidos   com   a   revis\u00e3o   dos   valores   cobrados   pelo   banco,   com   exclus\u00e3o   do  \nspread  banc\u00e1rio,  o  mesmo  aplicando-se  ao  percentual  da  inadimpl\u00eancia  de  \nterceiros,  \ncom   a   devida   adequa\u00e7\u00e3o   das   taxas   de   juros,   excluindo-se   a  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o   mensal.  \nSem   preju\u00edzo,   postulava-se   o   reconhecimento   do   direito  \n\u00e0   indeniza\u00e7\u00e3o   por   danos   morais   e   condena\u00e7\u00e3o   do   banco   requerido   \u00e0  \ndevolu\u00e7\u00e3o   (em   dobro)   dos   excessos   apurados,   devidamente   atualizados,  \ndesde   cada   cobran\u00e7a   indevida,   com   final  imposi\u00e7\u00e3o  dos  \u00f4nus  de  \nsucumb\u00eancia.   \nCom a  peti\u00e7\u00e3o  inicial  foram  anexados  aos  autos  os  \ndocumentos  de  p\u00e1ginas  19\/30.\nUma  vez  indeferido  o  pleito  de  tutela  de  urg\u00eancia,  bem  \ncomo  a  pretens\u00e3o  de  exibi\u00e7\u00e3o  da  f\u00f3rmula  de  spread  e  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  \nBanco  Central  (p\u00e1ginas  31\/32)  o  banco  requerido  foi  citado  para  os  termos  \nda  A\u00e7\u00e3o  (Certid\u00e3o  de  p\u00e1ginas  45).  \nEm  sede  de  contesta\u00e7\u00e3o  tempestiva  (p\u00e1ginas  46\/50)  em  \nsua  defesa  processual,  preliminarmente,  ventilava  o  banco  a  in\u00e9pcia  da  \ninicial,  argumentando  que  n\u00e3o  fora  atendido  o  artigo  330,  par\u00e1grafo  \nsegundo,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  sem  quantifica\u00e7\u00e3o,  por  parte  \nda  autora,  do  valor  incontroverso,  nem  mesmo  feito  o  pagamento  ou  \ndep\u00f3sito  deste  referido  valor  incontroverso.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 137\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  4\nProsseguia\n o  banco  afirmando  a  n\u00e3o  incid\u00eancia  do  \nC\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor,  eis  que  os  contratos  de  empr\u00e9stimos  para  \ncapital  de  giro  em  quest\u00e3o  nos  autos  teriam  sido  firmados  pela  autora,  por  \nmeio  de  \u201cbankline\u201d  em  datas  de  12\/02\/16  e  25\/02\/16.  \nTeriam  sido  previstas  taxas  de  juros  de  5,71%  a.m.  e  de  \n8,68%  a.m.,  sendo  certo  que  os  valores  contratados  teriam  sido  creditados  \nem  conta  da  autora  (agencia  8437  -  conta  corrente  15052-0).  \nNo  mais,  aduzia  o  banco  acerca  da  legalidade  dos  juros  \ne  taxas  livremente  pactuadas  em  contrato  de  concess\u00e3o  de  cr\u00e9dito,  juros  \nestes  compat\u00edveis  com  a  m\u00e9dia  de  mercado,  al\u00e9m  da  legalidade  da  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  mensal,  regularmente  prevista  em  contrato.  \nArgumentava-se,  ainda,  que  teria  o  requerido  adaptado  \nsuas  pr\u00e1ticas  \u00e0  orienta\u00e7\u00e3o  jurisprudencial  do  STJ,  de  modo  que,  para  o  \nper\u00edodo  da  mora,  aplic\u00e1veis  os  encargos  equivalentes  ao  custo  financeiro  \nestipulado  para  a  normalidade,  devendo  ser  afastada  qualquer  revis\u00e3o  dos  \nencargos  morat\u00f3rios.  \nNa  \u00f3tica  do  banco,  portanto,  inexistente  qualquer  \nilegalidade  na  cobran\u00e7a  dos  encargos  pactuados,  em  especial,  quanto  \u00e0s  \ntarifas,  especialmente  tratando-se  de  servi\u00e7os  prestados  \u00e0  pessoa  jur\u00eddica,  \nn\u00e3o  havia  falar-se  em  abusos,  n\u00e3o  se  justificando  a  pretendida  restitui\u00e7\u00e3o  em  \ndobro  ou  indeniza\u00e7\u00e3o  por  danos  morais,  sem  qualquer  comprova\u00e7\u00e3o  de  \nabalo  \u00e0  reputa\u00e7\u00e3o  da  empresa,  lan\u00e7ando-se  protestos  no  sentido  da  \nimproced\u00eancia  dos  pedidos,  carreando-se  sucumb\u00eancia  \u00e0  autora.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 138\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  5\nCom\n a  contesta\u00e7\u00e3o  foram  apresentados  os  documentos  \nde  p\u00e1ginas  51\/117.\nHouve r\u00e9plica  por  parte  da  autora  (p\u00e1ginas  120\/130),  \nafirmando  a  necessidade  de  realiza\u00e7\u00e3o  de  per\u00edcia  cont\u00e1bil  para  apura\u00e7\u00e3o  do  \nvalor  incontroverso,  com  reitera\u00e7\u00e3o,  no  mais,  dos  argumentos  apresentados  \ncom  a  exordial.  \nFinda  a  fase  postulat\u00f3ria,  foi  concedida  \u00e0s  partes  \noportunidade  para  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  (p\u00e1ginas  131),  anotando-se,  na  \nocasi\u00e3o,  manifesta\u00e7\u00e3o  do  banco  requerido  (p\u00e1ginas  133)  pugnando  pelo  \njulgamento  antecipado,  sendo  que,  na  hip\u00f3tese  de  deferimento  de  prova  \npericial  a  mesma  deveria  ser  custeada  pela  autora.  \nSeguiu-se,  tamb\u00e9m,  manifesta\u00e7\u00e3o  da  autora,  \nprotestando  pela  produ\u00e7\u00e3o  de  prova  pericial  (p\u00e1ginas  134).  \n\u00c9  o  relat\u00f3rio  do  quanto  essencial.  \nDecido.  \nProcesso  formalmente  em  ordem.  \nEntende-se  ser  poss\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  \nlide,  o  que  se  afirma  porquanto  essencialmente  de  direito  a  mat\u00e9ria  \ncontrovertida  em  debate  nos  autos,  restrita  \u00e0  interpreta\u00e7\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  \ncontratuais,  dispensando-se,  assim,  maior  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 139\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  6\nDispensa-se,\n inclusive,  bom  ressaltar,  a  prova  pericial  \npostulada  pela  autora,  provid\u00eancia  esta  tida  como  desnecess\u00e1ria  na  esp\u00e9cie,  \nexigindo-se  t\u00e3o  somente,  repita-se,  a  interpreta\u00e7\u00e3o  de  cl\u00e1usulas  contratuais,  \naplicando-se,  pois,  ao  caso  concreto,  a  embasar  a  prola\u00e7\u00e3o  da  senten\u00e7a,  o  \nquanto  disposto  no  artigo  355,  inciso  I,  do  Novo  CPC.  \nDito  isto,  de  in\u00edcio,  medida  de  rigor  o  enfrentamento  da  \nargui\u00e7\u00e3o  preliminar  suscitada  pelo  banco  requerido  em  sua  contesta\u00e7\u00e3o,  \nargui\u00e7\u00e3o  preliminar  esta  que  n\u00e3o  merece  cr\u00e9dito.  \nQuanto  \u00e0  exordial,  basta  dizer  que  uma  vez  \nsatisfatoriamente  preenchidos  os  requisitos  legais  de  admissibilidade,  n\u00e3o  \nhavia  falar-se  em  in\u00e9pcia,  uma  vez  que  n\u00e3o  se  viu  desatendido  pela  autora  o  \npreceito  contido  no  artigo  330,  par\u00e1grafo  segundo,  do  NCPC.  \nAfinal,  o  contexto  f\u00e1tico  e  jur\u00eddico  em  debate  nos  autos  \nindicava  que  a  parte  integrante  do  polo  passivo  bem  compreendeu  o  alcance  \ndos  pedidos,  tanto  \u00e9  assim,  que  ofertada  s\u00f3lida  defesa  processual,  vale  \nregistrar,  com  plena  capacidade  de  impugna\u00e7\u00e3o  dos  fatos  controversos,  \nirrelevante  a  n\u00e3o  indica\u00e7\u00e3o  ou  oferta  formal  de  valor  incontroverso.  \nSuperada,  pois,  a  argui\u00e7\u00e3o  preliminar  e n\u00e3o  havendo  \nquest\u00f5es  prejudiciais  pendentes,  no  m\u00e9rito,  anuncia-se  que  os  pedidos  \ndeduzidos  pela  empresa  autora  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  devem  receber  o  resultado  \nde  parcial  proced\u00eancia , sen\u00e3o  vejamos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 140\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  7\nA\n  empresa  autora  contratou  empr\u00e9stimos\u00a0junto  ao  \nbanco  requerido,  por  meio  de  Contrato  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito  (Giro  \nCart\u00f5es),  apresentado  \u00e0s  p\u00e1ginas  26\/27,  com  movimenta\u00e7\u00e3o  financeira  \nefetivada  por  meio  de  conta  corrente  identificada  nos  autos,  qual  seja,  a  \nconta  no.  15052-0,  ag\u00eancia  8437  (contrato  de  abertura  de  conta  corrente  - \np\u00e1ginas  81\/84).  \nA contrata\u00e7\u00e3o  dos  empr\u00e9stimos,  por  meio  eletr\u00f4nico,  \nrestou  comprovada  pelos  documentos  de  p\u00e1ginas  96\/101  e  a  efetiva  \ndisponibiliza\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito,  se  nota  diante  dos  extratos  do  per\u00edodo  de  \nfevereiro  de  2016  (p\u00e1ginas  94\/95).  \nPor  primeiro,  poss\u00edvel  extrair  dos  autos,  em  linhas  \ngerais,  que  a  autora  se  insurgia  contra  os  juros  remunerat\u00f3rios  e  sua  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  aplic\u00e1vel  ao  referido  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito.\nInequ\u00edvoca  a  rela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  posto  que  os  \ncontratos  banc\u00e1rios  tamb\u00e9m  se  mostram  sujeitos  \u00e0  tutela  consumerista,  por  \nfor\u00e7a  do  que  disp\u00f5e  o  artigo  3\u00ba,  par\u00e1grafo  segundo,  da  Lei  no.  8.078\/90.\nNote-se  que  a  esse  respeito  o  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  editou  a  S\u00famula  297,  de  acordo  com  a  qual  o  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor  \u00e9  aplic\u00e1vel  \u00e0s  institui\u00e7\u00f5es  financeiras.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 141\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  8\nMas,\n como  se  sabe,  al\u00e9m  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  \nConsumidor,  ainda  se  aplicam  \u00e0  esp\u00e9cie  as  normas  que  regem  o  Sistema  \nFinanceiro  Nacional,  criado  pela  Lei  no.  4.595\/64  e  regulado  por  normas  \neditadas  pelo  Conselho  Monet\u00e1rio  Nacional  e  pelo  Banco  Central  do  Brasil,  \ncabendo  ao  int\u00e9rprete,  sempre  que  for  necess\u00e1rio,  fazer  a  devida  \ncompatibiliza\u00e7\u00e3o  das  normas  jur\u00eddicas.  \nPortanto,  pese  embora  a  incid\u00eancia  da  tutela  \nconsumerista  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  contratos  banc\u00e1rios,  cumpre  assinalar  que  a  \ngen\u00e9rica  invoca\u00e7\u00e3o  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  n\u00e3o  garantia  \u00e0  \nautora  uma  autom\u00e1tica  vit\u00f3ria  processual  no  \u00e2mbito  revisional  dos  encargos  \ne  das  demais  condi\u00e7\u00f5es  contratuais  livremente  pactuadas.  \nFato  \u00e9  que  no  caso  dos  autos,  n\u00e3o  havia  que  se  falar  em  \nilegalidade  ou  abuso  na  cobran\u00e7a  dos  encargos  financeiros  que  foram  \nlivremente  pactuados,  finalmente  formalizado  o  v\u00ednculo  contratual,  por  \nmeio  do  j\u00e1  referido  Contrato  de  Abertura  de  Cr\u00e9dito.   \nSuficientemente  demonstrado  nas  cl\u00e1usulas  gerais  da  \ncontrata\u00e7\u00e3o  de  capital  de  giro  (p\u00e1ginas  102\/107),  item  5,  que  na  hip\u00f3tese  de  \njuros  prefixados,  tal  como  os  contratados  pela  autora  seriam  aplicadas  as  \ntaxas  indicadas  no  comprovante  de  contrata\u00e7\u00e3o.  \nDesnecess\u00e1ria  a  apresenta\u00e7\u00e3o  da  f\u00f3rmula  de  composi\u00e7\u00e3o  \ndo  spread  banc\u00e1rio  e  o  percentual  de  inadimpl\u00eancia  para  amparar  pleito  de  \nrevis\u00e3o  dos  juros  mensais  pactuados.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  9\nE\n nem  se  cogite,  ainda,  em  qualquer  dos  contratos  ora  \nsub  judice ,  de  remunera\u00e7\u00e3o  excessiva  ou  desproporcional  do  banco  \nrequerido,  esclarecendo-se  que  spread  nada  mais  \u00e9  do  que  a  diferen\u00e7a  entre  a  \nremunera\u00e7\u00e3o  que  o  banco  paga  ao  aplicador  para  captar  um  recurso  e  o  \nquanto  este  mesmo  banco  cobra  para  emprestar  o  mesmo  dinheiro  ao  \ntomador. Segundo a  defini\u00e7\u00e3o  do  Banco  Central  do  Brasil,  spread  \u00e9  \na  diferen\u00e7a  entre  a  taxa  de  empr\u00e9stimo  e  a  m\u00e9dia  ponderada  das  taxas  de  \ncapta\u00e7\u00e3o  de  CDBs  (Certificados  de  Dep\u00f3sito  Banc\u00e1rio).  \nPortanto,  a  forma  de  capta\u00e7\u00e3o  do  recurso  do  banco  em  \nnada  influenciava  as  rela\u00e7\u00f5es  contratuais  individuais  existentes  entre  as  \npartes,  n\u00e3o  se  admitindo  qualquer  interven\u00e7\u00e3o  jurisdicional  nos  contatos  sob  \neste  gen\u00e9rico  r\u00f3tulo  de  insurg\u00eancia,  indeferindo-se,  agora,  em  sede  de  \ncogni\u00e7\u00e3o  exauriente  a  pretens\u00e3o  de  exibi\u00e7\u00e3o  da  f\u00f3rmula  de  spread  banc\u00e1rio  \nmanifestamente  descabida  a  expedi\u00e7\u00e3o  de  of\u00edcio  ao  Banco  Central  com  tal  \nfinalidade.  \nCumpre assinalar  que  os  juros  pactuados  no  caso  \nconcreto  n\u00e3o  se  mostravam  abusivos  ou  il\u00edcitos,  optando  a  autora  pela  \nobten\u00e7\u00e3o  de  substancial  cr\u00e9dito  em  valor  de  R$  37.517,00,  mediante  juros  \nremunerat\u00f3rios  de  5,68%  a.m.,  al\u00e9m  de  cr\u00e9dito  em  valor  de  R$  40.000,00,  \nmediante  juros  remunerat\u00f3rios  de  5,71%  a.m.,  a  serem  pagos  mediante  \nparcelas  mensais  de  R$  3.224,23  e  de  R$  3.461,19.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  10\nTidas\n como  regulares  e  razo\u00e1veis  as  pactua\u00e7\u00f5es,  n\u00e3o  h\u00e1  \nreparos  a  fazer  relativamente  aos  juros  cobrados,  que  restaram  \nsuficientemente  identificados  nos  extratos  de  p\u00e1ginas  26\/27.  \nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  cumpre  dizer  que  os  \ncontratos  em  foco  foram  firmados  quando  j\u00e1  em  vigor  a  MP  1963-17\/2000,  \natual  MP  2.170  de  23\/08\/01,  a  qual  em  seu  artigo  5\u00ba,  expressamente  autoriza  \na  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  por  per\u00edodo  inferior  a  um  ano.  \nN\u00e3o  h\u00e1,  portanto,  qualquer  d\u00favida  quanto  \u00e0  legalidade  \nda  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  (ou  mesmo  di\u00e1ria)\u00a0de\u00a0juros  nas  opera\u00e7\u00f5es  banc\u00e1rias:  \n\u201cContratos  banc\u00e1rios.  A\u00e7\u00e3o\u00a0de\u00a0revis\u00e3o.  Juros  remunerat\u00f3rios.  Limite.  \nCapitaliza\u00e7\u00e3o  mensal.  Possibilidade.  MP  2.170-36.  Inaplicabilidade  no  caso  concreto.  \nCompensa\u00e7\u00e3o  e  repeti\u00e7\u00e3o\u00a0de  ind\u00e9bitos.  Possibilidade.  CPC,  art.  535.  Ofensa  n\u00e3o  caracterizada.  (...)  \nII  -  O  artigo  5.\u00ba  da  Medida  Provis\u00f3ria  2.170-36  permite  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  remunerat\u00f3rios,  \ncom  periodicidade  inferior  a  um  ano,  nos  contratos  banc\u00e1rios  celebrados  ap\u00f3s  31-03-2000,  data  em  \nque  o  dispositivo  foi  introduzido  na  MP  1963-17\u201d  (STJ,  2\u00aa  Se\u00e7\u00e3o,  REsp  602.068\/RS,  Rel.  Min.  \nAntonio\u00a0de\u00a0P\u00e1dua  Ribeiro,  DJ  21\/03\/2005  p.  212) .\nCorreto  afirmar,  portanto,  que  fora  pactuada,  de  \nmaneira  leg\u00edtima,  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros,  insubsistentes  os  protestos  da  \nempresa  autora  em  sentido  oposto.  \nNote-se  que  o  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a  j\u00e1 \nsedimentou  entendimento  sobre  a  quest\u00e3o,  tal  qual  se  nota  pelo  teor  das  \nS\u00famulas  539  e  541,  permitindo-se  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros,  repita-se,  desde  \nque  haja  previs\u00e3o  expressa  em  contrato,  sendo  este  o  caso  dos  autos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 144\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  11\nVide\n as  S\u00famulas:\nS\u00famula  539  STJ:  \u201c\u00c9  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  \nperiodicidade  inferior  \u00e0  anual  em  contratos  celebrados  com  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  \nSistema  Financeiro  Nacional  a  partir  de  31\/3\/2000  (MP  n.  1.963-17\/2000,  reeditada  como  \nMP  n.  2.170-36\/2001),  desde  que  expressamente  pactuada\u201d.  \nS\u00famula  541  STJ:  \u201cA  previs\u00e3o  no\u00a0contrato\u00a0banc\u00e1rio\u00a0de  taxa  de  \njuros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  mensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  \ntaxa  efetiva  anual  contratada\u201d.  \nImportante  dizer,  tamb\u00e9m,  que  o  Supremo  Tribunal  \nFederal  j\u00e1  reconheceu  pela  S\u00famula  596  que  as  institui\u00e7\u00f5es  financeiras  n\u00e3o  se  \nsubmetem  aos  dispositivos  da  Lei  de  Usura:  \u201cAs  disposi\u00e7\u00f5es  do  Decreto  22626\/1933  \nn\u00e3o  se  aplicam  \u00e0s  taxas  de  juros  e  aos  outros  encargos  cobrados  nas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  por  \ninstitui\u00e7\u00f5es  p\u00fablicas  ou  privadas,  que  integram  o  sistema  financeiro  nacional\u201d.  \nConsolidada  restou  tal  premissa  com  a  posterior  edi\u00e7\u00e3o  \nda  S\u00famula  Vinculante  no.  07,  pelo  mesmo  STF.  \nImp\u00f5e-se  a  redu\u00e7\u00e3o,  t\u00e3o-somente,  quando  n\u00e3o  haja  \nprevis\u00e3o  contratual  da  taxa  mensal  dos  juros  ou  quando  comprovado  que  \nmanifestamente  discrepantes  os  encargos  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  taxa  de  mercado,  \nsitua\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  demonstrada  de  maneira  id\u00f4nea  pela  autora.  \nV\u00ea-se,  pois,  que  n\u00e3o  h\u00e1  como  ser  reconhecida  qualquer  \nabusividade  na  cobran\u00e7a  dos  juros  que  foram  pactuados  expressamente  \npelas  partes.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 145\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  12\nN\u00e3o\n merece  m\u00ednimo  amparo  a  alega\u00e7\u00e3o  de  ilegalidade  \nna  incid\u00eancia  dos  juros  capitalizados,  tampouco  se  vislumbrando  qualquer  \ncomprova\u00e7\u00e3o  de  abuso  do  banco  em  rela\u00e7\u00e3o  aos  valores  exigidos  pelo  \nmercado  nos  per\u00edodos  guerreados.  \nEm  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia,  melhor  sorte  \nn\u00e3o  se  reservava  \u00e0  autora,  o  que  se  afirma,  a  esta  altura,  pelo  simples  fato  de  \nque  n\u00e3o  h\u00e1  prova  (concreta  e  efetiva)  de  cobran\u00e7a  cumulada  ou  indevida,  \nn\u00e3o  bastando,  igualmente,  neste  tema,  a  invoca\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  do  abuso.\nNeste  contexto,  pese  embora  a  ineg\u00e1vel  incid\u00eancia  do  \nregramento  legal  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  de  Defesa  do  Consumidor  em  rela\u00e7\u00e3o  \naos  v\u00ednculos  contratuais  controversos,  n\u00e3o  se  justificava,  no  caso  concreto,  \nqualquer  interven\u00e7\u00e3o  judicial  com  vistas  \u00e0  declara\u00e7\u00e3o  de  nulidade  de  \ncl\u00e1usulas  ou  encargos  atrelados  aos  juros  ou  remunera\u00e7\u00e3o  em  per\u00edodo  de  \nmora,  inexistindo  neste  \u00faltimo  tema,  bom  ressaltar,  prova  concreta  de  \ndesrespeito  perpetrado  pela  institui\u00e7\u00e3o  financeira  aos  comandos  ditados  \npela  S\u00famula  472  do  STJ.  \nChegamos,  ent\u00e3o,  a  esta  altura  dos  fundamentos  \ndecis\u00f3rios,  ao  tema  das  tarifas  banc\u00e1rias,  fazendo-se  aqui  necess\u00e1rios  alguns  \nesclarecimentos  de  modo  a  justificar  o  n\u00e3o  sobrestamento  do  feito  por  conta  \ndestes  pedidos  formulados  pela  autora.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 146\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  13\nCom\n efeito,  n\u00e3o  h\u00e1  falar-se  em  sobrestamento,  \nporquanto  apesar  dos  apontamentos  no  sentido  de  que  teria  havido  \ncobran\u00e7as  atreladas  \u00e0\u00a0tarifa\u00a0de  registro  de  contrato,\u00a0em  verdade,  houve  \ncobran\u00e7a  de  uma  denominada  \u201ctarifa  de  contrata\u00e7\u00e3o\u201d ,  que  n\u00e3o  se  encontra  \nafetada  pelo  Tema  958,  pendente  de  aprecia\u00e7\u00e3o  perante  o  Superior  Tribunal  \nde  Justi\u00e7a  nos  autos  do  REsp  no.  1.578.526\/SP.  \n\u00a0 Ressalte-se  que  a  denomina\u00e7\u00e3o  \u201ctarifa\u00a0de\u00a0contrata\u00e7\u00e3o\u201d  \nnada  mais  \u00e9  do  que  a  tarifa  de  cadastro  aplicada  \u00e0s  pessoas  jur\u00eddicas,  \nadmitindo-se  a  cobran\u00e7a  t\u00e3o  somente  se  estiv\u00e9ssemos  diante  do  primeiro  \nrelacionamento  entabulado  entre  as  partes,  n\u00e3o  sendo  esta,  todavia,  a \nsitua\u00e7\u00e3o  dos  v\u00ednculos  aqui  guerreados  pela  empresa  autora.  \nIsto  quer  dizer,  em  outras  palavras,  que  houve  \ndesrespeito  do  banco  ao  entendimento  sumulado  do  Superior  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a,  tal  qual  se  nota  pelo  teor  da  S\u00famula  565  do  STJ.   \nCumpre  colacionar  entendimento  sufragado  por  meio  \ndo  REsp  no.  1.255.573 ,  Rel.  Min.  Maria  Isabel  Gallotti,  Processo  sob  o  rito  \ndos  recursos  repetitivos  (art.  543-C  do  CPC\/73),  em  que  foram  fixadas  as  \nseguintes  teses:  \n\"1. Nos  contratos  banc\u00e1rios  celebrados  at\u00e9  30.4.2008  (fim  da  vig\u00eancia  da  \nResolu\u00e7\u00e3o  CMN  2.303\/96)  era  v\u00e1lida  a  pactua\u00e7\u00e3o  das  tarifas  de  abertura  de  cr\u00e9dito  (TAC)  e  de  \nemiss\u00e3o  de  cam\u00ea  (TEC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador,  ressalvado  o  exame  de  \nabusividade  em  cada  caso  concreto\".  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 147\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  14\nE\n prossegue  o  julgado  paradigma:\n\"2.  Com  a vig\u00eancia  da  Resolu\u00e7\u00e3o  CMN  3.518\/2007,  em  30.4.2008,  a  \ncobran\u00e7a  por  servi\u00e7os  banc\u00e1rios  priorit\u00e1rios  para  pessoas  f\u00edsicas  ficou  limitada  \u00e0s  hip\u00f3teses  \ntaxativamente  previstas  em  norma  padronizadora  expedida  pela  autoridade  monet\u00e1ria.  Desde  \nent\u00e3o,  n\u00e3o  mais  tem  respaldo  legal  a  contrata\u00e7\u00e3o  da  Tarifa  de  Emiss\u00e3o  de  Cam\u00ea  (TEC)  e  da  Tarifa  \nde  Abertura  de  Cr\u00e9dito  (TAC),  ou  outra  denomina\u00e7\u00e3o  para  o  mesmo  fato  gerador.  Permanece  \nv\u00e1lida a  Tarifa  de  Cadastro  expressamente  tipificada  em  ato  normativo  padronizador  da  autoridade  \nmonet\u00e1ria, a  qual  somente  pode  ser  cobrada  no  in\u00edcio  do  relacionamento  entre  o  consumidor  e  a  \ninstitui\u00e7\u00e3o financeira\n;  3.  Podem  as  partes  convencionar  o  pagamento  do  Imposto  sobre  Opera\u00e7\u00f5es  \nFinanceiras  e  de  Cr\u00e9dito  (I0F)  por  meio  de  financiamento  acess\u00f3rio  ao  m\u00fatuo  principal,  sujeitando-\no  aos  mesmos  encargos  contratuais\"  (g.n.).  \nNeste  sentido  tamb\u00e9m  reconhece  o  abuso  a  melhor  \njurisprud\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo : \n\u201cRECURSO  -  Apela\u00e7\u00e3o  -  Arts.  1.011,  I,  e  932,  III  a  V,  ambos  do  CPC\/2015  \n-  Julgamento  monocr\u00e1tico  que  se  revela  mera  faculdade  do  Relator.  CERCEAMENTO  DE  DEFESA  -  \nlnocorr\u00eancia,  diante  da  possibilidade  da  exegese  contratual  mediante  aprecia\u00e7\u00e3o  de  teses  de  direito,  \nreiteradamente  afirmadas  pelo  Judici\u00e1rio  -  Preliminar  afastada.  EMBARGOS  \u00c0  EXECU\u00c7\u00c3O  -  C\u00e9dula  \nde  Cr\u00e9dito  Banc\u00e1rio  (Empr\u00e9stimo  -  Capital  de  Giro)  -  Possibilidade  da  cobran\u00e7a  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  \njuros,  desde  que  pactuada  -  Cobran\u00e7a  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  devidamente  contratada  -  Precedentes  do  \nSTJ,  em  Recurso  Repetitivo  -  Intelig\u00eancia  das  S\u00famulas  539  e  541,  do  STJ  -  Comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  -  \nNecess\u00e1ria  observ\u00e2ncia  da  s\u00famula  472  do  STJ  -  Tarifa  de  contrata\u00e7\u00e3o\/cadastro  -  Abusividade  na  esp\u00e9cie,  \ndiante  da  exist\u00eancia  de  anterior  relacionamento  entre  as  partes  -  Restitui\u00e7\u00e3o  dos  valores  aos  apelantes,  \nde  forma  simples,  ou  compensa\u00e7\u00e3o,  se  o  caso,  acrescidos  de  juros  de  mora  a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o  e  corre\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  desde  os  desembolsos,  com  rec\u00e1lculo  das  presta\u00e7\u00f5es  eventualmente  ainda  em  aberto,  mantida  \na  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca  -  Recurso  provido,  em  parte\u201d\u00a0( Apela\u00e7\u00e3o  no.  1043540-96.2015.8.26.0506 ; \nRel.  Des\u00a0L\u00edgia  Ara\u00fajo  Bisogni,  j.  05\/06\/2017).  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 148\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  15\nReafirma-se\n que  no  caso  dos  autos  o  relacionamento  \nentabulado  entre  a  autora  e  a  institui\u00e7\u00e3o  financeira  teve  in\u00edcio  com  a \ncelebra\u00e7\u00e3o  do  contrato  de  abertura  de  conta  corrente  (p\u00e1ginas  81\/84),  \nportanto,  em  momento  anterior  a  celebra\u00e7\u00e3o  dos  contratos  de  empr\u00e9stimo  \nora  questionados.  \nIleg\u00edtima,  destarte,  a  cobran\u00e7a  de  disfar\u00e7ada  tarifa  de  \ncadastro  (com  o r\u00f3tulo  de  \u201ctarifa  de  contrata\u00e7\u00e3o\u201d  em  cada  um  dos  dois  \ncontratos  celebrados).  \nMedida  de  rigor,  portanto,  a  determina\u00e7\u00e3o  de  \nrestitui\u00e7\u00e3o  destes  valores  indevidamente  cobrados  da  autora  a  t\u00edtulo  de  \n\u201ctarifa  de  contrata\u00e7\u00e3o\u201d ,  em  montante  de  R$  1.120,00,  no  primeiro  contrato  \n(p\u00e1ginas  26)  e  em  montante  de  R$  3.224,23  (p\u00e1ginas  27),  no  segundo  \ncontrato  (p\u00e1ginas  27).  \nOs  valores  principais  pass\u00edveis  de  restitui\u00e7\u00e3o  em  favor  \nda  autora  devem  contar  com  a  incid\u00eancia  de  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  oficial,  \nnos  termos  indicados  na  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP,  desde  as  datas  dos  \ndesembolsos,  ou  seja,  desde,  as  datas  de  respectivas  celebra\u00e7\u00f5es  dos  \ncontratos.  \nOs valores  principais  pass\u00edveis  de  restitui\u00e7\u00e3o  em  favor  \nda  autora  devem  contar,  tamb\u00e9m,  com  a  incid\u00eancia  de  juros  morat\u00f3rios,  em  \npatamar  de  1%  ao  m\u00eas,  estes,  computados  desde  a  data  de  cita\u00e7\u00e3o  do  banco  \nrequerido  para  os  termos  da  presente  A\u00e7\u00e3o,  incidindo,  ambos,  atualiza\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  e  juros  de  mora,  at\u00e9  o  efetivo  pagamento.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 149\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  16\nDefine-se,\n contudo,  em  desfavor  do  banco  requerido,  a  \nordem  de  restitui\u00e7\u00e3o  simples  e  n\u00e3o  em  dobro  e  sem  outras  repercuss\u00f5es  \ncontratuais  capazes  de  afetar  o  restante  da  estrutura  e  dos  encargos  \nfinanceiros  pactuados.  \nObserve-se  que  n\u00e3o  obstante  reconhecida  a  abusividade  \nna  cobran\u00e7a  de  \u201ctarifas  de  contrata\u00e7\u00e3o\u201d ,  com  parcial  proced\u00eancia  dos  pedidos  \nformulados  na  exordial  por  tal  motivo,  entende-se  que  a  empresa  autora  n\u00e3o  \nfaz  jus  \u00e0  restitui\u00e7\u00e3o  em  dobro,  porquanto  inocorrente,  na  hip\u00f3tese,  cobran\u00e7a  \neivada  de  inequ\u00edvoca  m\u00e1-f\u00e9,  inaplic\u00e1vel,  assim,  o  preceito  contido  no     \nartigo  42,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CDC  (S\u00famula  159  STF).\nIgualmente  sem  m\u00ednimo  lastro  o  pleito  de  repara\u00e7\u00e3o  por  \ndanos  morais.  \nN\u00e3o se  ignora  que  nos  dias  atuais  doutrina  e \njurisprud\u00eancia  majorit\u00e1rias  reputam  ser  poss\u00edvel  reconhecer-se  indeniza\u00e7\u00e3o  \npor\u00a0danos\u00a0morais\u00a0em  favor  da\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica,  premissa  esta  que  deu  ensejo,  \ninclusive,  \u00e0  S\u00famula\u00a0227\u00a0do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a,  indicativa  de  que  \na\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica\u00a0pode  sofrer\u00a0dano\u00a0moral.  \nTal  possibilidade  de  repara\u00e7\u00e3o  se  encontra  hoje  \nigualmente  positivada  no  artigo  52  do  novo  C\u00f3digo  Civil,  dispositivo  legal  a  \nindicar  que  as  pessoas  jur\u00eddicas  s\u00e3o  titulares  de  certos  direitos  da  \npersonalidade  e  podem  sofrer\u00a0danos\u00a0morais.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 150\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  17\nDestaque-se\n que  nos  dizeres  de  S\u00e9rgio  Cavalieri  Filho  \n\u201ca\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica,  embora  n\u00e3o  seja  pass\u00edvel  de  sofrer\u00a0dano\u00a0moral\u00a0em  sentido  estrito  ofensa  \u00e0  dignidade,  \npor  ser  esta  exclusiva  da  pessoa  humana  -,  pode  sofrer\u00a0dano\u00a0moral\u00a0em  sentido  amplo  viola\u00e7\u00e3o  de  algum  \ndireito  da  personalidade  -,  porque  \u00e9  titular  de  honra  objetiva,  fazendo  jus  a  indeniza\u00e7\u00e3o  sempre  que  seu  \nbom  nome,  credibilidade  ou  imagem  forem  atingidos  por  algum  ato  il\u00edcito.  Modernamente  fala-se  em  \nhonra  profissional  como  uma  variante  da  honra  objetiva,  entendida  como  uma  variante  da  honra  \nobjetiva,  entendida  como  valor  social  da  pessoa  perante  o  meio  onde  exerce  sua  atividade\u201d  (In  Programa  \nde  Responsabilidade  Civil,  7a  ed.,  Atlas,  p.  94).  \nNecess\u00e1rio,  por\u00e9m,  para  a  caracteriza\u00e7\u00e3o  da  vulnera\u00e7\u00e3o  \nextrapatrimonial  em  desfavor  da\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica,  que  fique  demonstrado  \nvulnera\u00e7\u00e3o  ao  nome  ou  mesmo  \u00e0  imagem  empresarial\/comercial  \nda\u00a0pessoa\u00a0jur\u00eddica\u00a0atingida  pelo  il\u00edcito.  \nTal  contexto  de  les\u00e3o  extrapatrimonial,  com  o  devido  \nrespeito  \u00e0s  pondera\u00e7\u00f5es  da  exordial,  em  verdade,  n\u00e3o  se  caracterizou  na  \nesp\u00e9cie,  inexistente  comprova\u00e7\u00e3o  de  abalo  da  imagem  ou  do  nome  da  \nrequerente  em  decorr\u00eancia  da  rela\u00e7\u00e3o  contratual  entabulada.  \nA  simples  abusividade  na  cobran\u00e7a  de  tarifas,  sem  que  \nse  cogitasse  de  m\u00e1-f\u00e9,  ausente  qualquer  restri\u00e7\u00e3o  ou  apontamento  do  nome  \nda  empresa  autora  diretamente  decorrente  das  tarifas  aqui  expurgadas,  se  \nafigura  insuficiente  para  a  consuma\u00e7\u00e3o  de  qualquer  situa\u00e7\u00e3o  capaz  de  \nensejar  danos  morais,  superando-se  o  contratempo  do  qual  apenas  restou  \npreju\u00edzo  financeiro  aqui  reconhecido  com  ordem  de  restitui\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  \nmerecendo  cr\u00e9dito  a  pretens\u00e3o  de  indeniza\u00e7\u00e3o  por\u00a0danos\u00a0morais.\u00a0Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 151\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  18\nO\n resultado  de\u00a0parcial\u00a0proced\u00eancia\u00a0dos  pedidos  com  a  \nconforma\u00e7\u00e3o  explicitada  nas  linhas  acima  traz  como  impacto  a  reparti\u00e7\u00e3o  \nentre  os  litigantes  da  responsabilidade  pelos  \u00f4nus  de  sucumb\u00eancia,  \nporquanto  evidenciada  a\u00a0sucumb\u00eancia\u00a0rec\u00edproca,  ainda  que  em  maior  grau,  \na  pesar  sob  os  ombros  da  empresa  autora.  \nDo  quanto  exposto,  ao  decidir  o  Processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  \nde  m\u00e9rito  (artigo  487,  inciso  I,  do  Novo  CPC)  julgo  parcialmente  \nprocedentes  os  pedidos  que  foram  deduzidos  na  presente  \nA\u00e7\u00e3o\u00a0Revisional\u00a0de   Contrato   Banc\u00e1rio proposta  por  Maria  Jos\u00e9  Louren\u00e7o  \nda  Silva  Cabelereira  ME  \nem   face   de   Ita\u00fa   Unibanco   S.A. \nA  parcial  proced\u00eancia  dos  pedidos  se  d\u00e1  exclusivamente  \ncom  vistas  a  reconhecer  a  abusividade  na  cobran\u00e7a  de  \u201ctarifas  de  \ncontrata\u00e7\u00e3o\u201d ,  condenando-se,  ent\u00e3o,  o  banco  requerido  a  restituir  em  favor  \nda  empresa  autora  os  montantes  de  R$  1.050,48  e  de  R$  1.120,00,  relativos  \u00e0s  \naludidas  cobran\u00e7as  indevidas  inseridas  em  cada  um  dos  dois  contratos  de  \nfinanciamento  em  quest\u00e3o  nos  autos.  \nOs  valores  principais  pass\u00edveis  de  restitui\u00e7\u00e3o  em  favor  \nda  autora  devem  contar  com  a  incid\u00eancia  de  atualiza\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  oficial,  \nnos  termos  indicados  na  Tabela  Pr\u00e1tica  do  TJSP,  desde  as  datas  dos  \ndesembolsos,  ou  seja,  desde,  as  datas  de  respectivas  celebra\u00e7\u00f5es  dos  \ncontratos.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 152\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  19\nOs\n valores  principais  pass\u00edveis  de  restitui\u00e7\u00e3o  em  favor  \nda  autora  devem  contar,  tamb\u00e9m,  com  a  incid\u00eancia  de  juros  morat\u00f3rios,  em  \npatamar  de  1%  ao  m\u00eas,  estes,  computados  desde  a  data  de  cita\u00e7\u00e3o  do  banco  \nrequerido  para  os  termos  da  presente  A\u00e7\u00e3o,  incidindo,  ambos,  atualiza\u00e7\u00e3o  \nmonet\u00e1ria  e  juros  de  mora,  at\u00e9  o  efetivo  pagamento.  \nDefine-se  a  ordem  de  restitui\u00e7\u00e3o  simples  e  n\u00e3o  em  \ndobro,  sem  outras  repercuss\u00f5es  contratuais  capazes  de  afetar  o  restante  da  \nestrutura  e  dos  encargos  financeiros  pactuados,  admitindo-se,  por\u00e9m,  \neventual  compensa\u00e7\u00e3o  ou  abatimento  do  cr\u00e9dito\u00a0agora  gerado  em  favor  da  \nautora,  respeitados,  por  \u00f3bvio,  os  limites  da  restitui\u00e7\u00e3o  conforme  acima  \nexplicitado.\u00a0 Em raz\u00e3o  da  caracteriza\u00e7\u00e3o  de  hip\u00f3tese  de  sucumb\u00eancia  \nrec\u00edproca  se  define  que  por  ter  sido  vencida  em  maior  grau,  a  autora  \nresponder\u00e1  pelo  pagamento  de  80%  das  custas  e  das  despesas  processuais  \nhavidas  em  raz\u00e3o  do  feito,  todas,  devidamente  atualizadas,  desde  os  \ndesembolsos,  respondendo  o  banco  requerido,  vencido,  por\u00e9m,  em  menor  \nescala,  pelo  pagamento  dos  20%  restantes  dos  aludidos  encargos.  \nA  empresa  autora  deve  pagar  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  \nem  favor  do  patrono  do  banco  requerido,  honor\u00e1rios  estes  definidos  em  \npatamar  de  15%  do  valor  atualizado  da  causa.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 153\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023781-35.2017.8.26.0100 - lauda  20\nJ\u00e1\n o banco  requerido,  igualmente  sucumbente,  ainda  \nque  em  menor  grau,  deve  pagar  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  em  favor  dos  \npatronos  da  autora,  honor\u00e1rios  estes  arbitrados  em  patamar  de  10%  do  valor  \natualizado  da  causa.  \nPublique-se.  Intime-se.  Cumpra-se.   \nS\u00e3o  Paulo , 01  de  setembro  de  2017 . \nALEXANDRE  BUCCI  \n       Juiz  de  Direito  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 371A9E5. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 07:49 . fls. 154"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40953950-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 22\/08\/2017 13:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40888383-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 08\/08\/2017 14:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0305\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2404 P\u00e1gina: 129\/146","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0305\/2017 Teor do ato: Vistos.Digam as partes, em 10 (dez) dias, se pretendem produzir provas, especificando-as, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Int. Advogados(s): Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP), Kadyne Rodrigues de Oliveira (OAB 383536\/SP), Filipe Valino da Costa (OAB 387578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos.Digam as partes, em 10 (dez) dias, se pretendem produzir provas, especificando-as, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023781-35.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o  da Silva  Cabeleleira  Me\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   Bucci\nVistos.\nDigam   as   partes,   em   10   (dez)   dias,   se   pretendem  \nproduzir   provas,   especificando-as,   justificando   a   necessidade   e   pertin\u00eancia.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 31  de  julho  de  2017 .\nAlexandre  Bucci\n  Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 3526D9E. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 18:07 . fls. 131"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40847264-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 31\/07\/2017 11:44","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0259\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2384 P\u00e1gina: 327\/342","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0259\/2017 Teor do ato: Manifeste-se, em r\u00e9plica, o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada, no prazo legal. Advogados(s): Marcos Caldas Martins Chagas (OAB 303021\/SP), Kadyne Rodrigues de Oliveira (OAB 383536\/SP), Filipe Valino da Costa (OAB 387578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Manifeste-se, em r\u00e9plica, o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada, no prazo legal.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/07\/2017","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40714741-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 01\/07\/2017 11:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"27\/06\/2017","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2017\/038421-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 13\/06\/2017","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/05\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40492172-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 12\/05\/2017 12:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0154\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/05\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2340 P\u00e1gina: 115\/122","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0154\/2017 Teor do ato: Manifeste-se o autor, em 05 dias, sobre a certid\u00e3o negativa do(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a. Conforme o Par\u00e1grafo \u00danico, Art. 1251, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ, \"no caso de mandado negativo, a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a ser\u00e1 imediatamente liberada no sistema, pelo pr\u00f3prio oficial, sendo desnecess\u00e1ria a digitaliza\u00e7\u00e3o do mandado pelo of\u00edcio de justi\u00e7a, cabendo-lhe apenas a pr\u00e1tica do ato ordinat\u00f3rio pertinente\". Advogados(s): Kadyne Rodrigues de Oliveira (OAB 383536\/SP), Filipe Valino da Costa (OAB 387578\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Manifeste-se o autor, em 05 dias, sobre a certid\u00e3o negativa do(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a. Conforme o Par\u00e1grafo \u00danico, Art. 1251, das Normas de Servi\u00e7o da CGJ, \"no caso de mandado negativo, a certid\u00e3o do oficial de justi\u00e7a ser\u00e1 imediatamente liberada no sistema, pelo pr\u00f3prio oficial, sendo desnecess\u00e1ria a digitaliza\u00e7\u00e3o do mandado pelo of\u00edcio de justi\u00e7a, cabendo-lhe apenas a pr\u00e1tica do ato ordinat\u00f3rio pertinente\".","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/05\/2017","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Negativo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"28\/03\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40306855-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 28\/03\/2017 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2017\/019879-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 27\/04\/2017 Local: Cart\u00f3rio da 10\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/03\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0100\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/03\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/03\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2313 P\u00e1gina: 261\/280","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0100\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o inicial. Todavia, sem maiores ind\u00edcios de plausibilidade no gen\u00e9rico e padronizado relato f\u00e1tico que afirma propaladas ilegalidades e abusos supostamente perpetrados pelo banco requerido no decorrer da execu\u00e7\u00e3o continuada do contrato em quest\u00e3o nos autos, notadamente, em mat\u00e9ria de juros e demais encargos, em princ\u00edpio, pactuados, observo que o pleito de medida liminar resta indeferido. Com efeito, n\u00e3o basta o simples manejo de pretens\u00e3o revisional para criar-se verdadeiro salvo conduto para o inadimplemento, descabido, portanto, obstar-se poss\u00edveis restri\u00e7\u00f5es cadastrais tiradas em exerc\u00edcio de regular direito pelo credor, se for o caso. Sob outro prisma, ao menos neste momento processual reputa-se ser manifestamente descabido falar-se em exibi\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de f\u00f3rmula de spread, o mesmo racioc\u00ednio se aplicando ao of\u00edcio mencionando o Banco Central, ambas as provid\u00eancias, indeferidas. Dito isto, indeferidos os pleitos de medida liminar, sem que se cogite de Concilia\u00e7\u00e3o Pr\u00e9via, cite-se, pois, desde logo, o banco requerido para os termos da presente A\u00e7\u00e3o, seguindo-se regras do Procedimento Comum, advertindo-se do prazo de resposta. Intime-se. Advogados(s): Kadyne Rodrigues de Oliveira (OAB 383536\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Recebo a peti\u00e7\u00e3o inicial. Todavia, sem maiores ind\u00edcios de plausibilidade no gen\u00e9rico e padronizado relato f\u00e1tico que afirma propaladas ilegalidades e abusos supostamente perpetrados pelo banco requerido no decorrer da execu\u00e7\u00e3o continuada do contrato em quest\u00e3o nos autos, notadamente, em mat\u00e9ria de juros e demais encargos, em princ\u00edpio, pactuados, observo que o pleito de medida liminar resta indeferido. Com efeito, n\u00e3o basta o simples manejo de pretens\u00e3o revisional para criar-se verdadeiro salvo conduto para o inadimplemento, descabido, portanto, obstar-se poss\u00edveis restri\u00e7\u00f5es cadastrais tiradas em exerc\u00edcio de regular direito pelo credor, se for o caso. Sob outro prisma, ao menos neste momento processual reputa-se ser manifestamente descabido falar-se em exibi\u00e7\u00e3o pr\u00e9via de f\u00f3rmula de spread, o mesmo racioc\u00ednio se aplicando ao of\u00edcio mencionando o Banco Central, ambas as provid\u00eancias, indeferidas. Dito isto, indeferidos os pleitos de medida liminar, sem que se cogite de Concilia\u00e7\u00e3o Pr\u00e9via, cite-se, pois, desde logo, o banco requerido para os termos da presente A\u00e7\u00e3o, seguindo-se regras do Procedimento Comum, advertindo-se do prazo de resposta. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023781-35.2017.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o  da Silva  Cabeleleira  Me\nRequerido : Banco Itau S\/A\nJuiz   de   Direito:   Dr.   Alexandre   Bucci\nVistos .\nRecebo   a   peti\u00e7\u00e3o   inicial.  \nTodavia,   sem   maiores   ind\u00edcios   de   plausibilidade   no  \ngen\u00e9rico   e   padronizado   relato   f\u00e1tico   que   afirma   propaladas   ilegalidades   e  \nabusos   supostamente   perpetrados   pelo   banco   requerido   no   decorrer   da  \nexecu\u00e7\u00e3o   continuada   do   contrato   em   quest\u00e3o   nos   autos,   notadamente,   em  \nmat\u00e9ria   de   juros   e   demais   encargos,   em   princ\u00edpio,   pactuados,   observo   que   o  \npleito   de   medida   liminar   resta   indeferido.  \nCom   efeito,   n\u00e3o   basta   o   simples   manejo   de   pretens\u00e3o  \nrevisional   para   criar-se   verdadeiro   salvo   conduto   para   o   inadimplemento,  \ndescabido,   portanto,   obstar-se   poss\u00edveis   restri\u00e7\u00f5es   cadastrais   tiradas   em  \nexerc\u00edcio   de   regular   direito   pelo   credor,   se   for   o   caso.  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E032D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 20\/03\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 31\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n10\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 7\u00ba andar  - salas  n\u00ba 712\/718-719\/721,  Centro - CEP  \n01501-900,  Fone: 21716111,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  sp10cv@tj.sp.gov.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\nSob   outro   prisma,   ao   menos   neste   momento   processual  \nreputa-se   ser   manifestamente   descabido   falar-se   em   exibi\u00e7\u00e3o   pr\u00e9via   de  \nf\u00f3rmula   de   spread,   o   mesmo   racioc\u00ednio   se   aplicando   ao   of\u00edcio   mencionando  \no   Banco   Central,   ambas   as   provid\u00eancias,   indeferidas.  \nDito   isto,   indeferidos   os   pleitos   de   medida   liminar,   sem  \nque   se   cogite   de   Concilia\u00e7\u00e3o   Pr\u00e9via,   cite-se,   pois,   desde   logo,   o   banco  \nrequerido   para   os   termos   da   presente   A\u00e7\u00e3o,   seguindo-se   regras   do  \nProcedimento   Comum,   advertindo-se   do   prazo   de   resposta.  \nIntime-se.  \nS\u00e3o Paulo , 20  de  mar\u00e7o  de  2017 . \nAlexandre Bucci  \n Juiz  de  Direito\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023781-35.2017.8.26.0100 e c\u00f3digo 2E032D2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por ALEXANDRE BUCCI, liberado nos autos em 20\/03\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 32"}},{"data":"20\/03\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo por Depend\u00eancia (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)   Juizo prevento, processo extinto sem resolu\u00e7\u00e3o do merito.","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"28\/03\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"12\/05\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"01\/07\/2017","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"08\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"22\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"06\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":32,"total_andamentos":32}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"711293507","codPublicacaoOrigem":"1170651269","dataDivulgacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 11 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023781-35.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2384","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023781-35.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o da Silva Cabeleleira Me - Banco Itau S\/A - Manifeste-se, em r\u00e9plica, o autor sobre a contesta\u00e7\u00e3o ofertada, no prazo legal. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), FILIPE VALINO DA COSTA (OAB 387578\/SP), KADYNE RODRIGUES DE OLIVEIRA (OAB 383536\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0259\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ALEXANDRE BUCCI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ANTONIO MARCOS GOMES EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"332","paginaFinal":"332","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"898140","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24092096","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Jul 10 2017 08:22:43:560AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023781-35.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023781-35.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"645965926","codPublicacaoOrigem":"1114204645","dataDivulgacao":"Mar 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023781-35.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2311","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1023781-35.2017.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO COMUM REQTE : Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o da Silva Cabeleleira Me ADVOGADO : 383536\/SP - Kadyne Rodrigues de Oliveira REQDO : Banco Itau S\/A VARA :10\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 17\/03\/2017","paginaInicial":"55","paginaFinal":"55","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"851223","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20881738","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Mar 20 2017 11:41:03:913PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023781-35.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023781-35.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"729484939","codPublicacaoOrigem":"1183002941","dataDivulgacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023781-35.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2404","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023781-35.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o da Silva Cabeleleira Me - Banco Itau S\/A - Vistos.Digam as partes, em 10 (dez) dias, se pretendem produzir provas, especificando-as, justificando a necessidade e pertin\u00eancia. Int. - ADV: KADYNE RODRIGUES DE OLIVEIRA (OAB 383536\/SP), FILIPE VALINO DA COSTA (OAB 387578\/SP), MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0305\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"135","paginaFinal":"135","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"909706","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24998301","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug  7 2017 10:49:53:170AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023781-35.2017.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023781-35.2017.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750555989","codPublicacaoOrigem":"1197252440","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023781-35.2017.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"10\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023781-35.2017.8.26.0100 - Procedimento Comum - Contratos Banc\u00e1rios - Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o da Silva Cabeleleira Me - Banco Itau S\/A - Vistos. Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o da Silva Cabelereira ME, devidamente qualificada nos autos, maneja a presente A\u00e7\u00e3oRevisionalde Contrato Banc\u00e1rio, sob as regras de Procedimento Comum, em face de Ita\u00fa Unibanco S.A., tamb\u00e9m qualificado. Narrava a empresa autora na peti\u00e7\u00e3o inicial que teria firmado com o banco requerido dois contratos de empr\u00e9stimos, o primeiro deles no valor de R$ 37.517,00, a serem pagos em 24 parcelas de R$ 3.224,23 e o segundo v\u00ednculo, no valor de R$ 40.000,00, a serem pagos em 24 parcelas de R$ 3.461,19. Em se tratando de contrata\u00e7\u00f5es firmadas por ades\u00e3o, buscava a autora a revis\u00e3o dos v\u00ednculos, impugnando as taxas de juros cobradas, rotulando-se como ilegal a capitaliza\u00e7\u00e3o, configurada a pr\u00e1tica de anatocismo. Destacavam-se mais, neste sentido, abusos relacionados \u00e0 cobran\u00e7a de taxas de juros em raz\u00e3o de atraso no pagamento, impugnando-se, mais, a cobran\u00e7a de comiss\u00e3o de perman\u00eancia cumulada com outros encargos, al\u00e9m da cobran\u00e7a de tarifas, \"tarifa de cadastro\" e tarifa de \"registro de contrato\", rotuladas como ilegais e abusivas, mencionandose a Lei Estadual no. 14.689\/2012, vedando cobran\u00e7a de tarifas em contratos de financiamento. Mais adiante, invocando a tutela da legisla\u00e7\u00e3o consumerista, com consequente invers\u00e3o do \u00f4nus da prova, pugnava a autora pela concess\u00e3o de tutela de urg\u00eancia para obstar a inclus\u00e3o de seu nome nos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito. O pedido de m\u00e9rito, por seu turno, era formulado com vistas \u00e0 exibi\u00e7\u00e3o pelo banco requerido da f\u00f3rmula de composi\u00e7\u00e3o do spread banc\u00e1rio, esclarecendo-se a incid\u00eancia do percentual de inadimpl\u00eancia, comiss\u00e3o de perman\u00eancia e percentual referente \u00e0 cobertura dos clientes de risco. Deveria ser detalhado, tamb\u00e9m, o que estaria sendo cobrado a t\u00edtulo de taxas administrativas mencionadas quando do apontamento de cl\u00e1usulas ilegais acima descritas, pretendendo-se a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Banco Central com vistas ao fornecimento de informa\u00e7\u00f5es acerca do contrato de empr\u00e9stimo - Capital de Giro, especificamente com rela\u00e7\u00e3o ao percentual de inadimpl\u00eancia incidente e c\u00f4mputo do spread banc\u00e1rio. Aguardava-se, por fim, o decreto de proced\u00eancia dos pedidos com a revis\u00e3o dos valores cobrados pelo banco, com exclus\u00e3o do spread banc\u00e1rio, o mesmo aplicando-se ao percentual da inadimpl\u00eancia de terceiros, com a devida adequa\u00e7\u00e3o das taxas de juros, excluindo-se a capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Sem preju\u00edzo, postulava-se o reconhecimento do direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais e condena\u00e7\u00e3o do banco requerido \u00e0 devolu\u00e7\u00e3o (em dobro) dos excessos apurados, devidamente atualizados, desde cada cobran\u00e7a indevida, com final imposi\u00e7\u00e3o dos \u00f4nus de sucumb\u00eancia. Com a peti\u00e7\u00e3o inicial foram anexados aos autos os documentos de p\u00e1ginas 19\/30.Uma vez indeferido o pleito de tutela de urg\u00eancia, bem como a pretens\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o da f\u00f3rmula de spread e expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Banco Central (p\u00e1ginas 31\/32) o banco requerido foi citado para os termos da A\u00e7\u00e3o (Certid\u00e3o de p\u00e1ginas 45). Em sede de contesta\u00e7\u00e3o tempestiva (p\u00e1ginas 46\/50) em sua defesa processual, preliminarmente, ventilava o banco a in\u00e9pcia da inicial, argumentando que n\u00e3o fora atendido o artigo 330, par\u00e1grafo segundo, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil, sem quantifica\u00e7\u00e3o, por parte da autora, do valor incontroverso, nem mesmo feito o pagamento ou dep\u00f3sito deste referido valor incontroverso. Prosseguia o banco afirmando a n\u00e3o incid\u00eancia do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, eis que os contratos de empr\u00e9stimos para capital de giro em quest\u00e3o nos autos teriam sido firmados pela autora, por meio de \"bankline\" em datas de 12\/02\/16 e 25\/02\/16. Teriam sido previstas taxas de juros de 5,71% a.m. e de 8,68% a.m., sendo certo que os valores contratados teriam sido creditados em conta da autora (agencia 8437 - conta corrente 15052-0). No mais, aduzia o banco acerca da legalidade dos juros e taxas livremente pactuadas em contrato de concess\u00e3o de cr\u00e9dito, juros estes compat\u00edveis com a m\u00e9dia de mercado, al\u00e9m da legalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal, regularmente prevista em contrato. Argumentava-se, ainda, que teria o requerido adaptado suas pr\u00e1ticas \u00e0 orienta\u00e7\u00e3o jurisprudencial do STJ, de modo que, para o per\u00edodo da mora, aplic\u00e1veis os encargos equivalentes ao custo financeiro estipulado para a normalidade, devendo ser afastada qualquer revis\u00e3o dos encargos morat\u00f3rios. Na \u00f3tica do banco, portanto, inexistente qualquer ilegalidade na cobran\u00e7a dos encargos pactuados, em especial, quanto \u00e0s tarifas, especialmente tratando-se de servi\u00e7os prestados \u00e0 pessoa jur\u00eddica, n\u00e3o havia falar-se em abusos, n\u00e3o se justificando a pretendida restitui\u00e7\u00e3o em dobro ou indeniza\u00e7\u00e3o por danos morais, sem qualquer comprova\u00e7\u00e3o de abalo \u00e0 reputa\u00e7\u00e3o da empresa, lan\u00e7ando-se protestos no sentido da improced\u00eancia dos pedidos, carreando-se sucumb\u00eancia \u00e0 autora. Com a contesta\u00e7\u00e3o foram apresentados os documentos de p\u00e1ginas 51\/117.Houve r\u00e9plica por parte da autora (p\u00e1ginas 120\/130), afirmando a necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de per\u00edcia cont\u00e1bil para apura\u00e7\u00e3o do valor incontroverso, com reitera\u00e7\u00e3o, no mais, dos argumentos apresentados com a exordial. Finda a fase postulat\u00f3ria, foi concedida \u00e0s partes oportunidade para especifica\u00e7\u00e3o de provas (p\u00e1ginas 131), anotando-se, na ocasi\u00e3o, manifesta\u00e7\u00e3o do banco requerido (p\u00e1ginas 133) pugnando pelo julgamento antecipado, sendo que, na hip\u00f3tese de deferimento de prova pericial a mesma deveria ser custeada pela autora. Seguiu-se, tamb\u00e9m, manifesta\u00e7\u00e3o da autora, protestando pela produ\u00e7\u00e3o de prova pericial (p\u00e1ginas 134). \u00c9 o relat\u00f3rio do quanto essencial. Decido. Processo formalmente em ordem. Entendese ser poss\u00edvel o julgamento antecipado da lide, o que se afirma porquanto essencialmente de direito a mat\u00e9ria controvertida em debate nos autos, restrita \u00e0 interpreta\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usulas contratuais, dispensando-se, assim, maior dila\u00e7\u00e3o probat\u00f3ria. Dispensase, inclusive, bom ressaltar, a prova pericial postulada pela autora, provid\u00eancia esta tida como desnecess\u00e1ria na esp\u00e9cie, exigindo-se t\u00e3o somente, repita-se, a interpreta\u00e7\u00e3o de cl\u00e1usulas contratuais, aplicando-se, pois, ao caso concreto, a embasar a prola\u00e7\u00e3o da senten\u00e7a, o quanto disposto no artigo 355, inciso I, do Novo CPC. Dito isto, de in\u00edcio, medida de rigor o enfrentamento da argui\u00e7\u00e3o preliminar suscitada pelo banco requerido em sua contesta\u00e7\u00e3o, argui\u00e7\u00e3o preliminar esta que n\u00e3o merece cr\u00e9dito. Quanto \u00e0 exordial, basta dizer que uma vez satisfatoriamente preenchidos os requisitos legais de admissibilidade, n\u00e3o havia falar-se em in\u00e9pcia, uma vez que n\u00e3o se viu desatendido pela autora o preceito contido no artigo 330, par\u00e1grafo segundo, do NCPC. Afinal, o contexto f\u00e1tico e jur\u00eddico em debate nos autos indicava que a parte integrante do polo passivo bem compreendeu o alcance dos pedidos, tanto \u00e9 assim, que ofertada s\u00f3lida defesa processual, vale registrar, com plena capacidade de impugna\u00e7\u00e3o dos fatos controversos, irrelevante a n\u00e3o indica\u00e7\u00e3o ou oferta formal de valor incontroverso. Superada, pois, a argui\u00e7\u00e3o preliminar e n\u00e3o havendo quest\u00f5es prejudiciais pendentes, no m\u00e9rito, anuncia-se que os pedidos deduzidos pela empresa autora na peti\u00e7\u00e3o inicial devem receber o resultado de parcial proced\u00eancia, sen\u00e3o vejamos. A empresa autora contratou empr\u00e9stimosjunto ao banco requerido, por meio de Contrato de Abertura de Cr\u00e9dito (Giro Cart\u00f5es), apresentado \u00e0s p\u00e1ginas 26\/27, com movimenta\u00e7\u00e3o financeira efetivada por meio de conta corrente identificada nos autos, qual seja, a conta no. 15052-0, ag\u00eancia 8437 (contrato de abertura de conta corrente - p\u00e1ginas 81\/84). A contrata\u00e7\u00e3o dos empr\u00e9stimos, por meio eletr\u00f4nico, restou comprovada pelos documentos de p\u00e1ginas 96\/101 e a efetiva disponibiliza\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito, se nota diante dos extratos do per\u00edodo de fevereiro de 2016 (p\u00e1ginas 94\/95). Por primeiro, poss\u00edvel extrair dos autos, em linhas gerais, que a autora se insurgia contra os juros remunerat\u00f3rios e sua capitaliza\u00e7\u00e3o aplic\u00e1vel ao referido contrato de abertura de cr\u00e9dito.Inequ\u00edvoca a rela\u00e7\u00e3o de consumo, posto que os contratos banc\u00e1rios tamb\u00e9m se mostram sujeitos \u00e0 tutela consumerista, por for\u00e7a do que disp\u00f5e o artigo 3\u00ba, par\u00e1grafo segundo, da Lei no. 8.078\/90.Note-se que a esse respeito o Superior Tribunal de Justi\u00e7a editou a S\u00famula 297, de acordo com a qual o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor \u00e9 aplic\u00e1vel \u00e0s institui\u00e7\u00f5es financeiras. Mas, como se sabe, al\u00e9m do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor, ainda se aplicam \u00e0 esp\u00e9cie as normas que regem o Sistema Financeiro Nacional, criado pela Lei no. 4.595\/64 e regulado por normas editadas pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional e pelo Banco Central do Brasil, cabendo ao int\u00e9rprete, sempre que for necess\u00e1rio, fazer a devida compatibiliza\u00e7\u00e3o das normas jur\u00eddicas. Portanto, pese embora a incid\u00eancia da tutela consumerista em rela\u00e7\u00e3o aos contratos banc\u00e1rios, cumpre assinalar que a gen\u00e9rica invoca\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor n\u00e3o garantia \u00e0 autora uma autom\u00e1tica vit\u00f3ria processual no \u00e2mbito revisional dos encargos e das demais condi\u00e7\u00f5es contratuais livremente pactuadas. Fato \u00e9 que no caso dos autos, n\u00e3o havia que se falar em ilegalidade ou abuso na cobran\u00e7a dos encargos financeiros que foram livremente pactuados, finalmente formalizado o v\u00ednculo contratual, por meio do j\u00e1 referido Contrato de Abertura de Cr\u00e9dito. Suficientemente demonstrado nas cl\u00e1usulas gerais da contrata\u00e7\u00e3o de capital de giro (p\u00e1ginas 102\/107), item 5, que na hip\u00f3tese de juros prefixados, tal como os contratados pela autora seriam aplicadas as taxas indicadas no comprovante de contrata\u00e7\u00e3o. Desnecess\u00e1ria a apresenta\u00e7\u00e3o da f\u00f3rmula de composi\u00e7\u00e3o do spread banc\u00e1rio e o percentual de inadimpl\u00eancia para amparar pleito de revis\u00e3o dos juros mensais pactuados. E nem se cogite, ainda, em qualquer dos contratos ora sub judice, de remunera\u00e7\u00e3o excessiva ou desproporcional do banco requerido, esclarecendo-se que spread nada mais \u00e9 do que a diferen\u00e7a entre a remunera\u00e7\u00e3o que o banco paga ao aplicador para captar um recurso e o quanto este mesmo banco cobra para emprestar o mesmo dinheiro ao tomador.Segundo a defini\u00e7\u00e3o do Banco Central do Brasil, spread \u00e9 a diferen\u00e7a entre a taxa de empr\u00e9stimo e a m\u00e9dia ponderada das taxas de capta\u00e7\u00e3o de CDBs (Certificados de Dep\u00f3sito Banc\u00e1rio). Portanto, a forma de capta\u00e7\u00e3o do recurso do banco em nada influenciava as rela\u00e7\u00f5es contratuais individuais existentes entre as partes, n\u00e3o se admitindo qualquer interven\u00e7\u00e3o jurisdicional nos contatos sob este gen\u00e9rico r\u00f3tulo de insurg\u00eancia, indeferindo-se, agora, em sede de cogni\u00e7\u00e3o exauriente a pretens\u00e3o de exibi\u00e7\u00e3o da f\u00f3rmula de spread banc\u00e1rio manifestamente descabida a expedi\u00e7\u00e3o de of\u00edcio ao Banco Central com tal finalidade. Cumpre assinalar que os juros pactuados no caso concreto n\u00e3o se mostravam abusivos ou il\u00edcitos, optando a autora pela obten\u00e7\u00e3o de substancial cr\u00e9dito em valor de R$ 37.517,00, mediante juros remunerat\u00f3rios de 5,68% a.m., al\u00e9m de cr\u00e9dito em valor de R$ 40.000,00, mediante juros remunerat\u00f3rios de 5,71% a.m., a serem pagos mediante parcelas mensais de R$ 3.224,23 e de R$ 3.461,19. Tidas como regulares e razo\u00e1veis as pactua\u00e7\u00f5es, n\u00e3o h\u00e1 reparos a fazer relativamente aos juros cobrados, que restaram suficientemente identificados nos extratos de p\u00e1ginas 26\/27. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 capitaliza\u00e7\u00e3o de juros cumpre dizer que os contratos em foco foram firmados quando j\u00e1 em vigor a MP 1963-17\/2000, atual MP 2.170 de 23\/08\/01, a qual em seu artigo 5\u00ba, expressamente autoriza a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, por per\u00edodo inferior a um ano. N\u00e3o h\u00e1, portanto, qualquer d\u00favida quanto \u00e0 legalidade da capitaliza\u00e7\u00e3o mensal (ou mesmo di\u00e1ria) dejuros nas opera\u00e7\u00f5es banc\u00e1rias: \"Contratos banc\u00e1rios. A\u00e7\u00e3oderevis\u00e3o. Juros remunerat\u00f3rios. Limite. Capitaliza\u00e7\u00e3o mensal. Possibilidade. MP 2.170-36. Inaplicabilidade no caso concreto. Compensa\u00e7\u00e3o e repeti\u00e7\u00e3ode ind\u00e9bitos. Possibilidade. CPC, art. 535. Ofensa n\u00e3o caracterizada. (...) II - O artigo 5.\u00ba da Medida Provis\u00f3ria 2.170-36 permite a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros remunerat\u00f3rios, com periodicidade inferior a um ano, nos contratos banc\u00e1rios celebrados ap\u00f3s 31-03-2000, data em que o dispositivo foi introduzido na MP 1963-17\" (STJ, 2\u00aa Se\u00e7\u00e3o, REsp 602.068\/RS, Rel. Min. AntoniodeP\u00e1dua Ribeiro, DJ 21\/03\/2005 p. 212).Correto afirmar, portanto, que fora pactuada, de maneira leg\u00edtima, a capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, insubsistentes os protestos da empresa autora em sentido oposto. Note-se que o Superior Tribunal de Justi\u00e7a j\u00e1 sedimentou entendimento sobre a quest\u00e3o, tal qual se nota pelo teor das S\u00famulas 539 e 541, permitindo-se a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros, repita-se, desde que haja previs\u00e3o expressa em contrato, sendo este o caso dos autos. Vide as S\u00famulas:S\u00famula 539 STJ: \"\u00c9 permitida a capitaliza\u00e7\u00e3o de juros com periodicidade inferior \u00e0 anual em contratos celebrados com institui\u00e7\u00f5es integrantes do Sistema Financeiro Nacional a partir de 31\/3\/2000 (MP n. 1.963-17\/2000, reeditada como MP n. 2.170-36\/2001), desde que expressamente pactuada\". S\u00famula 541 STJ: \"A previs\u00e3o nocontratobanc\u00e1riode taxa de juros anual superior ao duod\u00e9cuplo da mensal \u00e9 suficiente para permitir a cobran\u00e7a da taxa efetiva anual contratada\". Importante dizer, tamb\u00e9m, que o Supremo Tribunal Federal j\u00e1 reconheceu pela S\u00famula 596 que as institui\u00e7\u00f5es financeiras n\u00e3o se submetem aos dispositivos da Lei de Usura: \"As disposi\u00e7\u00f5es do Decreto 22626\/1933 n\u00e3o se aplicam \u00e0s taxas de juros e aos outros encargos cobrados nas opera\u00e7\u00f5es realizadas por institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas, que integram o sistema financeiro nacional\". Consolidada restou tal premissa com a posterior edi\u00e7\u00e3o da S\u00famula Vinculante no. 07, pelo mesmo STF. Imp\u00f5e-se a redu\u00e7\u00e3o, t\u00e3o-somente, quando n\u00e3o haja previs\u00e3o contratual da taxa mensal dos juros ou quando comprovado que manifestamente discrepantes os encargos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 taxa de mercado, situa\u00e7\u00e3o n\u00e3o demonstrada de maneira id\u00f4nea pela autora. V\u00ea-se, pois, que n\u00e3o h\u00e1 como ser reconhecida qualquer abusividade na cobran\u00e7a dos juros que foram pactuados expressamente pelas partes. N\u00e3o merece m\u00ednimo amparo a alega\u00e7\u00e3o de ilegalidade na incid\u00eancia dos juros capitalizados, tampouco se vislumbrando qualquer comprova\u00e7\u00e3o de abuso do banco em rela\u00e7\u00e3o aos valores exigidos pelo mercado nos per\u00edodos guerreados. Em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 comiss\u00e3o de perman\u00eancia, melhor sorte n\u00e3o se reservava \u00e0 autora, o que se afirma, a esta altura, pelo simples fato de que n\u00e3o h\u00e1 prova (concreta e efetiva) de cobran\u00e7a cumulada ou indevida, n\u00e3o bastando, igualmente, neste tema, a invoca\u00e7\u00e3o gen\u00e9rica do abuso.Neste contexto, pese embora a ineg\u00e1vel incid\u00eancia do regramento legal extra\u00eddo do C\u00f3digo de Defesa do Consumidor em rela\u00e7\u00e3o aos v\u00ednculos contratuais controversos, n\u00e3o se justificava, no caso concreto, qualquer interven\u00e7\u00e3o judicial com vistas \u00e0 declara\u00e7\u00e3o de nulidade de cl\u00e1usulas ou encargos atrelados aos juros ou remunera\u00e7\u00e3o em per\u00edodo de mora, inexistindo neste \u00faltimo tema, bom ressaltar, prova concreta de desrespeito perpetrado pela institui\u00e7\u00e3o financeira aos comandos ditados pela S\u00famula 472 do STJ. Chegamos, ent\u00e3o, a esta altura dos fundamentos decis\u00f3rios, ao tema das tarifas banc\u00e1rias, fazendo-se aqui necess\u00e1rios alguns esclarecimentos de modo a justificar o n\u00e3o sobrestamento do feito por conta destes pedidos formulados pela autora. Com efeito, n\u00e3o h\u00e1 falar-se em sobrestamento, porquanto apesar dos apontamentos no sentido de que teria havido cobran\u00e7as atreladas \u00e0tarifade registro de contrato,em verdade, houve cobran\u00e7a de uma denominada \"tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\", que n\u00e3o se encontra afetada pelo Tema 958, pendente de aprecia\u00e7\u00e3o perante o Superior Tribunal de Justi\u00e7a nos autos do REsp no. 1.578.526\/SP. Ressalte-se que a denomina\u00e7\u00e3o \"tarifadecontrata\u00e7\u00e3o\" nada mais \u00e9 do que a tarifa de cadastro aplicada \u00e0s pessoas jur\u00eddicas, admitindo-se a cobran\u00e7a t\u00e3o somente se estiv\u00e9ssemos diante do primeiro relacionamento entabulado entre as partes, n\u00e3o sendo esta, todavia, a situa\u00e7\u00e3o dos v\u00ednculos aqui guerreados pela empresa autora. Isto quer dizer, em outras palavras, que houve desrespeito do banco ao entendimento sumulado do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, tal qual se nota pelo teor da S\u00famula 565 do STJ. Cumpre colacionar entendimento sufragado por meio do REsp no. 1.255.573, Rel. Min. Maria Isabel Gallotti, Processo sob o rito dos recursos repetitivos (art. 543-C do CPC\/73), em que foram fixadas as seguintes teses: \"1. Nos contratos banc\u00e1rios celebrados at\u00e9 30.4.2008 (fim da vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 2.303\/96) era v\u00e1lida a pactua\u00e7\u00e3o das tarifas de abertura de cr\u00e9dito (TAC) e de emiss\u00e3o de cam\u00ea (TEC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador, ressalvado o exame de abusividade em cada caso concreto\". E prossegue o julgado paradigma:\"2. Com a vig\u00eancia da Resolu\u00e7\u00e3o CMN 3.518\/2007, em 30.4.2008, a cobran\u00e7a por servi\u00e7os banc\u00e1rios priorit\u00e1rios para pessoas f\u00edsicas ficou limitada \u00e0s hip\u00f3teses taxativamente previstas em norma padronizadora expedida pela autoridade monet\u00e1ria. Desde ent\u00e3o, n\u00e3o mais tem respaldo legal a contrata\u00e7\u00e3o da Tarifa de Emiss\u00e3o de Cam\u00ea (TEC) e da Tarifa de Abertura de Cr\u00e9dito (TAC), ou outra denomina\u00e7\u00e3o para o mesmo fato gerador. Permanece v\u00e1lida a Tarifa de Cadastro expressamente tipificada em ato normativo padronizador da autoridade monet\u00e1ria, a qual somente pode ser cobrada no in\u00edcio do relacionamento entre o consumidor e a institui\u00e7\u00e3o financeira; 3. Podem as partes convencionar o pagamento do Imposto sobre Opera\u00e7\u00f5es Financeiras e de Cr\u00e9dito (I0F) por meio de financiamento acess\u00f3rio ao m\u00fatuo principal, sujeitando-o aos mesmos encargos contratuais\" (g.n.). Neste sentido tamb\u00e9m reconhece o abuso a melhor jurisprud\u00eancia do Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo: \"RECURSO - Apela\u00e7\u00e3o - Arts. 1.011, I, e 932, III a V, ambos do CPC\/2015 - Julgamento monocr\u00e1tico que se revela mera faculdade do Relator. CERCEAMENTO DE DEFESA - lnocorr\u00eancia, diante da possibilidade da exegese contratual mediante aprecia\u00e7\u00e3o de teses de direito, reiteradamente afirmadas pelo Judici\u00e1rio - Preliminar afastada. EMBARGOS \u00c0 EXECU\u00c7\u00c3O - C\u00e9dula de Cr\u00e9dito Banc\u00e1rio (Empr\u00e9stimo - Capital de Giro) - Possibilidade da cobran\u00e7a de capitaliza\u00e7\u00e3o dos juros, desde que pactuada - Cobran\u00e7a de capitaliza\u00e7\u00e3o de juros devidamente contratada - Precedentes do STJ, em Recurso Repetitivo - Intelig\u00eancia das S\u00famulas 539 e 541, do STJ - Comiss\u00e3o de perman\u00eancia - Necess\u00e1ria observ\u00e2ncia da s\u00famula 472 do STJ - Tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\/cadastro - Abusividade na esp\u00e9cie, diante da exist\u00eancia de anterior relacionamento entre as partes - Restitui\u00e7\u00e3o dos valores aos apelantes, de forma simples, ou compensa\u00e7\u00e3o, se o caso, acrescidos de juros de mora a partir da cita\u00e7\u00e3o e corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria desde os desembolsos, com rec\u00e1lculo das presta\u00e7\u00f5es eventualmente ainda em aberto, mantida a sucumb\u00eancia rec\u00edproca - Recurso provido, em parte\"(Apela\u00e7\u00e3o no. 1043540-96.2015.8.26.0506; Rel. DesL\u00edgia Ara\u00fajo Bisogni, j. 05\/06\/2017). Reafirma-se que no caso dos autos o relacionamento entabulado entre a autora e a institui\u00e7\u00e3o financeira teve in\u00edcio com a celebra\u00e7\u00e3o do contrato de abertura de conta corrente (p\u00e1ginas 81\/84), portanto, em momento anterior a celebra\u00e7\u00e3o dos contratos de empr\u00e9stimo ora questionados. Ileg\u00edtima, destarte, a cobran\u00e7a de disfar\u00e7ada tarifa de cadastro (com o r\u00f3tulo de \"tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\" em cada um dos dois contratos celebrados). Medida de rigor, portanto, a determina\u00e7\u00e3o de restitui\u00e7\u00e3o destes valores indevidamente cobrados da autora a t\u00edtulo de \"tarifa de contrata\u00e7\u00e3o\", em montante de R$ 1.120,00, no primeiro contrato (p\u00e1ginas 26) e em montante de R$ 3.224,23 (p\u00e1ginas 27), no segundo contrato (p\u00e1ginas 27). Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar com a incid\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria oficial, nos termos indicados na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, desde as datas dos desembolsos, ou seja, desde, as datas de respectivas celebra\u00e7\u00f5es dos contratos. Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar, tamb\u00e9m, com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios, em patamar de 1% ao m\u00eas, estes, computados desde a data de cita\u00e7\u00e3o do banco requerido para os termos da presente A\u00e7\u00e3o, incidindo, ambos, atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora, at\u00e9 o efetivo pagamento. Define-se, contudo, em desfavor do banco requerido, a ordem de restitui\u00e7\u00e3o simples e n\u00e3o em dobro e sem outras repercuss\u00f5es contratuais capazes de afetar o restante da estrutura e dos encargos financeiros pactuados. Observe-se que n\u00e3o obstante reconhecida a abusividade na cobran\u00e7a de \"tarifas de contrata\u00e7\u00e3o\", com parcial proced\u00eancia dos pedidos formulados na exordial por tal motivo, entende-se que a empresa autora n\u00e3o faz jus \u00e0 restitui\u00e7\u00e3o em dobro, porquanto inocorrente, na hip\u00f3tese, cobran\u00e7a eivada de inequ\u00edvoca m\u00e1-f\u00e9, inaplic\u00e1vel, assim, o preceito contido no artigo 42, par\u00e1grafo \u00fanico, do CDC (S\u00famula 159 STF).Igualmente sem m\u00ednimo lastro o pleito de repara\u00e7\u00e3o por danos morais. N\u00e3o se ignora que nos dias atuais doutrina e jurisprud\u00eancia majorit\u00e1rias reputam ser poss\u00edvel reconhecer-se indeniza\u00e7\u00e3o pordanosmoraisem favor dapessoajur\u00eddica, premissa esta que deu ensejo, inclusive, \u00e0 S\u00famula227do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, indicativa de que apessoajur\u00eddicapode sofrerdanomoral. Tal possibilidade de repara\u00e7\u00e3o se encontra hoje igualmente positivada no artigo 52 do novo C\u00f3digo Civil, dispositivo legal a indicar que as pessoas jur\u00eddicas s\u00e3o titulares de certos direitos da personalidade e podem sofrerdanosmorais. Destaque-se que nos dizeres de S\u00e9rgio Cavalieri Filho \"apessoajur\u00eddica, embora n\u00e3o seja pass\u00edvel de sofrerdanomoralem sentido estrito ofensa \u00e0 dignidade, por ser esta exclusiva da pessoa humana -, pode sofrerdanomoralem sentido amplo viola\u00e7\u00e3o de algum direito da personalidade -, porque \u00e9 titular de honra objetiva, fazendo jus a indeniza\u00e7\u00e3o sempre que seu bom nome, credibilidade ou imagem forem atingidos por algum ato il\u00edcito. Modernamente fala-se em honra profissional como uma variante da honra objetiva, entendida como uma variante da honra objetiva, entendida como valor social da pessoa perante o meio onde exerce sua atividade\" (In Programa de Responsabilidade Civil, 7a ed., Atlas, p. 94). Necess\u00e1rio, por\u00e9m, para a caracteriza\u00e7\u00e3o da vulnera\u00e7\u00e3o extrapatrimonial em desfavor dapessoajur\u00eddica, que fique demonstrado vulnera\u00e7\u00e3o ao nome ou mesmo \u00e0 imagem empresarial\/ comercial dapessoajur\u00eddicaatingida pelo il\u00edcito. Tal contexto de les\u00e3o extrapatrimonial, com o devido respeito \u00e0s pondera\u00e7\u00f5es da exordial, em verdade, n\u00e3o se caracterizou na esp\u00e9cie, inexistente comprova\u00e7\u00e3o de abalo da imagem ou do nome da requerente em decorr\u00eancia da rela\u00e7\u00e3o contratual entabulada. A simples abusividade na cobran\u00e7a de tarifas, sem que se cogitasse de m\u00e1-f\u00e9, ausente qualquer restri\u00e7\u00e3o ou apontamento do nome da empresa autora diretamente decorrente das tarifas aqui expurgadas, se afigura insuficiente para a consuma\u00e7\u00e3o de qualquer situa\u00e7\u00e3o capaz de ensejar danos morais, superando-se o contratempo do qual apenas restou preju\u00edzo financeiro aqui reconhecido com ordem de restitui\u00e7\u00e3o, n\u00e3o merecendo cr\u00e9dito a pretens\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o pordanosmorais.O resultado deparcialproced\u00eanciados pedidos com a conforma\u00e7\u00e3o explicitada nas linhas acima traz como impacto a reparti\u00e7\u00e3o entre os litigantes da responsabilidade pelos \u00f4nus de sucumb\u00eancia, porquanto evidenciada asucumb\u00eanciarec\u00edproca, ainda que em maior grau, a pesar sob os ombros da empresa autora. Do quanto exposto, ao decidir o Processo com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito (artigo 487, inciso I, do Novo CPC) julgo parcialmente procedentes os pedidos que foram deduzidos na presente A\u00e7\u00e3oRevisionalde Contrato Banc\u00e1rio proposta por Maria Jos\u00e9 Louren\u00e7o da Silva Cabelereira ME em face de Ita\u00fa Unibanco S.A. A parcial proced\u00eancia dos pedidos se d\u00e1 exclusivamente com vistas a reconhecer a abusividade na cobran\u00e7a de \"tarifas de contrata\u00e7\u00e3o\", condenando-se, ent\u00e3o, o banco requerido a restituir em favor da empresa autora os montantes de R$ 1.050,48 e de R$ 1.120,00, relativos \u00e0s aludidas cobran\u00e7as indevidas inseridas em cada um dos dois contratos de financiamento em quest\u00e3o nos autos. Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar com a incid\u00eancia de atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria oficial, nos termos indicados na Tabela Pr\u00e1tica do TJSP, desde as datas dos desembolsos, ou seja, desde, as datas de respectivas celebra\u00e7\u00f5es dos contratos. Os valores principais pass\u00edveis de restitui\u00e7\u00e3o em favor da autora devem contar, tamb\u00e9m, com a incid\u00eancia de juros morat\u00f3rios, em patamar de 1% ao m\u00eas, estes, computados desde a data de cita\u00e7\u00e3o do banco requerido para os termos da presente A\u00e7\u00e3o, incidindo, ambos, atualiza\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria e juros de mora, at\u00e9 o efetivo pagamento. Define-se a ordem de restitui\u00e7\u00e3o simples e n\u00e3o em dobro, sem outras repercuss\u00f5es contratuais capazes de afetar o restante da estrutura e dos encargos financeiros pactuados, admitindo-se, por\u00e9m, eventual compensa\u00e7\u00e3o ou abatimento do cr\u00e9ditoagora gerado em favor da autora, respeitados, por \u00f3bvio, os limites da restitui\u00e7\u00e3o conforme acima explicitado.Em raz\u00e3o da caracteriza\u00e7\u00e3o de hip\u00f3tese de sucumb\u00eancia rec\u00edproca se define que por ter sido vencida em maior grau, a autora responder\u00e1 pelo pagamento de 80% das custas e das despesas processuais havidas em raz\u00e3o do feito, todas, devidamente atualizadas, desde os desembolsos, respondendo o banco requerido, vencido, por\u00e9m, em menor escala, pelo pagamento dos 20% restantes dos aludidos encargos. A empresa autora deve pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor do patrono do banco requerido, honor\u00e1rios estes definidos em patamar de 15% do valor atualizado da causa. J\u00e1 o banco requerido, igualmente sucumbente, ainda que em menor grau, deve pagar honor\u00e1rios advocat\u00edcios em favor dos patronos da autora, honor\u00e1rios estes arbitrados em patamar de 10% do valor atualizado da causa. Publique-se. Intime-se. Cumpra-se. - ADV: MARCOS CALDAS MARTINS CHAGAS (OAB 303021\/SP), KADYNE RODRIGUES DE OLIVEIRA (OAB 383536\/SP), FILIPE VALINO DA COSTA (OAB 387578\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O '4E\u00ba 0352\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 10\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO ANDREA DE ABREU E BRAGA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL FERNANDA PAULO SILVEIRA RANZANI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"291","paginaFinal":"291","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1735928","termoEncontrado":"BANCO ITAU S A","buscaLote":"922538","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26036717","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 08:01:25:047AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023781-35.2017.8.26.0100","numeroAntigo":"120\/130","numeroUnificado":"1023781-35.2017.8.26.0100|120\/130|102\/107|1963-17\/2000|2.170-36|2.170-36|31-03-2000|602.068|1.963-17\/2000|22626\/1933|1.578.526\/|1.255.573|30.4.2008|3.518\/2007|1043540-96.2015.8.26.0506","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}