{"numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","processos":[{"processo":"1023615-08.2014.8.26.0100","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Planos de Sa\u00fade","outros_assuntos":"Reajuste de Presta\u00e7\u00f5es","local_fisico":null,"distribuicao":"14\/03\/2014 \u00e0s 09:40 - Livre\n26\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Central C\u00edvel","juiz":"Carlos Eduardo Borges Fantacini","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 3.810,72","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Gilberto Filgueira de Menezes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogada","nome":"Maria Teresa Ferreira da Silva"},{"tipo":"Advogado","nome":"Rafael Barroso Fontelles"}],"andamentos":[{"data":"29\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0273\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/10\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2441 P\u00e1gina: 423","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0273\/2017 Teor do ato: Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 221\/27.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Revisados, subam ao e. Tribunal de Justi\u00e7a.Intime-se. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 221\/27.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Revisados, subam ao e. Tribunal de Justi\u00e7a.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023615-08.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Gilberto Filgueira  de Menezes\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Borges   Fantacini\nVistos.\nRecebo  a  apela\u00e7\u00e3o  de  fls.  221\/27.\n\u00c0s  contrarraz\u00f5es.\nRevisados,  subam  ao  e.  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,27  de  setembro  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 3880D84. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 27\/09\/2017 \u00e0s 18:48 . fls. 228"}},{"data":"27\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.41116294-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 26\/09\/2017 23:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0244\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2422 P\u00e1gina: 531","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0244\/2017 Teor do ato: Ante a quita\u00e7\u00e3o e perda de objeto da obriga\u00e7\u00e3o de fazer, nada mais restando a deliberar, julgo extinta a fase executiva, art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, expedindo-se guia de levantamento (fls. 196), ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, em favor da patrona do autor (fls. 213). Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Ante a quita\u00e7\u00e3o e perda de objeto da obriga\u00e7\u00e3o de fazer, nada mais restando a deliberar, julgo extinta a fase executiva, art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, expedindo-se guia de levantamento (fls. 196), ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, em favor da patrona do autor (fls. 213). Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo  - SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1023615-08.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023615-08.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Gilberto Filgueira  de Menezes\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Borges   Fantacini\nVistos.\n187\/195  e  213\/8:  rejeito  a  impugna\u00e7\u00e3o  gen\u00e9rica  do  autor,  devedor  de  \nmensalidades  em  atraso,  o  que  justifica  o  cancelamento  do  plano  de  sa\u00fade  pela  falta  de  \npagamento,  h\u00e1  muito  consumado  o  inadimplemento.\nAssim,  HOMOLOGO  para  todos  os  efeitos  os  c\u00e1lculos  discriminados  \ntrazidos  pela  FUNDA\u00c7\u00c3O  a  fls.  190\/5,  que  poder\u00e3o  ser  objeto  de  cobran\u00e7a  aut\u00f4noma,  \nfacultada  a  distribui\u00e7\u00e3o  por  depend\u00eancia  a  este  ju\u00edzo.\nPortanto,  com  o  inadimplemento  absoluto  desde  novembro  de  2014,  que  \nacarreta  por  \u00f3bvio  o  cancelamento  do  plano  de  sa\u00fade,  deu-se  a  perda  de  objeto  quanto  \u00e0  \nobriga\u00e7\u00e3o  de  fazer.\nDe  resto,  quitada  a  sucumb\u00eancia.\nAnte  a  quita\u00e7\u00e3o  e  perda  de  objeto  da  obriga\u00e7\u00e3o  de  fazer,  nada  mais  restando  \na   deliberar,  julgo  extinta  a  fase  executiva,  art.  924,  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nexpedindo-se  guia  de  levantamento  (fls.  196),  ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  em  favor  da  \npatrona  do  autor  (fls.  213).  \nAp\u00f3s,  d\u00ea-se  baixa  e  arquive-se,  independentemente  de  novo  despacho  ou  \nabertura  de  outra  conclus\u00e3o.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 29  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36E223A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 29\/08\/2017 \u00e0s 13:45 . fls. 219"}},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40975789-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/08\/2017 16:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0231\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2413 P\u00e1gina: 413","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0231\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 213: Manifeste-se a requerida.Intime-se. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 213: Manifeste-se a requerida.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023615-08.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Gilberto Filgueira  de Menezes\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Borges   Fantacini\nVistos.\nFls.  213:  Manifeste-se  a  requerida.\nIntime-se.\nS\u00e3o  Paulo ,15  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 36099AF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 15\/08\/2017 \u00e0s 18:45 . fls. 214"}},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40918155-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 14\/08\/2017 23:57","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0216\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 07\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2403 P\u00e1gina: 547","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0216\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 187\/207: Diga o exequente se d\u00e1 por satisfeito o seu cr\u00e9dito. No sil\u00eancio, presumir-se-\u00e1 a concord\u00e2ncia e tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da fase executiva. Int. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 187\/207: Diga o exequente se d\u00e1 por satisfeito o seu cr\u00e9dito. No sil\u00eancio, presumir-se-\u00e1 a concord\u00e2ncia e tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da fase executiva. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023615-08.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Gilberto Filgueira  de Menezes\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Borges   Fantacini\nVistos.\nFls.  1 87\/207:  Diga  o  exequente  se  d\u00e1  por  satisfeito  o  seu  cr\u00e9dito.  \nNo  sil\u00eancio,  presumir-se-\u00e1  a  concord\u00e2ncia  e  tornem  conclusos  para  \nextin\u00e7\u00e3o  da  fase  executiva.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,02  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 354DCBA. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 02\/08\/2017 \u00e0s 14:36 . fls. 211"}},{"data":"02\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.17.40859387-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 01\/08\/2017 20:41","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0193\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/07\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2388 P\u00e1gina: 367","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0193\/2017 Teor do ato: Vistos.Fls. 99\/106: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o, provido parcialmente o recurso.Nos termos dos arts. 513, \u00a7 2\u00b0, I, e 523, do C\u00f3digo de Processo Civil, fica o(a) executado(a) intimado(a), na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para pagar o d\u00e9bito atualizado no prazo de 15 dias, inclu\u00eddas despesas processuais, sob pena de ser acrescido de multa de 10% sobre o valor da d\u00edvida atualizada e, tamb\u00e9m, de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%.Decorrido o prazo, se ausente pagamento, certifique a serventia, intimando diretamente e de of\u00edcio o credor para que requeira precisamente o que de direito, em 30 dias.Na in\u00e9rcia, arquivem-se.Int. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o    Vistos.Fls. 99\/106: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o, provido parcialmente o recurso.Nos termos dos arts. 513, \u00a7 2\u00b0, I, e 523, do C\u00f3digo de Processo Civil, fica o(a) executado(a) intimado(a), na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para pagar o d\u00e9bito atualizado no prazo de 15 dias, inclu\u00eddas despesas processuais, sob pena de ser acrescido de multa de 10% sobre o valor da d\u00edvida atualizada e, tamb\u00e9m, de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%.Decorrido o prazo, se ausente pagamento, certifique a serventia, intimando diretamente e de of\u00edcio o credor para que requeira precisamente o que de direito, em 30 dias.Na in\u00e9rcia, arquivem-se.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Determina\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a  Jo\u00e3o Mendes  s\/n\u00ba, 10\u00ba andar,  Centro  - CEP  01501-900,  Fone: \n2171-6000,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  upj26a30cv@tjsp.jus.br\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nDECIS\u00c3O\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023615-08.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Gilberto Filgueira  de Menezes\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Borges   Fantacini\nVistos.\nFls.  99\/106:  Cumpra-se  o  v.  ac\u00f3rd\u00e3o,  provido  parcialmente  o  recurso.\nNos  termos  dos  arts.  513,  \u00a7  2\u00b0,  I,  e  523,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  fica  o(a)  \nexecutado(a)  intimado(a),  na  pessoa  de  seu  advogado  constitu\u00eddo  nos  autos,  para  pagar  o  d\u00e9bito  \natualizado  no  prazo  de  15  dias,  inclu\u00eddas  despesas  processuais,  sob  pena  de  ser  acrescido  de  multa  \nde  10%  sobre  o  valor  da  d\u00edvida  atualizada  e,  tamb\u00e9m,  de  novos  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  10%.\nDecorrido  o  prazo,  se  ausente  pagamento,  certifique  a  serventia,  intimando  \ndiretamente  e  de  of\u00edcio  o  credor  para  que  requeira  precisamente  o  que  de  direito,  em  30  dias.\nNa  in\u00e9rcia,  arquivem-se.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo ,12  de  julho  de  2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 34097BE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 12\/07\/2017 \u00e0s 14:50 . fls. 185"}},{"data":"12\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/07\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 30\/09\/2014 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento em parte ao recurso. V. U. Sustentou oralmente a Dra. Maria Teresa Ferreira da Silva. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento em Parte Relator: Paulo Eduardo Razuk","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2014","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/08\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40413518-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 01\/08\/2014 15:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/07\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0251\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/07\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/07\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0251\/2014 Teor do ato: Vistos. Fls. 67\/73: Recebo a apela\u00e7\u00e3o em seus efeitos devolutivo e suspensivo, nos termos do art. 520 do C\u00f3digo de Processo Civil. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Revisados, subam ao E. Tribunal de Justi\u00e7a. Int. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/07\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 67\/73: Recebo a apela\u00e7\u00e3o em seus efeitos devolutivo e suspensivo, nos termos do art. 520 do C\u00f3digo de Processo Civil. \u00c0s contrarraz\u00f5es. Revisados, subam ao E. Tribunal de Justi\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPra\u00e7a   Jo\u00e3o   Mendes   s\/n\u00ba ,   10\u00ba   andar   -   sala   1018   -   Centro\nCEP:   01501-900   -   S\u00e3o   Paulo   -   SP\nProcesso n\u00ba 1023615-08.2014.8.26.0100  - p.  1 neves\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1023615-08.2014.8.26.0100  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Gilberto Filgueira  de Menezes\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Carlos   Eduardo   Borges   Fantacini\nVistos.\nFls.  67\/ 73:  Recebo  a  apela\u00e7\u00e3o  em  seus  efeitos  devolutivo  e \nsuspensivo,  nos  termos  do  art.  520  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n\u00c0s  contrarraz\u00f5es.\nRevisados,  subam  ao  E.  Tribunal  de  Justi\u00e7a.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  julho  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 9A4A07. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 14\/07\/2014 \u00e0s 11:18 . fls. 75"}},{"data":"11\/07\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2014","descricao":"Guia Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40335239-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/06\/2014 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/07\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40335239-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/06\/2014 16:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0212\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 16\/06\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/06\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2014 Teor do ato: Pelo exposto, e acolhendo formalmente a bem elaborada defesa tamb\u00e9m como raz\u00e3o de decidir, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Ante a sucumb\u00eancia, ficam por conta do autor as despesas processuais, sendo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de R$ 1.000,00 (art. 20, \u00a7 4\u00ba, C\u00f3digo de Processo Civil). Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0212\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/036536-1 dirigi-me Rua Direita,250, a\u00ed sendo,Citei Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A, na pessoa de sua representante Sra. Kelly Oliveira Luz Moreira,pelo inteiro teor do mandado a qual bem ciente ficou aceitou a contraf\u00e9 que lhe ofereci e exarou sua assinatura no mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP), Rafael Barroso Fontelles (OAB 327331\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2014","descricao":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito    Pelo exposto, e acolhendo formalmente a bem elaborada defesa tamb\u00e9m como raz\u00e3o de decidir, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o. Ante a sucumb\u00eancia, ficam por conta do autor as despesas processuais, sendo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de R$ 1.000,00 (art. 20, \u00a7 4\u00ba, C\u00f3digo de Processo Civil). Certifico que, para a hip\u00f3tese de recurso, o valor das custas de preparo \u00e9 de R$ 100,70, a ser recolhido na GARE. Certifico, ainda, que o valor das despesas com o porte de remessa e retorno dos autos corresponde a R$ 29,50, por volume, quantia esta a ser recolhido na guia F.E.D.T.J. [c\u00f3digo 110-4].","anexo":{"label":"Senten\u00e7a Completa com Resolu\u00e7\u00e3o de M\u00e9rito","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1023615-08.2014.8.26.0100 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1023615-08.2014.8.26.0100\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Gilberto Filgueira  de Menezes\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a). Carlos   Eduardo   Borges   Fantacini\nVistos.\nGilberto  Filgueira  de  Menezes  move  A\u00c7\u00c3O   contra  FUNDA\u00c7\u00c3O  SA\u00daDE  \nITA\u00da,  alegando,  em  suma,  que  \u00e9  banc\u00e1ri o  aposentada  e  como  tal  \nbenefici\u00e1rio  de  plano  de  sa\u00fade  coletivo  mantido  pela  r\u00e9,  nos  termos  \ndo  art.  31  da  Lei  9.565\/98,  certo  que,  ap\u00f3s  usufruir  da  mesma  \nmensalidade  paga  quando  estava  na  ativa  (por  for\u00e7a  de  conven\u00e7\u00e3o  \ncoletiva  de  trabalho),  at\u00e9  31\/05\/2013,  foi  surpreendido  com  o aumento  \nda  mensaldiade  de  R$  141,73  para  R$  825,56  por  pessoa,  abusivo,  \nviolando  o  princ\u00edpio  da boa-f\u00e9  e  da continuidade,  tornando-se  \nexcessivamente  oneroso,  vedada  a  discrimina\u00e7\u00e3o  do  idoso;  trata-se  de  \nrela\u00e7\u00e3o  de  consumo,  em  contrato  de  ades\u00e3o,  cab\u00edvel  afastar  os  \naumentos  abusivos;  isto  se  d\u00e1  em  virtude  de  ter  a  r\u00e9  criado  um  plano  \nespec\u00edfico  para  os  empregados  aposentados,  com  condi\u00e7\u00f5es  de  reajuste,  \npre\u00e7o  e  faixa  et\u00e1ria  diferenciados  do  plano  oferecido  aos  empregados  \nativos;  o  que  leva  o  valor  da  mensalidade  a  aumentar  \ndesproporcionalmente  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e1  renda  dos  aposentados,  diante  do  \n\u00edndice  de  sinistralidade.\n Pleiteia  a  declara\u00e7\u00e3o  da  nulidade  de  tal \nenquadramento,  devendo  o  pr\u00eamio  ser  fixado  e  reajustado  pelos  mesmos  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 928C32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 11\/06\/2014 \u00e0s 18:20 . fls. 58\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1023615-08.2014.8.26.0100 - lauda  2\ncrit\u00e9rios\n anteriormente  adotados,  igual  aos  funcion\u00e1rios  da  ativa,  \nassumindo  o pagamento  integral,  inclusive  da  parte  do  empregador.\nManifesta\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9  a  fls.  36,  sustentando,  em  s\u00edntese:  \na   r\u00e9  \u00e9 institui\u00e7\u00e3o  beneficente  e filantr\u00f3pica,  sem  fins  lucrativos;  o \nreajuste  n\u00e3o  foi  feito  em  raz\u00e3o  da  idade,  mas  sim  pela  imperiosa  \nnecessidade  de  equil\u00edbrio  econ\u00f4mico-financeiro,  sob  pena  de  colapso,  \ndiante  do  aumento  substancial  da  sinistralidade,  atendendo  regras  da  \nAg\u00eancia  Nacional  de  Sa\u00fade,  e  foi  devidamente  aprovado  em  assembleia  \ngeral  extraordin\u00e1ria;  o  procedimento  est\u00e1  em  conson\u00e2ncia  com  as  \nnormas  da  ANS;  trata-se  de  contrato  do  tipo  coletivo  ou  empresarial,  \ncom  condi\u00e7\u00f5es  especiais  e  diferenciadas,  cuja  natureza  \u00e9  diversa  do  \nplano  individual,  da\u00ed  o  cabimento  de  revis\u00f5es  conforme  os  custos  e  a \nsinistralidade;  as  condi\u00e7\u00f5es  do  plano  coletivo  e  do  individual  s\u00e3o  \ncompletamente  diversas,  posto  que  no  primeiro  h\u00e1  dilui\u00e7\u00e3o  do  risco;  a \nresponsabilidade  \u00e9  limitada  ao  risco  assumido;  h\u00e1  normas  \nregulamentares  da  ANS  que  autorizam  tais  enquadramentos  e  reajustes;  \nentendimento  contr\u00e1rio  viola  o equil\u00edbrio  contratual  e a liberdade  de  \ncontratar,  a  par  de  afrontar  o  c\u00e1lculo  atuarial,  inviabilizando  a \ncontinuidade  do  benef\u00edcio,  certo  que  se  trata  de  plano  subsidiado,  de  \ncusto  reduzido  para  os  benefici\u00e1rios.\n\u00c9  o relat\u00f3rio  do  necess\u00e1rio.\nDECIDO.\nA   despeito  da  revelia,  que  traz  presun\u00e7\u00e3o  relativa  de  \nveracidade  dos  fatos,  a  quest\u00e3o  \u00e9  de  direito,  no  que  n\u00e3o  assiste  \nraz\u00e3o  ao  autor.\nA  quest\u00e3o  que  se  prop\u00f5e  diz  respeito  \u00e0  legalidade  ou  \nn\u00e3o  da  cria\u00e7\u00e3o  de  grupos  de  benefici\u00e1rios  distintos,  diferenciando  os  \nempregados  da  ativa  dos  aposentados,  incontroverso  que  o  autor  se  \nenquadra  na  hip\u00f3tese  do  art.  31  da  Lei  dos  Planos  de  Sa\u00fade.\nImportante  ressaltar,  em  primeiro  lugar,  que  restou  \ndemonstrado  que  o  aumento  n\u00e3o  se  deu  por  for\u00e7a  de  mudan\u00e7a  de  faixa  \net\u00e1ria,  assim  descabido  invocar  o Estatuto  do  Idoso.\nTrata-se  a  r\u00e9  de  sociedade  civil  de  fins  beneficentes  e \nassistenciais,  sem  fins  lucrativos.\nA   especial  circunst\u00e2ncia  de  a  r\u00e9  n\u00e3o  objetivar  o  lucro  \ncom  este  benef\u00edcio,  e  seu  plano  se  apresentar  como  complementar  \u00e0 \nprevid\u00eancia  oficial  n\u00e3o  descaracteriza  a exist\u00eancia  de  um  contrato  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 928C32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 11\/06\/2014 \u00e0s 18:20 . fls. 59\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1023615-08.2014.8.26.0100 - lauda  3\nseguro\n -  em  que  deve  haver  sempre  proporcionalidade  e  equil\u00edbrio  \nentre  o pr\u00eamio,  o risco  e a indeniza\u00e7\u00e3o.\n\u00a0\u00c9  poss\u00edvel  concluir,  portanto,  que  n\u00e3o  h\u00e1  que  se  falar  \nem  direito  adquirido  quanto  ao  antigo  regulamento,  posto  que  pode  ser  \nmodificado  a  todo  tempo  pelos  participantes,  inclusive  diante  de  \nregras  de  ordem  p\u00fablica  impostas  pelos  \u00f3rg\u00e3os  competentes  \n n\u00e3o  se  \nvendo  nenhuma  proibi\u00e7\u00e3o  da  modalidade  contratada  e  dos  reajustes  \naplicados,  a partir  do  \u00f3rg\u00e3o  competente,  a ANS.\nO   cumprimento  das  diretrizes  estabelecidas  pela  \nfunda\u00e7\u00e3o,  em  seu  Regulamento,  \u00e9 o que  define  a mensalidade  a ser  paga  \npelos  benefici\u00e1rios.\nEvidente  que,  feitas  em  regular  assembleia,  pode  haver  \nmodifica\u00e7\u00f5es,  ainda  que  imponham  maiores  custos  ao  participante,  dada  \na   natureza  do  neg\u00f3cio,  at\u00e9  para  n\u00e3o  levar  a  funda\u00e7\u00e3o  \u00e0  insolv\u00eancia,  \ncomo  de  resto  acaba  por  ocorrer  com  tantos  e tantos  planos  de  sa\u00fade.\nO   c\u00e1lculo,  tanto  da  contribui\u00e7\u00e3o  como  do  benef\u00edcio,  \ndeve  ser  feito  a  partir  de  uma  interpreta\u00e7\u00e3o  restritiva  da  norma  \nregulamentar  a  fim  de  preservar  o equil\u00edbrio  econ\u00f4mico  e atuarial  sem  \ncomprometer  a  capacidade  do  plano  de  pagar  os  benef\u00edcios  de  todos  os  \noutros  participantes.\n Isto  porque  o  que  deve  definir  a  contribui\u00e7\u00e3o,  \nmormente  numa  entidade  assistencial,  \u00e9 o c\u00e1lculo  atuarial  de  custeio,  \nque  n\u00e3o  tem  v\u00ednculo  necess\u00e1rio  com  benef\u00edcio  trabalhista  recebido  \npelo  empregador  quando  o  autor  se  encontrava  na  ativa,  rompido  que  \nfoi  o v\u00ednculo  com  a aposentadoria.\nPortanto,  no  sistema  que  se  assemelha  \u00e0  autogest\u00e3o,  \ninevit\u00e1vel  o  repasse  dos  custos,  ao  menos  em  parte,  aos  \nbenefici\u00e1rios,  da\u00ed  que  tal  enquadramento  e  reajuste  tem  autoriza\u00e7\u00e3o  \nexpressa  da  Ag\u00eancia  Nacional  de  Sa\u00fade,  por  envolver  contrato  coletivo  \npor  ades\u00e3o.  \nCom  efeito,  segundo  o  disposto  no  art.  17  da  Resolu\u00e7\u00e3o  \nNormativa  n.  279\/2011  da  ANS,  \u201cO  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0 sa\u00fade  \nexclusivo  para  ex-empregados  demitidos  ou  exonerados  sem  justa  causa  \ne   aposentados  dever\u00e1  ser  oferecido  pelo  empregador  mediante  a \ncelebra\u00e7\u00e3o  de  contrato  coletivo  empresarial  com  a  mesma  operadora,  \nexceto  na  hip\u00f3tese  do  artigo  14  desta  Resolu\u00e7\u00e3o,  escolhida  para  \nprestar  assist\u00eancia  m\u00e9dica  ou odontol\u00f3gica  aos  seus  empregados  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 928C32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 11\/06\/2014 \u00e0s 18:20 . fls. 60\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1023615-08.2014.8.26.0100 - lauda  4\nativos.\nPar\u00e1grafo \u00fanico.   O  plano  de  que  trata  o  caput  dever\u00e1  \nabrigar  os  ex-empregados  demitidos  ou  exonerados  sem  justa  causa  e os  \naposentados\u201d. E  seu  art.  19  disp\u00f5e:  \u201cA  manuten\u00e7\u00e3o  da  condi\u00e7\u00e3o  de  \nbenefici\u00e1rio  em  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  exclusivo  para  \nex-empregados  demitidos  ou  exonerados  sem  justa  causa  ou  aposentados  \npoder\u00e1  ocorrer  com  condi\u00e7\u00f5es  de reajuste,  pre\u00e7o,  faixa  et\u00e1ria  \ndiferenciadas  daquelas  verificadas  no  plano  privado  de  assist\u00eancia  \u00e0 \nsa\u00fade  contratado  para  os  empregados  ativos\u201d.\nPor  sua  vez,  reza  seu  art.  20  que:  \u201cO  plano  privado  de  \nassist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  exclusivo  para  ex-empregados  demitidos  ou \nexonerados  sem  justa  causa  e  aposentados  ser\u00e1  financiado  \nintegralmente  pelos  benefici\u00e1rios\u201d.\nFinalmente,  disp\u00f5e  seu  art.  21  que:  \u201cA  carteira  dos  \nplanos  privados  de  assist\u00eancia  \u00e0  sa\u00fade  de  ex-empregados  de  uma  \noperadora  dever\u00e1  ser  tratada  de  forma  unificada  para  fins  de  apura\u00e7\u00e3o  \nde  reajuste\u201d.\nVerifica-se,  pois,  n\u00e3o  ser  ilegal  a  divis\u00e3o  de  massas  \ncontra  a qual  se  insurge  o autor.\nRespeitado  entendimento  em  sentido  contr\u00e1rio,  a \ninterpreta\u00e7\u00e3o  dada  pelo  autor  aos  art.  30  e  31  da  Lei  n.  9.656\/98  \u00e9 \nequivocada. Com efeito,  esses  dispositivos  legais  asseguram  aos  \nempregados  demitidos  ou  exonerados  sem  justa  causa  e  aposentados  o \ndireito  de  manterem  sua  condi\u00e7\u00e3o  de  benefici\u00e1rios  de  plano  de  sa\u00fade,  \nnas  mesmas  condi\u00e7\u00f5es  de  cobertura  assistencial  de  que  gozava  quando  \nda  vig\u00eancia  do  contrato  de  trabalho,  desde  que  assuma  o seu  pagamento  \nintegral. \u201cCobertura assistencial\u201d  n\u00e3o  se  confunde  com \nmensalidade  do  plano.\nE   \u00e9  certo  que  \u201cpagamento  integral\u201d  n\u00e3o  se  traduz  em  \nsoma  das  antigas  contribui\u00e7\u00f5es  da  ex-empregadora  com  o  empregado  \ndemitido\/exonerado  ou  aposentado.\nA   raz\u00e3o  disso  \u00e9  bastante  simples:  havendo  duas  massas,  \numa  de  ativos  e outra  de  demitidos  ou  aposentados,  conforme  permitido  \npela  Resolu\u00e7\u00e3o  acima,  o  pre\u00e7o  integral  que  ser\u00e1  pago  por  estes  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 928C32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 11\/06\/2014 \u00e0s 18:20 . fls. 61\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1023615-08.2014.8.26.0100 - lauda  5\n\u00faltimos\n ser\u00e1  o do  plano  atinente  ao  grupo  do  qual  agora  fazem  parte.\nS\u00f3  se  observa  injusti\u00e7a  nisso  se  n\u00e3o  se  atentar  para  os  \ndireitos  daqueles  que  se  encontram  na  massa  dos  ativos,  que  \ncontribuem  com  valor  menor  como  antes  contribu\u00edam  o  aposentado  ou  \ndemitido\/exonerado,  e  que  sofreriam  altera\u00e7\u00e3o  no  equil\u00edbrio  econ\u00f4mico  \ndo  contrato  se  acolhida  a pretens\u00e3o  deduzida  na  inicial.\nPor  conseguinte,  corretos  os  crit\u00e9rios  adotado  pela  r\u00e9,  \nsendo  devidos  os  valores  exigidos.\nPortanto,  evidente  o  aumento  da  sinistralidade  do  plano  \nassistencial  de  sa\u00fade  na  categoria  dos  aposentados  e\/ou  demitidos  e,  \npor  conseguinte,  a  necessidade  de  aumentar  a  receita,  a  partir  do  \nmaior  reajuste  da  mensalidade  dos  benefici\u00e1rios,  entre  os  quais  o \nautor,  n\u00e3o  se  vendo  por  onde  obrigar  os  empregados  da  ativa  e  a \npr\u00f3pria  empregadora,  via  reflexa,  a permanecer  subsidiando  o plano  de  \nsa\u00fade  de  seus  ex-funcion\u00e1rios,  inexistente  norma  que  o obrigue.\nSobre  o  tema  de  reajuste  por  sinistralidade,  h\u00e1 \njurisprud\u00eancia  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a :\n\u201cPLANO  DE  SA\u00daDE  -  Reajuste  por  sinistralidade  - \nPlano  coletivo  -  Legitimidade  da  aderente  para  discutir  o \ntema  em  seu  pr\u00f3prio  nome  e  individualmente  (S\u00famula  101  desta  \nCorte)  ?Descabimento  do  pleito,  contudo,  quanto  ao  m\u00e9rito  - \nReajuste  aprovado  por  AG  da  estipulante  -  Inexist\u00eancia  na  \ninicial  de  indica\u00e7\u00e3o  do  \u00edndice  cab\u00edvel,  ou  de  inocorr\u00eancia  \ndo   aumento  da  sinistralidade  que  lhe  deu  causa  - \nImpossibilidade  de  sua revis\u00e3o  unilateral  -  Apelo  \ndesprovido\u201d(Apela\u00e7\u00e3o  0025659-56.2009.8.26.0564    Relator:  \nGaldino  Toledo  J\u00fanior    Comarca:  S\u00e3o  Bernardo  do  Campo    \n\u00d3rg\u00e3o  julgador:  9\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado    Data  do  \njulgamento:  12\/03\/2013).\n\u201cDIREITO  DO  CONSUMIDOR.  PLANO  DE  SA\u00daDE.  Contrato  \ncoletivo.  Reajuste  efetuado  mediante  negocia\u00e7\u00e3o  entre  o \nplano  de  sa\u00fade  e  a  Cooperativa  de  Consumo  Coopercica  Ltda.,  \nem  raz\u00e3o  dos  elevados  \u00edndices  de  sinistralidade.   Ausente  \nabusividade  ou  ilegalidade,  no  caso  concreto.  Necessidade  de  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 928C32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 11\/06\/2014 \u00e0s 18:20 . fls. 62\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1023615-08.2014.8.26.0100 - lauda  6\nreajuste\n demonstrada.  Senten\u00e7a  mantida  pelos  pr\u00f3prios  \nfundamentos.  Precedentes  desta  C\u00e2mara.  Recurso  a  que  se  nega  \nprovimento\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  0047244-27.2007.8.26.0309    Relator:  \nJayme  Martins  de  Oliveira  Neto   -   Jundia\u00ed   -  9\u00aa  C\u00e2mara  de  \nDireito  Privado   - 19\/02\/2013).\n\u201cPlano  de  sa\u00fade  coletivo  empresarial.  Aumento  do  \nvalor  do  pr\u00eamio  em  virtude  da  sinistralidade  [95%].  \nComprova\u00e7\u00e3o  de  que  houve  eleva\u00e7\u00e3o  dos  custos  com  o \ncrescimento  da  procura  dos  servi\u00e7os  pelos  usu\u00e1rios,  \nultrapassando  no  per\u00edodo  noticiado  [mar\u00e7o  de  2010  a \nfevereiro  de  2011]  a  proporcionalidade  de  75%  -  Aplica\u00e7\u00e3o  \ndas  cl\u00e1usulas  8\u00aa  e  9\u00aa  dos  contratos  [produtos  '445'  e \n'FIT'].  Autora  que  foi  devidamente  comunicada  do  aumento,  \njuntando  a  SUL  AM\u00c9RICA  a  planilha  demonstrativa  dos  custos.  \nReajuste  legal  e  que  busca  obter  o  equil\u00edbrio  financeiro  do  \ncontrato.  Senten\u00e7a  mantida.  N\u00e3o  provimento\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  \n0158090-20.2011.8.26.0100    Relator(a):  Enio  Zuliani   -   S\u00e3o  \nPaulo   - 4\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado   - 13\/12\/2012).          \n\u201cPLANO  DE  SA\u00daDE  COLETIVO.  REAJUSTE  POR  AUMENTO  DA  \nSINISTRALIDADE.  PREVIS\u00c3O  CONTRATUAL.  DEMONSTRA\u00c7\u00c3O  DA \nNECESSIDADE  DO  REAJUSTE  APLICADO  -  SENTEN\u00c7A  IMPROCEDENTE  \nNEGADO  PROVIMENTO  AO  RECURSO\u201d  (Apela\u00e7\u00e3o  -  \n0011472-78.2011.8.26.0562    Relator(a):  Lucila  Toledo   -  \nSantos   - 9\u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado   - 11\/12\/2012).\nNo  caso,  contrato  de  dura\u00e7\u00e3o,  diferido  no  tempo  e \nsujeito  a  certa  \u00e1lea  futura,  aos  c\u00e1lculos  atuariais  que  mantenham  seu  \nequil\u00edbrio  e  impe\u00e7am  sua  derrocada,  o  que  gera  obriga\u00e7\u00f5es  rec\u00edprocas  \nbem  definidas,  sendo  tal  neg\u00f3cio  plenamente  l\u00edcito  e  aceit\u00e1vel,  \nvedada  pois  sua  modifica\u00e7\u00e3o  judicial,  evitando-se  que  se  instale  a \ninseguran\u00e7a  jur\u00eddica,  a  falta  da  certeza  do  direito  formalmente  \nassegurado,  numa  inadmiss\u00edvel  interven\u00e7\u00e3o  judicial  no  sistema  \necon\u00f4mico,  a  pretexto  de  mal  definida  \u201cjusti\u00e7a  social\u201d,  com  s\u00e9rios  \npreju\u00edzos  para  a toda  a coletividade  de  benefici\u00e1rios.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 928C32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 11\/06\/2014 \u00e0s 18:20 . fls. 63\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\n      \n1023615-08.2014.8.26.0100 - lauda  7\nAli\u00e1s,\n imagine-se  o  Judici\u00e1rio  a  obrigar  altera\u00e7\u00f5es  em  \nmensalidades  das  diversas  modalidades  de planos  de sa\u00fade  (com  \nmilhares  de  benefici\u00e1rios),  e  a  ter  que  analisar  complexos  c\u00e1lculos  \natuariais,  riscos,  inadimpl\u00eancia,  situa\u00e7\u00e3o  financeira  da \noperadora\/seguradora,  etc.,  etc.,  contrariando  normas  e  decis\u00f5es  dos  \n\u00f3rg\u00e3os  estatais  regulamentares,  e  delibera\u00e7\u00f5es  legitimamente  tomadas  \npelo  \u00f3rg\u00e3o  interno  competente.  Seria  o caos.\nRespeitado  o  problema  pessoal  do  autor,  n\u00e3o  \u00e9  vi\u00e1vel,  \npor  qualquer  enfoque,  acolher  seus  reclamos,  sob  pena  de  levar  o \nplano  de  sa\u00fade  em  quest\u00e3o  \u00e0  bancarrota,  em  preju\u00edzo  irrepar\u00e1vel  \u00e1 \ncoletividade  de  benefici\u00e1rios.\nPelo  exposto,  e  acolhendo  formalmente  a  bem  elaborada  \ndefesa  tamb\u00e9m  como  raz\u00e3o  de  decidir,  JULGO  IMPROCEDENTE  a a\u00e7\u00e3o.\nAnte  a  sucumb\u00eancia,  ficam  por  conta  do  autor  as \ndespesas  processuais,  sendo  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  de  R$  1.000,00  \n(art.  20,  \u00a7 4\u00ba,  C\u00f3digo  de  Processo  Civil).\nP.R.I.C.\nS\u00e3o  Paulo , 11  de  junho  de 2014 .\nCARLOS  EDUARDO  BORGES FANTACINI\nJuiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 928C32. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 11\/06\/2014 \u00e0s 18:20 . fls. 64"}},{"data":"09\/06\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2014","descricao":"Procura\u00e7\u00e3o\/substabelecimento Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40286264-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/06\/2014 19:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/06\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40286264-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 03\/06\/2014 19:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/05\/2014","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 29\/05\/2014 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/036536-1 dirigi-me Rua Direita,250, a\u00ed sendo,Citei Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A, na pessoa de sua representante Sra. Kelly Oliveira Luz Moreira,pelo inteiro teor do mandado a qual bem ciente ficou aceitou a contraf\u00e9 que lhe ofereci e exarou sua assinatura no mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certifico que encaminhei o(s) mandado(s) \u00e0 Central de Mandados. Nada Mais.","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/04\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 100.2014\/036536-1 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 16\/04\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 26\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Documento Juntado   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40159446-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Guia de Recolhimento Data: 02\/04\/2014 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/04\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WJMJ.14.40159446-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Guia de Recolhimento Data: 02\/04\/2014 11:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/03\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0095\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/03\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/03\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/03\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0095\/2014 Teor do ato: Para expedi\u00e7\u00e3o do(s) mandado(s), providencie o autor o recolhimento das custas para impress\u00e3o das c\u00f3pias necess\u00e1rias \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do(s) mesmo(s), observada a taxa de R$ 0,50 por folha, conforme Comunicado CG165\/2012 e Comunicado SPI 306\/2013. Fica(m) o(s) r\u00e9u(s) citado(s) para, no prazo de 15 (quinze) dias, contestar(em) a a\u00e7\u00e3o, cuja c\u00f3pia segue anexa, advertindo-o(a)(s) que, se n\u00e3o contestada, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil, presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos articulados pelo(s) autor(es) ); ap\u00f3s a defesa ser\u00e1 apreciada a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Int. Advogados(s): Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB 215055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Despacho    Para expedi\u00e7\u00e3o do(s) mandado(s), providencie o autor o recolhimento das custas para impress\u00e3o das c\u00f3pias necess\u00e1rias \u00e0 instru\u00e7\u00e3o do(s) mesmo(s), observada a taxa de R$ 0,50 por folha, conforme Comunicado CG165\/2012 e Comunicado SPI 306\/2013. Fica(m) o(s) r\u00e9u(s) citado(s) para, no prazo de 15 (quinze) dias, contestar(em) a a\u00e7\u00e3o, cuja c\u00f3pia segue anexa, advertindo-o(a)(s) que, se n\u00e3o contestada, nos termos do artigo 285 do C\u00f3digo de Processo Civil, presumir-se-\u00e3o verdadeiros os fatos articulados pelo(s) autor(es) ); ap\u00f3s a defesa ser\u00e1 apreciada a antecipa\u00e7\u00e3o da tutela. Defiro os benef\u00edcios do artigo 172, \u00a7 2\u00ba, do CPC. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Int.","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  CENTRAL  C\u00cdVEL\n26\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nPRA\u00c7A  JO\u00c3O MENDES  S\/N\u00ba, S\u00e3o  Paulo -SP  - CEP  01501-900\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\n DESPACHO - MANDADO\nProcesso  Digital n\u00ba: 1023615-08.2014.8.26.0100\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento Ordin\u00e1rio - Planos  de Sa\u00fade\nRequerente : Gilberto Filgueira  de Menezes\nRequerido : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A\nPessoa(s)  a ser(em)  \nintimada(s): Funda\u00e7\u00e3o\n Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A,  da Quitanda,  157, 8\u00ba andar,  Centro  - CEP  \n01012-010,  S\u00e3o Paulo-SP,  CNPJ 73.809.352\/0001-66 \nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Carlos  Eduardo  Borges  Fantacini\nPara  expedi\u00e7\u00e3o  do(s)  mandado(s),  providencie  o  autor  o  recolhimento  das  custas  \npara  impress\u00e3o  das  c\u00f3pias  necess\u00e1rias  \u00e0  instru\u00e7\u00e3o  do(s)  mesmo(s),  observada  a  taxa  de  R$  0,50  \npor  folha,  conforme  Comunicado  CG165\/2012  e  Comunicado  SPI  306\/2013.\nFica(m)  o(s)  r\u00e9u(s)  citado(s)  para,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  contestar(em)  a  \na\u00e7\u00e3o,  cuja  c\u00f3pia  segue  anexa,  advertindo-o(a)(s)  que,  se  n\u00e3o  contestada,  nos  termos  do  artigo  \n285  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  presumir-se-\u00e3o  verdadeiros  os  fatos  articulados  pelo(s)  \nautor(es)  );  ap\u00f3s  a  defesa  ser\u00e1  apreciada  a  antecipa\u00e7\u00e3o  da  tutela.\nDefiro  os  benef\u00edcios  do  artigo  172,  \u00a7  2\u00ba,  do  CPC.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo , 14  de  mar\u00e7o  de  2014 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  \nde  mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  \npara  o  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  \nser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  \nNormas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1023615-08.2014.8.26.0100 e c\u00f3digo 797369. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI, liberado nos autos em 14\/03\/2014 \u00e0s 19:30 . fls. 28"}},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/03\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"02\/04\/2014","tipo":"Guia de Recolhimento"},{"data":"03\/06\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"29\/06\/2014","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/08\/2014","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"14\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"26\/09\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":53,"total_andamentos":53}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"217009740","codPublicacaoOrigem":"516785611","dataDivulgacao":"Mar 18 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 19 2014 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1613","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1023615-08.2014.8.26.0100 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Gilberto Filgueira de Menezes ADVOGADO : 215055\/SP-Maria Teresa Ferreira da Silva REQDO : Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A VARA :26\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO CENTRAL C\u00cdVEL EM 14\/03\/2014","paginaInicial":"4","paginaFinal":"4","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"391817","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"2822074","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Mar 18 2014 02:19:26:367AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"215055","numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100|215055","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"254836539","codPublicacaoOrigem":"570946585","dataDivulgacao":"Aug 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1721","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1023615-08.2014.8.26.0100; Processo Digital.Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res.551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: S\u00e3o Paulo; Vara: 26\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1023615-08.2014.8.26.0100; Assunto: Planos de Sa\u00fade; Apelante: Gilberto Filgueira de Menezes; Advogada: Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB: 215055\/SP); Apelado: Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau; Advogado: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br).Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II-Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos \r\nEntrada de Autos de Direito Privado 1 e C\u00e2m.Esp.Fal.\/Rec.Jud.-P\u00e7a.Nami Jafet, 235-sala 45- Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 07\/08\/2014","paginaInicial":"178","paginaFinal":"178","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"431747","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3657256","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Aug 28 2014 06:48:38:487AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100|1023615-08.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"766253460","codPublicacaoOrigem":"1207194826","dataDivulgacao":"Sep 29 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  2 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2441","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1023615-08.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Gilberto Filgueira de Menezes - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Recebo a apela\u00e7\u00e3o de fls. 221\/27.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Revisados, subam ao e. Tribunal de Justi\u00e7a.Intimese. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0273\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"424","paginaFinal":"424","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"931700","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26715316","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"578946","usuarioCadastro":"andre.tolardo","dataHoraCadastro":"Sep 29 2017 06:13:00:367AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"714622377","codPublicacaoOrigem":"1173199467","dataDivulgacao":"Jul 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2388","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1023615-08.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Gilberto Filgueira de Menezes - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Fls. 99\/106: Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o, provido parcialmente o recurso.Nos termos dos arts. 513, \u00a7 2\u00b0, I, e 523, do C\u00f3digo de Processo Civil, fica o(a) executado(a) intimado(a), na pessoa de seu advogado constitu\u00eddo nos autos, para pagar o d\u00e9bito atualizado no prazo de 15 dias, inclu\u00eddas despesas processuais, sob pena de ser acrescido de multa de 10% sobre o valor da d\u00edvida atualizada e, tamb\u00e9m, de novos honor\u00e1rios advocat\u00edcios de 10%.Decorrido o prazo, se ausente pagamento, certifique a serventia, intimando diretamente e de of\u00edcio o credor para que requeira precisamente o que de direito, em 30 dias.Na in\u00e9rcia, arquivem-se.Int. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0193\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"371","paginaFinal":"371","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"900543","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24239672","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Jul 14 2017 05:33:31:033AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728725953","codPublicacaoOrigem":"1182453010","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1023615-08.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Gilberto Filgueira de Menezes - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Fls. 187\/207: Diga o exequente se d\u00e1 por satisfeito o seu cr\u00e9dito. No sil\u00eancio, presumir-se-\u00e1 a concord\u00e2ncia e tornem conclusos para extin\u00e7\u00e3o da fase executiva. Int. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0216\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"549","paginaFinal":"549","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909244","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24949325","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"335411","usuarioCadastro":"matheus.maroca","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 12:52:37:993AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"746223668","codPublicacaoOrigem":"1194566314","dataDivulgacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2422","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1023615-08.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Gilberto Filgueira de Menezes - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Ante a quita\u00e7\u00e3o e perda de objeto da obriga\u00e7\u00e3o de fazer, nada mais restando a deliberar, julgo extinta a fase executiva, art. 924, II, do C\u00f3digo de Processo Civil, expedindo-se guia de levantamento (fls. 196), ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, em favor da patrona do autor (fls. 213). Ap\u00f3s, d\u00ea-se baixa e arquive-se, independentemente de novo despacho ou abertura de outra conclus\u00e3o.P.R.I. - ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0244\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"533","paginaFinal":"533","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"920167","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25859660","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 31 2017 08:44:05:407AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"260900450","codPublicacaoOrigem":"580613816","dataDivulgacao":"Sep 24 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 25 2014 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1740","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1023615-08.2014.8.26.0100- Processo Digital.Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res.551\/2011- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Relator Paulo Eduardo Razuk-Revisor Rui Cascaldi-Apelante: Gilberto Filgueira de Menezes-Apelado: Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau-Advogada: Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB: 215055\/SP) (Fls: 11)-Advogado: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) (Fls: 57)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII-Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 1\u00ba Grupo-1\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 504\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 1\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado-Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a-5\u00ba andar-sala 510 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 1\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 30 DE SETEMBRO DE 2014 (TER\u00c7A-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A-5\u00ba ANDAR-SALA 510, COM INICIO \u00c0S 13:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1108","paginaFinal":"1108","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"438760","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3814142","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep 24 2014 08:21:30:840AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"263450198","codPublicacaoOrigem":"584667005","dataDivulgacao":"Oct  6 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2014 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1748","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1023615-08.2014.8.26.0100- Processo Digital.Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res.551\/2011- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Apelante: Gilberto Filgueira de Menezes -Apelado: Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau-Magistrado(a) Paulo Eduardo Razuk-Deram provimento em parte ao recurso.V.U.Sustentou oralmente a Dra.Maria Teresa Ferreira da Silva.ART.511 CPC-EVENTUAL RECURSO-SE AO STJ: CUSTAS R$ 139,20- E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 72,00-(AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br)-RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01\/2014 DE 04\/02\/2014 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 153,86- GUIA GRU-COBRAN\u00c7A-FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O-(EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 72,00- GUIA FEDTJ-C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET-RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 516 de 24\/01\/2014 DO STF.Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art.4\u00ba.Inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n.516\/2014 do STF e art.6\u00ba, Inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n.1\/2014 do STJ.-Advs: Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB: 215055\/SP)-Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP)-Pateo do Col\u00e9gio-sala 504","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX-Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado \r\nProcessamento 1\u00ba Grupo-1\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 504\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1413","paginaFinal":"1413","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"441677","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3869471","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354","usuarioCadastro":"emily.cruz","dataHoraCadastro":"Oct  5 2014 12:50:33:847PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"140-6","numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100|140-6","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"737249080","codPublicacaoOrigem":"1188661948","dataDivulgacao":"Aug 18 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 21 2017 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2413","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"UPJ 26\u00aa A 30\u00aa VARAS C\u00cdVEIS","conteudo":"Processo 1023615-08.2014.8.26.0100 - Procedimento Comum - Planos de Sa\u00fade - Gilberto Filgueira de Menezes - Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A - Vistos.Fls. 213: Manifeste-se a requerida.Intime-se. - ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/ SP), MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0231\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"418","paginaFinal":"418","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"914828","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25493852","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Aug 18 2017 02:25:52:987AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"272819034","codPublicacaoOrigem":"599106694","dataDivulgacao":"Nov 14 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1776","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"1","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1023615-08.2014.8.26.0100\/50000- Processo Digital.Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res.551\/2011- Embargos de Declara\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Embargte: Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau-Embargdo: Gilberto Filgueira de Menezes-Magistrado(a) Paulo Eduardo Razuk-Rejeitaram os embargos.V.U. ART.511 CPC-EVENTUAL RECURSO-SE AO STJ: CUSTAS R$ 139,20- E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 72,00- (AMBOS GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br)-RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 01\/2014 DE 04\/02\/2014 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 153,86- GUIA GRU-COBRAN\u00c7A-FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O-(EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 65,20- GUIA FEDTJ-C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET-RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 516 de 24\/01\/2014 DO STF.Os valores referentes ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art.4\u00ba.Inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n.516\/2014 do STF e art.6\u00ba, Inciso II, da Resolu\u00e7\u00e3o n.1\/2014 do STJ.-Advs: Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP)-Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB: 215055\/SP)-Pateo do Col\u00e9gio-sala 504","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX-Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 1\u00ba Grupo-1\u00aa C\u00e2mara Direito Privado-Pateo do Col\u00e9gio-sala 504\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1618","paginaFinal":"1618","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"451989","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"4102525","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Nov 13 2014 10:47:20:730PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"283035462","codPublicacaoOrigem":"614413565","dataDivulgacao":"Jan 19 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 20 2015 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1808","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"3","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1023615-08.2014.8.26.0100- Processo Digital.Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res.551\/2011- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Apelante: Gilberto Filgueira de Menezes -Apelado: Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau-Vista ao(s) apelante(s) para apresentar(em) contrarraz\u00f5es ao recurso especial.-Advs: Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB: 215055\/SP)-Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP)-Pateo do Col\u00e9gio-Sala 509","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI-Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 1- Extr., Esp., Ord.-Pateo do Col\u00e9gio-sala 508\r\nVISTA","paginaInicial":"3087","paginaFinal":"3087","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"465022","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"4445463","codUsuarioCorrecao":"501","dataHoraCorrecao":"Jan 19 2015 12:45:12:897PM","codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"1","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Jan 19 2015 12:40:46:427PM","codUsuarioAlteracao":"501","usuarioAlteracao":"fernanda.martins","dataHoraAlteracao":"Jan 19 2015 12:45:12:900PM","numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"340170198","codPublicacaoOrigem":"666620629","dataDivulgacao":"Jun  9 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 10 2015 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1900","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1023615-08.2014.8.26.0100 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Paulo - Apelante: Gilberto Filgueira de Menezes - Apelado: Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau - Vista \u00e0(s) parte(s) interessada(s) para apresentar(em) contraminuta do(s) agravo(s) interposto(s). Eventuais d\u00favidas, acessar o andamento processual pelo site http:\/www.tjsp.jus.br, onde \u00e9 poss\u00edvel conferir o(s) n\u00famero(s) de protocolo(s) do(s) recurso(s) juntado(s). - Advs: Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB: 215055\/SP) - Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP) - Conselheiro Furtado, n\u00ba 503 - 10\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VI - Autos com Vista\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 1 - Extr., Esp., Ord - Rua Conselheiro Furtado, 503 - 10\u00ba andar\r\nVISTA","paginaInicial":"2099","paginaFinal":"2099","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"501594","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7556167","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Jun  8 2015 10:41:11:520PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"239082124","codPublicacaoOrigem":"546399243","dataDivulgacao":"Jun 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1671","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"26\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023615-08.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Gilberto Filgueira de Menezes -CERTID\u00c3O-MANDADO CUMPRIDO POSITIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 100.2014\/036536-1 dirigi-me Rua Direita,250, a\u00ed sendo,Citei Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A, na pessoa de sua representante Sra. Kelly Oliveira Luz Moreira,pelo inteiro teor do mandado a qual bem ciente ficou aceitou a contraf\u00e9 que lhe ofereci e exarou sua assinatura no mandado.O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9.-ADV: RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP), MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0212\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"356","paginaFinal":"356","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"413120","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3283211","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Jun 16 2014 09:23:47:073AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"100.2014\/036536-1","numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100|100.2014\/036536-1|327331|215055","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"239082125","codPublicacaoOrigem":"546399244","dataDivulgacao":"Jun 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1671","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"26\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023615-08.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Gilberto Filgueira de Menezes- Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A-Pelo exposto, e acolhendo formalmente a bem elaborada defesa tamb\u00e9m como raz\u00e3o de decidir, JULGO IMPROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o.Ante a sucumb\u00eancia, ficam por conta do autor as despesas processuais, sendo os honor\u00e1rios advocat\u00edcios de R$ 1.000,00 (art.20, \u00a7 4\u00ba, C\u00f3digo de Processo Civil).-ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0212\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"356","paginaFinal":"356","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"413120","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"3283211","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"785","usuarioCadastro":"leticia.fraconi","dataHoraCadastro":"Jun 16 2014 09:23:47:073AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"1.0","numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100|1.0|215055","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"244793334","codPublicacaoOrigem":"555258135","dataDivulgacao":"Jul 16 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 17 2014 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1690","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"26\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1023615-08.2014.8.26.0100- Procedimento Ordin\u00e1rio-Planos de Sa\u00fade-Gilberto Filgueira de Menezes- Funda\u00e7\u00e3o Sa\u00fade Ita\u00fa S\/A-Vistos.Fls.67\/73: Recebo a apela\u00e7\u00e3o em seus efeitos devolutivo e suspensivo, nos termos do art. 520 do C\u00f3digo de Processo Civil.\u00c0s contrarraz\u00f5es.Revisados, subam ao E.Tribunal de Justi\u00e7a.Int.-ADV: MARIA TERESA FERREIRA DA SILVA (OAB 215055\/SP), RAFAEL BARROSO FONTELLES (OAB 327331\/SP)","despacho":"F\u00f3rum Jo\u00e3o Mendes J\u00fanior\r\nF\u00f3runs Centrais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0251\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 26\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CARLOS EDUARDO BORGES FANTACINI ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL LISANDRO SILVA COIMBRA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"385","paginaFinal":"385","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"420164","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"3424340","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Jul 16 2014 08:59:37:947AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"67\/73","numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100|67\/73|215055","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"321088271","codPublicacaoOrigem":"649813213","dataDivulgacao":"Apr 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 24 2015 12:00:00:000AM","numero":"1023615-08.2014.8.26.0100","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1870","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1023615-08.2014.8.26.0100- Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011- Apela\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Paulo-Apelante: Gilberto Filgueira de Menezes -Apelado: Funda\u00e7\u00e3o Saude Itau-Ante o exposto, nego seguimento ao recurso especial.-Magistrado(a) Paulo Eduardo Razuk -Advs: Maria Teresa Ferreira da Silva (OAB: 215055\/SP)-Rafael Barroso Fontelles (OAB: 327331\/SP)-Conselheiro Furtado, n\u00ba 503-10\u00ba andar","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V-Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Recursos Tribunais Superiores Direito Privado 1- Extr., Esp., Ord-Rua Conselheiro Furtado, 503-10\u00ba andar\r\nDESPACHO","paginaInicial":"718","paginaFinal":"718","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"489030","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6342643","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"712","usuarioCadastro":"adriano.dias","dataHoraCadastro":"Apr 22 2015 09:46:40:303PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1023615-08.2014.8.26.0100","numeroAntigo":"503-10","numeroUnificado":"1023615-08.2014.8.26.0100|503-10","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}