{"numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","processos":[{"processo":"1024097-11.2014.8.26.0114","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"22\/08\/2014 \u00e0s 11:28 - Livre\n4\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Campinas","juiz":"Vanessa Miranda Tavares de Lima","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 53.790,72","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A"},{"tipo":"Reqdo","nome":"FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA"},{"tipo":"Reqdo","nome":"MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Jorge Donizeti Sanchez"},{"tipo":"Def. P\u00fab","nome":"Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo"}],"andamentos":[{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0418\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2421 P\u00e1gina: 2013\/2030","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0418\/2017 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por ITA\u00da UNIBANCO S.A. em face de FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA e MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A. Constituo, pois, de pleno direito, a cobran\u00e7a da quantia de R$ 53.790,72 que dever\u00e1 ser cobrada de forma solid\u00e1ria entre r\u00e9u e corr\u00e9u, ainda que dever\u00e1 ser atualizado a partir da data dos c\u00e1lculos apresentados a fl.43, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em face de sucumb\u00eancia, as custas processuais dever\u00e3o ser pagas pelo r\u00e9u e corr\u00e9u, bem como os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, fixados em 10% do valor da causa, conforme disposto do artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do CPC. Intime-se aos devedores para, no prazo de quinze dias, pagar o valor da d\u00edvida, sob pena de sujeitar-se \u00e0 incid\u00eancia dos termos do artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes advertidas, desde logo, que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das hip\u00f3teses legais lhes sujeitar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista pelo artigo 1026, par\u00e1grafo segundo, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.Campinas, 28 de agosto de 2017. Advogados(s): Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por ITA\u00da UNIBANCO S.A. em face de FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA e MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A. Constituo, pois, de pleno direito, a cobran\u00e7a da quantia de R$ 53.790,72 que dever\u00e1 ser cobrada de forma solid\u00e1ria entre r\u00e9u e corr\u00e9u, ainda que dever\u00e1 ser atualizado a partir da data dos c\u00e1lculos apresentados a fl.43, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em face de sucumb\u00eancia, as custas processuais dever\u00e3o ser pagas pelo r\u00e9u e corr\u00e9u, bem como os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, fixados em 10% do valor da causa, conforme disposto do artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do CPC. Intime-se aos devedores para, no prazo de quinze dias, pagar o valor da d\u00edvida, sob pena de sujeitar-se \u00e0 incid\u00eancia dos termos do artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes advertidas, desde logo, que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das hip\u00f3teses legais lhes sujeitar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista pelo artigo 1026, par\u00e1grafo segundo, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.Campinas, 28 de agosto de 2017.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1024097-11.2014.8.26.0114 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1024097-11.2014.8.26.0114\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A  COM\u00c9RCIO  E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O  DE \nVE\u00cdCULOS  LTDA e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Vanessa   Miranda   Tavares   de   Lima\nVistos.\nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  em  face  de  FRAN\u00c7A  &  \nFRAN\u00c7A  COM\u00c9RCIO  E  INTERMEDIA\u00c7\u00c3O  DE  VE\u00cdCULOS  LTDA  e  MOIS\u00c9S  FRAN\u00c7A.  \nAlegou  que  em  04\/04\/2012  celebrou  com  os  r\u00e9us,  Contrato  de  Abertura  e  Cr\u00e9dito  em  Conta  \nCorrente,  no  valor  de  R$46.150,00.  Afirmou  que  o  corr\u00e9u  assinou  o  referido  contrato  na  qualidade  \nde  devedor  solid\u00e1rio,  responsabilizando-se  por  todas  as  obriga\u00e7\u00f5es  assumidas  pela  devedora  \nprincipal.  Asseverou  que  os  r\u00e9us  n\u00e3o  se  imbu\u00edram  de  qualquer  iniciativa  no  sentido  de  pagar  a  \nd\u00edvida.  Pleiteou  pela  condena\u00e7\u00e3o  dos  r\u00e9us  para  que  realizem  o  pagamento  da  d\u00edvida,  na  \nimport\u00e2ncia  de  R$53.790,72.   \nJuntou  documentos  (fls.11\/72).\n  O  r\u00e9u  foi  citado  por  hora  certa  (fl.107).\nO  corr\u00e9u  foi  citado  por  hora  certa  (fl.108).\nDecorreu  o  prazo  legal  sem  que  os  r\u00e9us,  regularmente  citados  com  hora  certa,  \napresentassem  resposta  (fl.127).\nFoi  nomeado  curador  especial,  que  ofertou  pe\u00e7a  de  bloqueio  de  modo  gen\u00e9rico  \n(fl.133\/134).\nHouve r\u00e9plica  (fls.137\/140).\n\u00c9,  em  s\u00edntese,  o  relat\u00f3rio.\nFundamento  e  DECIDO.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024097-11.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D3E994. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES DE LIMA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 142\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1024097-11.2014.8.26.0114 - lauda  2\nO\n feito  comporta  julgamento  antecipado,  nos  termos  do  artigo  355,  II,  do  C\u00f3digo  \nde  Processo  Civil,  sendo  desnecess\u00e1ria  a  dila\u00e7\u00e3o  probat\u00f3ria,  ante  as  provas  dos  autos.\nQuanto  \u00e0  manifesta\u00e7\u00e3o  expendida  pelo  curador  especial,  anoto  que,  a  teor  do  \nartigo  341,  par\u00e1grafo  \u00fanico,  do  CPC,  tornaram-se  controvertidos  todos  os  elementos  contidos  na  \ninicial,  ainda  que  contrariados  por  negativa  geral.\nResta  ineg\u00e1vel  a  inten\u00e7\u00e3o  do  r\u00e9u  e  corr\u00e9u  de  usufru\u00edrem  do  empr\u00e9stimo  recebido,  \naderindo  \u00e0s  cl\u00e1usulas  contratuais  de  livre  e  espont\u00e2nea  vontade.\n\u00c9  fato  que  o  r\u00e9u  e  os  corr\u00e9us  procuraram  o  autor,  que  celebraram  Contrato  de  \nAbertura  e  Cr\u00e9dito  em  Conta  Corrente,  utilizando-se,  enfim,  dos  servi\u00e7os  do  r\u00e9u,  o  que  certamente  \nfez  de  forma  consciente,  n\u00e3o  demonstrando,  em  momento  algum,  que  n\u00e3o  tivesse  conhecimento  do  \nmercado  financeiro  ou  que  estivesse  em  situa\u00e7\u00e3o  de  estado  de  necessidade.   \nNota-se  que  o  princ\u00edpio  da  livre  iniciativa  abrange  os  princ\u00edpios  da  liberdade  de  \ncontratar  e  da  livre  concorr\u00eancia,  que  inviabilizam  o  controle  de  pre\u00e7os.  Mais  uma  vez  cito  Marcos  \nCavalcante  de  Oliveira  (Moeda,  Juros  e  Institui\u00e7\u00f5es  Financeiras:  Regime  Jur\u00eddico  \n Rio  de  \nJaneiro:  Forense,  2009,  p.  505):  \u201cA  interven\u00e7\u00e3o  do  Estado  no  processo  de  forma\u00e7\u00e3o  de  pre\u00e7os  da  \neconomia  s\u00f3  se  justifica,  \u00e0  luz  da  Constitui\u00e7\u00e3o,  quando  os  pr\u00f3prios  pressupostos  da  livre  \nconcorr\u00eancia  e  da  livre  iniciativa  forem  violados.  Al\u00e9m  desses  limites,  qualquer  interven\u00e7\u00e3o  no  \nprocesso  de  forma\u00e7\u00e3o  de  pre\u00e7os  \u00e9  inconstitucional.\u201d\nQuanto  ao  d\u00e9bito,  h\u00e1  documentos  que  alicer\u00e7am  a  pretens\u00e3o  deduzida  pelo  autor  \nna  inicial,  consubstanciado:  extrato  de  conta  corrente  (fls.  44\/72)  em  que  \u00e9  creditado  na  conta  do  \nr\u00e9u  o  valor  correspondente  fl.44;  e  planilha  de  d\u00e9bitos  (fl.  43),  atualizados  at\u00e9  01\/08\/2014  e  o  \ncontrato  (fls.36\/42)  devidamente  assinado.  \nPortanto,  tendo  o  autor  comprovado  a  rela\u00e7\u00e3o  apta  \u00e0  comprova\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  e  n\u00e3o  \nhavendo  nos  autos  prova  em  contr\u00e1rio,  a  proced\u00eancia  \u00e9  medida  de  rigor.  No  mais,  disp\u00f5e  o  artigo  \n700,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  que  \u201cA  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  pode  ser  proposta  por  aquele  que  \nafirmar,  com  base  em  prova  escrita  sem  efic\u00e1cia  de  t\u00edtulo  executivo,  ter  direito  de  exigir  do  \ndevedor  capaz:  o  pagamento  de  quantia  em  dinheiro  (...)\u201d,  preenchendo-se,  pois,  os  contornos  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024097-11.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D3E994. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES DE LIMA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 143\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  FRANCISCO  XAVIER DE ARRUDA  CAMARGO,  300, Campinas  \n-  SP  - CEP  13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1024097-11.2014.8.26.0114 - lauda  3\npretens\u00e3o\n trazida  em  Ju\u00edzo.  \nAnte  o  exposto,  JULGO  PROCEDENTE  o  pedido  formulado  por  ITA\u00da  \nUNIBANCO  S.A.  em  face  de  FRAN\u00c7A  &  FRAN\u00c7A  COM\u00c9RCIO  E  INTERMEDIA\u00c7\u00c3O  DE  \nVE\u00cdCULOS  LTDA  e  MOIS\u00c9S  FRAN\u00c7A .  Constituo,  pois,  de  pleno  direito,  a  cobran\u00e7a  da  \nquantia  de  R$  53.790,72  que  dever\u00e1  ser  cobrada  de  forma  solid\u00e1ria  entre  r\u00e9u  e  corr\u00e9u,  ainda  que  \ndever\u00e1  ser  atualizado  a  partir  da  data  dos  c\u00e1lculos  apresentados  a  fl.43,  e  juros  de  mora  de  1%  ao  \nm\u00eas , a  partir  da  cita\u00e7\u00e3o.    \nEm  face  de  sucumb\u00eancia,  as  custas  processuais  dever\u00e3o  ser  pagas  pelo  r\u00e9u  e \ncorr\u00e9u,  bem  como  os  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  da  parte  adversa,  fixados  em  10%  do  valor  da  causa,  \nconforme  disposto  do  artigo  85,  par\u00e1grafo  2\u00ba  do  CPC.  \nIntime-se  aos  devedores  para,  no  prazo  de  quinze  dias,  pagar  o  valor  da  d\u00edvida,  sob  \npena  de  sujeitar-se  \u00e0  incid\u00eancia  dos  termos  do  artigo  523,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nFicam  as  partes  advertidas,  desde  logo,  que  a  oposi\u00e7\u00e3o  de  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  \nfora  das  hip\u00f3teses  legais  lhes  sujeitar\u00e1  a  imposi\u00e7\u00e3o  da  multa  prevista  pelo  artigo  1026,  par\u00e1grafo  \nsegundo,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.I.C.\nCampinas , 28  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024097-11.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 2D3E994. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VANESSA MIRANDA TAVARES DE LIMA, liberado nos autos em 28\/08\/2017 \u00e0s 18:00 . fls. 144"}},{"data":"04\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/06\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70197008-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 16\/06\/2017 13:06","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/05\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/05\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2358 P\u00e1gina: 1606\/1621","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/05\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2017 Teor do ato: Fls.133\/134: manifeste-se o requerente. Advogados(s): Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP), Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo (OAB 999999\/DP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/05\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel    Fls.133\/134: manifeste-se o requerente.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/04\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.17.70124058-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 20\/04\/2017 15:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida    Certid\u00e3o - Remessa da Intima\u00e7\u00e3o para o Portal Eletr\u00f4nico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Remessa da Intima\u00e7\u00e3o Para o Portal Eletr\u00f4nico Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Vista \u00e0 Defensoria P\u00fablica.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    decorreu o prazo legal sem que o(a) requeridos, regularmente citados com hora certa, apresentassem resposta","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR618283533TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Hora Certa - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A Dilig\u00eancia : 30\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/02\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR618283520TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Hora Certa - C\u00edvel Destinat\u00e1rio : FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA Dilig\u00eancia : 30\/01\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Hora Certa - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/01\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o - Hora Certa - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0365\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 12\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2154 P\u00e1gina: 1362\/...","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0365\/2016 Teor do ato: Vistos.Fls.114: Indefiro, por ora, visto que o feito ainda n\u00e3o se encontra na fase de execu\u00e7\u00e3o. Fls.116: Encaminhe-se a carta aos executados, citados com hora certa, conforme art.254 do CPC.Intime-se. Advogados(s): Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Fls.114: Indefiro, por ora, visto que o feito ainda n\u00e3o se encontra na fase de execu\u00e7\u00e3o. Fls.116: Encaminhe-se a carta aos executados, citados com hora certa, conforme art.254 do CPC.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Francisco   Xavier   de   Arruda   Camargo,   300 ,   Sala   117   -   Bloco   A   -  \nJardim   Santana\nCEP:   13088-901   -   Campinas   -   SP\nTelefone:   (19)   3756-3618   -   E-mail:   campinas4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1024097-11.2014.8.26.0114  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 07  de  julho  de  2016 ,  eu,  Cristiane  Giulietti  \nSilva ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  \nde  Direito  da  Quarta  Vara  C\u00edvel  da  Comarca  de  \nCampinas,  Francisco  Jos\u00e9  Blanco  Magdalena\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1024097-11.2014.8.26.0114  \nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A  COM\u00c9RCIO  E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O  DE \nVE\u00cdCULOS  LTDA e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Jos\u00e9   Blanco   Magdalena\nVistos.\nFls.114:   Indefiro,   por   ora,   visto   que   o   feito   ainda   n\u00e3o   se   encontra   na   fase   de  \nexecu\u00e7\u00e3o.  \nFls.116:   Encaminhe-se   a   carta   aos   executados,   citados   com   hora   certa,   conforme  \nart.254   do   CPC.Intime-se.\nCampinas , 07  de  julho  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024097-11.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 15CED9B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 07\/07\/2016 \u00e0s 19:42 . fls. 121"}},{"data":"07\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70040014-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 25\/02\/2016 15:30","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0073\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 24\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 25\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2062 P\u00e1gina: 1504\/1511","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70037402-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/02\/2016 15:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"23\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0073\/2016 Teor do ato: Recolher custas. Advogados(s): Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Recolher custas.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/02\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.16.70033633-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 19\/02\/2016 10:34","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0061\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 17\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2057 P\u00e1gina: 1441\/1447","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0061\/2016 Teor do ato: Vistos. O exame superficial da prova escrita expressa o grau de plausibilidade referente ao fato afirmado, permitindo identificar a presun\u00e7\u00e3o envolvendo a rela\u00e7\u00e3o de direito material entre as partes, o que determina a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de injun\u00e7\u00e3o para, no prazo de 15 (quinze) dias, proceder ao pagamento da quantia especificada na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando desobrigado(a) dos encargos de sucumb\u00eancia; advertindo-o(a), ainda, a respeito da preclus\u00e3o e imediata constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo judicial, caso permane\u00e7a inerte. Igualmente, ser\u00e1 informado(a) de que, no mesmo prazo, poder\u00e1 apresentar embargos ao mandado monit\u00f3rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Intime-se. Advogados(s): Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0057\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2055 P\u00e1gina: 1332\/1341","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0057\/2016 Teor do ato: Recolher custas para intima\u00e7\u00e3o postal (art. 229 do CPC) Advogados(s): Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Recolher custas para intima\u00e7\u00e3o postal (art. 229 do CPC)","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/02\/2016","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 18\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/118808-4 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 11\/02\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/118805-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 11\/02\/2016 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"19\/11\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Despacho    Adite-se o mandado para que proceda a cita\u00e7\u00e3o como requer \u00e0 fls 101 havendo sobra de diligencias j\u00e1 recolhidas .","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  300 ,   Sala  117  -  Bloco  A  -  \nJardim  Santana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3618  -  E-mail:   campinas4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1024097-11.2014.8.26.0114  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 09  de  novembro  de  2015 ,  eu,  Valeria  \nFernanda  De  Almeida ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Quarta  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas,  \nFrancisco  Jos\u00e9  Blanco  Magdalena\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1024097-11.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A  COM\u00c9RCIO  E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O  DE VE\u00cdCULOS  \nLTDA  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Francisco   Jos\u00e9   Blanco   Magdalena\nVistos.\nAdite-se  o  mandado  para  que  proceda  a  cita\u00e7\u00e3o  como  requer  \u00e0  fls  101  havendo  \nsobra  de  diligencias  j\u00e1  recolhidas   .\nCampinas , 09  de  novembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024097-11.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo D70BA1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FRANCISCO JOSE BLANCO MAGDALENA, liberado nos autos em 09\/11\/2015 \u00e0s 18:31 . fls. 103"}},{"data":"09\/11\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70138933-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 21\/07\/2015 09:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/07\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0261\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/07\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/07\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1916 P\u00e1gina: 1260\/1262","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0261\/2015 Teor do ato: MANIFESTE-SE O REQUERENTE SOBRE A CERTID\u00c3O DO OFICIAL DE JUSTI\u00c7A. Advogados(s): Fabiana Cristina Mencaroni Gil (OAB 208092\/SP), Jorge Donizeti Sanchez (OAB 73055\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70088937-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 18\/05\/2015 15:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/06\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    MANIFESTE-SE O REQUERENTE SOBRE A CERTID\u00c3O DO OFICIAL DE JUSTI\u00c7A.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2015\/048777-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 29\/06\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"14\/05\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.15.70063703-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/04\/2015 16:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0125\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 31\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 01\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1857 P\u00e1gina: 1359\/1365","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/03\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0125\/2015 Teor do ato: Vistos. Defiro a cita\u00e7\u00e3o por hora certa do executado Mois\u00e9s Fran\u00e7a uma vez que certificado nos autos pelo oficial da suspeita de oculta\u00e7\u00e3o e da pessoa juridica na pessoa deste se for seu representante legal. (complementar custas de cita\u00e7\u00e3o observando novos valores - R$63,57 por ato) Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/02\/2015","descricao":"Despacho    Vistos. Defiro a cita\u00e7\u00e3o por hora certa do executado Mois\u00e9s Fran\u00e7a uma vez que certificado nos autos pelo oficial da suspeita de oculta\u00e7\u00e3o e da pessoa juridica na pessoa deste se for seu representante legal. (complementar custas de cita\u00e7\u00e3o observando novos valores - R$63,57 por ato)","anexo":{"label":"Despacho","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Francisco  Xavier  de  Arruda  Camargo,  300 ,   Sala  117  -  Bloco  A  -  \nJardim  Santana\nCEP:   13088-901  -   Campinas  -   SP\nTelefone:   (19)  3756-3618  -  E-mail:   campinas4cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1024097-11.2014.8.26.0114  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 19  de  fevereiro  de  2015 ,  eu,  Valeria  \nFernanda  De  Almeida ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Quarta  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas,  Viviani  \nDourado  Berton\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1024097-11.2014.8.26.0114\nClasse  \u2013 Assunto: Monit\u00f3ria\n - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequerido : FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A  COM\u00c9RCIO  E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O  DE VE\u00cdCULOS  \nLTDA  e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Viviani   Dourado   Berton\nVistos.\nDefiro  a cita\u00e7\u00e3o  por hora  certa  do executado  Mois\u00e9s Fran\u00e7a uma vez que  \ncertificado  nos autos  pelo oficial  da suspeita  de oculta\u00e7\u00e3o  e da  pessoa  juridica  na pessoa  deste se \nfor  seu  representante  legal.\nCampinas , 19  de  fevereiro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024097-11.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 7F6688. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por VIVIANI DOURADO BERTON CHAVES, liberado nos autos em 20\/02\/2015 \u00e0s 15:45 . fls. 89"}},{"data":"19\/02\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/11\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WCAS.14.70143591-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 23\/10\/2014 16:13","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0368\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 28\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 29\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1764 P\u00e1gina: 1440\/1445","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0368\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/101153-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Profa. Maria Cec\u00edlia Tozzi - Vila Rica e n\u00e3o localizei o n. 76. Sequencia: 10, 18, 26, 34, 42, 50, 58, 66, 74, 82 e seguintes. Conversei com a moradora da casa de n. 74 e a mesma afirmou n\u00e3o conhecer a empresa Fran\u00e7a & Fran\u00e7a. Assim, pelo exposto, deixei de citar Fran\u00e7a & Fran\u00e7a Com\u00e9rcio e Intermedia\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Ltda. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 21 de outubro de 2014. (manifeste-se o requerente) Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/10\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/101153-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Profa. Maria Cec\u00edlia Tozzi - Vila Rica e n\u00e3o localizei o n. 76. Sequencia: 10, 18, 26, 34, 42, 50, 58, 66, 74, 82 e seguintes. Conversei com a moradora da casa de n. 74 e a mesma afirmou n\u00e3o conhecer a empresa Fran\u00e7a & Fran\u00e7a. Assim, pelo exposto, deixei de citar Fran\u00e7a & Fran\u00e7a Com\u00e9rcio e Intermedia\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Ltda. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 21 de outubro de 2014. (manifeste-se o requerente)","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0349\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1755 P\u00e1gina: 1372\/1378","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0349\/2014 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/101150-5 dirigi-me \u00e0 Rua: Alfredo Zacharias, n\u00ba 1510\/casa\/n\u00ba 78\/Vila Pagano\/Valinhos\/SP, CONDOM\u00cdNIO RESIDENCIAL ITAMANBUCA, fone portaria: (19) 3859-19-81. onde al\u00ed, diligenciei nos dias: 02\/10\/2014\/, \u00e0s: 17:30 horas, dia: 03\/10\/2014\/, \u00e0s: 06:45 horas e dia: 06\/10\/2014\/ , \u00e0s: 08:00 horas, onde al\u00ed, DEIXEI DE CITAR O REQUERIDO\/MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A, em virtude deste oficial de justi\u00e7a n\u00e3o encontr\u00e1-lo, apesar dos recados deixado com os porteiros, Sr.Elton, Sr. Gustavo e Sr. Elton. Certifico ainda que, o S\u00edndico do Condom\u00ednio acima, reside na casa de n\u00ba :65, Sr. DARIS. Certifico ainda que, h\u00e1 grande suspeita de oculta\u00e7\u00e3o por parte do requerido\/Mois\u00e9s Fran\u00e7a, para n\u00e3o ser citado por oficial de justi\u00e7a, ante as informa\u00e7\u00f5es dos porteiros, dizendo apenas: ele\/requerido n\u00e3o est\u00e1, n\u00e3o atende e finalmente ningu\u00e9m atende, mas o requerido reside no local\/casa\/n\u00ba 78. Assim sendo, devolvo o presente mandado a Central, e fico no aguardo de novas informa\u00e7\u00f5es de direito para o fiel cumprimento do presente mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 06 de outubro de 2014. (manifeste-se o requerente) Advogados(s): Jose Quagliotti Salamone (OAB 103587\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/10\/2014","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/101150-5 dirigi-me \u00e0 Rua: Alfredo Zacharias, n\u00ba 1510\/casa\/n\u00ba 78\/Vila Pagano\/Valinhos\/SP, CONDOM\u00cdNIO RESIDENCIAL ITAMANBUCA, fone portaria: (19) 3859-19-81. onde al\u00ed, diligenciei nos dias: 02\/10\/2014\/, \u00e0s: 17:30 horas, dia: 03\/10\/2014\/, \u00e0s: 06:45 horas e dia: 06\/10\/2014\/ , \u00e0s: 08:00 horas, onde al\u00ed, DEIXEI DE CITAR O REQUERIDO\/MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A, em virtude deste oficial de justi\u00e7a n\u00e3o encontr\u00e1-lo, apesar dos recados deixado com os porteiros, Sr.Elton, Sr. Gustavo e Sr. Elton. Certifico ainda que, o S\u00edndico do Condom\u00ednio acima, reside na casa de n\u00ba :65, Sr. DARIS. Certifico ainda que, h\u00e1 grande suspeita de oculta\u00e7\u00e3o por parte do requerido\/Mois\u00e9s Fran\u00e7a, para n\u00e3o ser citado por oficial de justi\u00e7a, ante as informa\u00e7\u00f5es dos porteiros, dizendo apenas: ele\/requerido n\u00e3o est\u00e1, n\u00e3o atende e finalmente ningu\u00e9m atende, mas o requerido reside no local\/casa\/n\u00ba 78. Assim sendo, devolvo o presente mandado a Central, e fico no aguardo de novas informa\u00e7\u00f5es de direito para o fiel cumprimento do presente mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 06 de outubro de 2014. (manifeste-se o requerente)","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2014\/101153-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 23\/10\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/09\/2014","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 114.2014\/101150-5 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 07\/10\/2014 Local: Cart\u00f3rio da 4\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"26\/08\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. O exame superficial da prova escrita expressa o grau de plausibilidade referente ao fato afirmado, permitindo identificar a presun\u00e7\u00e3o envolvendo a rela\u00e7\u00e3o de direito material entre as partes, o que determina a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de injun\u00e7\u00e3o para, no prazo de 15 (quinze) dias, proceder ao pagamento da quantia especificada na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando desobrigado(a) dos encargos de sucumb\u00eancia; advertindo-o(a), ainda, a respeito da preclus\u00e3o e imediata constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo judicial, caso permane\u00e7a inerte. Igualmente, ser\u00e1 informado(a) de que, no mesmo prazo, poder\u00e1 apresentar embargos ao mandado monit\u00f3rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300 - Campinas -SP  - CEP  \n13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1024097-11.2014.8.26.0114  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nAos 25  de  agosto  de  2014 ,  Eu,  Valeria  \nFernanda  De  Almeida ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  Quarta  \nVara  C\u00edvel  da  Comarca  de  Campinas,  Dr(a).  \nFabio  Varlese  Hillal .\nDECIS\u00c3O-MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1024097-11.2014.8.26.0114\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A\nRequeridoRequerido :MOIS\u00c9S  FRAN\u00c7A,  Doutor Alfredo  Zacharias,  1510, Vila Pagano  - CEP  \n13277-280,  Valinhos-SP,  CPF 154.648.728-09,  Brasileiro \nFRAN\u00c7A  & FRAN\u00c7A  COM\u00c9RCIO  E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O  DE \nVE\u00cdCULOS  LTDA, Professora  Maria Cecilia  Tozzi, 76, Vila  Rica  - CEP  \n13050-530,  Campinas-SP,  CNPJ 14.592.858\/0001-05 \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Fabio   Varlese   Hillal\nVistos.\nO exame  superficial  da  prova  escrita  expressa  o  grau  de  plausibilidade  referente  \nao  fato  afirmado,  permitindo  identificar  a  presun\u00e7\u00e3o  envolvendo  a  rela\u00e7\u00e3o  de  direito  material  \nentre  as  partes,  o  que  determina  a  expedi\u00e7\u00e3o  do  mandado  de  injun\u00e7\u00e3o  para,  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias,  proceder  ao  pagamento  da  quantia  especificada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial,  ficando  \ndesobrigado(a)  dos  encargos  de  sucumb\u00eancia;  advertindo-o(a),  ainda,  a  respeito  da  preclus\u00e3o  e  \nimediata  constitui\u00e7\u00e3o  do  t\u00edtulo  executivo  judicial,  caso  permane\u00e7a  inerte.  Igualmente,  ser\u00e1  \ninformado(a)  de  que,  no  mesmo  prazo,  poder\u00e1  apresentar  embargos  ao  mandado  monit\u00f3rio.  \nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  Cumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  lei.\nIntime-se.\nCampinas , 25  de  agosto  de  2014 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n \nA  C\u00d3PIA  DA INICIAL  SEGUE ANEXA  E FICA  FAZENDO  PARTE INTEGRANTE  DESTE\nITENS  4  e  5  DO  CAP\u00cdTULO  VI  DAS  NORMAS  DE  SERVI\u00c7O  DA  EGR\u00c9GIA  CORREGEDORIA  GERAL  DA  JUSTI\u00c7A,  TOMO  \nI\nNos  termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  \nnumer\u00e1rio  diretamente  da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024097-11.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 5B71DE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO VARLESE HILLAL, liberado nos autos em 26\/08\/2014 \u00e0s 12:05 . fls. 78\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  CAMPINAS\nFORO  DE CAMPINAS\n4\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Francisco  Xavier de Arruda  Camargo,  300 - Campinas -SP  - CEP  \n13088-901\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s 19h00min\nProcesso n\u00ba 1024097-11.2014.8.26.0114  - p.  2\nde\n mandados,  ressalvadas  aquelas  relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  \noficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  corrente  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  \nefetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  devolver\u00e1,  certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  \no  cumprimento  do  mandado  (4.1.),  dever\u00e1  desde  logo  especific\u00e1-los,  indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  \nhavendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  identifica\u00e7\u00e3o  do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  \nfeita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  as  dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  \nServi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  de  Justi\u00e7a.\nAdvert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  legal,  mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  \nlhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  (dois)  meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  \nfun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  (dois)  anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  \n329  \u201ccaput\u201d  e  331.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1024097-11.2014.8.26.0114 e c\u00f3digo 5B71DE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por FABIO VARLESE HILLAL, liberado nos autos em 26\/08\/2014 \u00e0s 12:05 . fls. 79"}},{"data":"25\/08\/2014","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"23\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"10\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/05\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"21\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"19\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"23\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/02\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"20\/04\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"16\/06\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":68,"total_andamentos":68}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"313617164","codPublicacaoOrigem":"642872844","dataDivulgacao":"Mar 31 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  1 2015 12:00:00:000AM","numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1857","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024097-11.2014.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA - - MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A - Vistos. Defiro a cita\u00e7\u00e3o por hora certa do executado Mois\u00e9s Fran\u00e7a uma vez que certificado nos autos pelo oficial da suspeita de oculta\u00e7\u00e3o e da pessoa juridica na pessoa deste se for seu representante legal. (complementar custas de cita\u00e7\u00e3o observando novos valores - R$63,57 por ato) - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0125\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1363","paginaFinal":"1363","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"483859","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5816016","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Mar 30 2015 11:36:25:530PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"440535925","codPublicacaoOrigem":"805735994","dataDivulgacao":"Feb 24 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 25 2016 12:00:00:000AM","numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2062","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024097-11.2014.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA - - MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A - Recolher custas. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FABIANA CRISTINA MENCARONI GIL (OAB 208092\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0073\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1507","paginaFinal":"1507","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"621634","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11341489","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"255786","usuarioCadastro":"lucas.silva","dataHoraCadastro":"Feb 23 2016 10:35:58:227PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"437186139","codPublicacaoOrigem":"798698956","dataDivulgacao":"Feb 17 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 18 2016 12:00:00:000AM","numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2057","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024097-11.2014.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - Vistos. O exame superficial da prova escrita expressa o grau de plausibilidade referente ao fato afirmado, permitindo identificar a presun\u00e7\u00e3o envolvendo a rela\u00e7\u00e3o de direito material entre as partes, o que determina a expedi\u00e7\u00e3o do mandado de injun\u00e7\u00e3o para, no prazo de 15 (quinze) dias, proceder ao pagamento da quantia especificada na peti\u00e7\u00e3o inicial, ficando desobrigado(a) dos encargos de sucumb\u00eancia; advertindo-o(a), ainda, a respeito da preclus\u00e3o e imediata constitui\u00e7\u00e3o do t\u00edtulo executivo judicial, caso permane\u00e7a inerte. Igualmente, ser\u00e1 informado(a) de que, no mesmo prazo, poder\u00e1 apresentar embargos ao mandado monit\u00f3rio. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da lei. Intime-se. - ADV: FABIANA CRISTINA MENCARONI GIL (OAB 208092\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0061\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1443","paginaFinal":"1443","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"614234","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11198388","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Feb 16 2016 09:37:49:730PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"265649442","codPublicacaoOrigem":"588162322","dataDivulgacao":"Oct 15 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 16 2014 12:00:00:000AM","numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1755","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024097-11.2014.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA - - MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A - CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/101150-5 dirigi-me \u00e0 Rua: Alfredo Zacharias, n\u00ba 1510\/casa\/n\u00ba 78\/Vila Pagano\/Valinhos\/SP, CONDOM\u00cdNIO RESIDENCIAL ITAMANBUCA, fone portaria: (19) 3859-19-81. onde al\u00ed, diligenciei nos dias: 02\/10\/2014\/, \u00e0s: 17:30 horas, dia: 03\/10\/2014\/, \u00e0s: 06:45 horas e dia: 06\/10\/2014\/, \u00e0s: 08:00 horas, onde al\u00ed, DEIXEI DE CITAR O REQUERIDO\/MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A, em virtude deste oficial de justi\u00e7a n\u00e3o encontr\u00e1-lo, apesar dos recados deixado com os porteiros, Sr.Elton, Sr. Gustavo e Sr. Elton. Certifico ainda que, o S\u00edndico do Condom\u00ednio acima, reside na casa de n\u00ba :65, Sr. DARIS. Certifico ainda que, h\u00e1 grande suspeita de oculta\u00e7\u00e3o por parte do requerido\/Mois\u00e9s Fran\u00e7a, para n\u00e3o ser citado por oficial de justi\u00e7a, ante as informa\u00e7\u00f5es dos porteiros, dizendo apenas: ele\/requerido n\u00e3o est\u00e1, n\u00e3o atende e finalmente ningu\u00e9m atende, mas o requerido reside no local\/casa\/n\u00ba 78. Assim sendo, devolvo o presente mandado a Central, e fico no aguardo de novas informa\u00e7\u00f5es de direito para o fiel cumprimento do presente mandado. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 06 de outubro de 2014. (manifeste-se o requerente) - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0349\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1374","paginaFinal":"1374","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"444320","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3924051","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 14 2014 10:26:55:660PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"114.2014\/101150-5","numeroUnificado":"1024097-11.2014.8.26.0114|114.2014\/101150-5|3859-19","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"268400011","codPublicacaoOrigem":"592415907","dataDivulgacao":"Oct 28 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 29 2014 12:00:00:000AM","numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1764","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024097-11.2014.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA - - MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A - CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 114.2014\/101153-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Profa. Maria Cec\u00edlia Tozzi - Vila Rica e n\u00e3o localizei o n. 76. Sequencia: 10, 18, 26, 34, 42, 50, 58, 66, 74, 82 e seguintes. Conversei com a moradora da casa de n. 74 e a mesma afirmou n\u00e3o conhecer a empresa Fran\u00e7a Fran\u00e7a. Assim, pelo exposto, deixei de citar Fran\u00e7a Fran\u00e7a Com\u00e9rcio e Intermedia\u00e7\u00e3o de Ve\u00edculos Ltda. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9. Campinas, 21 de outubro de 2014. (manifeste-se o requerente) - ADV: JOSE QUAGLIOTTI SALAMONE (OAB 103587\/SP)","despacho":"C\u00edvel \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0368\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1442","paginaFinal":"1442","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"447529","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3985849","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Oct 27 2014 10:14:24:697PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"114.2014\/101153-0","numeroUnificado":"1024097-11.2014.8.26.0114|114.2014\/101153-0","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"349974405","codPublicacaoOrigem":"674943472","dataDivulgacao":"Jul  1 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul  2 2015 12:00:00:000AM","numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1916","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024097-11.2014.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA - - MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A - MANIFESTE-SE O REQUERENTE SOBRE A CERTID\u00c3O DO OFICIAL DE JUSTI\u00c7A. - ADV: FABIANA CRISTINA MENCARONI GIL (OAB 208092\/SP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1262","paginaFinal":"1262","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"507950","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"8106380","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Jul  1 2015 07:19:06:160AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"254190518","codPublicacaoOrigem":"569839109","dataDivulgacao":"Aug 26 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 27 2014 12:00:00:000AM","numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1719","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1024097-11.2014.8.26.0114 CLASSE :MONIT\u00d3RIA REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A ADVOGADO : 103587\/SP - Jose Quagliotti Salamone REQDO : FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA VARA :4\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE CAMPINAS EM 22\/08\/2014","paginaInicial":"1258","paginaFinal":"1258","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"431058","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"3633382","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Aug 25 2014 10:28:59:063PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroAntigo":"103587","numeroUnificado":"1024097-11.2014.8.26.0114|103587","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"435751895","codPublicacaoOrigem":"796707056","dataDivulgacao":"Feb 15 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2016 12:00:00:000AM","numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2055","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024097-11.2014.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA - - MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A - Recolher custas para intima\u00e7\u00e3o postal (art. 229 do CPC) - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FABIANA CRISTINA MENCARONI GIL (OAB 208092\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0057\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1341","paginaFinal":"1341","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"613124","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11159526","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Feb 14 2016 09:50:38:437AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"745306286","codPublicacaoOrigem":"1193976122","dataDivulgacao":"Aug 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2421","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024097-11.2014.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA - - MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A - Ante o exposto, JULGO PROCEDENTE o pedido formulado por ITA\u00da UNIBANCO S.A. em face de FRAN\u00c7A FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA e MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A. Constituo, pois, de pleno direito, a cobran\u00e7a da quantia de R$ 53.790,72 que dever\u00e1 ser cobrada de forma solid\u00e1ria entre r\u00e9u e corr\u00e9u, ainda que dever\u00e1 ser atualizado a partir da data dos c\u00e1lculos apresentados a fl.43, e juros de mora de 1% ao m\u00eas, a partir da cita\u00e7\u00e3o. Em face de sucumb\u00eancia, as custas processuais dever\u00e3o ser pagas pelo r\u00e9u e corr\u00e9u, bem como os honor\u00e1rios advocat\u00edcios da parte adversa, fixados em 10% do valor da causa, conforme disposto do artigo 85, par\u00e1grafo 2\u00ba do CPC. Intime-se aos devedores para, no prazo de quinze dias, pagar o valor da d\u00edvida, sob pena de sujeitar-se \u00e0 incid\u00eancia dos termos do artigo 523, do C\u00f3digo de Processo Civil.Ficam as partes advertidas, desde logo, que a oposi\u00e7\u00e3o de embargos de declara\u00e7\u00e3o fora das hip\u00f3teses legais lhes sujeitar\u00e1 a imposi\u00e7\u00e3o da multa prevista pelo artigo 1026, par\u00e1grafo segundo, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.I.C.Campinas, 28 de agosto de 2017. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0418\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2020","paginaFinal":"2020","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"919571","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25800572","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug 30 2017 07:38:22:727AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"509155899","codPublicacaoOrigem":"899176967","dataDivulgacao":"Jul 11 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 12 2016 12:00:00:000AM","numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2154","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024097-11.2014.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA - - MOIS\u00c9S FRAN\u00c7A - Vistos.Fls.114: Indefiro, por ora, visto que o feito ainda n\u00e3o se encontra na fase de execu\u00e7\u00e3o. Fls.116: Encaminhe-se a carta aos executados, citados com hora certa, conforme art.254 do CPC.Intime-se. - ADV: JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FABIANA CRISTINA MENCARONI GIL (OAB 208092\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0365\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1365","paginaFinal":"1365","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"702291","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14267114","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Jul 11 2016 08:58:34:633AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687919191","codPublicacaoOrigem":"1152364290","dataDivulgacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun  1 2017 12:00:00:000AM","numero":"1024097-11.2014.8.26.0114","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2358","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"CAMPINAS","varaDescricao":"4\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1024097-11.2014.8.26.0114 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A - FRAN\u00c7A & FRAN\u00c7A COM\u00c9RCIO E INTERMEDIA\u00c7\u00c3O DE VE\u00cdCULOS LTDA e outro - Fls.133\/134: manifeste-se o requerente. - ADV: DEFENSORIA P\u00daBLICA DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO (OAB 999999\/DP), JORGE DONIZETI SANCHEZ (OAB 73055\/SP), FABIANA CRISTINA MENCARONI GIL (OAB 208092\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0261\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 4\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO FABIO VARLESE HILLAL ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL SIMONI MAGALH\u00c3ES DE ANDRADE BONELLI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1616","paginaFinal":"1616","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"881115","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"23009733","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 30 2017 11:27:57:693PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1024097-11.2014.8.26.0114","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}