{"numero":"1025000-13.2017.8.26.0576","processos":[{"processo":"1025000-13.2017.8.26.0576","classe":"Procedimento do Juizado Especial C\u00edvel","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Acidente de Tr\u00e2nsito","outros_assuntos":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Material","local_fisico":null,"distribuicao":"22\/05\/2017 \u00e0s 15:33 - Livre\nVara do Juizado Especial C\u00edvel - Foro de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto","juiz":"Cristiano de Castro Jarreta Coelho","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 1.020,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Luana Carla Gimenes"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Devair Leobino Teixeira"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Marcelo F\u00e1vero Cardoso de Oliveira"}],"andamentos":[{"data":"11\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores    CONC - ACORDO - PROC CONHECIMENTO - DIG - Senten\u00e7a","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordos Obtidos por Conciliadores","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697087026TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Devair Leobino Teixeira Dilig\u00eancia : 13\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/07\/2017","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR697087012TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado Destinat\u00e1rio : Luana Carla Gimenes Dilig\u00eancia : 23\/06\/2017","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/06\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0254\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/06\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/06\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2367 P\u00e1gina: 2926\/2944","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0254\/2017 Teor do ato: \"Designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 10:15h, na Vara do Juizado Especial C\u00edvel, na Av. Brigadeiro Faria Lima, n. 4929, Vila S\u00e3o Jos\u00e9, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na audi\u00eancia designada, poder\u00e1 a parte requerida apresentar defesa por escrito ou oralmente e, se o caso, poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para data oportuna, ocasi\u00e3o em que a(o) r\u00e9(u) ainda poder\u00e1 apresentar defesa, trazer provas e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas (cuja intima\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, poder\u00e1 requerer at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia), se quiser. Deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, o(a) r\u00e9u(r\u00e9) ser\u00e1 considerado(a) REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo proferido julgamento de imediato. Intimada a parte autora e deixando de comparecer a qualquer audi\u00eancia designada, o processo ser\u00e1 extinto, sem julgamento do m\u00e9rito, condenando-a, ainda, ao pagamento das custas processuais e multa. ADVERT\u00caNCIA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: A parte requerida, sendo pessoa jur\u00eddica ou titular de firma individual, poder\u00e1 ser representado por preposto credenciado, munido de carta de preposi\u00e7\u00e3o com poderes para transigir, sem haver necessidade de v\u00ednculo empregat\u00edcio (\u00a7 4\u00ba do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/1995), portando CPF, RG E PROVA DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O (C\u00d3PIA de contrato social, estatuto, ata e carta de preposi\u00e7\u00e3o com firma reconhecida) e poder\u00e1 estar acompanhada(o) de advogado. A irregularidade nestes documentos poder\u00e1 implicar no reconhecimento dos efeitos da revelia (presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados pelo autor), salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do juiz. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, fica a(o) r\u00e9(u), ainda, advertida(o) quanto aos termos do art. 6\u00ba, VIII do CDC (invers\u00e3o do \u00f4nus da prova). Ficam as partes advertidas, ainda, que as mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995). Caso haja prazos nos autos, ficam cientes as partes que os prazos s\u00e3o contados de forma ininterrupta neste Juizado (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\"). A data de in\u00edcio da contagem do prazo \u00e9 a partir da data do recebimento da intima\u00e7\u00e3o. Segue disponibilizado abaixo o roteiro simplificado, sobre os procedimentos processuais, para o r\u00e9u, o qual pode ser consultado pela internet.\" Advogados(s): Marcelo F\u00e1vero Cardoso de Oliveira (OAB 189301\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Intima\u00e7\u00e3o do Autor - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Intima\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/06\/2017","descricao":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o e Intima\u00e7\u00e3o - Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o - Juizado","anexo":{"label":"Carta de Cita\u00e7\u00e3o Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \"Designada audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o para o dia 11 de setembro de 2017, \u00e0s 10:15h, na Vara do Juizado Especial C\u00edvel, na Av. Brigadeiro Faria Lima, n. 4929, Vila S\u00e3o Jos\u00e9, Comarca de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto. N\u00e3o havendo acordo entre as partes na audi\u00eancia designada, poder\u00e1 a parte requerida apresentar defesa por escrito ou oralmente e, se o caso, poder\u00e1 ser designada audi\u00eancia de instru\u00e7\u00e3o e julgamento para data oportuna, ocasi\u00e3o em que a(o) r\u00e9(u) ainda poder\u00e1 apresentar defesa, trazer provas e at\u00e9 tr\u00eas testemunhas (cuja intima\u00e7\u00e3o, em car\u00e1ter excepcional, poder\u00e1 requerer at\u00e9 cinco dias antes da audi\u00eancia), se quiser. Deixando de comparecer a qualquer das audi\u00eancias, o(a) r\u00e9u(r\u00e9) ser\u00e1 considerado(a) REVEL, reputando-se verdadeiros os fatos alegados pelo(a) autor(a) na peti\u00e7\u00e3o inicial, sendo proferido julgamento de imediato. Intimada a parte autora e deixando de comparecer a qualquer audi\u00eancia designada, o processo ser\u00e1 extinto, sem julgamento do m\u00e9rito, condenando-a, ainda, ao pagamento das custas processuais e multa. ADVERT\u00caNCIA PARA PESSOA JUR\u00cdDICA: A parte requerida, sendo pessoa jur\u00eddica ou titular de firma individual, poder\u00e1 ser representado por preposto credenciado, munido de carta de preposi\u00e7\u00e3o com poderes para transigir, sem haver necessidade de v\u00ednculo empregat\u00edcio (\u00a7 4\u00ba do art. 9\u00ba da Lei n\u00ba 9.099\/1995), portando CPF, RG E PROVA DE REPRESENTA\u00c7\u00c3O (C\u00d3PIA de contrato social, estatuto, ata e carta de preposi\u00e7\u00e3o com firma reconhecida) e poder\u00e1 estar acompanhada(o) de advogado. A irregularidade nestes documentos poder\u00e1 implicar no reconhecimento dos efeitos da revelia (presun\u00e7\u00e3o de veracidade dos fatos alegados pelo autor), salvo se o contr\u00e1rio resultar da convic\u00e7\u00e3o do juiz. Tratando-se de rela\u00e7\u00e3o de consumo, fica a(o) r\u00e9(u), ainda, advertida(o) quanto aos termos do art. 6\u00ba, VIII do CDC (invers\u00e3o do \u00f4nus da prova). Ficam as partes advertidas, ainda, que as mudan\u00e7as de endere\u00e7o ocorridas no curso do processo dever\u00e3o ser comunicadas pelas partes ao ju\u00edzo, reputando-se eficazes as intima\u00e7\u00f5es enviadas ao local anteriormente indicado, na aus\u00eancia da comunica\u00e7\u00e3o (art. 19, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 9.099\/1995). Caso haja prazos nos autos, ficam cientes as partes que os prazos s\u00e3o contados de forma ininterrupta neste Juizado (prazos contados de forma cont\u00ednua, conforme Enunciado 74 FOJESP: \"Salvo disposi\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, todos os prazos, no Sistema dos Juizados Especiais, ser\u00e3o contados de forma cont\u00ednua, excluindo o dia do come\u00e7o e incluindo o dia do vencimento.\"). A data de in\u00edcio da contagem do prazo \u00e9 a partir da data do recebimento da intima\u00e7\u00e3o. Segue disponibilizado abaixo o roteiro simplificado, sobre os procedimentos processuais, para o r\u00e9u, o qual pode ser consultado pela internet.\"","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/06\/2017","descricao":"Designada Audi\u00eancia de Concilia\u00e7\u00e3o   Concilia\u00e7\u00e3o Data: 11\/09\/2017 Hora 10:15 Local: CONCILIA\u00c7\u00c3O Situac\u00e3o: Realizada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/05\/2017","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":null,"audiencias":[{"data":"","tipo":""},{"data":"11\/09\/2017","tipo":"Concilia\u00e7\u00e3o Realizada 2"}],"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":10,"total_andamentos":10}],"publicacoes":[]}