{"numero":"1026748-90.2016.8.26.0196","processos":[{"processo":"1026748-90.2016.8.26.0196","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"25\/10\/2016 \u00e0s 10:03 - Livre\n3\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Franca","juiz":"Humberto Rocha","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 10.000,00","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Claudineia dos Santos Machado"},{"tipo":"Reqdo","nome":"Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Josias Wellington Silveira"},{"tipo":"Advogado","nome":"Paulo Roberto Joaquim dos Reis"}],"andamentos":[{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"11\/10\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Solicite-se \u00e0 Egr\u00e9gia 18\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado do Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo as provid\u00eancias necess\u00e1rias, no sentido de determinar ao Banco do Brasil - ag\u00eancia 5905, para colocar o dep\u00f3sito judicial feito nestes autos (e-fls. 90), \u00e0 ordem e disposi\u00e7\u00e3o deste ju\u00edzo.Oportunamente, ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o da transfer\u00eancia, expe\u00e7a-se mandado de levantamento do valor em favor da parte credora e arquivem-se os autos, com anota\u00e7\u00e3o da extin\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 a presente decis\u00e3o como of\u00edcio, a ser encaminhada pelo cart\u00f3rio, juntamente com a guia de dep\u00f3sito em refer\u00eancia.Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   JD:   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   Franca3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026748-90.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1026748-90.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Claudineia dos Santos  Machado\nRequerido : Financeira Itau Cbd  S.a. - Credito,  Financiamento  e Investimento\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Humberto  Rocha\n            \nSolicite-se  \u00e0  Egr\u00e9gia  18 \u00aa  C\u00e2mara  de  Direito  Privado  do  Tribunal  de  Justi\u00e7a  \ndo  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  as  provid\u00eancias  necess\u00e1rias,  no  sentido  de  determinar  ao  Banco  do  \nBrasil  \u2013  ag\u00eancia  5905,  para  colocar  o  dep\u00f3sito  judicial  feito  nestes  autos  (e-fls.  90),  \u00e0  ordem  \ne  disposi\u00e7\u00e3o  deste  ju\u00edzo.\nOportunamente,  ap\u00f3s  a  realiza\u00e7\u00e3o  da  transfer\u00eancia,  expe\u00e7a-se  mandado  de  \nlevantamento  do  valor  em  favor  da  parte  credora  e  arquivem-se  os  autos,  com  anota\u00e7\u00e3o  da  \nextin\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 a  presente  decis\u00e3o  como  of\u00edcio,  a ser  encaminhada  pelo  cart\u00f3rio,  \njuntamente  com  a  guia  de  dep\u00f3sito  em  refer\u00eancia.\nInt.  \n \nFranca, 09  de  outubro  de  2017 .\n \nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITA\n\u00c0\nEgr\u00e9gia  37\u00aa C\u00e2mara  de Direito  Privado\nTribunal  de Justi\u00e7a  do Estado  de \nS\u00c3O  PAULO-SPPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026748-90.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 2319EE1. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 11\/10\/2017 \u00e0s 11:50 . fls. 109"}},{"data":"10\/10\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70161385-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 10\/10\/2017 17:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/10\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"06\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0604\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2426 P\u00e1gina: 3170\/3177","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0604\/2017 Teor do ato: Ante quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito noticiada nos autos, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fundamento no art. 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil (Lei n\u00ba 13.105\/15). Com o tr\u00e2nsito em julgado: A) Comprove a parte requerida, no prazo de cinco (05) dias, o recolhimento da taxa judici\u00e1ria final (1% ao ser satisfeita a Execu\u00e7\u00e3o - Lei 11.608\/03, art.4\u00ba, III - guia DARE). N\u00e3o sendo comprovado nos autos, esta senten\u00e7a valer\u00e1 como of\u00edcio, com c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial, e encaminhada \u00e0 Procuradoria Geral do Estado de S\u00e3o Paulo (Rua Pamplona, 227, Jardim Paulista, 6\u00ba andar, S\u00e3o Paulo, Capital, CEP 01405-902) para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, salvo se concedido os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita; B) Como houve dep\u00f3sito de R$ 11.000,00 (fls. 90), bem acima da condena\u00e7\u00e3o em honor\u00e1rios sucumbenciais fixados em 10% sobre o valor da causa (V. Ac\u00f3rd\u00e3o - fls. 86), ou seja, em R$ 1.000,00 determino que: expe\u00e7a-se mandado de levantamento da quantia de R$ 1.000,00 em favor da parte credora (autora) e do valor remanescente em favor do devedor (r\u00e9u). C) Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquive-se os autos. P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Ante quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito noticiada nos autos, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fundamento no art. 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil (Lei n\u00ba 13.105\/15). Com o tr\u00e2nsito em julgado: A) Comprove a parte requerida, no prazo de cinco (05) dias, o recolhimento da taxa judici\u00e1ria final (1% ao ser satisfeita a Execu\u00e7\u00e3o - Lei 11.608\/03, art.4\u00ba, III - guia DARE). N\u00e3o sendo comprovado nos autos, esta senten\u00e7a valer\u00e1 como of\u00edcio, com c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial, e encaminhada \u00e0 Procuradoria Geral do Estado de S\u00e3o Paulo (Rua Pamplona, 227, Jardim Paulista, 6\u00ba andar, S\u00e3o Paulo, Capital, CEP 01405-902) para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, salvo se concedido os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita; B) Como houve dep\u00f3sito de R$ 11.000,00 (fls. 90), bem acima da condena\u00e7\u00e3o em honor\u00e1rios sucumbenciais fixados em 10% sobre o valor da causa (V. Ac\u00f3rd\u00e3o - fls. 86), ou seja, em R$ 1.000,00 determino que: expe\u00e7a-se mandado de levantamento da quantia de R$ 1.000,00 em favor da parte credora (autora) e do valor remanescente em favor do devedor (r\u00e9u). C) Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquive-se os autos. P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Franca\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, FRANCA -SP  - CEP  14402-000  \n      \n1026748-90.2016.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A-OF\u00cdCIO\nProcesso  n\u00ba: 1026748-90.2016.8.26.0196\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento  Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral  \nRequerente : Claudineia dos Santos  Machado\nRequerido : Financeira Itau Cbd  S.a. - Credito,  Financiamento  e Investimento\nJusti\u00e7a  Gratuita\nJuiz(a)  de  Direito:  Dr(a).  Humberto  Rocha\n  Ante quita\u00e7\u00e3o  do  d\u00e9bito  noticiada  nos  autos,  julgo  extinto  o  processo,  com  \nresolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  o  que  fa\u00e7o  com  fundamento  no  art.  924,  II,  do  Novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil  (Lei  n\u00ba  13.105\/15).  \n  Com o  tr\u00e2nsito  em  julgado:\n A) Comprove  a  parte  requerida,  no  prazo  de  cinco  (05)  dias,  o  recolhimento  \nda  taxa  judici\u00e1ria  final  (1%  ao  ser  satisfeita  a  Execu\u00e7\u00e3o  -  Lei  11.608\/03,  art.4\u00ba,  III  \u2013  guia  \nDARE).  N\u00e3o  sendo  comprovado  nos  autos,  esta  senten\u00e7a  valer\u00e1  como  of\u00edcio,  com  c\u00f3pia  da  \npeti\u00e7\u00e3o inicial\n,  e  encaminhada  \u00e0  Procuradoria  Geral  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo  (Rua  \nPamplona,  227,  Jardim  Paulista,  6\u00ba  andar,  S\u00e3o  Paulo,  Capital,  CEP  01405-902)  para  \ninscri\u00e7\u00e3o  na  d\u00edvida  ativa,  salvo  se  concedido  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  \ngratuita;  \n  B) Como  houve  dep\u00f3sito  de  R$  11.000,00  (fls.  90),  bem  acima  da  \ncondena\u00e7\u00e3o  em  honor\u00e1rios  sucumbenciais  fixados  em  10%  sobre  o  valor  da  causa  (V.  \nAc\u00f3rd\u00e3o  \u2013  fls.  86),  ou  seja,  em  R$  1.000,00  determino  que:  expe\u00e7a-se  mandado  de  \nlevantamento  da  quantia  de  R$  1.000,00  em  favor  da  parte  credora  (autora)  e  do  valor  \nremanescente  em  favor  do  devedor  (r\u00e9u).\n  C) Oportunamente,  anote-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquive-se  os  autos .\n  P.R.I.\n  Franca, 29  de  agosto  de  2017 .\nHUMBERTO  ROCHA\n       Juiz  de Direito\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  \n11.419\/2006,  CONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026748-90.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 21339E4. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 15:43 . fls. 104"}},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2017","descricao":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Mandado de Levantamento Juntado   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70132404-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento Data: 25\/08\/2017 14:15","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0536\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 2966\/2971","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/08\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0536\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 14\/08\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/08\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2409 P\u00e1gina: 2966\/2971","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0536\/2017 Teor do ato: Manifeste-se a parte autora quanto ao dep\u00f3sito feito pela parte r\u00e9 e pedido de extin\u00e7\u00e3o (e-fls. 88), no prazo legal (CPC, art. 218, \u00a7 3\u00ba).Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0536\/2017 Teor do ato: Fls.88\/90: manifeste-se o credor. Prazo: 15 dias.* Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/08\/2017","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70121933-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/08\/2017 17:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Manifeste-se a parte autora quanto ao dep\u00f3sito feito pela parte r\u00e9 e pedido de extin\u00e7\u00e3o (e-fls. 88), no prazo legal (CPC, art. 218, \u00a7 3\u00ba).Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   JD:   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   Franca3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026748-90.2016.8.26.0196  - p.  1\nCONCLUS\u00c3O\nNesta data  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos,  ao  Exm\u00ba  Sr.  Dr.\nHumberto  Rocha,  MM.  Juiz  de  Direito  da  3\u00aa  Vara  C\u00edvel.\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1026748-90.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Claudineia dos Santos  Machado\nRequerido : Financeira Itau Cbd  S.a. - Credito,  Financiamento  e Investimento\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Humberto  Rocha\n            \n             \nManifeste-se  a  parte  autora  quanto  ao  dep\u00f3sito  feito  pela  parte  r\u00e9  e  pedido  de  \nextin\u00e7\u00e3o  (e-fls.  88),  no  prazo  legal  (CPC,  art.  218,  \u00a7  3\u00ba).\nInt.\nFranca , 03  de  agosto  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026748-90.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 200506A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 07\/08\/2017 \u00e0s 09:49 . fls. 94"}},{"data":"03\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Fls.88\/90: manifeste-se o credor. Prazo: 15 dias.*","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/07\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70115123-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 31\/07\/2017 10:28","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/05\/2017","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/05\/2017","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70065927-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 10\/05\/2017 17:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0223\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 17\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2327 P\u00e1gina: 3200\/3205","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0223\/2017 Teor do ato: \u00c0s contrarraz\u00f5es. Prazo: 15 dias (art. 1010, \u00a7 1\u00ba do CPC).* Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    \u00c0s contrarraz\u00f5es. Prazo: 15 dias (art. 1010, \u00a7 1\u00ba do CPC).*","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"05\/04\/2017","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70046509-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 05\/04\/2017 13:56","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/04\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0200\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/04\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/04\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2320 P\u00e1gina: 2900\/2908","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/03\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0200\/2017 Teor do ato: 1. Deixo de facultar vistas ao Embargado para manifesta\u00e7\u00e3o ao recurso de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o, conforme disposto no artigo 1.023, \u00a7 2\u00ba do CPC, porque a presente decis\u00e3o n\u00e3o implicar\u00e1 em modifica\u00e7\u00e3o daquele decis\u00e3o, ora embargada. 2. Recebo os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls.55\/67 porque encontra-se preenchido o pressuposto da tempestividade, por\u00e9m n\u00e3o o da adequa\u00e7\u00e3o.\u00c9 que a admissibilidade dos embargos de declara\u00e7\u00e3o pressup\u00f5e obscuridade, omiss\u00e3o, eliminar contradi\u00e7\u00e3o ou corrigir erro material na decis\u00e3o atacada (arts. 1.020 do CPC), o que aqui n\u00e3o se observa.De outro lado, \u00e9 vedada a modifica\u00e7\u00e3o ou revis\u00e3o do \"decisum\" por esta via, j\u00e1 que o presente recurso tem car\u00e1ter meramente explicativo e n\u00e3o modificativo.Conquanto para esbo\u00e7ar inconformismo h\u00e1 o recurso pr\u00f3prio.J\u00e1 se decidiu: \"Os embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o constituem recurso id\u00f4neo para corrigir os fundamentos da senten\u00e7a, os quais devem ser atacados por recurso pr\u00f3prio\" (TAMG, Ap. Civ. 217633-4\/95, Belo Horizonte, Rel. Juiz Eduardo Andrade, j. 26\/09\/96, DJ 27\/12\/96).Segundo Araken de Assis, \"o julgado padece de omiss\u00e3o quando o juiz deixa de apreciar quest\u00f5es relevantes para o julgamento, suscitadas pelas partes ou examin\u00e1veis de of\u00edcio\". Define que a obscuridade \"obsta a apreens\u00e3o do sentido real do provimento, no todo ou em parte, por seus destinat\u00e1rios\", enquanto que a contradi\u00e7\u00e3o \"decorre da exist\u00eancia de proposi\u00e7\u00f5es inconcili\u00e1veis entre si nos elementos do provimento e de um elemento em rela\u00e7\u00e3o ao outro\".\u00a0Logo, por inadequa\u00e7\u00e3o, rejeitos os embargos declarat\u00f3rios e mantenho o \"decisum\" da forma como lan\u00e7ado. Int. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/03\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos    1. Deixo de facultar vistas ao Embargado para manifesta\u00e7\u00e3o ao recurso de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o, conforme disposto no artigo 1.023, \u00a7 2\u00ba do CPC, porque a presente decis\u00e3o n\u00e3o implicar\u00e1 em modifica\u00e7\u00e3o daquele decis\u00e3o, ora embargada. 2. Recebo os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls.55\/67 porque encontra-se preenchido o pressuposto da tempestividade, por\u00e9m n\u00e3o o da adequa\u00e7\u00e3o.\u00c9 que a admissibilidade dos embargos de declara\u00e7\u00e3o pressup\u00f5e obscuridade, omiss\u00e3o, eliminar contradi\u00e7\u00e3o ou corrigir erro material na decis\u00e3o atacada (arts. 1.020 do CPC), o que aqui n\u00e3o se observa.De outro lado, \u00e9 vedada a modifica\u00e7\u00e3o ou revis\u00e3o do \"decisum\" por esta via, j\u00e1 que o presente recurso tem car\u00e1ter meramente explicativo e n\u00e3o modificativo.Conquanto para esbo\u00e7ar inconformismo h\u00e1 o recurso pr\u00f3prio.J\u00e1 se decidiu: \"Os embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o constituem recurso id\u00f4neo para corrigir os fundamentos da senten\u00e7a, os quais devem ser atacados por recurso pr\u00f3prio\" (TAMG, Ap. Civ. 217633-4\/95, Belo Horizonte, Rel. Juiz Eduardo Andrade, j. 26\/09\/96, DJ 27\/12\/96).Segundo Araken de Assis, \"o julgado padece de omiss\u00e3o quando o juiz deixa de apreciar quest\u00f5es relevantes para o julgamento, suscitadas pelas partes ou examin\u00e1veis de of\u00edcio\". Define que a obscuridade \"obsta a apreens\u00e3o do sentido real do provimento, no todo ou em parte, por seus destinat\u00e1rios\", enquanto que a contradi\u00e7\u00e3o \"decorre da exist\u00eancia de proposi\u00e7\u00f5es inconcili\u00e1veis entre si nos elementos do provimento e de um elemento em rela\u00e7\u00e3o ao outro\".\u00a0Logo, por inadequa\u00e7\u00e3o, rejeitos os embargos declarat\u00f3rios e mantenho o \"decisum\" da forma como lan\u00e7ado. Int.","anexo":{"label":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o N\u00e3o-Acolhidos","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   JD:   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   Franca3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026748-90.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1026748-90.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Claudineia dos Santos  Machado\nRequerido : Financeira Itau Cbd  S.a. - Credito,  Financiamento  e Investimento\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Humberto  Rocha\n            \n             CONCLUS\u00c3O  \n.\nNesta  data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  da  \nTerceira  Vara  C\u00edvel,  Dr.  HUMBERTO  ROCHA .  Eu,,  (Ricardo  \nA.  S.  Paula),  Escriv\u00e3o  Judicial,  o  digitei.\n1.  Deixo  de  facultar  vistas  ao  Embargado  para  manifesta\u00e7\u00e3o  ao  \nrecurso  de  Embargos  de  Declara\u00e7\u00e3o,  conforme  disposto  no  artigo  1.023,  \u00a7  2\u00ba  do  CPC,  \nporque  a  presente  decis\u00e3o  n\u00e3o  implicar\u00e1  em  modifica\u00e7\u00e3o  daquele  decis\u00e3o,  ora  embargada.\n  2. Recebo  os  Embargos  de  Declara\u00e7\u00e3o  de  fls. 55\/67  porque  encontra-\nse  preenchido  o  pressuposto  da  tempestividade,  por\u00e9m  n\u00e3o  o  da  adequa\u00e7\u00e3o.\n\u00c9  que  a  admissibilidade  dos  embargos  de  declara\u00e7\u00e3o  pressup\u00f5e  \nobscuridade,  omiss\u00e3o,  eliminar  contradi\u00e7\u00e3o  ou  corrigir  erro  material  na  decis\u00e3o  atacada  \n(arts.  1.020  do  CPC),  o  que  aqui  n\u00e3o  se  observa.\nDe  outro  lado,  \u00e9  vedada  a  modifica\u00e7\u00e3o  ou  revis\u00e3o  do  \u201cdecisum\u201d  por  \nesta  via,  j\u00e1  que  o  presente  recurso  tem  car\u00e1ter  meramente  explicativo  e  n\u00e3o  modificativo.\nConquanto  para  esbo\u00e7ar  inconformismo  h\u00e1  o  recurso  pr\u00f3prio.\nJ\u00e1  se  decidiu:  \u201cOs  embargos  declarat\u00f3rios  n\u00e3o  constituem  recurso  \nid\u00f4neo  para  corrigir  os  fundamentos  da  senten\u00e7a,  os  quais  devem  ser  atacados  por  recurso  \npr\u00f3prio\u201d  (TAMG,  Ap.  Civ.  217633-4\/95,  Belo  Horizonte,  Rel.  Juiz  Eduardo  Andrade,  j.  \n26\/09\/96,  DJ  27\/12\/96).\nSegundo Araken  de  Assis,  \u201co  julgado  padece  de  omiss\u00e3o  quando  o  \njuiz  deixa  de  apreciar  quest\u00f5es  relevantes  para  o  julgamento,  suscitadas  pelas  partes  ou  \nexamin\u00e1veis  de  of\u00edcio\u201d.  Define  que  a  obscuridade  \u201cobsta  a  apreens\u00e3o  do  sentido  real  do  \nprovimento,  no  todo  ou  em  parte,  por  seus  destinat\u00e1rios\u201d,  enquanto  que  a  contradi\u00e7\u00e3o  \n\u201cdecorre  da  exist\u00eancia  de  proposi\u00e7\u00f5es  inconcili\u00e1veis  entre  si  nos  elementos  do  provimento  e  \nde  um  elemento  em  rela\u00e7\u00e3o  ao  outro\u201d.\u00a0\nLogo,  por  inadequa\u00e7\u00e3o,  rejeitos  os  embargos  declarat\u00f3rios  e Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026748-90.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 184A3FF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 16:54 . fls. 58\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   JD:   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   Franca3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026748-90.2016.8.26.0196  - p.  2\nmantenho\n o  \u201cdecisum\u201d  da  forma  como  lan\u00e7ado.\n  Int.\nFranca , 27  de  mar\u00e7o  de  2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026748-90.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 184A3FF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 27\/03\/2017 \u00e0s 16:54 . fls. 59"}},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Juntados   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70017825-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos de Declara\u00e7\u00e3o Data: 15\/02\/2017 14:59","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0075\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/02\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 16\/02\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2289 P\u00e1gina: 2826\/2835","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/02\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0075\/2017 Teor do ato: A - DO RELAT\u00d3RIOTrata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade do d\u00e9bito cumulada com danos morais, proposta por CLAUDINEIA DOS SANTOS MACHADO em face de FINANCEIRA ITA\u00da CBD S.A, CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO, aduzindo, em s\u00edntese, que seu nome foi incluso no cadastro restritivo de cr\u00e9dito pela parte requerida por d\u00edvida que desconhece e sem ser previamente notificada. A parte requerida agiu de forma irregular ao inscrever o nome da parte autora em cadastro restritivo de cr\u00e9dito por d\u00edvida inexistente. Sofreu abalo moral.Assim, anela a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do contrato n\u00ba 000000244587796, inexig\u00edvel o valor de R$ 253,00 e indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos no valor de R$ 10.000,00. \u00c0 causa foi dado o valor de R$ 10.000,00.Instruiu sua inicial com os documentos de fls. 07 \"usque\" 11.Devidamente citada, a parte requerida ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 17\/20), aduzindo a exist\u00eancia de v\u00ednculo contratual entre as partes, a boa f\u00e9 na resolu\u00e7\u00e3o dos problemas e inexist\u00eancia de danos morais, diante da S\u00famula 385 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Pautou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 21\/42).Houve r\u00e9plica a fls. 45\/46.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.B - DA MOTIVA\u00c7\u00c3OAs quest\u00f5es suscitadas nestes autos constituem mat\u00e9ria a desnecessitar de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, motivos pelos quais se conhece diretamente do pedido nos termos do artigo 355, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.A parte autora anela a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do contrato n\u00ba 000000244587796, inexig\u00edvel o valor de R$ 253,00 e indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos no valor de R$ 10.000,00 por ter seu nome inserido no cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pela parte requerida por d\u00edvida que desconhece e sem pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente. O \u00f4nus da comprova\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cio jur\u00eddico celebrado com a parte autora era da parte requerida, mas esta n\u00e3o apresentou qualquer documento comprovando a contrata\u00e7\u00e3o, \u00f4nus que lhe competia, nos termos do artigo 373, II, do NCPC, cuja oportunidade legal, em sendo prova documental e substancial (art. 406 NCPC), seria junto \u00e0 resposta (art. 355 c.c. art. 434, ambos do NCPC), restando preclusa a oportunidade.A parte requerida apresentou telas de sistema no corpo da contesta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tendo for\u00e7a de contrato, j\u00e1 que fabricado unilateralmente pela requerida, o que n\u00e3o comprova a contrata\u00e7\u00e3o por parte da autora.Da mesma forma os documentos juntados pela requerida a fls. 38\/42 n\u00e3o demonstram a contrata\u00e7\u00e3o e mais traz em seu conte\u00fado que o produto n\u00e3o foi solicitado e trata-se de proposta fraudulenta (fls. 38).Portanto, o contrato \u00e9 inexistente, o d\u00e9bito \u00e9 inexig\u00edvel e a inscri\u00e7\u00e3o do nome da parte autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito foi indevida, o que lhe causou dano moral.No entanto, adoto a S\u00famula 385 do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"Da anota\u00e7\u00e3o irregular em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o cabe indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, quando preexistente leg\u00edtima inscri\u00e7\u00e3o, ressalvado o direito ao cancelamento.\".A parte autora possui outras negativa\u00e7\u00f5es em seu nome, inclusive preexistente a aqui discutida, conforme se depreende do documento juntado a fls. 35\/37.Nesse sentido, n\u00e3o se pode acolher a tese da parte autora de que teve seu nome ou seu cr\u00e9dito abalados com mais um registro nos cadastros restritivos, uma vez que sua imagem j\u00e1 estava maculada com as impontualidades anteriores. Cabia \u00e0 parte autora comprovar a insubsist\u00eancia das outras anota\u00e7\u00f5es a fim de justificar eventual repara\u00e7\u00e3o pelo ato da requerida e nada fez.Para os fins do artigo 489, \u00a7 1\u00ba, inciso IV, do Novo CPC, deixo assentado que as demais teses eventualmente n\u00e3o apreciadas n\u00e3o s\u00e3o capazes de infirmar a este Julgador conclus\u00e3o diferente \u00e0 acima estabelecida.C - DO DISPOSITIVOAnte o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados por CLAUDINEIA DOS SANTOS MACHADO em face de FINANCEIRA ITA\u00da CBD S.A, CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO, declaro inexistente o contrato indicado na inicial n. 000000244587796 e inexig\u00edvel o valor de R$ 253,00 e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fulcro no art. 487, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Como houve sucumb\u00eancia rec\u00edproca, j\u00e1 que parte autora e parte r\u00e9 foram em parte vitoriosas em suas pretens\u00f5es, as despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ser\u00e3o rec\u00edproca e proporcionalmente distribu\u00eddas e compensadas, consoante se depreende do artigo 86 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. E, diante da sucumb\u00eancia proporcional, a verba de uma anular\u00e1 a da outra de modo que n\u00e3o haver\u00e1 honor\u00e1rios e as custas somente ser\u00e3o reembolsadas se alguma parte antecipou mais despesas que a outra (RT 470\/248, 474\/212, RJTJESP 35\/156, RTJ 8\/245), ressalvados os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita concedidos \u00e0 parte autora. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos posto que exaurida a atividade jurisdicional cognitiva (NCPC 494).P.R.I. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/02\/2017","descricao":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o    A - DO RELAT\u00d3RIOTrata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade do d\u00e9bito cumulada com danos morais, proposta por CLAUDINEIA DOS SANTOS MACHADO em face de FINANCEIRA ITA\u00da CBD S.A, CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO, aduzindo, em s\u00edntese, que seu nome foi incluso no cadastro restritivo de cr\u00e9dito pela parte requerida por d\u00edvida que desconhece e sem ser previamente notificada. A parte requerida agiu de forma irregular ao inscrever o nome da parte autora em cadastro restritivo de cr\u00e9dito por d\u00edvida inexistente. Sofreu abalo moral.Assim, anela a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do contrato n\u00ba 000000244587796, inexig\u00edvel o valor de R$ 253,00 e indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos no valor de R$ 10.000,00. \u00c0 causa foi dado o valor de R$ 10.000,00.Instruiu sua inicial com os documentos de fls. 07 \"usque\" 11.Devidamente citada, a parte requerida ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 17\/20), aduzindo a exist\u00eancia de v\u00ednculo contratual entre as partes, a boa f\u00e9 na resolu\u00e7\u00e3o dos problemas e inexist\u00eancia de danos morais, diante da S\u00famula 385 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Pautou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 21\/42).Houve r\u00e9plica a fls. 45\/46.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.B - DA MOTIVA\u00c7\u00c3OAs quest\u00f5es suscitadas nestes autos constituem mat\u00e9ria a desnecessitar de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, motivos pelos quais se conhece diretamente do pedido nos termos do artigo 355, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.A parte autora anela a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do contrato n\u00ba 000000244587796, inexig\u00edvel o valor de R$ 253,00 e indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos no valor de R$ 10.000,00 por ter seu nome inserido no cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pela parte requerida por d\u00edvida que desconhece e sem pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente. O \u00f4nus da comprova\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cio jur\u00eddico celebrado com a parte autora era da parte requerida, mas esta n\u00e3o apresentou qualquer documento comprovando a contrata\u00e7\u00e3o, \u00f4nus que lhe competia, nos termos do artigo 373, II, do NCPC, cuja oportunidade legal, em sendo prova documental e substancial (art. 406 NCPC), seria junto \u00e0 resposta (art. 355 c.c. art. 434, ambos do NCPC), restando preclusa a oportunidade.A parte requerida apresentou telas de sistema no corpo da contesta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tendo for\u00e7a de contrato, j\u00e1 que fabricado unilateralmente pela requerida, o que n\u00e3o comprova a contrata\u00e7\u00e3o por parte da autora.Da mesma forma os documentos juntados pela requerida a fls. 38\/42 n\u00e3o demonstram a contrata\u00e7\u00e3o e mais traz em seu conte\u00fado que o produto n\u00e3o foi solicitado e trata-se de proposta fraudulenta (fls. 38).Portanto, o contrato \u00e9 inexistente, o d\u00e9bito \u00e9 inexig\u00edvel e a inscri\u00e7\u00e3o do nome da parte autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito foi indevida, o que lhe causou dano moral.No entanto, adoto a S\u00famula 385 do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"Da anota\u00e7\u00e3o irregular em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o cabe indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, quando preexistente leg\u00edtima inscri\u00e7\u00e3o, ressalvado o direito ao cancelamento.\".A parte autora possui outras negativa\u00e7\u00f5es em seu nome, inclusive preexistente a aqui discutida, conforme se depreende do documento juntado a fls. 35\/37.Nesse sentido, n\u00e3o se pode acolher a tese da parte autora de que teve seu nome ou seu cr\u00e9dito abalados com mais um registro nos cadastros restritivos, uma vez que sua imagem j\u00e1 estava maculada com as impontualidades anteriores. Cabia \u00e0 parte autora comprovar a insubsist\u00eancia das outras anota\u00e7\u00f5es a fim de justificar eventual repara\u00e7\u00e3o pelo ato da requerida e nada fez.Para os fins do artigo 489, \u00a7 1\u00ba, inciso IV, do Novo CPC, deixo assentado que as demais teses eventualmente n\u00e3o apreciadas n\u00e3o s\u00e3o capazes de infirmar a este Julgador conclus\u00e3o diferente \u00e0 acima estabelecida.C - DO DISPOSITIVOAnte o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados por CLAUDINEIA DOS SANTOS MACHADO em face de FINANCEIRA ITA\u00da CBD S.A, CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO, declaro inexistente o contrato indicado na inicial n. 000000244587796 e inexig\u00edvel o valor de R$ 253,00 e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fulcro no art. 487, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Como houve sucumb\u00eancia rec\u00edproca, j\u00e1 que parte autora e parte r\u00e9 foram em parte vitoriosas em suas pretens\u00f5es, as despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ser\u00e3o rec\u00edproca e proporcionalmente distribu\u00eddas e compensadas, consoante se depreende do artigo 86 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. E, diante da sucumb\u00eancia proporcional, a verba de uma anular\u00e1 a da outra de modo que n\u00e3o haver\u00e1 honor\u00e1rios e as custas somente ser\u00e3o reembolsadas se alguma parte antecipou mais despesas que a outra (RT 470\/248, 474\/212, RJTJESP 35\/156, RTJ 8\/245), ressalvados os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita concedidos \u00e0 parte autora. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos posto que exaurida a atividade jurisdicional cognitiva (NCPC 494).P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente em Parte a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1026748-90.2016.8.26.0196 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026748-90.2016.8.26.0196\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Claudineia dos Santos  Machado\nRequerido : Financeira Itau Cbd  S.a. - Credito,  Financiamento  e Investimento\nJusti\u00e7a Gratuita\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Humberto   Rocha\nA  -  DO  RELAT\u00d3RIO\nTrata-se  de  a\u00e7\u00e3o  declarat\u00f3ria  de  inexigibilidade  do  d\u00e9bito  cumulada  com  \ndanos  morais,  proposta  por  CLAUDINEIA  DOS  SANTOS  MACHADO  em  face  de  \nFINANCEIRA  ITA\u00da  CB D S.A,  CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E  INVESTIMENTO,  aduzindo,  \nem  s\u00edntese,  que  seu  nome  foi  incluso  no  cadastro  restritivo  de  cr\u00e9dito  pela  parte  requerida  por  \nd\u00edvida  que  desconhece  e  sem  ser  previamente  notificada.  A  parte  requerida  agiu  de  forma  irregular  \nao  inscrever  o  nome  da  parte  autora  em  cadastro  restritivo  de  cr\u00e9dito  por  d\u00edvida  inexistente.  Sofreu  \nabalo  moral.\nAssim, anela  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  do  contrato  n\u00ba \n000000244587796,  inexig\u00edvel  o  valor  de  R$  253,00  e  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  sofridos  no  \nvalor  de  R$  10.000,00.  \n\u00c0  causa  foi  dado  o  valor  de  R$  10.000,00.\nInstruiu  sua  inicial  com  os  documentos  de  fls.  07  \u201c usque\u201d  11.\nDevidamente  citada,  a  parte  requerida  ofereceu  contesta\u00e7\u00e3o  (fls.  17\/20),  \naduzindo  a  exist\u00eancia  de  v\u00ednculo  contratual  entre  as  partes,  a  boa  f\u00e9  na  resolu\u00e7\u00e3o  dos  problemas  e  \ninexist\u00eancia  de  danos  morais,  diante  da  S\u00famula  385  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a.  Pautou  pela  \nimproced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o.  Juntou  documentos  (fls.  21\/42).\nHouve  r\u00e9plica  a  fls.  45\/46.\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.  Decido.\nB  -  DA  MOTIVA\u00c7\u00c3O\nAs  quest\u00f5es  suscitadas  nestes  autos  constituem  mat\u00e9ria  a  desnecessitar  de  \nprodu\u00e7\u00e3o  de  provas  em  audi\u00eancia,  motivos  pelos  quais  se  conhece  diretamente  do  pedido  nos  \ntermos  do  artigo  355,  I,  do  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nA   parte  autora  anela  a  declara\u00e7\u00e3o  de  inexist\u00eancia  do  contrato  n\u00ba  \n000000244587796,  inexig\u00edvel  o  valor  de  R$  253,00  e  indeniza\u00e7\u00e3o  pelos  danos  morais  sofridos  no  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026748-90.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1627958. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 02\/02\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 48\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1026748-90.2016.8.26.0196 - lauda  2\nvalor\n de  R$  10.000,00  por  ter  seu  nome  inserido  no  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  pela  parte  \nrequerida  por  d\u00edvida  que  desconhece  e  sem  pr\u00e9via  notifica\u00e7\u00e3o.  \n  A  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  parcialmente  procedente.\n  O  \u00f4nus  da  comprova\u00e7\u00e3o  de  neg\u00f3cio  jur\u00eddico  celebrado  com  a  parte  autora  \nera  da  parte  requerida,  mas  esta  n\u00e3o  apresentou  qualquer  documento  comprovando  a  contrata\u00e7\u00e3o,  \n\u00f4nus  que  lhe  competia,  nos  termos  do  artigo  373,  II,  do  NCPC,  cuja  oportunidade  legal,  em  sendo  \nprova  documental  e  substancial  (art.  406  NCPC),  seria  junto  \u00e0  resposta  (art.  355  c.c.  art.  434,  \nambos  do  NCPC),  restando  preclusa  a  oportunidade.\nA  parte  requerida  apresentou  telas  de  sistema  no  corpo  da  contesta\u00e7\u00e3o,  \nn\u00e3o  tendo  for\u00e7a  de  contrato,  j\u00e1  que  fabricado  unilateralmente  pela  requerida,  o  que  n\u00e3o  comprova  a  \ncontrata\u00e7\u00e3o  por  parte  da  autora.\nDa  mesma  forma  os  documentos  juntados  pela  requerida  a  fls.  38\/42  n\u00e3o  \ndemonstram  a  contrata\u00e7\u00e3o  e  mais  traz  em  seu  conte\u00fado  que  o  produto  n\u00e3o  foi  solicitado  e  trata-se  \nde  proposta  fraudulenta  (fls.  38).\nPortanto,  o  contrato  \u00e9  inexistente,  o  d\u00e9bito  \u00e9  inexig\u00edvel  e  a  inscri\u00e7\u00e3o  do  \nnome  da  parte  autora  junto  aos  \u00f3rg\u00e3os  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito  foi  indevida,  o  que  lhe  causou  dano  \nmoral.\nNo entanto,  adoto  a  S\u00famula  385  do  E.  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:  \u201cDa  \nanota\u00e7\u00e3o  irregular  em  cadastro  de  prote\u00e7\u00e3o  ao  cr\u00e9dito,  n\u00e3o  cabe  indeniza\u00e7\u00e3o  por  dano  moral,  \nquando  preexistente  leg\u00edtima  inscri\u00e7\u00e3o,  ressalvado  o  direito  ao  cancelamento.\u201d.\nA  parte  autora  possui  outras  negativa\u00e7\u00f5es  em  seu  nome,  inclusive  \npreexistente  a  aqui  discutida,  conforme  se  depreende  do  documento  juntado  a  fls.  35\/37.\nNesse  sentido,  n\u00e3o  se  pode  acolher  a  tese  da  parte  autora  de  que  teve  seu  \nnome  ou  seu  cr\u00e9dito  abalados  com  mais  um  registro  nos  cadastros  restritivos,  uma  vez  que  sua  \nimagem  j\u00e1  estava  maculada  com  as  impontualidades  anteriores.  Cabia  \u00e0  parte  autora  comprovar  a  \ninsubsist\u00eancia  das  outras  anota\u00e7\u00f5es  a  fim  de  justificar  eventual  repara\u00e7\u00e3o  pelo  ato  da  requerida  e  \nnada  fez.\nPara os  fins  do  artigo  489,  \u00a7  1\u00ba,  inciso  IV,  do  Novo  CPC,  deixo  \nassentado  que  as  demais  teses  eventualmente  n\u00e3o  apreciadas  n\u00e3o  s\u00e3o  capazes  de  infirmar  a  \neste  Julgador  conclus\u00e3o  diferente  \u00e0  acima  estabelecida.\nC  -  DO  DISPOSITIVO\nAnte  o  exposto,  JULGO  PARCIALMENTE  PROCEDENTES  os  pedidos  \nformulados  por  CLAUDINEIA  DOS  SANTOS  MACHADO  em  face  de  FINANCEIRA  ITA\u00da  \nCBD  S.A,  CR\u00c9DITO,  FINANCIAMENTO  E  INVESTIMENTO,  declaro  inexistente  o  contrato  \nindicado  na  inicial  n.  000000244587796  e  inexig\u00edvel  o  valor  de  R$  253,00  e,  em  consequ\u00eancia,  \nJULGO  EXTINTO  O  PROCESSO,  com  resolu\u00e7\u00e3o  de  m\u00e9rito,  o  que  fa\u00e7o  com  fulcro  no  art.  487,  I,  \ndo  Novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026748-90.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1627958. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 02\/02\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 49\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAV.PRESIDENTE  VARGAS, 2650, Franca  - SP  - CEP  14402-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1026748-90.2016.8.26.0196 - lauda  3\nComo\n houve  sucumb\u00eancia  rec\u00edproca,  j\u00e1  que  parte  autora  e  parte  r\u00e9  foram  \nem  parte  vitoriosas  em  suas  pretens\u00f5es,  as  despesas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  ser\u00e3o  rec\u00edproca  e  \nproporcionalmente  distribu\u00eddas  e compensadas,  consoante  se  depreende  do  artigo  86  do  Novo  \nC\u00f3digo  de  Processo  Civil.  E,  diante  da  sucumb\u00eancia  proporcional,  a  verba  de  uma  anular\u00e1  a  da  \noutra  de  modo  que  n\u00e3o  haver\u00e1  honor\u00e1rios  e  as  custas  somente  ser\u00e3o  reembolsadas  se  alguma  parte  \nantecipou  mais  despesas  que  a  outra  (RT  470\/248,  474\/212,  RJTJESP  35\/156,  RTJ  8\/245),  \nressalvados  os  benef\u00edcios  da  assist\u00eancia  judici\u00e1ria  gratuita  concedidos  \u00e0  parte  autora.\n  Ap\u00f3s  o  tr\u00e2nsito  em  julgado,  anote-se  a  extin\u00e7\u00e3o  e  arquivem-se  os  autos  \nposto  que  exaurida  a  atividade  jurisdicional  cognitiva  (NCPC  494).\nP.R.I.  \nFranca , 01  de  fevereiro  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026748-90.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 1627958. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 02\/02\/2017 \u00e0s 17:24 . fls. 50"}},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 30\/01\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 31\/01\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2277 P\u00e1gina: 3297\/3305","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"Conclusos para Senten\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/01\/2017","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.17.70007876-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/01\/2017 13:51","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/01\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2017 Teor do ato: Sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados \u00e0s fls.17\/42, manifeste-se a requerente. Prazo: 10 dias. Advogados(s): Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB 23134\/SP), Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados \u00e0s fls.17\/42, manifeste-se a requerente. Prazo: 10 dias.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"08\/12\/2016","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WFAC.16.70169343-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 07\/12\/2016 15:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2016","descricao":"AR Positivo Juntado   Juntada de AR : AR550641822TJ Situa\u00e7\u00e3o : Cumprido Modelo : Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC Destinat\u00e1rio : Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento Dilig\u00eancia : 07\/11\/2016","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/11\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0700\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/11\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/11\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2238 P\u00e1gina: 2622\/2627","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/11\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0700\/2016 Teor do ato: 1. Cite-se (CPC, art. 238) via postal para, querendo, oferecer contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal de quinze dias \u00fateis (CPC, art. 335, caput do CPC), ciente de que a aus\u00eancia desta implicar\u00e1 na revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art 344 e 389, ambos do CPC). 2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, V). 3. Com a apresenta\u00e7\u00e3o oportuna e tempestiva de contesta\u00e7\u00e3o pelo r\u00e9u, com preliminares ou defesa indireta (art.337, 350 e 351 do CPC), d\u00ea-se vista \u00e0 parte autora para a r\u00e9plica. 4. Caso a parte r\u00e9 silencie, venham os autos conclusos para reconhecimento da revelia, se o caso (art. 344, com as exce\u00e7\u00f5es do art. 345, ambos do NCPC). 5. Para fiel cumprimento desta decis\u00e3o, faculto \u00e0 serventia a utiliza\u00e7\u00e3o do meio previsto no artigo 203, \u00a7 4\u00ba do CPC. 6. Ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o interlocut\u00f3ria de saneamento (art. 357, CPC) ou julgamento do processo no estado em que se encontra (art. 355, CPC).7. Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Int. Advogados(s): Josias Wellington Silveira (OAB 293832\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Carta Expedida    Processo Digital - Carta - Cita\u00e7\u00e3o - Rito Comum - Sem Audi\u00eancia - C\u00edvel - NOVO CPC","anexo":{"label":"Carta Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"31\/10\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    1. Cite-se (CPC, art. 238) via postal para, querendo, oferecer contesta\u00e7\u00e3o no prazo legal de quinze dias \u00fateis (CPC, art. 335, caput do CPC), ciente de que a aus\u00eancia desta implicar\u00e1 na revelia e presun\u00e7\u00e3o de veracidade da mat\u00e9ria f\u00e1tica apresentada na peti\u00e7\u00e3o inicial (art 344 e 389, ambos do CPC). 2. Diante das especificidades da causa e de modo a adequar o rito processual \u00e0s necessidades do conflito, deixo para momento oportuno a an\u00e1lise da conveni\u00eancia da audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o (CPC, art. 139, V). 3. Com a apresenta\u00e7\u00e3o oportuna e tempestiva de contesta\u00e7\u00e3o pelo r\u00e9u, com preliminares ou defesa indireta (art.337, 350 e 351 do CPC), d\u00ea-se vista \u00e0 parte autora para a r\u00e9plica. 4. Caso a parte r\u00e9 silencie, venham os autos conclusos para reconhecimento da revelia, se o caso (art. 344, com as exce\u00e7\u00f5es do art. 345, ambos do NCPC). 5. Para fiel cumprimento desta decis\u00e3o, faculto \u00e0 serventia a utiliza\u00e7\u00e3o do meio previsto no artigo 203, \u00a7 4\u00ba do CPC. 6. Ap\u00f3s, conclusos para decis\u00e3o interlocut\u00f3ria de saneamento (art. 357, CPC) ou julgamento do processo no estado em que se encontra (art. 355, CPC).7. Concedo \u00e0 parte autora os benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita. Anote-se. Int.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  FRANCA\nFORO  DE FRANCA\n3\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAv.Presidente   Vargas,   2650 ,   .   -   JD:   Petraglia\nCEP:   14402-000   -   Franca   -   SP\nTelefone:   (16)   3722-4499   -   E-mail:   Franca3cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026748-90.2016.8.26.0196  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1026748-90.2016.8.26.0196  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o  por Dano  Moral\nRequerente : Claudineia dos Santos  Machado\nRequerido : Financeira Itau Cbd  S.a. - Credito,  Financiamento  e Investimento\nJuiz(a) de  Direito:  Dr(a).  Humberto  Rocha\n            \n             \n1.  Cite-se  (CPC,  art.  238)  via  postal  para,  querendo,  oferecer  \ncontesta\u00e7\u00e3o   no  prazo  legal  de  quinze  dias  \u00fateis  (CPC,  art.  335,  caput  do  CPC),  ciente  de  \nque  a  aus\u00eancia  desta  implicar\u00e1  na  revelia  e  presun\u00e7\u00e3o  de  veracidade  da  mat\u00e9ria  f\u00e1tica  \napresentada  na  peti\u00e7\u00e3o  inicial  (art  344  e  389,  ambos  do  CPC).  \n  2. Diante  das  especificidades  da  causa  e  de  modo  a  adequar  o  rito  \nprocessual  \u00e0s  necessidades  do  conflito,  deixo  para  momento  oportuno  a  an\u00e1lise  da  \nconveni\u00eancia  da  audi\u00eancia  de  concilia\u00e7\u00e3o  (CPC,  art.  139,  V) .\n  3. Com  a  apresenta\u00e7\u00e3o  oportuna  e  tempestiva  de  contesta\u00e7\u00e3o  pelo  \nr\u00e9u,  com  preliminares  ou  defesa  indireta  (art.337,  350  e  351  do  CPC),  d\u00ea-se  vista  \u00e0  parte  \nautora  para  a  r\u00e9plica.\n        4. Caso  a  parte  r\u00e9  silencie,  venham  os  autos  conclusos  para  \nreconhecimento  da  revelia,  se  o  caso  (art.  344,  com  as  exce\u00e7\u00f5es  do  art.  345,  ambos  do  \nNCPC).  \n  5. Para  fiel  cumprimento  desta  decis\u00e3o,  faculto  \u00e0  serventia  a \nutiliza\u00e7\u00e3o  do  meio  previsto  no  artigo  203,  \u00a7  4\u00ba  do  CPC.\n     6.  Ap\u00f3s,  conclusos  para  decis\u00e3o  interlocut\u00f3ria  de  saneamento  (art.  \n357,  CPC)  ou  julgamento  do  processo  no  estado  em  que  se  encontra  (art.  355,  CPC).\n7.  Concedo  \u00e0  parte  autora  os  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita\n. Anote-se.\n  Int.\nFranca , 25  de  outubro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026748-90.2016.8.26.0196 e c\u00f3digo 135A730. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por HUMBERTO APARECIDO DA ROCHA, liberado nos autos em 31\/10\/2016 \u00e0s 09:57 . fls. 12"}},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"07\/12\/2016","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"30\/01\/2017","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"15\/02\/2017","tipo":"Embargos de Declara\u00e7\u00e3o"},{"data":"05\/04\/2017","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"10\/05\/2017","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"31\/07\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"},{"data":"09\/08\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2017","tipo":"Pedido de Expedi\u00e7\u00e3o de Guia de Levantamento"},{"data":"10\/10\/2017","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":48,"total_andamentos":48}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"654645281","codPublicacaoOrigem":"1123323524","dataDivulgacao":"Apr  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026748-90.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2320","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026748-90.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Claudineia dos Santos Machado - Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento - 1. Deixo de facultar vistas ao Embargado para manifesta\u00e7\u00e3o ao recurso de Embargos de Declara\u00e7\u00e3o, conforme disposto no artigo 1.023, \u00a7 2\u00ba do CPC, porque a presente decis\u00e3o n\u00e3o implicar\u00e1 em modifica\u00e7\u00e3o daquele decis\u00e3o, ora embargada. 2. Recebo os Embargos de Declara\u00e7\u00e3o de fls.55\/67 porque encontra-se preenchido o pressuposto da tempestividade, por\u00e9m n\u00e3o o da adequa\u00e7\u00e3o.\u00c9 que a admissibilidade dos embargos de declara\u00e7\u00e3o pressup\u00f5e obscuridade, omiss\u00e3o, eliminar contradi\u00e7\u00e3o ou corrigir erro material na decis\u00e3o atacada (arts. 1.020 do CPC), o que aqui n\u00e3o se observa.De outro lado, \u00e9 vedada a modifica\u00e7\u00e3o ou revis\u00e3o do \"decisum\" por esta via, j\u00e1 que o presente recurso tem car\u00e1ter meramente explicativo e n\u00e3o modificativo.Conquanto para esbo\u00e7ar inconformismo h\u00e1 o recurso pr\u00f3prio.J\u00e1 se decidiu: \"Os embargos declarat\u00f3rios n\u00e3o constituem recurso id\u00f4neo para corrigir os fundamentos da senten\u00e7a, os quais devem ser atacados por recurso pr\u00f3prio\" (TAMG, Ap. Civ. 217633-4\/95, Belo Horizonte, Rel. Juiz Eduardo Andrade, j. 26\/09\/96, DJ 27\/12\/96).Segundo Araken de Assis, \"o julgado padece de omiss\u00e3o quando o juiz deixa de apreciar quest\u00f5es relevantes para o julgamento, suscitadas pelas partes ou examin\u00e1veis de of\u00edcio\". Define que a obscuridade \"obsta a apreens\u00e3o do sentido real do provimento, no todo ou em parte, por seus destinat\u00e1rios\", enquanto que a contradi\u00e7\u00e3o \"decorre da exist\u00eancia de proposi\u00e7\u00f5es inconcili\u00e1veis entre si nos elementos do provimento e de um elemento em rela\u00e7\u00e3o ao outro\". Logo, por inadequa\u00e7\u00e3o, rejeitos os embargos declarat\u00f3rios e mantenho o \"decisum\" da forma como lan\u00e7ado. Int. - ADV: JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0200\/2017 PROCESSOS DIGITAIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HUMBERTO ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO AUGUSTO DOS SANTOS PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2907","paginaFinal":"2907","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"856970","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21419510","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Apr  3 2017 12:51:42:537PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroAntigo":"217633-4\/95","numeroUnificado":"1026748-90.2016.8.26.0196|217633-4\/95","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"661383581","codPublicacaoOrigem":"1129882408","dataDivulgacao":"Apr 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 13 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026748-90.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2327","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026748-90.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Claudineia dos Santos Machado - Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento - \u00c0s contrarraz\u00f5es. Prazo: 15 dias (art. 1010, \u00a7 1\u00ba do CPC).* - ADV: JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/ SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0223\/2017 PROCESSOS DIGITAIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HUMBERTO ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO AUGUSTO DOS SANTOS PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3204","paginaFinal":"3204","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"861336","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"21705218","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"67939","usuarioCadastro":"alessandra.sandoval","dataHoraCadastro":"Apr 12 2017 07:55:19:563AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"710567768","codPublicacaoOrigem":"1169963763","dataDivulgacao":"Jul  7 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 10 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026748-90.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2383","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1026748-90.2016.8.26.0196 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Franca - Apelante: Claudineia dos Santos Machado (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelada: Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento - Magistrado(a) Henrique Rodriguero Clavisio - Deram provimento em parte ao recurso. V. U. - DANOS MORAIS - INEXIST\u00caNCIA - ADO\u00c7\u00c3O DE TESES FIXADAS NO JULGAMENTO DO RESP N\u00ba 1.386.424-MG (REL. MIN. PAULO DE TARSO SANSEVERINO, REL. P\/AC\u00d3RD\u00c3O MIN. MARIA ISABEL GALLOTTI, J. 27\/04\/2016, STJ, SEGUNDA SE\u00c7\u00c3O), NA FORMA DO ART. 1036 DO CPC - INDENIZA\u00c7\u00c3O DESCABIDA - PREEXIST\u00caNCIA DE APONTAMENTOS LEG\u00cdTIMOS EM DESFAVOR DA PARTE AUTORA - S\u00daMULA 385 DO C. STJ - INDENIZA\u00c7\u00c3O INDEVIDA.SUCUMB\u00caNCIA REC\u00cdPROCA - HONOR\u00c1RIOS ADVOCAT\u00cdCIOS - COMPENSA\u00c7\u00c3O VEDADA PELA REGRA DO ART. 85, \u00a714 DO CPC - CONDENA\u00c7\u00c3O DE CADA PARTE A ARCAR COM 10% DO VALOR DA CAUSA (ART. 85, \u00a72) PARA CADA ADVOGADO DA OUTRA.RECURSO PROVIDO EM PARTE. ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www. stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 87,40 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Josias Wellington Silveira (OAB: 293832\/SP) - Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 306\/309","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 306\/309\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1859","paginaFinal":"1859","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"897575","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24045446","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul  7 2017 12:51:55:083AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026748-90.2016.8.26.0196|551\/2011|1.386.424-|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685448905","codPublicacaoOrigem":"1150525132","dataDivulgacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026748-90.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2355","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1026748-90.2016.8.26.0196 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Franca - Apelante: Claudineia dos Santos Machado (Justi\u00e7a Gratuita) - Apelada: Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento - Voto n\u00ba 26855 Vistos. 1. A r. senten\u00e7a de fls. 48\/50 julgou procedente em parte a a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade de d\u00e9bito cumulada com indenizat\u00f3ria, para declarar inexistente o contrato indicado na inicial n. 000000244587796 e inexig\u00edvel o valor de R$ 253,00 e, em consequ\u00eancia, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, com fulcro no art. 487, I, do CPC. Como houve sucumb\u00eancia rec\u00edproca, j\u00e1 que parte autora e parte r\u00e9 foram em parte vitoriosas em suas pretens\u00f5es, as despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ser\u00e3o rec\u00edproca e proporcionalmente distribu\u00eddas e compensadas, consoante se depreende do artigo 86 do CPC. E, diante da sucumb\u00eancia proporcional, a verba de uma anular\u00e1 a da outra de modo que n\u00e3o haver\u00e1 honor\u00e1rios e as custas somente ser\u00e3o reembolsadas se alguma parte antecipou mais despesas que a outra (RT 470\/248, 474\/212, RJTJESP 35\/156, RTJ 8\/245), ressalvados os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita concedidos \u00e0 parte autora. Apela a autora (fls. 62\/67) alertando para a inaplicabilidade da S\u00famula 385 do STJ ao caso, pois essa apenas se refere \u00e0s hip\u00f3teses em que a indeniza\u00e7\u00e3o \u00e9 pleiteada em face do \u00f3rg\u00e3o mantenedor do cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o sendo o caso dos autos. Requer a fixa\u00e7\u00e3o de indeniza\u00e7\u00e3o dada a caracteriza\u00e7\u00e3o do dano moral. Insurge-se tamb\u00e9m contra a compensa\u00e7\u00e3o de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, tal como fixado na r. senten\u00e7a, por violar a veda\u00e7\u00e3o trazida pelo art. 85, \u00a714 do CPC. Foram opostos embargos de declara\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 55\/57, que foram rejeitados \u00e0s fls. 58\/59. Recurso em ordem, recebido e com resposta (fls. 71\/77). \u00c9 o relat\u00f3rio. 2. O recurso ser\u00e1 julgado nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 549\/2011 do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicado no DJE em 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011, facultado \u00e0s partes e interessados manifesta\u00e7\u00e3o, em 5 dias, de eventual oposi\u00e7\u00e3o ao julgamento virtual. Int. - Magistrado(a) Henrique Rodriguero Clavisio - Advs: Josias Wellington Silveira (OAB: 293832\/SP) - Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 306\/309","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 9\u00ba Grupo - 18\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 306\/309\r\nDESPACHO","paginaInicial":"847","paginaFinal":"847","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"879288","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22894523","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 26 2017 01:26:45:553AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026748-90.2016.8.26.0196|551\/2011|000000244587796|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"615869752","codPublicacaoOrigem":"1082601920","dataDivulgacao":"Jan 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jan 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026748-90.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2277","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026748-90.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Claudineia dos Santos Machado - Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento - Sobre a contesta\u00e7\u00e3o e documentos apresentados \u00e0s fls.17\/42, manifeste-se a requerente. Prazo: 10 dias. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0018\/2017 PROCESSOS DIGITAIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HUMBERTO ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO AUGUSTO DOS SANTOS PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3303","paginaFinal":"3303","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"830858","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"19415591","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"804","usuarioCadastro":"dayane.ribeiro","dataHoraCadastro":"Jan 30 2017 08:17:04:733AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"679128307","codPublicacaoOrigem":"1144629469","dataDivulgacao":"May 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026748-90.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2348","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1026748-90.2016.8.26.0196; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Franca; Vara: 3\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum; N\u00ba origem: 1026748-90.2016.8.26.0196; Assunto: Banc\u00e1rios; Apelante: Claudineia dos Santos Machado (Justi\u00e7a Gratuita); Advogado: Josias Wellington Silveira (OAB: 293832\/SP); Apelada: Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento; Advogado: Paulo Roberto Joaquim dos Reis (OAB: 23134\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 11\/05\/2017","paginaInicial":"380","paginaFinal":"380","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"874512","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22556913","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"May 17 2017 12:22:38:943AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026748-90.2016.8.26.0196|551\/2011|1026748-90.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733702904","codPublicacaoOrigem":"1186189316","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026748-90.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026748-90.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Claudineia dos Santos Machado - Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento - Fls.88\/90: manifeste-se o credor. Prazo: 15 dias.* - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0536\/2017 PROCESSOS DIGITAIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HUMBERTO ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO AUGUSTO DOS SANTOS PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2970","paginaFinal":"2970","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"912571","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25283795","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 09:37:30:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"733702906","codPublicacaoOrigem":"1186189317","dataDivulgacao":"Aug 14 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026748-90.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2409","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026748-90.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Claudineia dos Santos Machado - Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento - Manifeste-se a parte autora quanto ao dep\u00f3sito feito pela parte r\u00e9 e pedido de extin\u00e7\u00e3o (e-fls. 88), no prazo legal (CPC, art. 218, \u00a7 3\u00ba).Int. - ADV: JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0536\/2017 PROCESSOS DIGITAIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HUMBERTO ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO AUGUSTO DOS SANTOS PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2970","paginaFinal":"2970","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"912571","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"25283795","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354801","usuarioCadastro":"caroline.andrade","dataHoraCadastro":"Aug 14 2017 09:37:30:057AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"750448929","codPublicacaoOrigem":"1197203939","dataDivulgacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  8 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026748-90.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2426","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026748-90.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Claudineia dos Santos Machado - Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento - Ante quita\u00e7\u00e3o do d\u00e9bito noticiada nos autos, julgo extinto o processo, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fundamento no art. 924, II, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil (Lei n\u00ba 13.105\/15). Com o tr\u00e2nsito em julgado: A) Comprove a parte requerida, no prazo de cinco (05) dias, o recolhimento da taxa judici\u00e1ria final (1% ao ser satisfeita a Execu\u00e7\u00e3o - Lei 11.608\/03, art.4\u00ba, III - guia DARE). N\u00e3o sendo comprovado nos autos, esta senten\u00e7a valer\u00e1 como of\u00edcio, com c\u00f3pia da peti\u00e7\u00e3o inicial, e encaminhada \u00e0 Procuradoria Geral do Estado de S\u00e3o Paulo (Rua Pamplona, 227, Jardim Paulista, 6\u00ba andar, S\u00e3o Paulo, Capital, CEP 01405-902) para inscri\u00e7\u00e3o na d\u00edvida ativa, salvo se concedido os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita; B) Como houve dep\u00f3sito de R$ 11.000,00 (fls. 90), bem acima da condena\u00e7\u00e3o em honor\u00e1rios sucumbenciais fixados em 10% sobre o valor da causa (V. Ac\u00f3rd\u00e3o - fls. 86), ou seja, em R$ 1.000,00 determino que: expe\u00e7a-se mandado de levantamento da quantia de R$ 1.000,00 em favor da parte credora (autora) e do valor remanescente em favor do devedor (r\u00e9u). C) Oportunamente, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquive-se os autos. P.R.I. - ADV: PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP), JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0604\/2017 PROCESSOS DIGITAIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HUMBERTO ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO AUGUSTO DOS SANTOS PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"3176","paginaFinal":"3176","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"922511","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26034279","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"567596","usuarioCadastro":"jhonatan.espindola","dataHoraCadastro":"Sep  6 2017 01:43:16:533AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"626552890","codPublicacaoOrigem":"1093518662","dataDivulgacao":"Feb 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 16 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026748-90.2016.8.26.0196","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2289","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"4","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"FRANCA","varaDescricao":"3\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026748-90.2016.8.26.0196 - Procedimento Comum - Indeniza\u00e7\u00e3o por Dano Moral - Claudineia dos Santos Machado - Financeira Itau Cbd S.a. - Credito, Financiamento e Investimento - A - DO RELAT\u00d3RIOTrata-se de a\u00e7\u00e3o declarat\u00f3ria de inexigibilidade do d\u00e9bito cumulada com danos morais, proposta por CLAUDINEIA DOS SANTOS MACHADO em face de FINANCEIRA ITA\u00da CBD S.A, CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO, aduzindo, em s\u00edntese, que seu nome foi incluso no cadastro restritivo de cr\u00e9dito pela parte requerida por d\u00edvida que desconhece e sem ser previamente notificada. A parte requerida agiu de forma irregular ao inscrever o nome da parte autora em cadastro restritivo de cr\u00e9dito por d\u00edvida inexistente. Sofreu abalo moral.Assim, anela a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do contrato n\u00ba 000000244587796, inexig\u00edvel o valor de R$ 253,00 e indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos no valor de R$ 10.000,00. \u00c0 causa foi dado o valor de R$ 10.000,00.Instruiu sua inicial com os documentos de fls. 07 \"usque\" 11.Devidamente citada, a parte requerida ofereceu contesta\u00e7\u00e3o (fls. 17\/20), aduzindo a exist\u00eancia de v\u00ednculo contratual entre as partes, a boa f\u00e9 na resolu\u00e7\u00e3o dos problemas e inexist\u00eancia de danos morais, diante da S\u00famula 385 do Superior Tribunal de Justi\u00e7a. Pautou pela improced\u00eancia da a\u00e7\u00e3o. Juntou documentos (fls. 21\/42).Houve r\u00e9plica a fls. 45\/46.\u00c9 o relat\u00f3rio. Decido.B - DA MOTIVA\u00c7\u00c3OAs quest\u00f5es suscitadas nestes autos constituem mat\u00e9ria a desnecessitar de produ\u00e7\u00e3o de provas em audi\u00eancia, motivos pelos quais se conhece diretamente do pedido nos termos do artigo 355, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.A parte autora anela a declara\u00e7\u00e3o de inexist\u00eancia do contrato n\u00ba 000000244587796, inexig\u00edvel o valor de R$ 253,00 e indeniza\u00e7\u00e3o pelos danos morais sofridos no valor de R$ 10.000,00 por ter seu nome inserido no cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito pela parte requerida por d\u00edvida que desconhece e sem pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 parcialmente procedente. O \u00f4nus da comprova\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cio jur\u00eddico celebrado com a parte autora era da parte requerida, mas esta n\u00e3o apresentou qualquer documento comprovando a contrata\u00e7\u00e3o, \u00f4nus que lhe competia, nos termos do artigo 373, II, do NCPC, cuja oportunidade legal, em sendo prova documental e substancial (art. 406 NCPC), seria junto \u00e0 resposta (art. 355 c.c. art. 434, ambos do NCPC), restando preclusa a oportunidade.A parte requerida apresentou telas de sistema no corpo da contesta\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tendo for\u00e7a de contrato, j\u00e1 que fabricado unilateralmente pela requerida, o que n\u00e3o comprova a contrata\u00e7\u00e3o por parte da autora.Da mesma forma os documentos juntados pela requerida a fls. 38\/42 n\u00e3o demonstram a contrata\u00e7\u00e3o e mais traz em seu conte\u00fado que o produto n\u00e3o foi solicitado e trata-se de proposta fraudulenta (fls. 38).Portanto, o contrato \u00e9 inexistente, o d\u00e9bito \u00e9 inexig\u00edvel e a inscri\u00e7\u00e3o do nome da parte autora junto aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito foi indevida, o que lhe causou dano moral.No entanto, adoto a S\u00famula 385 do E. Superior Tribunal de Justi\u00e7a: \"Da anota\u00e7\u00e3o irregular em cadastro de prote\u00e7\u00e3o ao cr\u00e9dito, n\u00e3o cabe indeniza\u00e7\u00e3o por dano moral, quando preexistente leg\u00edtima inscri\u00e7\u00e3o, ressalvado o direito ao cancelamento.\".A parte autora possui outras negativa\u00e7\u00f5es em seu nome, inclusive preexistente a aqui discutida, conforme se depreende do documento juntado a fls. 35\/37.Nesse sentido, n\u00e3o se pode acolher a tese da parte autora de que teve seu nome ou seu cr\u00e9dito abalados com mais um registro nos cadastros restritivos, uma vez que sua imagem j\u00e1 estava maculada com as impontualidades anteriores. Cabia \u00e0 parte autora comprovar a insubsist\u00eancia das outras anota\u00e7\u00f5es a fim de justificar eventual repara\u00e7\u00e3o pelo ato da requerida e nada fez.Para os fins do artigo 489, \u00a7 1\u00ba, inciso IV, do Novo CPC, deixo assentado que as demais teses eventualmente n\u00e3o apreciadas n\u00e3o s\u00e3o capazes de infirmar a este Julgador conclus\u00e3o diferente \u00e0 acima estabelecida.C - DO DISPOSITIVOAnte o exposto, JULGO PARCIALMENTE PROCEDENTES os pedidos formulados por CLAUDINEIA DOS SANTOS MACHADO em face de FINANCEIRA ITA\u00da CBD S.A, CR\u00c9DITO, FINANCIAMENTO E INVESTIMENTO, declaro inexistente o contrato indicado na inicial n. 000000244587796 e inexig\u00edvel o valor de R$ 253,00 e, em consequ\u00eancia, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o de m\u00e9rito, o que fa\u00e7o com fulcro no art. 487, I, do Novo C\u00f3digo de Processo Civil.Como houve sucumb\u00eancia rec\u00edproca, j\u00e1 que parte autora e parte r\u00e9 foram em parte vitoriosas em suas pretens\u00f5es, as despesas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios ser\u00e3o rec\u00edproca e proporcionalmente distribu\u00eddas e compensadas, consoante se depreende do artigo 86 do Novo C\u00f3digo de Processo Civil. E, diante da sucumb\u00eancia proporcional, a verba de uma anular\u00e1 a da outra de modo que n\u00e3o haver\u00e1 honor\u00e1rios e as custas somente ser\u00e3o reembolsadas se alguma parte antecipou mais despesas que a outra (RT 470\/248, 474\/212, RJTJESP 35\/156, RTJ 8\/245), ressalvados os benef\u00edcios da assist\u00eancia judici\u00e1ria gratuita concedidos \u00e0 parte autora. Ap\u00f3s o tr\u00e2nsito em julgado, anote-se a extin\u00e7\u00e3o e arquivem-se os autos posto que exaurida a atividade jurisdicional cognitiva (NCPC 494).P.R.I. - ADV: JOSIAS WELLINGTON SILVEIRA (OAB 293832\/SP), PAULO ROBERTO JOAQUIM DOS REIS (OAB 23134\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0075\/2017 PROCESSOS DIGITAIS\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 3\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO HUMBERTO ROCHA ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL RICARDO AUGUSTO DOS SANTOS PAULA EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"2833","paginaFinal":"2833","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"838024","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"19893442","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112534","usuarioCadastro":"felipe.marangao","dataHoraCadastro":"Feb 14 2017 10:55:47:417PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026748-90.2016.8.26.0196","numeroAntigo":"000000244587796","numeroUnificado":"1026748-90.2016.8.26.0196|000000244587796|000000244587796|000000244587796|470\/248|474\/212","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}