{"numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","processos":[{"processo":"1026243-05.2015.8.26.0562","classe":"Procedimento Comum","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Inadimplemento","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"02\/10\/2015 \u00e0s 16:21 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro de Santos","juiz":"Claudio Teixeira Villar","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 78.782,26","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a."},{"tipo":"Reqdo","nome":"Maersk Line"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Rubens Walter Machado Filho"},{"tipo":"Advogado","nome":"Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun"}],"andamentos":[{"data":"15\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0551\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 15\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 18\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"14\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0551\/2017 Teor do ato: Vistos.1. Em fase de cumprimento de senten\u00e7a. Anote-se.2. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de p. 555 como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito e nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA esta a\u00e7\u00e3o proposta por Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. contra Maersk Line.3. Ap\u00f3s o Tr\u00e2nsito em Julgado, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.P.R.I. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o    Vistos.1. Em fase de cumprimento de senten\u00e7a. Anote-se.2. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de p. 555 como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito e nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA esta a\u00e7\u00e3o proposta por Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. contra Maersk Line.3. Ap\u00f3s o Tr\u00e2nsito em Julgado, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.P.R.I.","anexo":{"label":"Extinta a Execu\u00e7\u00e3o\/Cumprimento da Senten\u00e7a pela Satisfa\u00e7\u00e3o da Obriga\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br      \n1026243-05.2015.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nTitular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  \nVILLAR .  Eu,  Mellen  Medeiros,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \nmat.  TJ  366.673-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1.  Em  fase  de  cumprimento  de  senten\u00e7a.  Anote-se.\n2.  Recebo  a  peti\u00e7\u00e3o  de  p.  555  como  aquiesc\u00eancia  com  a  satisfa\u00e7\u00e3o  do  cr\u00e9dito  e  nos  \ntermos  do  artigo  924,  inciso  II,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  JULGO  EXTINTA  esta  a\u00e7\u00e3o  \nproposta  por  Ita\u00fa  Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.  contra  Maersk  Line .\n3.  Ap\u00f3s  o  Tr\u00e2nsito  em  Julgado,  arquivem-se  os  autos,  observadas  as  formalidades  \nlegais.\nP.R.I.\nSantos , 13  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 1868ADC. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 13\/09\/2017 \u00e0s 20:56 . fls. 556"}},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/09\/2017","descricao":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70288549-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo Data: 13\/09\/2017 14:33","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0533\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 06\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0533\/2017 Teor do ato: Vistos.1. HOMOLOGO, para que possa produzir seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls. 547\/551 destes autos da Inadimplemento, proposta por Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. contra Maersk Line.2. Posto isso, com base no artigo 487, III, \"b\", do novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito.3. Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal, transitando em julgado a senten\u00e7a nesta data. 4. Diante do prazo acordado para pagamento, diga a autora, no prazo de 15 (quinze) dias, se o seu cr\u00e9dito restou satisfeito. P.R.I. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"04\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0530\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 05\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial    Vistos.1. HOMOLOGO, para que possa produzir seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls. 547\/551 destes autos da Inadimplemento, proposta por Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. contra Maersk Line.2. Posto isso, com base no artigo 487, III, \"b\", do novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito.3. Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal, transitando em julgado a senten\u00e7a nesta data. 4. Diante do prazo acordado para pagamento, diga a autora, no prazo de 15 (quinze) dias, se o seu cr\u00e9dito restou satisfeito. P.R.I.","anexo":{"label":"Homologada a Transa\u00e7\u00e3o de Acordo ExtraJudicial","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br      \n1026243-05.2015.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nC O NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nTitular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  \nVILLAR .  Eu,  Mellen  Medeiros,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  \nmat.  TJ  366.673-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1.  HOMOLOGO ,  para  que  possa  produzir  seus  jur\u00eddicos  e  legais  efeitos,  o  acordo  \nde  fls.  547\/551  destes  autos  da  Inadimplemento ,  proposta  por  Ita\u00fa  Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  \nCorporativas  S.a.  contra  Maersk  Line .\n2.  Posto  isso,  com  base  no  artigo  487,  III,  \"b\",  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  \nJULGO  EXTINTO  o  processo  com  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito.\n3.  Homologo  a  ren\u00fancia  ao  prazo  recursal,  transitando  em  julgado  a senten\u00e7a  \nnesta  data.  \n4. Diante  do  prazo  acordado  para  pagamento,  diga  a  autora,  no  prazo  de  15  \n(quinze)  dias,  se  o  seu  cr\u00e9dito  restou  satisfeito.  \nP.R.I.\nSantos , 01  de  setembro  de 2017 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 1811311. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 01\/09\/2017 \u00e0s 20:35 . fls. 552"}},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.17.70277167-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo Data: 01\/09\/2017 14:36","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0530\/2017 Teor do ato: Vistos.1 - Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2 - Os autos aguardar\u00e3o em Cart\u00f3rio eventual manifesta\u00e7\u00e3o do exequente, pelo prazo de trinta dias, ap\u00f3s o qu\u00ea, ausentes manifesta\u00e7\u00f5es, ser\u00e3o enviados ao arquivo.3 - No caso de ser dado in\u00edcio ao Cumprimento da Decis\u00e3o, alerto o vencedor de que a peti\u00e7\u00e3o inaugural dever\u00e1 ser cadastrada sob a forma de Incidente Processual - Cumprimento de Senten\u00e7a (156) ou Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a (157), conforme orienta\u00e7\u00e3o do Comunicado CG n\u00ba 1789\/2017 (DJE 02\/08\/2017 p. 20), para o qual todas as demais peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser dirigidas, sob pena de n\u00e3o serem conhecidas pelo ju\u00edzo.Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1 - Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2 - Os autos aguardar\u00e3o em Cart\u00f3rio eventual manifesta\u00e7\u00e3o do exequente, pelo prazo de trinta dias, ap\u00f3s o qu\u00ea, ausentes manifesta\u00e7\u00f5es, ser\u00e3o enviados ao arquivo.3 - No caso de ser dado in\u00edcio ao Cumprimento da Decis\u00e3o, alerto o vencedor de que a peti\u00e7\u00e3o inaugural dever\u00e1 ser cadastrada sob a forma de Incidente Processual - Cumprimento de Senten\u00e7a (156) ou Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a (157), conforme orienta\u00e7\u00e3o do Comunicado CG n\u00ba 1789\/2017 (DJE 02\/08\/2017 p. 20), para o qual todas as demais peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser dirigidas, sob pena de n\u00e3o serem conhecidas pelo ju\u00edzo.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144, Salas  16\/18,  Vila Nova  - CEP  11013-300,  Fone: (13) \n4009-3602,  Santos-SP - E-mail:  santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\n                  C O  N C L U  S \u00c3  O\nNesta  data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  \nTitular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  \nVILLAR.  Eu,  Marcio  Alves  Bezerra,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1 \u2013  Cumpra-se  o v.  ac\u00f3rd\u00e3o.  \n2  -  Os  autos  aguardar\u00e3o  em  Cart\u00f3rio  eventual  manifesta\u00e7\u00e3o  do  exequente,  pelo  \nprazo  de  trinta  dias,  ap\u00f3s  o  qu\u00ea,  ausentes  manifesta\u00e7\u00f5es,  ser\u00e3o  enviados  ao  arquivo.\n3  -  No  caso  de  ser  dado  in\u00edcio  ao  Cumprimento  da  Decis\u00e3o,  alerto  o  vencedor  de  \nque  a  peti\u00e7\u00e3o  inaugural  dever\u00e1  ser  cadastrada  sob  a  forma  de  Incidente  Processual  \u2013  Cumprimento  \nde  Senten\u00e7a  (156)  ou  Cumprimento  Provis\u00f3rio  de  Senten\u00e7a  (157),  conforme  orienta\u00e7\u00e3o  do  \nComunicado  CG  n\u00ba  1789\/2017  (DJE  02\/08\/2017  p.  20),   para  o  qual  todas  as  demais  peti\u00e7\u00f5es  \ndever\u00e3o  ser  dirigidas,  sob  pena  de  n\u00e3o  serem  conhecidas  pelo  ju\u00edzo.\nIntime-se.\nSantos , 31  de  agosto  de  2017 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 1800FAF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 31\/08\/2017 \u00e0s 16:34 . fls. 546"}},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a   Data do julgamento: 15\/03\/2017 Tr\u00e2nsito em julgado: Tipo de julgamento: Ac\u00f3rd\u00e3o Decis\u00e3o: Deram provimento ao recurso. V. U. Situa\u00e7\u00e3o do provimento: Provimento Relator: Heraldo de Oliveira","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/11\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/10\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70258664-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 25\/10\/2016 18:04","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/10\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0676\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/10\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/10\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0676\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia \u00e0 autora da apela\u00e7\u00e3o interposta Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia \u00e0 autora da apela\u00e7\u00e3o interposta","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"29\/09\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70231486-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 29\/09\/2016 12:08","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/09\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0619\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/09\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/09\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/09\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0619\/2016 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, caput, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil. A autora suportar\u00e1 as custas processuais j\u00e1 adiantadas e pagar\u00e1 ao patrono da r\u00e9 honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento) sobre o valor da causa, conforme artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do novo C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o    Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, caput, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil. A autora suportar\u00e1 as custas processuais j\u00e1 adiantadas e pagar\u00e1 ao patrono da r\u00e9 honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento) sobre o valor da causa, conforme artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do novo C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C.","anexo":{"label":"Julgada improcedente a a\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1026243-05.2015.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\n  VISTOS.\n  ITA\u00da SEGUROS  SOLU\u00c7\u00d5ES  CORPORATIVAS  S.A.  \najuizou  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  MAERSK  LINE ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \nmanteve  com  a  WAL  MART  BRASIL  LTDA  contrato  de  seguro  de  transporte  \ninternacional.  Aduz  que  a  segurada  informou  \u00e0  seguradora  a  aquisi\u00e7\u00e3o  e \nimporta\u00e7\u00e3o  de  um  lote  de  artigos  de  vestu\u00e1rio  masculino  e  feminino  provenientes  \nda  cidade  de  Shangai  (China)  com  destino  ao  porto  de  Santos  (Brasil),  carga  essa  \na   ser  transportada  pelo  navio  \u201cCap  San  Lorenzo\u201d,  da  armadora  r\u00e9.  Alega  que  \ndepois  de  desembarcada  a  carga  no  Brasil,  durante  a  opera\u00e7\u00e3o  de  armazenagem  \nno  terminal,  constatou-se  diferen\u00e7a  de  peso  a  menor,  viola\u00e7\u00e3o  do  cont\u00eainer  e \nmolhadura  das  mercadorias.  Aduz  que  foi  realizado  termo  de  vistoria  e  iniciado  o  \nprocesso  de  liquida\u00e7\u00e3o  do  sinistro,  tendo-se  conclu\u00eddo  pelo  preju\u00edzo  da  segurada  \nna  ordem  de  R$  78.782,26,  o  que  foi  pago  pela  autora.  Sustenta  que  o  dano  \nocorreu  enquanto  a  carga  estava  em  poder  da  r\u00e9,  porquanto  recebidas  sem  \nressalvas.  Alega  que  com  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  sub-rogou-se  nos  direitos  \nda  segurada.  Apregoa  que  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  resultado  residente  no  contrato  de  \ntransporte  n\u00e3o  foi  cumprida  a  contento  e,  por  isso,  pede  reembolso  daquilo  que  \nhouve  de  pagar  \u00e0  segurada.  Pede  a  proced\u00eancia  do  pedido  para  condenar  a  r\u00e9  ao  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo C54ED2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 05\/09\/2016 \u00e0s 20:03 . fls. 447\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1026243-05.2015.8.26.0562 - lauda  2\npagamento\n de  indeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  78.782,26,  mais  as  verbas  de  \nsucumb\u00eancia.\n  Emenda \u00e0  inicial  \u00e0s  p.  103\/109.\n  Em contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  diz  que  a  autora  n\u00e3o  traduziu  \ncorretamente  os  documentos  que  instruem  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Prejudicialmente  ao  \nm\u00e9rito,  invoca  a  ocorr\u00eancia  da  decad\u00eancia  e  tamb\u00e9m  da  prescri\u00e7\u00e3o.  No  m\u00e9rito,  \nalega  que  n\u00e3o  h\u00e1  prova  dos  danos  e  da  responsabilidade  do  transportador,  que  a  \nvistoria  fora  realizada  em  local  inadequado  e  sem  a  presen\u00e7a  dos  interessados.  \nAssevera,  ainda,  que  o  contrato  de  transporte  imp\u00f5e  limita\u00e7\u00e3o  de  responsabilidade  \ne   que  o  valor  pleiteado  \u00e9  superior  ao  eventualmente  devido  se  acolhido  o \nresultado  da  vistoria.  Pugna  pela  improced\u00eancia  (p.  133\/158).\n  R\u00e9plica \u00e0s  p.  193\/217,  pela  rejei\u00e7\u00e3o  das  mat\u00e9rias  \narguidas  e  insistindo  na  proced\u00eancia.\n  Sobreveio a  senten\u00e7a  de  p.  226\/228,  que  pronunciou  a  \nprescri\u00e7\u00e3o,  conclus\u00e3o  anulada  pela  Superior  Inst\u00e2ncia  no  venerando  ac\u00f3rd\u00e3o  de  p.  \n299\/303.\n  \u00c9 o  relat\u00f3rio.\n  Fundamento e  DECIDO.\n  Rejeito a  argui\u00e7\u00e3o  da  prescri\u00e7\u00e3o.\n  Depois da  oportunidade  dada  pela  Superior  Inst\u00e2ncia,  a  \nautora  instruiu  o  processo  com  o  protesto  interruptivo  de  prescri\u00e7\u00e3o  (p.  311\/428),  \nexpediente  aforado  antes  do  t\u00e9rmino  do  prazo  fatal.  \n  Logo, teve  o  cond\u00e3o,  por  isso,  de  interromper  a \ncontagem  na  forma  do  artigo  202,  caput,  inciso  II,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  \nCivil.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo C54ED2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 05\/09\/2016 \u00e0s 20:03 . fls. 448\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1026243-05.2015.8.26.0562 - lauda  3\n \nNem se  diga  que  a  validade  da  interrup\u00e7\u00e3o  foi  \nprejudicada  pela  realiza\u00e7\u00e3o  da  cita\u00e7\u00e3o  somente  depois  do  prazo  previsto  em  lei,  \npois ,  embora  n\u00e3o  tenha  havido  culpa  do  servi\u00e7o  judici\u00e1rio,  tamb\u00e9m  n\u00e3o  se  nota  \ninc\u00faria  da  autora  no  andamento  daquele  processo  a  fazer  concluir  que  a  demora  \u00e9  \na  si  atribu\u00edvel.\n  Portanto, de  prescri\u00e7\u00e3o  n\u00e3o  se  trata.\n  A argui\u00e7\u00e3o  de  decad\u00eancia,  por  sua  vez,  apesar  de  ser  \nmat\u00e9ria  prejudicial  de  m\u00e9rito  com  aferi\u00e7\u00e3o  aut\u00f4noma,  no  caso  concreto  mostra-se  \nimbricada  com  quest\u00e3o  muito  particular  do  m\u00e9rito  propriamente  dito,  que  \u00e9 a \nocorr\u00eancia  ou  n\u00e3o  da  ressalva  no  ato  do  desembarque,  raz\u00e3o  pela  qual  postergo  a  \naprecia\u00e7\u00e3o  da  mat\u00e9ria.\n  De mais  a  mais,  n\u00e3o  se  vislumbra  risco  com  tal  \nprovid\u00eancia,  pois  a  a\u00e7\u00e3o  ser\u00e1  julgada  a  favor  da  parte  em  favor  de  quem  \naproveitaria  o  reconhecimento  de  referida  extin\u00e7\u00e3o  de  direito,  vigorando  o \nprinc\u00edpio  da  primazia  do  julgamento  de  m\u00e9rito  (artigo  488  do  novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil).\n  Superado isso,  julgo  antecipadamente  o  pedido,  nos  \ntermos  do  artigo  355,  inciso  I,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  pois  n\u00e3o  ser\u00e1  \nnecess\u00e1rio  produzir  outras  provas.\n  Saliente-se que  as  partes  foram  questionadas  a \nrespeito  da  dila\u00e7\u00e3o,  mas  n\u00e3o  manifestaram  interesse  (p.  441\/443  e  444\/445).\n  O pedido  \u00e9  improcedente.\n  N\u00e3o restou  comprovada  a  responsabilidade  da \ntransportadora  r\u00e9  pela  ocorr\u00eancia  das  avarias  que  ensejaram  o pagamento  de  \nindeniza\u00e7\u00e3o.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo C54ED2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 05\/09\/2016 \u00e0s 20:03 . fls. 449\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1026243-05.2015.8.26.0562 - lauda  4\n \nLogo, se  n\u00e3o  comprovada  a  culpa,  n\u00e3o  h\u00e1  como  \nresponsabilizar  a  r\u00e9  por  preju\u00edzo  qualquer.\n  A atraca\u00e7\u00e3o  do  navio  deu-se  em  20\/02\/2014  e,  pelo  \nque  consta,  a  descarga  da  mercadoria  ocorreu  em  22\/02\/2014,  ocasi\u00e3o  em  que,  \nde  fato,  foram  anotadas  algumas  irregularidades  no  cont\u00eainer  (p.  71).  \n  Ocorre que  a  anota\u00e7\u00e3o  no  documento  de  p.  70  indica  \nque  o  cont\u00eainer  estava  \u201cdevidamente  lacrado\u201d ,  e  que  a  avaria  atingiu  132  \n(cento  e  trinta  e  duas)  caixas  por  molhadura,  fato  que  pressup\u00f5e  a  abertura  do  \ncont\u00eainer.\n  Nessa ocasi\u00e3o  de  abertura  n\u00e3o  consta  tenha  havido  \npresen\u00e7a  da  transportadora.\n  Nem se  diga  que  essa  aus\u00eancia  deve  ser  suportada  \npela  transportadora  porque  a  ocasi\u00e3o  para  a  qual  ela  foi  convidada  n\u00e3o  foi  a  de  \nabertura  do  cont\u00eainer,  mas  sim  de  vistoria  da  carga,  consistente  em  caixas  de  \npapel\u00e3o  alocadas  sobre  \u201cpallets\u201d  de  madeira  (p.  87).\n  Ali\u00e1s, no  pr\u00f3prio  laudo  de  p.  76  consta  que  \u201cna  ocasi\u00e3o  \nde  nossa  vistoria  o  cont\u00eainer  n\u00e3o  estava  mais  no  local\u201d.\n  Ora, sem  o  cont\u00eainer  no  local,  e  sem  a  abertura  do  \ncofre  de  carga  em  ocasi\u00e3o  isenta,  n\u00e3o  h\u00e1  como  afirmar  com  a  necess\u00e1ria  certeza  \nque  a  avaria  se  deu  durante  transporte  mar\u00edtimo,  ou  durante  ocasi\u00e3o  em  que  o  \ncont\u00eainer  estivesse  sob  a  guarda  da  transportadora.\n  Basta pensar  que  a  molhadura  que  deu  azo  \u00e0 \ncaracteriza\u00e7\u00e3o  da  avaria  pode  haver  ocorrido  em  qualquer  etapa  desde  a \ndescarga,  transporte  rodovi\u00e1rio,  abertura,  acondicionamento,  por  uma  simples  \nchuva,  enfim,  circunst\u00e2ncias  inopon\u00edveis  ao  transportador  mar\u00edtimo.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo C54ED2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 05\/09\/2016 \u00e0s 20:03 . fls. 450\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1026243-05.2015.8.26.0562 - lauda  5\nEm\n suma,  por  um  lado  ou  por  outro,  n\u00e3o  h\u00e1  a \nnecess\u00e1ria  certeza  na  imputa\u00e7\u00e3o  feita  ao  transportador.\nAssim,  n\u00e3o  pode  a  seguradora  simplesmente  eleger  um  \nculpado  para  ter  de  volta  aquilo  que  pagou  a  seu  cliente,  mormente  porque  a  \nliquida\u00e7\u00e3o  do  sinistro  \u00e9  risco  do  neg\u00f3cio  que  pratica  e  pelo  qual  \u00e9  remunerada.  \n  Por fim,  acrescente-se  que  o  causador  do  dano  deve  \nreembolsar  aquilo  que  decorrente  de  seu  ato  lesivo,  o  que  n\u00e3o  necessariamente  \ncorresponde  ao  que  o  segurador  suportou,  muitas  vezes  por  conveni\u00eancia  \ncomercial  junto  de  seu  contratante.  \n  Ante o  exposto,  JULGO  IMPROCEDENTE  o  pedido,  \ncom  fundamento  no  artigo  487,  caput,  inciso  I,  do  novo  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n  A autora  suportar\u00e1  as  custas  processuais  j\u00e1  adiantadas  \ne  pagar\u00e1  ao  patrono  da  r\u00e9  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  fixo  em  20%  (vinte  por  \ncento)  sobre  o valor  da  causa,  conforme  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  novo  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil.\n  P. R.  I.  C.\nSantos , 05  de  setembro  de 2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo C54ED2. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 05\/09\/2016 \u00e0s 20:03 . fls. 451"}},{"data":"05\/09\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70203022-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 30\/08\/2016 19:31","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/08\/2016","descricao":"Especifica\u00e7\u00e3o de Provas Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70197946-7 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Indica\u00e7\u00e3o de Provas Data: 25\/08\/2016 14:39","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/08\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0575\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/08\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/08\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/08\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0575\/2016 Teor do ato: Vistos.1) Digam as partes se pretendem produzir outras provas, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia.2) Informem, ainda, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.1) Digam as partes se pretendem produzir outras provas, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia.2) Informem, ainda, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nCO NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  \nAssistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1)   Digam   as   partes   se   pretendem   produzir   outras   provas,   especificando-as   e  \njustificando   a   pertin\u00eancia.\n2)   Informem,   ainda,   se   t\u00eam   interesse   na   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nSantos , 18  de  agosto  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo BDC378. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 18\/08\/2016 \u00e0s 16:15 . fls. 439"}},{"data":"18\/08\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/08\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70189567-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/08\/2016 17:21","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0501\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0501\/2016 Teor do ato: Ci\u00eancia ao r\u00e9u sobre os documentos de fls. 311\/428. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/07\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao r\u00e9u sobre os documentos de fls. 311\/428.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70162354-9 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 20\/07\/2016 17:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"20\/07\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0482\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 20\/07\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 21\/07\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0482\/2016 Teor do ato: Vistos.Concedo o prazo de 10 (dez) dias para que a autora cumpra o disposto no v. ac\u00f3rd\u00e3o de p. 299\/303, instruindo o feito com o processado no protesto interruptivo de prescri\u00e7\u00e3o.Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.Concedo o prazo de 10 (dez) dias para que a autora cumpra o disposto no v. ac\u00f3rd\u00e3o de p. 299\/303, instruindo o feito com o processado no protesto interruptivo de prescri\u00e7\u00e3o.Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Comum - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nCO NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  \nAssistente  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nConcedo   o   prazo   de   10   (dez)   dias   para   que   a   autora   cumpra   o   disposto   no   v.  \nac\u00f3rd\u00e3o   de   p.   299\/303,   instruindo   o   feito   com   o   processado   no   protesto   interruptivo   de   prescri\u00e7\u00e3o.\nIntime-se.\nSantos , 18  de  julho  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo AFD58A. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 18\/07\/2016 \u00e0s 16:12 . fls. 308"}},{"data":"18\/07\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/07\/2016","descricao":"Of\u00edcio Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2016","descricao":"Recebidos os Autos do Tribunal de Justi\u00e7a","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Remetidos os Autos para o Tribunal de Justi\u00e7a\/Col\u00e9gio Recursal - Processo Digital","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"28\/03\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es do Recurso Adesivo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70060793-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es do Recurso Adesivo Data: 28\/03\/2016 11:16","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/03\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0087\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 10\/03\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 11\/03\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2073 P\u00e1gina: 918","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/03\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0087\/2016 Teor do ato: Vistos. 1) Recebo o Recurso Adesivo. 2) \u00c0s contrarraz\u00f5es. 3) Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo.. Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Recebo o Recurso Adesivo. 2) \u00c0s contrarraz\u00f5es. 3) Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo.. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nCO NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Mellen  F\u00e1tima  da  Costa  Medeiros,  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  366.673-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1)   Recebo   o   Recurso   Adesivo.\n2) \u00c0s  contrarraz\u00f5es.  \n3)  Ap\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \ncom  as  homenagens  deste  Ju\u00edzo.\n.\nIntime-se.\nSantos , 08  de  mar\u00e7o  de  2016 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 815A4C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 08\/03\/2016 \u00e0s 17:51 . fls. 284"}},{"data":"08\/03\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Recurso Adesivo Juntado   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70045030-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es do Recurso Adesivo Data: 07\/03\/2016 18:14","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/03\/2016","descricao":"Contrarraz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70045015-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 07\/03\/2016 18:07","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0045\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 18\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 19\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2058 P\u00e1gina: 801","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/02\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0045\/2016 Teor do ato: Vistos. 1. Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta nos efeitos suspensivo e devolutivo. 2. Ao apelado, para contrarraz\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo. Intime-se. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/02\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1. Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta nos efeitos suspensivo e devolutivo. 2. Ao apelado, para contrarraz\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562  - p.  1\nC\n O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm  15  de  fevereiro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao    MM.  Juiz  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  \nClaudio   Teixeira   Villar .\nDou f\u00e9.\n             Angela  O.  Manzano\n                                         Matr.  817147\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1. Recebo  a  apela\u00e7\u00e3o  interposta   nos  efeitos  suspensivo  e  devolutivo.\n2.  Ao  apelado,  para  contrarraz\u00f5es.\n3.  Ap\u00f3s,  subam  os  autos  ao  Egr\u00e9gio  Tribunal  de  Justi\u00e7a  do  Estado  de  S\u00e3o  Paulo,  \ncom  as  homenagens  deste  Ju\u00edzo.\nIntime-se.\nSantos , 15  de  fevereiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME  IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 7A342D. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 16\/02\/2016 \u00e0s 16:14 . fls. 251"}},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"15\/02\/2016","descricao":"Apela\u00e7\u00e3o\/Raz\u00f5es Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70025418-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o Data: 15\/02\/2016 15:19","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0012\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0012\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/02\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0012\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/02\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 02\/02\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0012\/2016 Teor do ato: Vistos. 1. Fls. 229: senten\u00e7a a fls. 226\/118. 2. No mais, aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado de referida senten\u00e7a. Int. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0012\/2016 Teor do ato: Valor do Preparo Corrigido: R$ 3.214,95. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/01\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0012\/2016 Teor do ato: Ante o exposto, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, por pronunciar a prescri\u00e7\u00e3o. A autora suportar\u00e1 as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 2.000,00 (dois mil reais), nos termos do artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1. Fls. 229: senten\u00e7a a fls. 226\/118. 2. No mais, aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado de referida senten\u00e7a. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144 ,   Salas  16\/18  -   Vila  Nova\nCEP:   11013-300  -   Santos  -   SP\nTelefone:   (13)  4009-3602  -  E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562  - p.  1\nC\n O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm 18  de  janeiro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao    MM.  Juiz  de  Direito  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  Santos,  Dr.  \n  Claudio   Teixeira   Villar .\nDou  f\u00e9.\n         Angela  O.  Manzano\n                                               Matr.  817147\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1.  Fls.  229:  senten\u00e7a  a  fls.  226\/118.\n2.  No  mais,  aguarde-se  o tr\u00e2nsito  em julgado  de referida  senten\u00e7a.\nInt.\nSantos , 18  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 731117. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 18\/01\/2016 \u00e0s 14:58 . fls. 232"}},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Valor do Preparo Corrigido: R$ 3.214,95.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Realizado c\u00e1lculo de custas","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Senten\u00e7a Registrada","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/01\/2016","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.16.70004431-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 18\/01\/2016 09:47","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/01\/2016","descricao":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa    Ante o exposto, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, por pronunciar a prescri\u00e7\u00e3o. A autora suportar\u00e1 as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 2.000,00 (dois mil reais), nos termos do artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C.","anexo":{"label":"Declarada Decad\u00eancia ou Prescri\u00e7\u00e3o - Senten\u00e7a Completa","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1026243-05.2015.8.26.0562 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562\nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\n  VISTOS.\n  ITA\u00da SEGUROS  SOLU\u00c7\u00d5ES  CORPORATIVAS  S.A.  \najuizou  a\u00e7\u00e3o  regressiva  contra  MAERSK  LINE ,  alegando,  em  s\u00edntese,  que  \nmanteve  com  a  WAL  MART  BRASIL  LTDA  contrato  de  seguro  de  transporte  \ninternacional.  Aduz  que  a  segurada  informou  \u00e0  seguradora  a  aquisi\u00e7\u00e3o  e \nimporta\u00e7\u00e3o  de  um  lote  de  artigos  de  vestu\u00e1rio  masculino  e  feminino  provenientes  \nda  cidade  de  Shangai  (China)  com  destino  ao  porto  de  Santos  (Brasil),  carga  essa  \na   ser  transportada  pelo  navio  \u201cCap  San  Lorenzo\u201d,  da  armadora  r\u00e9.  Alega  que  \ndepois  de  desembarcada  a  carga  no  Brasil,  durante  a  opera\u00e7\u00e3o  de  armazenagem  \nno  terminal,  constatou-se  diferen\u00e7a  de  peso  a  menor,  viola\u00e7\u00e3o  do  cont\u00eainer  e \nmolhadura  das  mercadorias.  Aduz  que  foi  realizado  termo  de  vistoria  e  iniciado  o  \nprocesso  de  liquida\u00e7\u00e3o  do  sinistro,  tendo-se  conclu\u00eddo  pelo  preju\u00edzo  da  segurada  \nna  ordem  de  R$  78.782,26,  o  que  foi  pago  pela  autora.  Sustenta  que  o  dano  \nocorreu  enquanto  a  carga  estava  em  poder  da  r\u00e9,  porquanto  recebidas  sem  \nressalvas.  Alega  que  com  o  pagamento  da  indeniza\u00e7\u00e3o,  sub-rogou-se  nos  direitos  \nda  segurada.  Apregoa  que  a  obriga\u00e7\u00e3o  de  resultado  residente  no  contrato  de  \ntransporte  n\u00e3o  foi  cumprida  a  contento  e,  por  isso,  pede  reembolso  daquilo  que  \nhouve  de  pagar  \u00e0  segurada.  Pede  a  proced\u00eancia  do  pedido  para  condenar  a  r\u00e9  ao  \npagamento  de  indeniza\u00e7\u00e3o  no  valor  de  R$  78.782,26,  mais  as  verbas  de  \nsucumb\u00eancia.\n  Emenda \u00e0  inicial  \u00e0s  p.  103\/109.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 71EFCE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 12\/01\/2016 \u00e0s 13:44 . fls. 226\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1026243-05.2015.8.26.0562 - lauda  2\n \nEm contesta\u00e7\u00e3o,  a  r\u00e9  diz  que  a  autora  n\u00e3o  traduziu  \ncorretamente  os  documentos  que  instruem  a  peti\u00e7\u00e3o  inicial.  Prejudicialmente  ao  \nm\u00e9rito,  invoca  a  ocorr\u00eancia  da  decad\u00eancia  e  tamb\u00e9m  da  prescri\u00e7\u00e3o.  No  m\u00e9rito,  \nalega  que  n\u00e3o  h\u00e1  prova  dos  danos  e  da  responsabilidade  do  transportador,  que  a  \nvistoria  fora  realizada  em  local  inadequado  e  sem  a  presen\u00e7a  dos  interessados.  \nAssevera,  ainda,  que  o  contrato  de  transporte  imp\u00f5e  limita\u00e7\u00e3o  de  responsabilidade  \ne   que  o  valor  pleiteado  \u00e9  superior  ao  eventualmente  devido  se  acolhido  o \nresultado  da  vistoria.  Pugna  pela  improced\u00eancia  (p.  133\/158).\n  R\u00e9plica \u00e0s  p.  193\/217,  pela  rejei\u00e7\u00e3o  das  mat\u00e9rias  \narguidas  e  insistindo  na  proced\u00eancia.\n  \u00c9 o  relat\u00f3rio.\n  Fundamento e  DECIDO.\n  Acolho a  argui\u00e7\u00e3o  de  prescri\u00e7\u00e3o.\n  \u00c9 certo  que  o  prazo  aplic\u00e1vel  \u00e0  seguradora  sub-rogada  \n\u00e9  o  mesmo  que  socorre  \u00e0  segurada,  vale  dizer,  o  de  um  ano  previsto  no  artigo  8\u00ba,  \ncaput,  do  Decreto-Lei  n\u00ba  116\/67.\n  Assim, sinistro  havido  em  carga  desembarcada  em  \n22\/02\/2014  (p.  05)  autorizava  o  exerc\u00edcio  da  pretens\u00e3o  at\u00e9  23\/02\/2015.\n  Esta a\u00e7\u00e3o,  todavia,  foi  ajuizada  apenas  em  02\/10\/2015,  \nisto  \u00e9,  quase  oito  meses  depois  de  escoado  o  prazo.\n  Em seu  favor,  a  autora  alega  que  manejou  protesto  \ninterruptivo  de  prescri\u00e7\u00e3o,  o  que  faria  desta  a\u00e7\u00e3o  tempestiva.  Entretanto,  n\u00e3o  fez  \nprova  disso,  deixando  de  instruir  o  feito  com  c\u00f3pia  daquela  cautelar.\n  A esse  respeito,  conv\u00e9m  assinalar  que  o  documento  de  \np.  202  \u00e9  simples  c\u00f3pia  de  consulta  processual,  sendo  certo  que,  apesar  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 71EFCE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 12\/01\/2016 \u00e0s 13:44 . fls. 227\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRUA  BITTENCOURT,  144, Santos  - SP  - CEP  11013-300\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1026243-05.2015.8.26.0562 - lauda  3\ncoincid\u00eancia\n do  nome  das  partes,  n\u00e3o  se  sabe  se  a  rela\u00e7\u00e3o  jur\u00eddica  l\u00e1  tratada  \u00e9  a  \nmesma  que  enseja  esta  pretens\u00e3o  (s\u00e3o  diversas  as  demandas  entre  as  mesmas  \npartes).\n  Tamb\u00e9m n\u00e3o  se  diga  que  a  r\u00e9  tinha  ci\u00eancia  do  \nprotesto,  pois  a  prova  da  interrup\u00e7\u00e3o  da  prescri\u00e7\u00e3o  deve  ser  feita  para  aquele  que  \ntem  a  incumb\u00eancia  de  pronunci\u00e1-la  ou  n\u00e3o,  isto  \u00e9,  o  julgador.\n  Logo, n\u00e3o  pode  o  julgador  dar  por  inocorrente  a \nprescri\u00e7\u00e3o  somente  porque  a  autora,  parte  interessada,  assim  alegou  sem  nada  \ndemonstrar.\n  Como o  protesto  \u00e9  medida  excepcional,  sua  ocorr\u00eancia  \ndeve  ser  provada  de  forma  id\u00f4nea,  sem  o  que  o  prazo  a  ser  contado  \u00e9  o  ordin\u00e1rio,  \nsem  interrup\u00e7\u00f5es.\n  Passado o  prazo  para  exerc\u00edcio  da  pretens\u00e3o,  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  \ninadmiss\u00edvel,  ensejando  a  extin\u00e7\u00e3o  do  processo.\nAnte  o  exposto,  JULGO  EXTINTO  O  PROCESSO , \ncom  resolu\u00e7\u00e3o  do  m\u00e9rito,  com  fundamento  no  artigo  269,  inciso  IV,  do  C\u00f3digo  de  \nProcesso  Civil,  por  pronunciar  a  prescri\u00e7\u00e3o.\n  A autora  suportar\u00e1  as  custas  processuais  e  honor\u00e1rios  \nadvocat\u00edcios  que  fixo  em  R$  2.000,00  (dois  mil  reais),  nos  termos  do  artigo  20,  \u00a7  \n4\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\n  P. R.  I.  C.\nSantos , 11  de  janeiro  de  2016 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 71EFCE. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 12\/01\/2016 \u00e0s 13:44 . fls. 228"}},{"data":"11\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/01\/2016","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 21\/01\/2016 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/01\/2016","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70248747-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 17\/12\/2015 10:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0512\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 11\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70239793-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 07\/12\/2015 14:40","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0512\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) Digam as partes se pretendem produzir outras provas, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia. 2) Informem, ainda, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1) Digam as partes se pretendem produzir outras provas, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia. 2) Informem, ainda, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144 ,   Salas  16\/18  -   Vila  Nova\nCEP:   11013-300  -   Santos  -   SP\nTelefone:   (13)  4009-3602  -  E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nCO NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  \nC\u00edvel  de  Santos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  \nNeves  Amorim,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1)   Digam   as   partes   se   pretendem   produzir   outras   provas,   especificando-as   e  \njustificando   a   pertin\u00eancia.\n2)   Informem,   ainda,   se   t\u00eam   interesse   na   designa\u00e7\u00e3o   de   audi\u00eancia   de   concilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nSantos , 07  de  dezembro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 6C0C2C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 07\/12\/2015 \u00e0s 17:11 . fls. 218"}},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/12\/2015","descricao":"R\u00e9plica Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70239228-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o Data: 06\/12\/2015 12:53","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/12\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0493\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 03\/12\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/12\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0493\/2015 Teor do ato: Ci\u00eancia ao autor da contesta\u00e7\u00e3o apresentada Advogados(s): Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB 184716\/SP), Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Ci\u00eancia ao autor da contesta\u00e7\u00e3o apresentada","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"01\/12\/2015","descricao":"Contesta\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70234049-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Contesta\u00e7\u00e3o Data: 30\/11\/2015 19:25","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Mandado Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/11\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo    Certid\u00e3o - Oficial de Justi\u00e7a - Mandado Cumprido Positivo","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Positivo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"04\/11\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"03\/11\/2015","descricao":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido    Mandado n\u00ba: 562.2015\/087551-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato positivo em 13\/11\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa. Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado de Cita\u00e7\u00e3o Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0419\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 26\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0419\/2015 Teor do ato: Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de p. 103\/109 como emenda \u00e0 inicial. CITE-SE a r\u00e9 para os termos desta a\u00e7\u00e3o, por oficial de justi\u00e7a, com as advert\u00eancias legais, observado o recolhimento de p. 98\/99. Intime-se. Advogados(s): Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de p. 103\/109 como emenda \u00e0 inicial. CITE-SE a r\u00e9 para os termos desta a\u00e7\u00e3o, por oficial de justi\u00e7a, com as advert\u00eancias legais, observado o recolhimento de p. 98\/99. Intime-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nCO NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\nRecebo   a   peti\u00e7\u00e3o   de   p.   103\/109   como   emenda   \u00e0   inicial.\nCITE-SE   a   r\u00e9   para   os   termos   desta   a\u00e7\u00e3o,   por   oficial   de   justi\u00e7a,   com   as   advert\u00eancias  \nlegais,   observado   o   recolhimento   de   p.   98\/99.\nIntime-se.\nSantos , 21  de  outubro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 611B40. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 21\/10\/2015 \u00e0s 16:51 . fls. 126"}},{"data":"21\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"19\/10\/2015","descricao":"Emenda \u00e0 Inicial Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70196757-3 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Emenda \u00e0 Inicial Data: 16\/10\/2015 18:37","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"08\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0396\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 09\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0396\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) P\u00e1gina 97: Observe-se. 2) Aguarda-se o cumprimento da decis\u00e3o de p. 96, no prazo nela fixado, pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Int. Advogados(s): Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"07\/10\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0394\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 07\/10\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 08\/10\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: P\u00e1gina:","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Proferido despacho de mero expediente    Vistos. 1) P\u00e1gina 97: Observe-se. 2) Aguarda-se o cumprimento da decis\u00e3o de p. 96, no prazo nela fixado, pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Int.","anexo":{"label":"Proferido despacho de mero expediente","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  de  Santos\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua  Bittencourt,  144 ,   Salas  16\/18  -   Vila  Nova\nCEP:   11013-300  -   Santos  -   SP\nTelefone:   (13)  4009-3602  -  E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562  - p.  1\nDESPACHO\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562\nClasse  \u2013 Assunto: Procedimento\n Ordin\u00e1rio - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nCO NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1)  P\u00e1gina  97:  Observe-se.\n2)  Aguarda-se  o  cumprimento  da  decis\u00e3o  de  p.  96,  no  prazo  nela  fixado,  pena  de  \nindeferimento  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial.\nInt.\nSantos , 06  de  outubro  de  2015 .\nDOCUMENTO  ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  CONFORME  \nIMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 5DD9A3. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 06\/10\/2015 \u00e0s 16:25 . fls. 100"}},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSTS.15.70186524-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 05\/10\/2015 17:03","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/10\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0394\/2015 Teor do ato: Vistos. 1) Expediente do Distribuidor - p. 95: A a\u00e7\u00e3o referida, de curso perante a Egr\u00e9gia 5\u00aa Vara C\u00edvel local, envolve outro sinistro e, portanto, tem causa de pedir distinta. Correta, assim, a livre distribui\u00e7\u00e3o a este Ju\u00edzo. 2) Necess\u00e1ria a tradu\u00e7\u00e3o para o vern\u00e1culo dos documentos de p. 54\/55 e 57\/59, visto que dizem respeito ao transporte da carga supostamente avariada. Prazo de 10 (dez) dias, observado o artigo 157 do C\u00f3digo de Processo Civil. 3) Emende-se a peti\u00e7\u00e3o inicial para apresentar o comprovante do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o, documento indispens\u00e1vel para a propositura da a\u00e7\u00e3o, tendo em vista que o documento de p. 90 \u00e9 mera autoriza\u00e7\u00e3o, em que pese subscrita tamb\u00e9m pelo segurado. Prazo de 10 (dez) dias, pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. 4) Providencie, a autora, tamb\u00e9m no prazo de 10 (dez) dias, o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a para cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9. Cumpridas as provid\u00eancias acima, tornem conclusos. Intimem-se. Advogados(s): Rubens Walter Machado Filho (OAB 242878\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"05\/10\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. 1) Expediente do Distribuidor - p. 95: A a\u00e7\u00e3o referida, de curso perante a Egr\u00e9gia 5\u00aa Vara C\u00edvel local, envolve outro sinistro e, portanto, tem causa de pedir distinta. Correta, assim, a livre distribui\u00e7\u00e3o a este Ju\u00edzo. 2) Necess\u00e1ria a tradu\u00e7\u00e3o para o vern\u00e1culo dos documentos de p. 54\/55 e 57\/59, visto que dizem respeito ao transporte da carga supostamente avariada. Prazo de 10 (dez) dias, observado o artigo 157 do C\u00f3digo de Processo Civil. 3) Emende-se a peti\u00e7\u00e3o inicial para apresentar o comprovante do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o, documento indispens\u00e1vel para a propositura da a\u00e7\u00e3o, tendo em vista que o documento de p. 90 \u00e9 mera autoriza\u00e7\u00e3o, em que pese subscrita tamb\u00e9m pelo segurado. Prazo de 10 (dez) dias, pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. 4) Providencie, a autora, tamb\u00e9m no prazo de 10 (dez) dias, o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a para cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9. Cumpridas as provid\u00eancias acima, tornem conclusos. Intimem-se.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  SANTOS\nFORO  DE SANTOS\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nRua   Bittencourt,   144 ,   Salas   16\/18   -   Vila   Nova\nCEP:   11013-300   -   Santos   -   SP\nTelefone:   (13)   4009-3602   -   E-mail:   santos2cv@tjsp.jus.br\nProcesso n\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562  - p.  1\nDECIS\u00c3O\nProcesso  n\u00ba: 1026243-05.2015.8.26.0562  \nClasse  - Assunto Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento\nRequerente : Ita\u00fa Seguros  Solu\u00e7\u00f5es  Corporativas  S.a.\nRequerido : Maersk Line\nCO NCLU S\u00c3 O\nNesta data,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  ao  MM.  Juiz  de  Direito  Titular  da  2\u00aa  Vara  C\u00edvel  de  \nSantos,  Dr.  CL\u00c1UDIO  TEIXEIRA  VILLAR .  Eu,  Ighor  Raphael  das  Neves  Amorim,  \nEscrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio,  mat.  TJ  364.446-A,  dou  f\u00e9.  \nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Claudio   Teixeira   Villar\nVistos.\n1)   Expediente   do   Distribuidor   \u2013   p.   95:   A   a\u00e7\u00e3o   referida,   de   curso   perante   a   Egr\u00e9gia  \n5\u00aa   Vara   C\u00edvel   local,   envolve   outro   sinistro   e,   portanto,   tem   causa   de   pedir   distinta.   Correta,   assim,   a  \nlivre   distribui\u00e7\u00e3o   a   este   Ju\u00edzo.\n2)   Necess\u00e1ria   a   tradu\u00e7\u00e3o   para   o   vern\u00e1culo   dos   documentos   de   p.   54\/55   e   57\/59,  \nvisto   que   dizem   respeito   ao   transporte   da   carga   supostamente   avariada.   Prazo   de   10   (dez)   dias,  \nobservado   o   artigo   157   do   C\u00f3digo   de   Processo   Civil.\n3)   Emende-se   a   peti\u00e7\u00e3o   inicial   para   apresentar   o   comprovante   do   pagamento   da  \nindeniza\u00e7\u00e3o,   documento   indispens\u00e1vel   para   a   propositura   da   a\u00e7\u00e3o,   tendo   em   vista   que   o   documento  \nde   p.   90   \u00e9   mera   autoriza\u00e7\u00e3o,   em   que   pese   subscrita   tamb\u00e9m   pelo   segurado.   Prazo   de   10   (dez)   dias,  \npena   de   indeferimento   da   peti\u00e7\u00e3o   inicial.\n4)   Providencie,   a   autora, tamb\u00e9m  no  prazo  de  10  (dez)  dias,  o  recolhimento  da  \ncondu\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a  para  cita\u00e7\u00e3o  da  r\u00e9.\nCumpridas as  provid\u00eancias  acima,  tornem  conclusos.\nIntimem-se.\nSantos , 02  de  outubro  de  2015 .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1026243-05.2015.8.26.0562 e c\u00f3digo 5D6136. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR, liberado nos autos em 05\/10\/2015 \u00e0s 17:30 . fls. 96"}},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Conclusos para Despacho","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/10\/2015","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"05\/10\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/10\/2015","tipo":"Emenda \u00e0 Inicial"},{"data":"30\/11\/2015","tipo":"Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"06\/12\/2015","tipo":"Manifesta\u00e7\u00e3o Sobre a Contesta\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/12\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"18\/01\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"15\/02\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/03\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"07\/03\/2016","tipo":"Raz\u00f5es do Recurso Adesivo"},{"data":"28\/03\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es do Recurso Adesivo"},{"data":"20\/07\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"17\/08\/2016","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"25\/08\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"30\/08\/2016","tipo":"Indica\u00e7\u00e3o de Provas"},{"data":"29\/09\/2016","tipo":"Raz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"25\/10\/2016","tipo":"Contrarraz\u00f5es de Apela\u00e7\u00e3o"},{"data":"01\/09\/2017","tipo":"Pedido de Homologa\u00e7\u00e3o de Acordo"},{"data":"13\/09\/2017","tipo":"Pedido de Extin\u00e7\u00e3o do Processo"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":103,"total_andamentos":103}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"431138640","codPublicacaoOrigem":"785903060","dataDivulgacao":"Feb  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2047","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Ante o exposto, JULGO EXTINTO O PROCESSO, com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito, com fundamento no artigo 269, inciso IV, do C\u00f3digo de Processo Civil, por pronunciar a prescri\u00e7\u00e3o. A autora suportar\u00e1 as custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em R$ 2.000,00 (dois mil reais), nos termos do artigo 20, \u00a7 4\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C. - ADV: JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP), RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0012\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"997","paginaFinal":"997","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"608042","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10985419","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354","usuarioCadastro":"emily.cruz","dataHoraCadastro":"Jan 31 2016 12:32:06:187PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"431138642","codPublicacaoOrigem":"785903061","dataDivulgacao":"Feb  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2047","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Valor do Preparo Corrigido: R$ 3.214,95. - ADV: JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP), RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0012\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"997","paginaFinal":"997","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"608042","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10985419","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354","usuarioCadastro":"emily.cruz","dataHoraCadastro":"Jan 31 2016 12:32:06:187PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"431138643","codPublicacaoOrigem":"785903062","dataDivulgacao":"Feb  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2047","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Vistos. 1. Fls. 229: senten\u00e7a a fls. 226\/118. 2. No mais, aguarde-se o tr\u00e2nsito em julgado de referida senten\u00e7a. Int. - ADV: JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP), RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0012\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"997","paginaFinal":"997","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"608042","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"1","buscaLoteGrupo":"10985419","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"354","usuarioCadastro":"emily.cruz","dataHoraCadastro":"Jan 31 2016 12:32:06:187PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"448254236","codPublicacaoOrigem":"818750250","dataDivulgacao":"Mar 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 11 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2073","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Vistos. 1) Recebo o Recurso Adesivo. 2) \u00c0s contrarraz\u00f5es. 3) Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo. Intime-se. - ADV: JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP), RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0087\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"931","paginaFinal":"931","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"640486","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"11719995","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"301159","usuarioCadastro":"luis.sampaio","dataHoraCadastro":"Mar  9 2016 11:04:03:837PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"493260921","codPublicacaoOrigem":"884279893","dataDivulgacao":"Jun 10 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2133","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Apdo\/Apte: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Apdo\/Apte: Maersk Line - Magistrado(a) Heraldo de Oliveira - Deram provimento ao recurso da autora com determina\u00e7\u00e3o e julgaram prejudicado o recurso adesivo - A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA - PRESCRI\u00c7\u00c3O - EXTIN\u00c7\u00c3O DO FEITO - IMPOSSIBILIDADE - HIP\u00d3TESE EM QUE NOTICIADA A PROTOCOLIZA\u00c7\u00c3O DE TEMPESTIVO PROTESTO INTERRUPTIVO DA PRESCRI\u00c7\u00c3O POR MEIO ELETR\u00d4NICO - EXIST\u00caNCIA DE CARTA- PROTESTO E CONVITE PARA VISTORIA DE AVARIA, CUJO RECEBIMENTO \u00c9 RECONHECIDO PELA R\u00c9 - NECESSIDADE DE VERIFICA\u00c7\u00c3O DOS AUTOS DO PROTESTO INTERRUPTIVO PARA VERIFICA\u00c7\u00c3O DE TEMPESTIVIDADE E RELA\u00c7\u00c3O COM O PRESENTE FEITO - DECRETA\u00c7\u00c3O DA PRESCRI\u00c7\u00c3O AFASTADA, POR ORA - RECURSO DA AUTORA PROVIDO, COM DETERMINA\u00c7\u00c3O E RECURSO ADESIVO PREJUDICADO ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 163,92 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www. stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 1 DE 18\/02\/2016 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 93,60 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 569 DE 05\/02\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 569\/2016 do STF de 05\/02\/2016. - Advs: Rubens Walter Machado Filho (OAB: 242878\/SP) - Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1935","paginaFinal":"1935","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"688356","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"13633080","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Jun  9 2016 11:19:43:943PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011|02\/2016|02\/2016|569\/2016|02\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"419247923","codPublicacaoOrigem":"748038382","dataDivulgacao":"Dec 11 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2025","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Vistos. 1) Digam as partes se pretendem produzir outras provas, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia. 2) Informem, ainda, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Int. - ADV: RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP), JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0512\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"723","paginaFinal":"723","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"580506","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10516235","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Dec 10 2015 11:02:25:630PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"391000654","codPublicacaoOrigem":"710635616","dataDivulgacao":"Oct  8 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  9 2015 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1984","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Vistos. 1) P\u00e1gina 97: Observe-se. 2) Aguarda-se o cumprimento da decis\u00e3o de p. 96, no prazo nela fixado, pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. Int. - ADV: RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0396\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"739","paginaFinal":"739","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"538507","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9656418","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Oct  7 2015 11:11:01:470PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"457939073","codPublicacaoOrigem":"835274757","dataDivulgacao":"Apr  4 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr  5 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2088","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1026243-05.2015.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Santos; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; A\u00e7\u00e3o : Procedimento Comum; N\u00ba origem: 1026243-05.2015.8.26.0562; Assunto: Transporte de Coisas; Apdo\/Apte: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A.; Advogado: Rubens Walter Machado Filho (OAB: 242878\/SP); Apdo\/Apte: Maersk Line; Advogado: Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 28\/03\/2016","paginaInicial":"247","paginaFinal":"247","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"656177","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"12226681","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"113981","usuarioCadastro":"abel.barradas","dataHoraCadastro":"Apr  3 2016 09:50:52:850AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"530264542","codPublicacaoOrigem":"933973687","dataDivulgacao":"Aug 22 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug 23 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2184","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Vistos.1) Digam as partes se pretendem produzir outras provas, especificando-as e justificando a pertin\u00eancia.2) Informem, ainda, se t\u00eam interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP), JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0575\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"871","paginaFinal":"871","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"729019","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"15154424","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"541","usuarioCadastro":"edilaine.arrono","dataHoraCadastro":"Aug 22 2016 06:49:09:190AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"635042202","codPublicacaoOrigem":"1102384025","dataDivulgacao":"Mar  3 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2299","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"42 - 1026243-05.2015.8.26.0562 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Relator Heraldo de Oliveira - Apelante: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Apelado: Maersk Line - Advogado: Paulo Henrique Cremoneze Pacheco (OAB: 131561\/SP) (Fls: 16) - Advogado: Luiz Cesar Lima da Silva (OAB: 147987\/SP) - Advogado: Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) (Fls: 159) - Advogada: Suzel Maria Reis Almeida Cunha (OAB: 139210\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 621\/623 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 13\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 15 DE MAR\u00c7O DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 621\/623, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1226","paginaFinal":"1226","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"843734","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20321849","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar  2 2017 11:10:58:550PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"415956185","codPublicacaoOrigem":"740111439","dataDivulgacao":"Dec  3 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  4 2015 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2020","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Ci\u00eancia ao autor da contesta\u00e7\u00e3o apresentada - ADV: JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP), RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0493\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1136","paginaFinal":"1136","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"572826","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"10413454","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"80439","usuarioCadastro":"andressa.correa","dataHoraCadastro":"Dec  3 2015 08:01:14:827AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"390236193","codPublicacaoOrigem":"710029016","dataDivulgacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  8 2015 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1983","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Vistos. 1) Expediente do Distribuidor - p. 95: A a\u00e7\u00e3o referida, de curso perante a Egr\u00e9gia 5\u00aa Vara C\u00edvel local, envolve outro sinistro e, portanto, tem causa de pedir distinta. Correta, assim, a livre distribui\u00e7\u00e3o a este Ju\u00edzo. 2) Necess\u00e1ria a tradu\u00e7\u00e3o para o vern\u00e1culo dos documentos de p. 54\/55 e 57\/59, visto que dizem respeito ao transporte da carga supostamente avariada. Prazo de 10 (dez) dias, observado o artigo 157 do C\u00f3digo de Processo Civil. 3) Emende-se a peti\u00e7\u00e3o inicial para apresentar o comprovante do pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o, documento indispens\u00e1vel para a propositura da a\u00e7\u00e3o, tendo em vista que o documento de p. 90 \u00e9 mera autoriza\u00e7\u00e3o, em que pese subscrita tamb\u00e9m pelo segurado. Prazo de 10 (dez) dias, pena de indeferimento da peti\u00e7\u00e3o inicial. 4) Providencie, a autora, tamb\u00e9m no prazo de 10 (dez) dias, o recolhimento da condu\u00e7\u00e3o do oficial de justi\u00e7a para cita\u00e7\u00e3o da r\u00e9. Cumpridas as provid\u00eancias acima, tornem conclusos. Intimem-se. - ADV: RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0394\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"781","paginaFinal":"781","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"538077","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9638325","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Oct  6 2015 10:35:48:970PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"397618735","codPublicacaoOrigem":"716166231","dataDivulgacao":"Oct 23 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 26 2015 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1994","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Vistos. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de p. 103\/109 como emenda \u00e0 inicial. CITE-SE a r\u00e9 para os termos desta a\u00e7\u00e3o, por oficial de justi\u00e7a, com as advert\u00eancias legais, observado o recolhimento de p. 98\/99. Intime-se. - ADV: RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0419\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"705","paginaFinal":"705","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"542924","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9849422","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"698","usuarioCadastro":"juliana.oliveira","dataHoraCadastro":"Oct 23 2015 07:18:18:843AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747976305","codPublicacaoOrigem":"1195700075","dataDivulgacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2424","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Vistos.1 - Cumpra-se o v. ac\u00f3rd\u00e3o. 2 - Os autos aguardar\u00e3o em Cart\u00f3rio eventual manifesta\u00e7\u00e3o do exequente, pelo prazo de trinta dias, ap\u00f3s o qu\u00ea, ausentes manifesta\u00e7\u00f5es, ser\u00e3o enviados ao arquivo.3 - No caso de ser dado in\u00edcio ao Cumprimento da Decis\u00e3o, alerto o vencedor de que a peti\u00e7\u00e3o inaugural dever\u00e1 ser cadastrada sob a forma de Incidente Processual - Cumprimento de Senten\u00e7a (156) ou Cumprimento Provis\u00f3rio de Senten\u00e7a (157), conforme orienta\u00e7\u00e3o do Comunicado CG n\u00ba 1789\/2017 (DJE 02\/08\/2017 p. 20), para o qual todas as demais peti\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser dirigidas, sob pena de n\u00e3o serem conhecidas pelo ju\u00edzo.Intime-se. - ADV: JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP), RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0530\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1866","paginaFinal":"1866","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921168","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25945930","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  4 2017 09:08:32:133AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"389476864","codPublicacaoOrigem":"709437678","dataDivulgacao":"Oct  6 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  7 2015 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1982","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1026243-05.2015.8.26.0562 CLASSE :PROCEDIMENTO ORDIN\u00c1RIO REQTE : Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. ADVOGADO : 242878\/SP - Rubens Walter Machado Filho REQDO : Maersk Line VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"C\u00edvel\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO DE SANTOS EM 02\/10\/2015","paginaInicial":"831","paginaFinal":"831","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"537616","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"9618913","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Oct  5 2015 09:29:06:250PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"438063792","codPublicacaoOrigem":"799798533","dataDivulgacao":"Feb 18 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 19 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2058","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Ordin\u00e1rio - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Vistos. 1. Recebo a apela\u00e7\u00e3o interposta nos efeitos suspensivo e devolutivo. 2. Ao apelado, para contrarraz\u00f5es. 3. Ap\u00f3s, subam os autos ao Egr\u00e9gio Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de S\u00e3o Paulo, com as homenagens deste Ju\u00edzo. Intime-se. - ADV: RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP), JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0045\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"815","paginaFinal":"815","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"614858","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"11226205","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"351","usuarioCadastro":"bruno.turra","dataHoraCadastro":"Feb 17 2016 11:06:14:320PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"755797809","codPublicacaoOrigem":"1200692485","dataDivulgacao":"Sep 15 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 18 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2431","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Vistos.1. Em fase de cumprimento de senten\u00e7a. Anote-se.2. Recebo a peti\u00e7\u00e3o de p. 555 como aquiesc\u00eancia com a satisfa\u00e7\u00e3o do cr\u00e9dito e nos termos do artigo 924, inciso II, do C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTA esta a\u00e7\u00e3o proposta por Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. contra Maersk Line.3. Ap\u00f3s o Tr\u00e2nsito em Julgado, arquivem-se os autos, observadas as formalidades legais.P.R.I. - ADV: JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP), RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0551\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"815","paginaFinal":"815","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"925736","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"26259532","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"569216","usuarioCadastro":"alan.guisardi","dataHoraCadastro":"Sep 15 2017 01:04:53:723AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"516833143","codPublicacaoOrigem":"916858622","dataDivulgacao":"Jul 26 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 27 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2165","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Ci\u00eancia ao r\u00e9u sobre os documentos de fls. 311\/428. - ADV: JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/ SP), RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0501\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"861","paginaFinal":"861","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"716292","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14603880","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"385684","usuarioCadastro":"thiago.gouveia","dataHoraCadastro":"Jul 25 2016 11:31:01:117PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"583752980","codPublicacaoOrigem":"1016841067","dataDivulgacao":"Nov  9 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Nov 10 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2237","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1026243-05.2015.8.26.0562; Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011; Apela\u00e7\u00e3o; Comarca: Santos; Vara: 2\u00aa Vara C\u00edvel; N\u00ba origem: 1026243-05.2015.8.26.0562; Assunto: Transporte de Coisas; Apelante: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A.; Advogado: Paulo Henrique Cremoneze Pacheco (OAB: 131561\/SP); Advogado: Luiz Cesar Lima da Silva (OAB: 147987\/SP); Apelado: Maersk Line; Advogado: Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP); Advogada: Suzel Maria Reis Almeida Cunha (OAB: 139210\/SP); Havendo interesse na tentativa de concilia\u00e7\u00e3o, as partes dever\u00e3o se manifestar nesse sentido (por peti\u00e7\u00e3o ou, preferencialmente, pelo formul\u00e1rio eletr\u00f4nico dispon\u00edvel no site www.tjsp.jus.br). Ter\u00e3o prioridade no agendamento os processos em que todas as partes se manifestarem positivamente, ficando, contudo, esclarecido que a sess\u00e3o conciliat\u00f3ria tamb\u00e9m poder\u00e1 ser designada por iniciativa do pr\u00f3prio Tribunal.","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o II - Processos Entrados e dependentes ou n\u00e3o de preparo\r\nEntrada de Recursos  Entrada de Autos de Direito Privado 2 - P\u00e7a. Nami Jafet, 235 - sala 44 - Ipiranga REPUBLICADOS POR TEREM SA\u00cdDO COM INCORRE\u00c7\u00c3O\r\nPROCESSOS ENTRADOS EM 03\/11\/2016","paginaInicial":"238","paginaFinal":"238","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"778378","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"17325885","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"304698","usuarioCadastro":"danilo.coutinho","dataHoraCadastro":"Nov  9 2016 07:28:25:663AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011|1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728902588","codPublicacaoOrigem":"1182540798","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562\/50001 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Santos - Embargte: Maersk Line - Embargdo: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Magistrado(a) Heraldo de Oliveira - Rejeitaram os embargos. V. U. - *EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - V\u00cdCIOS - INEXIST\u00caNCIA - REJEITADOS.* ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www. stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 79,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) - Suzel Maria Reis Almeida Cunha (OAB: 139210\/SP) - Paulo Henrique Cremoneze Pacheco (OAB: 131561\/SP) - Luiz Cesar Lima da Silva (OAB: 147987\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2233","paginaFinal":"2233","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909317","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24957827","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 09:30:12:573AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"749345119","codPublicacaoOrigem":"1196513116","dataDivulgacao":"Sep  5 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  6 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2425","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Vistos.1. HOMOLOGO, para que possa produzir seus jur\u00eddicos e legais efeitos, o acordo de fls. 547\/551 destes autos da Inadimplemento, proposta por Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. contra Maersk Line.2. Posto isso, com base no artigo 487, III, \"b\", do novo C\u00f3digo de Processo Civil, JULGO EXTINTO o processo com resolu\u00e7\u00e3o do m\u00e9rito.3. Homologo a ren\u00fancia ao prazo recursal, transitando em julgado a senten\u00e7a nesta data. 4. Diante do prazo acordado para pagamento, diga a autora, no prazo de 15 (quinze) dias, se o seu cr\u00e9dito restou satisfeito. P.R.I. - ADV: RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP), JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0533\/2017\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL ALEXANDRE VIEIRA MILHOLO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1709","paginaFinal":"1709","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"921877","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25991655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"14180","usuarioCadastro":"veridiana.oliveira","dataHoraCadastro":"Sep  5 2017 08:25:57:503AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"544246219","codPublicacaoOrigem":"955840327","dataDivulgacao":"Sep 12 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 13 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2198","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Ante o exposto, JULGO IMPROCEDENTE o pedido, com fundamento no artigo 487, caput, inciso I, do novo C\u00f3digo de Processo Civil. A autora suportar\u00e1 as custas processuais j\u00e1 adiantadas e pagar\u00e1 ao patrono da r\u00e9 honor\u00e1rios advocat\u00edcios que fixo em 20% (vinte por cento) sobre o valor da causa, conforme artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do novo C\u00f3digo de Processo Civil. P. R. I. C. - ADV: JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP), RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0619\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"858","paginaFinal":"858","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"739218","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"15718338","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378759","usuarioCadastro":"ana.zambrin","dataHoraCadastro":"Sep 12 2016 08:31:58:643AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"643703504","codPublicacaoOrigem":"1112398036","dataDivulgacao":"Mar 17 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 20 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2309","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1026243-05.2015.8.26.0562 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Relator: Des.: Heraldo de Oliveira - Apelante: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Apelado: Maersk Line - Deram provimento ao recurso. V. U. - Advogado: Paulo Henrique Cremoneze Pacheco (OAB: 131561\/SP) (Fls: 16) - Advogado: Luiz Cesar Lima da Silva (OAB: 147987\/SP) - Advogado: Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) (Fls: 159) - Advogada: Suzel Maria Reis Almeida Cunha (OAB: 139210\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 13\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 15 DE MAR\u00c7O DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. HERALDO DE OLIVEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) LUCIA HARUMI NARAOKA MATSUDA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. CAUDURO PADIN, ANA DE LOURDES COUTINHO SILVA DA FONSECA, FRANCISCO GIAQUINTO e NELSON JORGE J\u00daNIOR. COMPARECEU CONVOCADO(A) O(A) EXMO(A). SR(A) CLAUDIA SARMENTO MONTELEONE. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1355","paginaFinal":"1355","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"849982","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20776084","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 16 2017 10:46:10:823PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"646911659","codPublicacaoOrigem":"1115075468","dataDivulgacao":"Mar 22 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar 23 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2312","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Apelante: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Apelado: Maersk Line - Magistrado(a) Heraldo de Oliveira - Deram provimento ao recurso. V. U. - *A\u00c7\u00c3O REGRESSIVA - TRANSPORTE INTERNACIONAL MAR\u00cdTIMO - DANOS EM MERCADORIAS - EMPRESA APELADA RESPONS\u00c1VEL PELO TRANSPORTE DO CONT\u00caINER LACRADO - IMPROCED\u00caNCIA - INCONFORMISMO - DESEMBARQUE DO CONT\u00caINER COM ALGUMAS AVARIAS, CONFORME DECLARA\u00c7\u00c3O DA EMPRESA SANTOS BRASIL - TRANSPORTE FEITO COM AS REGRAS DETERMINADAS PELO C\u00d3DIGO INTERNACIONAL DE MARINHA - TERMO DE AVARIA QUE \u00c9 PROVA ID\u00d4NEA PARA A RESPONSABILIZA\u00c7\u00c3O DO TRANSPORTADOR - MERCADORIAS TRANSPORTADAS QUE FORAM DESEMBARCADAS AVARIADAS (MOLHADAS), QUE INVIABILIZOU A COMERCIALIZA\u00c7\u00c3O - COMPROVA\u00c7\u00c3O DO PAGAMENTO DA INDENIZA\u00c7\u00c3O \u00c0 EMPRESA SEGURADA - DIREITO DE REGRESSO RECONHECIDO - A\u00c7\u00c3O JULGADA PROCEDENTE - INVERS\u00c3O DO \u00d4NUS DE SUCUMB\u00caNCIA - SENTEN\u00c7A REFORMADA - RECURSO PROVIDO.* ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 114,80 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Paulo Henrique Cremoneze Pacheco (OAB: 131561\/SP) - Luiz Cesar Lima da Silva (OAB: 147987\/ SP) - Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) - Suzel Maria Reis Almeida Cunha (OAB: 139210\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"2108","paginaFinal":"2108","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"851822","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"20931813","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Mar 22 2017 12:19:57:150AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"676681418","codPublicacaoOrigem":"1142286772","dataDivulgacao":"May 12 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 15 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2345","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"15 - 1026243-05.2015.8.26.0562\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Santos - Relator Heraldo de Oliveira - Embargte: Maersk Line - Embargdo: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Advogado: Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) (Fls: 159) - Advogada: Suzel Maria Reis Almeida Cunha (OAB: 139210\/SP) - Advogado: Paulo Henrique Cremoneze Pacheco (OAB: 131561\/SP) (Fls: 16) - Advogado: Luiz Cesar Lima da Silva (OAB: 147987\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 621\/623 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 13\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 24 DE MAIO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 621\/623, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1426","paginaFinal":"1426","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"872342","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22416064","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"296580","usuarioCadastro":"andrey.frisselli","dataHoraCadastro":"May 12 2017 12:11:01:917AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"685412614","codPublicacaoOrigem":"1150506161","dataDivulgacao":"May 26 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 29 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2355","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1026243-05.2015.8.26.0562\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Santos - Relator: Des.: Heraldo de Oliveira - Embargte: Maersk Line - Embargdo: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Rejeitaram os embargos. V. U. - Advogado: Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) (Fls: 159) - Advogada: Suzel Maria Reis Almeida Cunha (OAB: 139210\/SP) - Advogado: Paulo Henrique Cremoneze Pacheco (OAB: 131561\/SP) (Fls: 16) - Advogado: Luiz Cesar Lima da Silva (OAB: 147987\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 13\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 24 DE MAIO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. HERALDO DE OLIVEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) LUCIA HARUMI NARAOKA MATSUDA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. ANA DE LOURDES COUTINHO SILVA DA FONSECA, FRANCISCO GIAQUINTO e NELSON JORGE J\u00daNIOR. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. OCORR\u00caNCIA: AUS\u00caNCIA JUSTIFICADA DO EXMO. SR. DES. CAUDURO PADIN. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1753","paginaFinal":"1753","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"879284","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22893931","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"May 26 2017 01:08:11:347AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"687154054","codPublicacaoOrigem":"1151761245","dataDivulgacao":"May 30 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 31 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2357","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562\/50000 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Santos - Embargte: Maersk Line - Embargdo: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Magistrado(a) Heraldo de Oliveira - Rejeitaram os embargos. V. U. - *EMBARGOS DE DECLARA\u00c7\u00c3O - OMISS\u00d5ES E OBSCURIDADE - INEXIST\u00caNCIA - REJEITADOS.* ART. 1007 CPC - EVENTUAL RECURSO - SE AO STJ: CUSTAS R$ 174,23 - (GUIA GRU NO SITE http:\/www.stj.jus.br) - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 2 DE 01\/02\/2017 DO STJ; SE AO STF: CUSTAS R$ 181,34 - GUIA GRU - COBRAN\u00c7A - FICHA DE COMPENSA\u00c7\u00c3O - (EMITIDA ATRAV\u00c9S DO SITE www.stf.jus.br) E PORTE DE REMESSA E RETORNO R$ 79,20 - GUIA FEDTJ - C\u00d3D 140-6 - BANCO DO BRASIL OU INTERNET - RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 581 DE 08\/06\/2016 DO STF. Os valores referente ao PORTE DE REMESSA E RETORNO, n\u00e3o se aplicam aos PROCESSOS ELETR\u00d4NICOS, de acordo com o art. 4\u00ba, inciso III, da Resolu\u00e7\u00e3o n\u00ba 581\/2016 do STF de 08\/06\/2016. - Advs: Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) - Suzel Maria Reis Almeida Cunha (OAB: 139210\/ SP) - Paulo Henrique Cremoneze Pacheco (OAB: 131561\/SP) - Luiz Cesar Lima da Silva (OAB: 147987\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o IX - Intima\u00e7\u00f5es de Ac\u00f3rd\u00e3os\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nINTIMA\u00c7\u00c3O DE AC\u00d3RD\u00c3O","paginaInicial":"1873","paginaFinal":"1873","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"880560","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"22972029","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"May 30 2017 08:54:30:293AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011|581\/2016","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"474045823","codPublicacaoOrigem":"859967479","dataDivulgacao":"May  5 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May  6 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2109","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Apdo\/Apte: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Apdo\/Apte: Maersk Line - Apela\u00e7\u00e3o n\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562 O recurso ser\u00e1 julgado nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJE de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. S\u00e3o Paulo,4 de maio de 2016 HERALDO DE OLIVEIRA Relator - Magistrado(a) Heraldo de Oliveira - Advs: Rubens Walter Machado Filho (OAB: 242878\/SP) - Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nDESPACHO","paginaInicial":"851","paginaFinal":"851","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"671622","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"12809655","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"May  4 2016 10:59:36:657PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"513971459","codPublicacaoOrigem":"908635128","dataDivulgacao":"Jul 20 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 21 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2161","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Vistos.Concedo o prazo de 10 (dez) dias para que a autora cumpra o disposto no v. ac\u00f3rd\u00e3o de p. 299\/303, instruindo o feito com o processado no protesto interruptivo de prescri\u00e7\u00e3o.Intime-se. - ADV: JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP), RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0482\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"726","paginaFinal":"726","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"712907","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"14488765","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"520","usuarioCadastro":"lucas.segantini","dataHoraCadastro":"Jul 19 2016 10:30:53:340PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"299\/303","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|299\/303","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"560292884","codPublicacaoOrigem":"983808114","dataDivulgacao":"Oct  3 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct  4 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2213","diarioUF":"SP","codCaderno":"326","caderno":"CAD4","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DO INTERIOR - DJSP","cadernoParte":"10","cadernoParteTotal":"12","cidadeComarcaDescricao":"SANTOS","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1026243-05.2015.8.26.0562 - Procedimento Comum - Inadimplemento - Ita\u00fa Seguros Solu\u00e7\u00f5es Corporativas S.a. - Maersk Line - Ci\u00eancia \u00e0 autora da apela\u00e7\u00e3o interposta - ADV: RUBENS WALTER MACHADO FILHO (OAB 242878\/SP), JO\u00c3O PAULO ALVES JUSTO BRAUN (OAB 184716\/SP)","despacho":"C\u00edvel  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0676\/2016\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO CLAUDIO TEIXEIRA VILLAR ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL DANIELE RIBEIRO EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"987","paginaFinal":"987","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"751911","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"16367014","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"464836","usuarioCadastro":"gabriel.macedo","dataHoraCadastro":"Oct  3 2016 08:11:42:757AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"718406490","codPublicacaoOrigem":"1176067990","dataDivulgacao":"Jul 21 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jul 24 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2393","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"19 - 1026243-05.2015.8.26.0562\/50001 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Santos - Relator Heraldo de Oliveira - Embargte: Maersk Line - Embargdo: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Advogado: Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) (Fls: 159) - Advogada: Suzel Maria Reis Almeida Cunha (OAB: 139210\/SP) - Advogado: Paulo Henrique Cremoneze Pacheco (OAB: 131561\/SP) (Fls: 16) - Advogado: Luiz Cesar Lima da Silva (OAB: 147987\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VII - Pr\u00f3ximos Julgamentos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nPR\u00d3XIMOS JULGAMENTOS Se\u00e7\u00e3o de processamento do(a) 13\u00aa C\u00e2mara de Direito Privado - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a - 6\u00ba andar - sala 621\/623 ORDEM DO DIA PARA OS JULGAMENTOS EM SESS\u00c3O ORDIN\u00c1RIA DA(O) 13\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO A REALIZAR-SE EM 2 DE AGOSTO DE 2017 (QUARTA-FEIRA), NA PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A - 6\u00ba ANDAR - SALA 621\/623, COM INICIO \u00c0S 09:30 HORAS. NOTA: OS ADIADOS E SOBRAS DESTA SESS\u00c3O SER\u00c3O INCLU\u00cdDOS NA PAUTA DA SESS\u00c3O SUBSEQUENTE.","paginaInicial":"1405","paginaFinal":"1405","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"903494","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"7","buscaLoteGrupo":"24422607","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"378326","usuarioCadastro":"evandro.guidugli","dataHoraCadastro":"Jul 21 2017 12:12:35:890AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"596806798","codPublicacaoOrigem":"1045744952","dataDivulgacao":"Dec  1 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec  2 2016 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2251","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"1","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"N\u00ba 1026243-05.2015.8.26.0562 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Apela\u00e7\u00e3o - Santos - Apelante: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Apelado: Maersk Line - O recurso ser\u00e1 julgado nos termos da Resolu\u00e7\u00e3o 549\/2011, do \u00d3rg\u00e3o Especial deste Tribunal, publicada no DJE de 25 de agosto de 2011 e em vigor desde 26 de setembro de 2011. Int. S\u00e3o Paulo, 30 de novembro de 2016 HERALDO DE OLIVEIRA Relator - Magistrado(a) Heraldo de Oliveira - Advs: Paulo Henrique Cremoneze Pacheco (OAB: 131561\/SP) - Luiz Cesar Lima da Silva (OAB: 147987\/SP) - Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) - Suzel Maria Reis Almeida Cunha (OAB: 139210\/SP) - P\u00e1teo do Col\u00e9gio - Salas 207\/209","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o V - Intima\u00e7\u00f5es de Despachos\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nDESPACHO","paginaInicial":"530","paginaFinal":"530","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"803758","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"11","buscaLoteGrupo":"18037044","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112532","usuarioCadastro":"gustavo.marangao","dataHoraCadastro":"Nov 30 2016 11:06:34:530PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011|549\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"728901796","codPublicacaoOrigem":"1182536742","dataDivulgacao":"Aug  4 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Aug  7 2017 12:00:00:000AM","numero":"1026243-05.2015.8.26.0562","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2403","diarioUF":"SP","codCaderno":"332","caderno":"CAD2","cadernoDescricao":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - DJSP","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"SE\u00c7\u00c3O III","conteudo":"1026243-05.2015.8.26.0562\/50001 - Processo Digital. Peti\u00e7\u00f5es para juntada devem ser apresentadas exclusivamente por meio eletr\u00f4nico, nos termos do artigo 7\u00ba da Res. 551\/2011 - Embargos de Declara\u00e7\u00e3o - Santos - Relator: Des.: Heraldo de Oliveira - Embargte: Maersk Line - Embargdo: ITA\u00da SEGUROS SOLU\u00c7\u00d5ES CORPORATIVAS S.A. - Rejeitaram os embargos. V. U. - Advogado: Jo\u00e3o Paulo Alves Justo Braun (OAB: 184716\/SP) (Fls: 159) - Advogada: Suzel Maria Reis Almeida Cunha (OAB: 139210\/SP) - Advogado: Paulo Henrique Cremoneze Pacheco (OAB: 131561\/SP) (Fls: 16) - Advogado: Luiz Cesar Lima da Silva (OAB: 147987\/SP)","despacho":"Subse\u00e7\u00e3o VIII - Resultado de Julgamentos (in\u00edcio de prazo recursal somente ap\u00f3s intima\u00e7\u00e3o do ac\u00f3rd\u00e3o na Subse\u00e7\u00e3o IX)\r\nSe\u00e7\u00e3o de Direito Privado  Processamento 7\u00ba Grupo - 13\u00aa C\u00e2mara Direito Privado - Pateo do Col\u00e9gio - sala 207\r\nSESS\u00c3O DE JULGAMENTO ORDIN\u00c1RIA DO(A) 13\u00aa C\u00c2MARA DE DIREITO PRIVADO, REALIZADA EM 2 DE AGOSTO DE 2017 PRESIDIDA PELO EXMO(A). SR(\u00aa). DES. HERALDO DE OLIVEIRA, SECRETARIADA PELO(A) SR.(\u00aa) LUCIA HARUMI NARAOKA MATSUDA. A HORA LEGAL, PRESENTES OS EXMOS. SRS. ANA DE LOURDES COUTINHO SILVA DA FONSECA, FRANCISCO GIAQUINTO e NELSON JORGE J\u00daNIOR. FOI ABERTA A SESS\u00c3O, LIDA E APROVADA A ATA DA SESS\u00c3O ANTERIOR. OCORR\u00caNCIA: AUS\u00caNCIA JUSTIFICADA DO EXMO. SR. DES. CAUDURO PADIN. A SEGUIR FORAM JULGADOS OS SEGUINTES FEITOS:","paginaInicial":"1851","paginaFinal":"1851","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867801","termoEncontrado":"ITAU","buscaLote":"909317","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"8","buscaLoteGrupo":"24957827","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"501","usuarioCadastro":"fernanda.martins","dataHoraCadastro":"Aug  4 2017 09:30:12:537AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1026243-05.2015.8.26.0562","numeroAntigo":"551\/2011","numeroUnificado":"1026243-05.2015.8.26.0562|551\/2011","numeroInstancia":"2","emailCorrigido":"0"}]}