{"numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","processos":[{"processo":"1027757-61.2014.8.26.0001","classe":"Monit\u00f3ria","classe_area":"C\u00edvel","assunto":"Contratos Banc\u00e1rios","outros_assuntos":null,"local_fisico":null,"distribuicao":"23\/09\/2014 \u00e0s 09:46 - Livre\n2\u00aa Vara C\u00edvel - Foro Regional I - Santana","juiz":"Cinthia Elias de Almeida","dados_delegacia":null,"outros_numeros":null,"valor":"R$ 11.309,06","partes":[{"tipo":"Reqte","nome":"Ita\u00fa Unibanco S\/A."},{"tipo":"Reqdo","nome":"SANDRA REGINA GARRELLAS NOVO ME"},{"tipo":"Reqda","nome":"SANDRA REGINA GARRELLAS"}],"advogados":[{"tipo":"Advogado","nome":"Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o"},{"tipo":"Advogada","nome":"Flavia Rosana de Araujo Pedro"}],"andamentos":[{"data":"01\/09\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0151\/2017 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 01\/09\/2017 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 04\/09\/2017 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2423 P\u00e1gina: 1667\/1672","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"31\/08\/2017","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0151\/2017 Teor do ato: Posto isso, REJEITO os embargos da parte r\u00e9 (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 702, \u00a7 8\u00ba), e JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, constituindo, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, consistente nos termos constantes da peti\u00e7\u00e3o inicial em R$11.309,06, devendo os valores serem corrigidos monetariamente e sobre eles incidir juros legais de 1% (um por cento) ao m\u00eas, desde a data dos vencimentos do d\u00e9bito.Em virtude da sucumb\u00eancia, condeno a parte r\u00e9\/embargante ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 luz do disposto no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. Advogados(s): Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o (OAB 221386\/SP), Flavia Rosana de Araujo Pedro (OAB 277779\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/08\/2017","descricao":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o    Posto isso, REJEITO os embargos da parte r\u00e9 (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 702, \u00a7 8\u00ba), e JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, constituindo, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, consistente nos termos constantes da peti\u00e7\u00e3o inicial em R$11.309,06, devendo os valores serem corrigidos monetariamente e sobre eles incidir juros legais de 1% (um por cento) ao m\u00eas, desde a data dos vencimentos do d\u00e9bito.Em virtude da sucumb\u00eancia, condeno a parte r\u00e9\/embargante ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 luz do disposto no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I.","anexo":{"label":"Julgada Procedente a A\u00e7\u00e3o","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1027757-61.2014.8.26.0001 - lauda  1\nSENTEN\u00c7A\nProcesso  Digital n\u00ba: 1027757-61.2014.8.26.0001\nClasse  - Assunto Monit\u00f3ria - Contratos  Banc\u00e1rios\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : SANDRA REGINA  GARRELLAS  NOVO ME e outro\nJuiz(a)   de   Direito:   Dr(a).   Cinthia   Elias   de   Almeida\nVistos.\nITA\u00da  UNIBANCO  S\/A  ajuizou  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria  em  face  de  SANDRA  REGINA  \nGARRELLAS  como  empres\u00e1ria  individual  de  Sandra  Regina  Garrellas  Novo  ME  alegando,  em  \ns\u00edntese,  que  emitiu  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  em  14\/12\/2008  e  a  r\u00e9  n\u00e3o  efetuou  o  devido  \npagamento,  estando  em  mora  pelo  valor  de  R$11.309,06.  Pleiteia  o  recebimento  de  mencionada  \nquantia.  Juntou  documentos.\nDeterminada  emenda  para  especifica\u00e7\u00e3o  da  d\u00edvida  (fls.  18).\nEsclarecimentos  do  autor  (fls.  20\/23).\nDevidamente  citada  (fls.  52)  a  requerida  ofertou  embargos  monit\u00f3rios  alegando,  \nem  s\u00edntese,  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  uma  vez  que  necess\u00e1ria  a  notifica\u00e7\u00e3o  do  devedor.  Alega  abusividade  \ndos  juros  e  invalidade  da  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros.  Prop\u00f5e  o  pagamento  de  R$1.000,00  (mil  reais)  \npara  pagamento  \u00e0  vista.  Pleiteia  os  benef\u00edcios  da  gratuidade.  Requer  a  total  improced\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  \n(fls.  54\/63).\nR\u00e9plica (fls.  69\/80).\nDeterminada  a  regulariza\u00e7\u00e3o  processual  do  autor,  juntada  de  documentos  para  \naprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  gratuidade  da  r\u00e9  e  especifica\u00e7\u00e3o  de  provas  pelas  partes  (fls.  81\/82).\nAutor  juntada  procura\u00e7\u00e3o  (fls.  84).\nCertid\u00e3o  de  decurso  de  prazo  sem  manifesta\u00e7\u00e3o  da  requerida,  bem  como  n\u00e3o  \nforam  especificadas  provas  pelas  partes  (fls.  90).\nIndeferido  o  pedido  de  gratuidade  da  r\u00e9  (fls.  91).\n\u00c9  o  relat\u00f3rio.\nDECIDO.\nCab\u00edvel  o  julgamento  antecipado  da  lide  nos  termos  do  artigo  355,  inciso  I  do  \nCPC.Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1027757-61.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo 48AC27C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:35 . fls. 94\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1027757-61.2014.8.26.0001 - lauda  2\nA\n preliminar  de  car\u00eancia  da  a\u00e7\u00e3o  deve  ser  afastada  uma  vez  que  n\u00e3o  \u00e9  necess\u00e1ria  \npr\u00e9via  intima\u00e7\u00e3o  do  devedor  para  pagamento  da  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio.\nNo  m\u00e9rito  a  a\u00e7\u00e3o  \u00e9  procedente.\nO   t\u00edtulo  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  \u00e9  titulo  executivo,  conforme  entendimento  \njurisprudencial,  n\u00e3o  havendo  que  se  falar  em  sua  inconstitucionalidade.\nNesse  sentido,  a  jurisprud\u00eancia  pac\u00edfica  do  Superior  Tribunal  de  Justi\u00e7a:\n\"PROCESSUAL  CIVIL.  AGRAVO  REGIMENTAL  NO  RECURSO  ESPECIAL.  \nEXECU\u00c7\u00c3O.  C\u00c9DULA  DE  CR\u00c9DITO  BANC\u00c1RIO.  T\u00cdTULO  EXECUTIVO  \nEXTRAJUDICIAL.  LEI  10.931\/2004.\n1.  A  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  mesmo  quando  o  valor  nela  expresso  seja  oriundo  \nde  saldo  devedor  em  contrato  de  abertura  de  cr\u00e9dito  em  conta  corrente,  tem  \nnatureza  de  t\u00edtulo  executivo,  exprimindo  obriga\u00e7\u00e3o  l\u00edquida  e  certa,  por  for\u00e7a  do  \ndisposto  na  Lei  n.  10.930\/2004.  Precedente  da  4a  Turma  do  STJ.\n2.  Agravo  regimental  a  que  se  nega  provimento\".  (AgRg  no  REsp  1038215\/SP,  \nRel.  Ministra  MARIA  ISABEL  GALLOTTI,  QUARTA  TURMA,  julgado  em  \n26\/10\/2010,  DJe  19\/11\/2010)\n\"AGRAVO  REGIMENTAL.  PROVIMENTO  PARA  DAR  PROSSEGUIMENTO  \nAO  RECURSO  ESPECIAL.  C\u00c9DULA  DE  CR\u00c9DITO  BANC\u00c1RIO.  T\u00cdTULO  \nCOM  EFIC\u00c1CIA  EXECUTIVA.  S\u00daMULA  N.  233\/STJ.  INAPLICABILIDADE.\n1.  As  c\u00e9dulas  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  institu\u00eddas  pela  MP  n.  1.925  e  vigentes  em  \nnosso  sistema  por  meio  da  Lei  n.  10.931\/2004,  s\u00e3o  t\u00edtulos  que,  se  emitidos  em  \nconformidade  com  os  requisitos  na  lei  exigidos,  expressam  obriga\u00e7\u00e3o  l\u00edquida  e  \ncerta.\n2.  O  fato  de  ter-se  de  apurar  o  quantum  debeatur  por  meio  de  c\u00e1lculos  aritm\u00e9ticos  \nn\u00e3o  retira  a  liquidez  do  t\u00edtulo,  desde  que  ele  contenha  os  elementos  \nimprescind\u00edveis  para  que  se  encontre  a  quantia  a  ser  cobrada  mediante  execu\u00e7\u00e3o.      \nPortanto,  n\u00e3o  cabe  extinguir  a  execu\u00e7\u00e3o  aparelhada  por  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio,  \nfazendo-se  aplicar  o  enunciado  n.  233  da  S\u00famula  do  STJ  ao  fundamento  de  que  a  \napura\u00e7\u00e3o  do  saldo  devedor,  mediante  c\u00e1lculos  efetuados  credor,  torna  o  t\u00edtulo  \nil\u00edquido.  A  liquidez  decorre  da  emiss\u00e3o  da  c\u00e9dula,  com  a  promessa  de  pagamento  \nnela  constante,  que  \u00e9  aperfei\u00e7oada  com  a  planilha  de  d\u00e9bitos.\n3.   Os  artigos  586  e  618,  I,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil  estabelecem  normas  de  \ncar\u00e1ter  geral  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0s  a\u00e7\u00f5es  executivas,  inibindo  o  ajuizamento  nas  hip\u00f3teses  \nem  que  o  t\u00edtulo  seja  destitu\u00eddo  de  obriga\u00e7\u00e3o  l\u00edquida,  certa  ou  que  n\u00e3o  seja  exig\u00edvel.  \nEsses  dispositivos  n\u00e3o  encerram  normas  sobre  t\u00edtulos  de  cr\u00e9dito  e  muito  menos  \nsobre  a  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio.\n4.  Agravo  de  instrumento  provido  para  dar  prosseguimento  ao  recurso  especial.\n5  .  Recurso  especial  provido\".  (AgRg  no  REsp  599.609\/SP,  Rel.  Ministro  LUIS  \nFELIPE  SALOM\u00c3O,  Rel.  p\/  Ac\u00f3rd\u00e3o  Ministro  JO\u00c3O  OT\u00c1VIO  DE  NORONHA,  \nQUARTA  TURMA,  julgado  em  15\/12\/2009,  DJe  08\/03\/2010).\nDe  igual  forma,  a  jurisprud\u00eancia  cristalizada  pela  S\u00famula  14  do  Tribunal  de  \nJusti\u00e7a  de  S\u00e3o  Paulo:  \n\u201cA  c\u00e9dula  de  cr\u00e9dito  banc\u00e1rio  regida  pela  Lei  n\u00ba  10.931\/04  \u00e9  t\u00edtulo  executivo  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1027757-61.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo 48AC27C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:35 . fls. 95\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1027757-61.2014.8.26.0001 - lauda  3\nextrajudicial.\u201d\nEm  rela\u00e7\u00e3o  aos  juros  remunerat\u00f3rios,  atento  \u00e0  for\u00e7a  expansiva  dos  precedentes  e  \u00e0  \nseguran\u00e7a  jur\u00eddica  pela  pacifica\u00e7\u00e3o  da  mat\u00e9ria  pelo  STJ,  referida  Corte  decidiu  que  os  juros  \ncontratuais  n\u00e3o  podem  ser  limitados,  seja  em  12%  a.a.  pela  Lei  de  Usura,  taxa  SELIC,  ou  C\u00f3digo  \nde  Defesa  do  Consumidor,  n\u00e3o  cabendo  interven\u00e7\u00e3o  judicial,  salvo  quando  demonstrada  a \nabusividade  em  rela\u00e7\u00e3o  \u00e0  taxa  m\u00e9dia  de  mercado  e  a  onerosidade  excessiva  a  ensejar  a  pretens\u00e3o  \u00e0  \nrevis\u00e3o  contratual,  o  que  n\u00e3o  ocorre  no  presente  caso.  \nNesse  mesmo  sentido  \u00e9  a  S\u00famula  382,  do  STJ:\n\"A  estipula\u00e7\u00e3o  de  juros  remunerat\u00f3rios  superiores  a  12%  ao  ano,  por  s\u00f3,  n\u00e3o  \nindica  abusividade.\"\nA  alega\u00e7\u00e3o  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  indevida  deve  ser  afastada.\nO  artigo  5o,  caput,  da  Medida  Provis\u00f3ria  n\u00ba  1.963-17,  de  30  de  mar\u00e7o  de  2000,  \ndisp\u00f4s  que  \u201cnas  opera\u00e7\u00f5es  realizadas  pelas  institui\u00e7\u00f5es  integrantes  do  Sistema  Financeiro  \nNacional,  \u00e9  admiss\u00edvel  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  a  um  ano\u201d.  \nTal  Medida  Provis\u00f3ria  foi  sucessivamente  reeditada  at\u00e9  o  n\u00ba  1.963-26,  de  22  de  \ndezembro  de  2000;  depois,  em  28  de  dezembro  de  2000,  passou  a  ter  o  n\u00ba  2.087-27,  seguindo  at\u00e9  o  \nn\u00ba  2087-33,  em  15  de  junho  de  2001;  por  fim,  em  29  de  junho  de  2001,  recebeu  o  n\u00ba  2.170-34  e  \nassim  seguiu  at\u00e9  23  de  agosto  de  2001,  quando  recebeu  o  n\u00ba  2170-36.  Atualmente,  esta  \u00faltima  \nMedida  Provis\u00f3ria  est\u00e1  em  vigor  por  for\u00e7a  do  disposto  no  artigo  2o  da  Emenda  Constitucional  n\u00ba  \n32,  de  11  de  setembro  de  2001:  \u201cas  medidas  provis\u00f3rias  editadas  em  data  anterior  \u00e0  da  publica\u00e7\u00e3o  \ndesta  emenda  continuam  em  vigor  at\u00e9  que  medida  provis\u00f3ria  ulterior  as  revogue  explicitamente  ou  \nat\u00e9  delibera\u00e7\u00e3o  definitiva  do  Congresso  Nacional\u201d.  \nComo  o  contrato  fora  firmado  em  2008,  nada  impede  a  sobredita  capitaliza\u00e7\u00e3o  \nmensal. Recentemente, debateu-se  a  quest\u00e3o  de  como  seria  configurada  a  previs\u00e3o  \ncontratual  desta  capitaliza\u00e7\u00e3o  mensal  perante  o  C.  STJ,  a  fim  de  permitir  sua  incid\u00eancia  nos  \ncontratos  celebrados  depois  de  31  de  mar\u00e7o  de  2000.  Na  ocasi\u00e3o,  prevaleceu  o  entendimento  \nesposado  pela  Ministra  Isabel  Gallotti  segundo  a  qual  a  pactua\u00e7\u00e3o  de  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  deve  \nser  expressa,  com  taxas  claramente  definidas  no  contrato,  bem  como  a  periodicidade  da  \ncapitaliza\u00e7\u00e3o,  a  fim  de  extirpar  qualquer  d\u00favida  a  respeito  do  valor  da  d\u00edvida  dos  prazos  de  \npagamento  e  encargos.  \nConcluiu,  naquele  caso,  ser  permitida  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  \ninferior  a um  ano  em  contratos  celebrados  ap\u00f3s  31  de  mar\u00e7o  de  2000,  data  da  publica\u00e7\u00e3o  da  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1027757-61.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo 48AC27C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:35 . fls. 96\n\nTRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAVENIDA  ENGENHEIRO  CAETANO ALVARES,  594, S\u00e3o  Paulo  - SP  - \nCEP  02546-000\nHor\u00e1rio  de Atendimento  ao P\u00fablico:  das 12h30min  \u00e0s19h00min\n      \n1027757-61.2014.8.26.0001 - lauda  4\nmedida\n provis\u00f3ria  n\u00ba.  1.963-17\/2000,  em  vigor  como  MP  N\u00ba  2.170-01,  desde  que  expressamente  \npactuada;  a  capitaliza\u00e7\u00e3o  dos  juros  em  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  deve  vir  pactuada  de  forma  \nexpressa  e  clara;  a  previs\u00e3o  no  contrato  banc\u00e1rio  de  taxa  de  juros  anual  superior  ao  duod\u00e9cuplo  da  \nmensal  \u00e9  suficiente  para  permitir  a  cobran\u00e7a  da  taxa  anual  contratada  (REsp  973827,  DJ:  \n08\/08\/2012).  \nCom  base  neste  entendimento  o  C.  STJ  editou  a  s\u00famula  539:  \u201c\u00e9  permitida  a \ncapitaliza\u00e7\u00e3o  de  juros  com  periodicidade  inferior  \u00e0  anual  em  contratos  celebrados  com  institui\u00e7\u00f5es  \nintegrantes  do  Sistema  Financeiro  Nacional  a  partir  de  31\/3\/2000  (MP  1.963-17\/00,  reeditada  \ncomo  MP  2.170-36\/01),  desde  que  expressamente  pactuada\u201d.\nPosto  isso,  REJEITO  os  embargos  da  parte  r\u00e9  (C\u00f3digo  de  Processo  Civil,  artigo  \n702,  \u00a7  8\u00ba),  e  JULGO  PROCEDENTE  a  a\u00e7\u00e3o  monit\u00f3ria,  constituindo,  de  pleno  direito,  o  t\u00edtulo  \nexecutivo  judicial,  consistente  nos  termos  constantes  da  peti\u00e7\u00e3o  inicial  em  R$11.309,06,  devendo  \nos  valores  serem  corrigidos  monetariamente  e  sobre  eles  incidir  juros  legais  de  1%  (um  por  cento)  \nao  m\u00eas,  desde  a  data  dos  vencimentos  do  d\u00e9bito.\nEm  virtude  da  sucumb\u00eancia,  condeno  a parte  r\u00e9\/embargante  ao  pagamento  das  \ncustas  processuais  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios  que  arbitro  em  10%  do  valor  da  condena\u00e7\u00e3o  \u00e0  luz  do  \ndisposto  no  artigo  85,  \u00a7  2\u00ba,  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.\nP.R.I.\nS\u00e3o  Paulo , 25  de  agosto  de 2017 .\nDOCUMENTO ASSINADO DIGITALMENTE  NOS TERMOS  DA LEI  11.419\/2006,  \nCONFORME IMPRESS\u00c3O  \u00c0 MARGEM  DIREITAPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1027757-61.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo 48AC27C. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por CINTHIA ELIAS DE ALMEIDA, liberado nos autos em 30\/08\/2017 \u00e0s 19:35 . fls. 97"}},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"06\/07\/2017","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    certid\u00e3o - decurso de prazo gen\u00e9rico","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"13\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0230\/2016 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/12\/2016 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/12\/2016 N\u00famero do Di\u00e1rio: 2258 P\u00e1gina: 1402\/1425","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/12\/2016","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0230\/2016 Teor do ato: Vistos.N\u00e3o cumprida a decis\u00e3o de fls. 81\/82, indefiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 corr\u00e9 Sandra.Recolham, as r\u00e9s, a guia previdenci\u00e1ria O.A.B. devida.Fls. 86\/89: anote-se. O autor tamb\u00e9m deve recolher guia(s) previdenci\u00e1ria(s) O.A.B. Na omiss\u00e3o, oficie-se ao IPESP.Ap\u00f3s e diante do desinteresse das partes na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia voltem conclusos para senten\u00e7a. Advogados(s): Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o (OAB 221386\/SP), Flavia Rosana de Araujo Pedro (OAB 277779\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/12\/2016","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos.N\u00e3o cumprida a decis\u00e3o de fls. 81\/82, indefiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 corr\u00e9 Sandra.Recolham, as r\u00e9s, a guia previdenci\u00e1ria O.A.B. devida.Fls. 86\/89: anote-se. O autor tamb\u00e9m deve recolher guia(s) previdenci\u00e1ria(s) O.A.B. Na omiss\u00e3o, oficie-se ao IPESP.Ap\u00f3s e diante do desinteresse das partes na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia voltem conclusos para senten\u00e7a.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: \n(11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1027757-61.2014.8.26.0001  - Monit\u00f3ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : SANDRA REGINA  GARRELLAS  NOVO ME e outro\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm 02  de  dezembro  de  2016 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  ao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).:  Maria  Salete  Corr\u00eaa  Dias .  Eu,  \nSymone  , Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\n \nVistos.\nN\u00e3o  cumprida  a  decis\u00e3o  de  fls.  81\/82,  indefiro  os  \nbenef\u00edcios  da  Justi\u00e7a  Gratuita  \u00e0  corr\u00e9  Sandra.\nRecolham,  as  r\u00e9s,  a  guia  previdenci\u00e1ria  O.A.B.  devida.\nFls.  86\/89:  anote-se.  O  autor  tamb\u00e9m  deve  recolher   guia(s)  \nprevidenci\u00e1ria(s)  O.A.B.  Na  omiss\u00e3o,  oficie-se  ao  IPESP.\nAp\u00f3s  e  diante  do  desinteresse  das  partes  na  realiza\u00e7\u00e3o  de  \naudi\u00eancia  voltem  conclusos  para  senten\u00e7a.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  02  de  dezembro  de  2016 .\nJuiz(a)   de   Direito   Dr(a).: Maria  Salete  Corr\u00eaa  DiasPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1027757-61.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo 3368C64. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA SALETE CORREA DIAS, liberado nos autos em 09\/12\/2016 \u00e0s 19:51 . fls. 91"}},{"data":"05\/12\/2016","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/12\/2016","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    Certid\u00e3o - Gen\u00e9rica","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/10\/2015","descricao":"Suspens\u00e3o do Prazo   Prazo referente ao usu\u00e1rio foi alterado para 23\/07\/2015 devido \u00e0 altera\u00e7\u00e3o da tabela de feriados","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70114159-4 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2015 09:01","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/07\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70114157-8 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/07\/2015 09:00","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/06\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0081\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/06\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 15\/06\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1903 P\u00e1gina: 1262\/1281","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/06\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0081\/2015 Teor do ato: Vistos. Regularize o patrono do autor, Dr. Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o, sua representa\u00e7\u00e3o processual. Fls. 65: a Lei n\u00ba1.060\/50 foi editada com a finalidade de proporcionar a assist\u00eancia judici\u00e1ria aos necessitados, como forma de cumprir comando constitucional de proporcionar o acesso de todos \u00e0 justi\u00e7a. Dessa finalidade n\u00e3o pode se afastar. Ante o exposto, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita o(a)(s) corr\u00e9 Sandra, al\u00e9m da apresenta\u00e7\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, sob as penas do crime de declara\u00e7\u00e3o ideologicamente falsa, deve(m), sob as mesmas penas, subscrever declara\u00e7\u00e3o, com as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a) a(s) atividade(s) econ\u00f4mica(s) que exerce(m), o rendimento mensal e os bens que possui(em) em seu nome. Se trabalha(m), profiss\u00e3o, local de trabalho e qual a remunera\u00e7\u00e3o, com comprovante de rendimento, inclusive com a juntada da CTPS e declara\u00e7\u00e3o de rendimentos \u00e0 Receita Federal; b) quantas pessoas residem no im\u00f3vel e quantas trabalham; c) se \u00e9(s\u00e3o) possuidor(es) de mais de 01 (um) im\u00f3vel. Em caso afirmativo, se recebe(m) rendimentos do segundo bem; d) se \u00e9(s\u00e3o) possuidor(es) de autom\u00f3vel. Em caso afirmativo, qual a marca e o ano. Deve(m) informar tamb\u00e9m se possui(em) mais de 01 (um) ve\u00edculo; e) se est\u00e1(\u00e3o) isento(a)(s) de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, aos quais se deve estender o benef\u00edcio requerido (art. 3\u00ba, inc. V, da Lei 1.060\/50). Caso desista(m) do requerimento dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, dever\u00e1(\u00e3o) providenciar o recolhimento da guia previdenci\u00e1ria OAB. Por fim, especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as quanto \u00e0 necessidade e pertin\u00eancia. Dizendo, ainda, se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o (OAB 221386\/SP), Flavia Rosana de Araujo Pedro (OAB 277779\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/06\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Regularize o patrono do autor, Dr. Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o, sua representa\u00e7\u00e3o processual. Fls. 65: a Lei n\u00ba1.060\/50 foi editada com a finalidade de proporcionar a assist\u00eancia judici\u00e1ria aos necessitados, como forma de cumprir comando constitucional de proporcionar o acesso de todos \u00e0 justi\u00e7a. Dessa finalidade n\u00e3o pode se afastar. Ante o exposto, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita o(a)(s) corr\u00e9 Sandra, al\u00e9m da apresenta\u00e7\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, sob as penas do crime de declara\u00e7\u00e3o ideologicamente falsa, deve(m), sob as mesmas penas, subscrever declara\u00e7\u00e3o, com as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a) a(s) atividade(s) econ\u00f4mica(s) que exerce(m), o rendimento mensal e os bens que possui(em) em seu nome. Se trabalha(m), profiss\u00e3o, local de trabalho e qual a remunera\u00e7\u00e3o, com comprovante de rendimento, inclusive com a juntada da CTPS e declara\u00e7\u00e3o de rendimentos \u00e0 Receita Federal; b) quantas pessoas residem no im\u00f3vel e quantas trabalham; c) se \u00e9(s\u00e3o) possuidor(es) de mais de 01 (um) im\u00f3vel. Em caso afirmativo, se recebe(m) rendimentos do segundo bem; d) se \u00e9(s\u00e3o) possuidor(es) de autom\u00f3vel. Em caso afirmativo, qual a marca e o ano. Deve(m) informar tamb\u00e9m se possui(em) mais de 01 (um) ve\u00edculo; e) se est\u00e1(\u00e3o) isento(a)(s) de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, aos quais se deve estender o benef\u00edcio requerido (art. 3\u00ba, inc. V, da Lei 1.060\/50). Caso desista(m) do requerimento dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, dever\u00e1(\u00e3o) providenciar o recolhimento da guia previdenci\u00e1ria OAB. Por fim, especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as quanto \u00e0 necessidade e pertin\u00eancia. Dizendo, ainda, se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: \n(11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1027757-61.2014.8.26.0001  - Monit\u00f3ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : SANDRA REGINA  GARRELLAS  NOVO ME e outro\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm 09  de  junho  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).:  Maria  Salete  Corr\u00eaa  Dias .  Eu,  _____,  \nSymone   Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\n \nVistos.\nRegularize  o  patrono  do  autor,  Dr.  Henrique  Jos\u00e9  Parada  Sim\u00e3o\n,  sua  \nrepresenta\u00e7\u00e3o  processual.  \nFls.  65:  a  Lei  n\u00ba1.060\/50  foi  editada  com  a  finalidade  de  proporcionar  a  \nassist\u00eancia  judici\u00e1ria  aos  necessitados,  como  forma  de  cumprir  comando  constitucional  de  \nproporcionar  o  acesso  de  todos  \u00e0  justi\u00e7a.  Dessa  finalidade  n\u00e3o  pode  se  afastar.\nAnte  o  exposto,  para  aprecia\u00e7\u00e3o  do  pedido  de  Justi\u00e7a  Gratuita  o(a)(s)  \ncorr\u00e9  Sandra\n,  al\u00e9m  da  apresenta\u00e7\u00e3o  da  declara\u00e7\u00e3o  de  pobreza,  sob  as  penas  do  crime  de  \ndeclara\u00e7\u00e3o  ideologicamente  falsa,  deve(m),  sob  as  mesmas  penas,  subscrever  declara\u00e7\u00e3o\n, \ncom  as  seguintes  informa\u00e7\u00f5es:  \na)  a(s)  atividade(s)  econ\u00f4mica(s)  que  exerce(m),  o  rendimento  mensal  e  \nos  bens  que  possui(em)  em  seu  nome.  Se  trabalha(m),  profiss\u00e3o,  local  de  trabalho  e  qual  a  \nremunera\u00e7\u00e3o,  com  comprovante  de  rendimento,  inclusive  com  a  juntada  da  CTPS  e \ndeclara\u00e7\u00e3o de  rendimentos  \u00e0  Receita  Federal\n;\nb)  quantas  pessoas  residem  no  im\u00f3vel  e  quantas  trabalham;\nc)  se  \u00e9(s\u00e3o)  possuidor(es)  de  mais  de  01  (um)  im\u00f3vel.  Em  caso  \nafirmativo,  se  recebe(m)  rendimentos  do  segundo  bem;\nd)  se  \u00e9(s\u00e3o)  possuidor(es)  de  autom\u00f3vel.  Em  caso  afirmativo,  qual  a  \nmarca  e  o  ano.  Deve(m)  informar  tamb\u00e9m  se  possui(em)  mais  de  01  (um)  ve\u00edculo;\ne)  se  est\u00e1(\u00e3o)  isento(a)(s)  de  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  aos  quais  se  deve  Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1027757-61.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo 132CA0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA SALETE CORREA DIAS, liberado nos autos em 10\/06\/2015 \u00e0s 11:11 . fls. 81\n\nestender o  benef\u00edcio  requerido  (art.  3\u00ba,  inc.  V,  da  Lei  1.060\/50).\nCaso  desista(m)  do  requerimento  dos  benef\u00edcios  da  justi\u00e7a  gratuita,  \ndever\u00e1(\u00e3o)  providenciar  o  recolhimento  da  guia  previdenci\u00e1ria  OAB.\nPor  fim,  especifiquem  as  partes  as  provas  que  efetivamente  pretendem  \nproduzir,  justificando-as  quanto  \u00e0  necessidade  e  pertin\u00eancia.\nDizendo,  ainda,  se  tem  interesse  na  designa\u00e7\u00e3o  de  audi\u00eancia  de  \nconcilia\u00e7\u00e3o.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  09  de  junho  de  2015 .\nJuiz(a)   de   Direito   Dr(a).: Maria  Salete  Corr\u00eaa  DiasPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1027757-61.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo 132CA0B. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA SALETE CORREA DIAS, liberado nos autos em 10\/06\/2015 \u00e0s 11:11 . fls. 82"}},{"data":"09\/06\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/06\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70089095-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 03\/06\/2015 11:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/05\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0072\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 26\/05\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 27\/05\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1892 P\u00e1gina: 1269\/1291","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"25\/05\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0072\/2015 Teor do ato: nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): fls.54\/66: fica o autor intimado a impugnar os embargos monit\u00f3rios. Advogados(s): Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"18\/05\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): fls.54\/66: fica o autor intimado a impugnar os embargos monit\u00f3rios.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"15\/05\/2015","descricao":"Embargos Monit\u00f3rios Juntados   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70076868-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Embargos Monit\u00f3rios Data: 15\/05\/2015 19:38","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"30\/04\/2015","descricao":"Documento Juntado","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0055\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 22\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 23\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1869 P\u00e1gina: 1432\/1448","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0055\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls.47: O processo de conhecimento n\u00e3o pode permanecer paralisado indefinidamente, enquanto n\u00e3o for julgado. Nestas condi\u00e7\u00f5es, aguarde-se o retorno da carta precat\u00f3ria. Advogados(s): Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls.47: O processo de conhecimento n\u00e3o pode permanecer paralisado indefinidamente, enquanto n\u00e3o for julgado. Nestas condi\u00e7\u00f5es, aguarde-se o retorno da carta precat\u00f3ria.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: \n(11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1027757-61.2014.8.26.0001  - Monit\u00f3ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : SANDRA REGINA  GARRELLAS  NOVO ME e outro\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm 16  de  abril  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).:  Maria  Salete  Corr\u00eaa  Dias .  Eu,  \n____________,  Emerson  Ozzeti , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.\n \nVistos.\nFls.47:  \nO  processo  de  conhecimento  n\u00e3o  pode  permanecer  \nparalisado  indefinidamente,  enquanto  n\u00e3o  for  julgado.  \nNestas  condi\u00e7\u00f5es,  aguarde-se  o  retorno  da  carta  \nprecat\u00f3ria.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  16  de  abril  de  2015 .\nJuiz(a)   de   Direito   Dr(a).: Maria  Salete  Corr\u00eaa  DiasPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1027757-61.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo FFAD38. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA SALETE CORREA DIAS, liberado nos autos em 16\/04\/2015 \u00e0s 18:33 . fls. 48"}},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"16\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70058005-5 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 16\/04\/2015 09:54","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/04\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0051\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 13\/04\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 14\/04\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1864 P\u00e1gina: 1266\/1281","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"10\/04\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0051\/2015 Teor do ato: Vistos. Fls. 44: em cinco dias, esclare\u00e7a, o autor, se est\u00e1 desistindo da a\u00e7\u00e3o. Advogados(s): Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Fls. 44: em cinco dias, esclare\u00e7a, o autor, se est\u00e1 desistindo da a\u00e7\u00e3o.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: \n(11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1027757-61.2014.8.26.0001  - Monit\u00f3ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : SANDRA REGINA  GARRELLAS  NOVO ME e outro\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm 09  de  abril  de  2015 ,  fa\u00e7o  estes  autos  conclusos  \nao(\u00e0)  MM(\u00aa).  Juiz(a)  de  Direito,  Dr(a).:  Maria  Salete  Corr\u00eaa  Dias .  Eu,  \n____________,  Symone,  Escrevente  T\u00e9cnico  Judici\u00e1rio , subscrevi.\n \nVistos.\nFls.  44:  em  cinco  dias,  esclare\u00e7a,  o  autor,  se  est\u00e1  \ndesistindo  da  a\u00e7\u00e3o.  \nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  09  de  abril  de  2015 .\nJuiz(a)   de   Direito   Dr(a).: Maria  Salete  Corr\u00eaa  DiasPara conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1027757-61.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo FB7E59. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA SALETE CORREA DIAS, liberado nos autos em 09\/04\/2015 \u00e0s 18:45 . fls. 45"}},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"09\/04\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70053672-2 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/04\/2015 14:46","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"13\/03\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70036808-0 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 13\/03\/2015 15:20","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1836 P\u00e1gina: 1794\/1810","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"02\/03\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0027\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 02\/03\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 03\/03\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1836 P\u00e1gina: 1794\/1810","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/003551-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: rua Flor de Ouro, 367, onde fui recebido por Cleusa que informou que reside no local ha varios anos e desconhece a requerida. Certifico ainda que Cleusa informou que em seu endere\u00e7o chega diversas correspond\u00eancias com nome da requerida. Diante do exposto, deixei de citar, Sandra Regina Garrellas, e devolvo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9 S\u00e3o Paulo, 20 de fevereiro de 2015. Advogados(s): Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"27\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0027\/2015 Teor do ato: Providencie o autor a impress\u00e3o e a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria emitida, comprovando-se por protocolo. Advogados(s): Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/02\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/003551-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: rua Flor de Ouro, 367, onde fui recebido por Cleusa que informou que reside no local ha varios anos e desconhece a requerida. Certifico ainda que Cleusa informou que em seu endere\u00e7o chega diversas correspond\u00eancias com nome da requerida. Diante do exposto, deixei de citar, Sandra Regina Garrellas, e devolvo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9 S\u00e3o Paulo, 20 de fevereiro de 2015.","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado    Providencie o autor a impress\u00e3o e a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria emitida, comprovando-se por protocolo.","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio Praticado","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"25\/02\/2015","descricao":"Carta Precat\u00f3ria Expedida    Carta Precat\u00f3ria - Cita\u00e7\u00e3o - Monit\u00f3ria - Pagamento - C\u00edvel","anexo":{"label":"Carta Precat\u00f3ria Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Ato Ordinat\u00f3rio - Gen\u00e9rico - Com Atos e N\u00e3o Public\u00e1vel","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"24\/02\/2015","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.15.70024102-1 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria Data: 23\/02\/2015 14:11","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"12\/02\/2015","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0018\/2015 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 12\/02\/2015 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 13\/02\/2015 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1826 P\u00e1gina: 1439\/1460","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"11\/02\/2015","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0018\/2015 Teor do ato: CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/003553-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Almirante Barroso,n\u00ba107-F- Vila Galv\u00e3o- Guarulhos, e a\u00ed sendo, Advogados(s): Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"03\/02\/2015","descricao":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo    CERTID\u00c3O - MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/003553-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Almirante Barroso,n\u00ba107-F- Vila Galv\u00e3o- Guarulhos, e a\u00ed sendo,","anexo":{"label":"Mandado Devolvido Cumprido Negativo","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2015\/003553-6 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 06\/02\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"21\/01\/2015","descricao":"Mandado Expedido    Mandado n\u00ba: 001.2015\/003551-0 Situa\u00e7\u00e3o: Cumprido - Ato negativo em 26\/02\/2015 Local: Cart\u00f3rio da 2\u00aa Vara C\u00edvel","anexo":{"label":"Mandado Expedido","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"12\/01\/2015","descricao":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel    Cumprimento - FR","anexo":{"label":"Ato Ordinat\u00f3rio - N\u00e3o Public\u00e1vel","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/10\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0162\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 23\/10\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 24\/10\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1761 P\u00e1gina: 1373\/1401","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"22\/10\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0162\/2014 Teor do ato: Vistos. Recebo fls. 20\/23 como emenda \u00e0 inicial. Cite-se para pagamento em 15 (quinze) dias. Intimem-se, ainda, os r\u00e9us de que, no caso de cumprimento do mandado, haver\u00e1 isen\u00e7\u00e3o de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, podendo, em igual prazo, oferecer(em) embargos \u00e0 presente a\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei. Advogados(s): Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Recebo fls. 20\/23 como emenda \u00e0 inicial. Cite-se para pagamento em 15 (quinze) dias. Intimem-se, ainda, os r\u00e9us de que, no caso de cumprimento do mandado, haver\u00e1 isen\u00e7\u00e3o de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, podendo, em igual prazo, oferecer(em) embargos \u00e0 presente a\u00e7\u00e3o. Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado. Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\n  2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL  - FORO  REGIONAL  SANTANA \nPROCESSO  N\u00ba: 1027757-61.2014.8.26.0001\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  Verde  - \nCEP  02546-000,  Fone: (11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  \nsantana2cv@tjsp.jus.br\nDESPACHO - MANDADO\nProcesso  n\u00ba: 1027757-61.2014.8.26.0001  - Monit\u00f3ria\nRequerente :Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : SANDRA REGINA  GARRELLAS  NOVO ME, SANDRA  REGINA \nGARRELLAS\nVistos.\nRecebo  fls.  20\/23  como  emenda  \u00e0  inicial.  \nCite-se  para  pagamento  em  15  (quinze)  dias.\nIntimem-se,  ainda,  os  r\u00e9us  de  que,  no  caso  de  cumprimento  \ndo  mandado,  haver\u00e1  isen\u00e7\u00e3o  de  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios,  podendo,  em  igual  prazo,  \noferecer(em)  embargos  \u00e0  presente  a\u00e7\u00e3o.\nServir\u00e1  o  presente,  por  c\u00f3pia  digitada,  como  mandado.  \nCumpra-se  na  forma  e  sob  as  penas  da  Lei.\nInt.   S\u00e3o  Paulo,  17\/10\/2014\nJu\u00edz  de  Direito  Dra.:  Maria  Salete  Corr\u00eaa  Dias\nADVERT\u00caNCIA:  Se  os  embargos  n\u00e3o  forem  opostos,  no  prazo  de  15  (quinze)  dias,  constituir-se-\u00e1,  de  pleno  \ndireito,  o  t\u00edtulo  executivo  judicial,  convertendo-se  o  mandado  inicial  em  mandado  executivo  e  prosseguindo-se  \nna  forma  do  Livro  I,  T\u00edtulo  VIII,  Cap\u00edtulo  X  do  C\u00f3digo  de  Processo  Civil.  Cumprindo  o  r\u00e9u  o  mandado,  ficar\u00e1  \nisento  de  custas  e  honor\u00e1rios  advocat\u00edcios.\nNos termos  do  Prov.  3\/2001  da  CGJ,  fica  constando  o  seguinte:  \u201c 4.  \u00c9  vedado  ao  oficial  de  justi\u00e7a  o  recebimento  de  qualquer  numer\u00e1rio  \ndiretamente da  parte.  4.1.  As  despesas  em  caso  de  transporte  e  dep\u00f3sito  de  bens  e  outras  necess\u00e1rias  ao  cumprimento  de  mandados,  ressalvadas  \naquelas relativas  \u00e0  condu\u00e7\u00e3o,  ser\u00e3o  adiantadas  pela  parte  mediante  dep\u00f3sito  do  valor  indicado  pelo  oficial  de  justi\u00e7a  nos  autos,  em  conta  \ncorrente \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o  do  ju\u00edzo.  4.2.  Vencido  o  prazo  para  cumprimento  do  mandado  sem  que  efetuado  o  dep\u00f3sito  (4.1.),  o  oficial  de  justi\u00e7a  o  \ndevolver\u00e1, certificando  a  ocorr\u00eancia.  4.3.  Quando  o  interessado  oferecer  meios  para  o  cumprimento  do  mandado  (4.1),  dever\u00e1  desde  logo  \nespecific\u00e1-los, indicando  dia,  hora  e  local  em  que  estar\u00e3o  \u00e0  disposi\u00e7\u00e3o,  n\u00e3o  havendo  nesta  hip\u00f3tese  dep\u00f3sito  para  tais  dilig\u00eancias.  5.  A  \nidentifica\u00e7\u00e3o do  oficial  de  justi\u00e7a,  no  desempenho  de  suas  fun\u00e7\u00f5es,  ser\u00e1  feita  mediante  apresenta\u00e7\u00e3o  de  carteira  funcional,  obrigat\u00f3ria  em  todas  \nas dilig\u00eancias.\u201d  Texto  extra\u00eddo  do  Cap.  VI,  das  Normas  de  Servi\u00e7o  da  Corregedoria  Geral  da  Justi\u00e7a.  Advert\u00eancia:  Opor-se  \u00e0  execu\u00e7\u00e3o  de  ato  \nlegal, mediante  viol\u00eancia  ou  amea\u00e7a  a  funcion\u00e1rio  competente  para  execut\u00e1-lo  ou  a  quem  lhe  esteja  prestando  auxilio:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  2  \n(dois) meses  a  2  (dois)  anos,  Desacatar  funcion\u00e1rio  p\u00fablico  no  exerc\u00edcio  da  fun\u00e7\u00e3o  ou  em  raz\u00e3o  dela:  Pena  \n deten\u00e7\u00e3o,  de  6  (seis)  meses  a  2  \n(dois) anos,  ou  multa.  \u201cTexto  extra\u00eddo  do  C\u00f3digo  Penal,  artigos  329  \u201c  caput  \u201c  e  331.  \nObserva\u00e7\u00f5es   para   o(a)   Sr(a).Oficial   de   Justi\u00e7a   diligenciante :   1)   observar   o   artigo   172   e   \u00a7   2\u00ba   do   C\u00f3digo   de  \nProcesso   Civil;   2)   em   caso   de   cita\u00e7\u00e3o   com   hora   certa,   Vossa   Senhoria   dever\u00e1   entregar   no   endere\u00e7o   da   dilig\u00eancia,  \na   carta   de   cita\u00e7\u00e3o   anexa,   certificando   isso   nos   autos.  \nAdvogado:  Luis  Fernando  de  Hollanda\nEndere\u00e7o:   AV.  PAULISTA,  2073,  SP\/SP  -  TElefone:  3266-3377Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1027757-61.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo A99FEF. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA SALETE CORREA DIAS, liberado nos autos em 17\/10\/2014 \u00e0s 18:07 . fls. 24"}},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"17\/10\/2014","descricao":"Peti\u00e7\u00e3o Juntada   N\u00ba Protocolo: WSAN.14.40113854-6 Tipo da Peti\u00e7\u00e3o: Peti\u00e7\u00f5es Diversas Data: 09\/10\/2014 17:18","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"29\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Publica\u00e7\u00e3o Expedida   Rela\u00e7\u00e3o :0148\/2014 Data da Disponibiliza\u00e7\u00e3o: 29\/09\/2014 Data da Publica\u00e7\u00e3o: 30\/09\/2014 N\u00famero do Di\u00e1rio: 1743 P\u00e1gina: 1384\/1397","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"26\/09\/2014","descricao":"Remetido ao DJE   Rela\u00e7\u00e3o: 0148\/2014 Teor do ato: Vistos. Em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 o exequente, descrever a d\u00edvida, desde a origem, seu respectivo valor(es), no que ela(s) se constitui(em), a(s) data(s) do contrato(s), a(s) data(s) da mora, discrimina\u00e7\u00e3o dos encargos, dos juros aplicados e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aplicada, inclusive de eventual comiss\u00e3o de perman\u00eancia e seu respectivo \u00edndice; planilha do d\u00e9bito, segundo as coordenadas supra. Advogados(s): Luis Fernando de Hollanda (OAB 228123\/SP), Marcia Hollanda Ribeiro (OAB 63227\/SP)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Decis\u00e3o Proferida    Vistos. Em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 o exequente, descrever a d\u00edvida, desde a origem, seu respectivo valor(es), no que ela(s) se constitui(em), a(s) data(s) do contrato(s), a(s) data(s) da mora, discrimina\u00e7\u00e3o dos encargos, dos juros aplicados e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aplicada, inclusive de eventual comiss\u00e3o de perman\u00eancia e seu respectivo \u00edndice; planilha do d\u00e9bito, segundo as coordenadas supra.","anexo":{"label":"Decis\u00e3o Proferida","conteudo":"TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A  DO ESTADO  DE S\u00c3O  PAULO\nCOMARCA  DE  S\u00c3O  PAULO\nFORO  REGIONAL  I - SANTANA\n2\u00aa  VARA  C\u00cdVEL\nAvenida  Engenheiro  Caetano Alvares,  594, 2\u00ba andar,  sala 210,  Casa  Verde  - CEP  02546-000,  Fone: \n(11)-3951-2525,  S\u00e3o Paulo-SP  - E-mail:  santana2cv@tjsp.jus.br\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nProcesso  n\u00ba: 1027757-61.2014.8.26.0001  - Monit\u00f3ria\nRequerente : Ita\u00fa Unibanco  S\/A.\nRequerido : SANDRA REGINA  GARRELLAS  NOVO ME e outro\nC  O  N  C  L  U  S  \u00c3  O\nEm 24  de  setembro  de  2014 ,  fa\u00e7o  estes  autos  \nconclusos  \u00e0  MM\u00aa.  Ju\u00edza  de  Direito,  Dra.  MARIA  SALETE  CORR\u00caA  DIAS.  Eu,  \n____________,  Emerson  Ozzeti , Chefe  de  Se\u00e7\u00e3o  Judici\u00e1rio , subscrevi.\n \nVistos.\nEm  10  dias,  sob  pena  de  extin\u00e7\u00e3o,  dever\u00e1  o  exequente,  \ndescrever  a  d\u00edvida,  desde  a  origem,  seu  respectivo  valor(es),  no  que  ela(s)  se  \nconstitui(em),  a(s)  data(s)  do  contrato(s),  a(s)  data(s)  da  mora,  discrimina\u00e7\u00e3o  dos  \nencargos,  dos  juros  aplicados  e  da  corre\u00e7\u00e3o  monet\u00e1ria  aplicada,  inclusive  de  \neventual  comiss\u00e3o  de  perman\u00eancia  e  seu  respectivo  \u00edndice;  planilha  do  d\u00e9bito,  \nsegundo  as  coordenadas  supra.\nInt.\nS\u00e3o  Paulo,  24  de  setembro  de  2014 .\nJu\u00edza   de   Direito   Dra.   Maria   Salete   Corr\u00eaa   Dias .Para conferir o original, acesse o site https:\/\/esaj.tjsp.jus.br\/pastadigital\/pg\/abrirConferenciaDocumento.do, informe o processo 1027757-61.2014.8.26.0001 e c\u00f3digo 9DE973. Este documento \u00e9 c\u00f3pia do original, assinado digitalmente por MARIA SALETE CORREA DIAS, liberado nos autos em 24\/09\/2014 \u00e0s 14:15 . fls. 18"}},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Conclusos para Decis\u00e3o","anexo":"N\u00e3o existe anexo"},{"data":"24\/09\/2014","descricao":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida    certid\u00e3o inicial","anexo":{"label":"Certid\u00e3o de Cart\u00f3rio Expedida","conteudo":"Auto com senha"}},{"data":"23\/09\/2014","descricao":"Distribu\u00eddo Livremente (por Sorteio) (movimenta\u00e7\u00e3o exclusiva do distribuidor)","anexo":"N\u00e3o existe anexo"}],"peticoes":[{"data":"09\/10\/2014","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"23\/02\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00e3o Intermedi\u00e1ria"},{"data":"13\/03\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"09\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"16\/04\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"15\/05\/2015","tipo":"Embargos Monit\u00f3rios"},{"data":"03\/06\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"},{"data":"13\/07\/2015","tipo":"Peti\u00e7\u00f5es Diversas"}],"audiencias":null,"incidentes":null,"total_andamentos_retornados":60,"total_andamentos":60}],"publicacoes":[{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"299755362","codPublicacaoOrigem":"631095869","dataDivulgacao":"Mar  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1836","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1027757-61.2014.8.26.0001- Monit\u00f3ria-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Providencie o autor a impress\u00e3o e a distribui\u00e7\u00e3o da carta precat\u00f3ria emitida, comprovando-se por protocolo.-ADV: LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0027\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1805","paginaFinal":"1805","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"CRISTIANE VIEIRA DE MELLO E SILVA","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"475663","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5076287","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Mar  1 2015 10:18:23:090AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"299755363","codPublicacaoOrigem":"631095870","dataDivulgacao":"Mar  2 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Mar  3 2015 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1836","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1027757-61.2014.8.26.0001- Monit\u00f3ria-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-CERTID\u00c3O-MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/003551-0 dirigi-me ao endere\u00e7o: rua Flor de Ouro, 367, onde fui recebido por Cleusa que informou que reside no local ha varios anos e desconhece a requerida. Certifico ainda que Cleusa informou que em seu endere\u00e7o chega diversas correspond\u00eancias com nome da requerida. Diante do exposto, deixei de citar, Sandra Regina Garrellas, e devolvo o presente mandado ao cart\u00f3rio para os devidos fins de direito. O referido \u00e9 verdade e dou f\u00e9 S\u00e3o Paulo, 20 de fevereiro de 2015.-ADV: LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0027\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1805","paginaFinal":"1805","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"CRISTIANE VIEIRA DE MELLO E SILVA","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"475663","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"3","buscaLoteGrupo":"5076287","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Mar  1 2015 10:18:23:090AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":"001.2015\/003551-0","numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001|001.2015\/003551-0|228123","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"334802741","codPublicacaoOrigem":"661891956","dataDivulgacao":"May 26 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"May 27 2015 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1892","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1027757-61.2014.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - nos termos do art. 162, \u00a7 4\u00ba, do CPC, preparei para remessa ao Di\u00e1rio da Justi\u00e7a Eletr\u00f4nico o(s) seguinte(s) ato(s) ordinat\u00f3rio(s): fls.54\/66: fica o autor intimado a impugnar os embargos monit\u00f3rios. - ADV: MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0072\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1287","paginaFinal":"1287","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"497933","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"5","buscaLoteGrupo":"7251805","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"May 25 2015 09:49:28:800PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"317520014","codPublicacaoOrigem":"646568483","dataDivulgacao":"Apr 13 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 14 2015 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1864","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1027757-61.2014.8.26.0001- Monit\u00f3ria-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Vistos. Fls. 44: em cinco dias, esclare\u00e7a, o autor, se est\u00e1 desistindo da a\u00e7\u00e3o.-ADV: MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0051\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1278","paginaFinal":"1278","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"486480","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"5986852","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Apr 12 2015 10:52:47:890AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"261808958","codPublicacaoOrigem":"582035770","dataDivulgacao":"Sep 29 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 30 2014 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1743","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"2","cadernoParteTotal":"2","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1027757-61.2014.8.26.0001- Monit\u00f3ria-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Vistos.Em 10 dias, sob pena de extin\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 o exequente, descrever a d\u00edvida, desde a origem, seu respectivo valor(es), no que ela(s) se constitui(em), a(s) data(s) do contrato(s), a(s) data(s) da mora, discrimina\u00e7\u00e3o dos encargos, dos juros aplicados e da corre\u00e7\u00e3o monet\u00e1ria aplicada, inclusive de eventual comiss\u00e3o de perman\u00eancia e seu respectivo \u00edndice; planilha do d\u00e9bito, segundo as coordenadas supra.-ADV: LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0148\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1393","paginaFinal":"1393","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"439824","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3834695","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"88","usuarioCadastro":"valdir.neto","dataHoraCadastro":"Sep 28 2014 11:40:33:973AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"267534329","codPublicacaoOrigem":"590982903","dataDivulgacao":"Oct 23 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Oct 24 2014 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1761","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1027757-61.2014.8.26.0001- Monit\u00f3ria-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Vistos.Recebo fls.20\/23 como emenda \u00e0 inicial.Cite-se para pagamento em 15 (quinze) dias.Intimem-se, ainda, os r\u00e9us de que, no caso de cumprimento do mandado, haver\u00e1 isen\u00e7\u00e3o de custas e honor\u00e1rios advocat\u00edcios, podendo, em igual prazo, oferecer(em) embargos \u00e0 presente a\u00e7\u00e3o.Servir\u00e1 o presente, por c\u00f3pia digitada, como mandado.Cumpra-se na forma e sob as penas da Lei.-ADV: MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP), LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais \r\nRELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0162\/2014\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1388","paginaFinal":"1388","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"446513","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"10","buscaLoteGrupo":"3966471","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Oct 22 2014 10:14:10:430PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2016","codPublicacao":"602929995","codPublicacaoOrigem":"1059876968","dataDivulgacao":"Dec 13 2016 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Dec 14 2016 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2258","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1027757-61.2014.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - SANDRA REGINA GARRELLAS e outro - Vistos.N\u00e3o cumprida a decis\u00e3o de fls. 81\/82, indefiro os benef\u00edcios da Justi\u00e7a Gratuita \u00e0 corr\u00e9 Sandra.Recolham, as r\u00e9s, a guia previdenci\u00e1ria O.A.B. devida.Fls. 86\/89: anote-se. O autor tamb\u00e9m deve recolher guia(s) previdenci\u00e1ria(s) O.A.B. Na omiss\u00e3o, oficie-se ao IPESP.Ap\u00f3s e diante do desinteresse das partes na realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia voltem conclusos para senten\u00e7a. - ADV: HENRIQUE JOS\u00c9 PARADA SIM\u00c3O (OAB 221386\/SP), FLAVIA ROSANA DE ARAUJO PEDRO (OAB 277779\/ SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0230\/2016 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1412","paginaFinal":"1412","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"812374","buscaLoteAno":"2016","buscaLoteMes":"12","buscaLoteGrupo":"18383063","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Dec 13 2016 07:56:13:053AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"342223032","codPublicacaoOrigem":"668396742","dataDivulgacao":"Jun 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Jun 15 2015 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1903","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1027757-61.2014.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - SANDRA REGINA GARRELLAS e outro - Vistos. Regularize o patrono do autor, Dr. Henrique Jos\u00e9 Parada Sim\u00e3o, sua representa\u00e7\u00e3o processual. Fls. 65: a Lei n\u00ba1.060\/50 foi editada com a finalidade de proporcionar a assist\u00eancia judici\u00e1ria aos necessitados, como forma de cumprir comando constitucional de proporcionar o acesso de todos \u00e0 justi\u00e7a. Dessa finalidade n\u00e3o pode se afastar. Ante o exposto, para aprecia\u00e7\u00e3o do pedido de Justi\u00e7a Gratuita o(a)(s) corr\u00e9 Sandra, al\u00e9m da apresenta\u00e7\u00e3o da declara\u00e7\u00e3o de pobreza, sob as penas do crime de declara\u00e7\u00e3o ideologicamente falsa, deve(m), sob as mesmas penas, subscrever declara\u00e7\u00e3o, com as seguintes informa\u00e7\u00f5es: a) a(s) atividade(s) econ\u00f4mica(s) que exerce(m), o rendimento mensal e os bens que possui(em) em seu nome. Se trabalha(m), profiss\u00e3o, local de trabalho e qual a remunera\u00e7\u00e3o, com comprovante de rendimento, inclusive com a juntada da CTPS e declara\u00e7\u00e3o de rendimentos \u00e0 Receita Federal; b) quantas pessoas residem no im\u00f3vel e quantas trabalham; c) se \u00e9(s\u00e3o) possuidor(es) de mais de 01 (um) im\u00f3vel. Em caso afirmativo, se recebe(m) rendimentos do segundo bem; d) se \u00e9(s\u00e3o) possuidor(es) de autom\u00f3vel. Em caso afirmativo, qual a marca e o ano. Deve(m) informar tamb\u00e9m se possui(em) mais de 01 (um) ve\u00edculo; e) se est\u00e1(\u00e3o) isento(a)(s) de honor\u00e1rios advocat\u00edcios, aos quais se deve estender o benef\u00edcio requerido (art. 3\u00ba, inc. V, da Lei 1.060\/50). Caso desista(m) do requerimento dos benef\u00edcios da justi\u00e7a gratuita, dever\u00e1(\u00e3o) providenciar o recolhimento da guia previdenci\u00e1ria OAB. Por fim, especifiquem as partes as provas que efetivamente pretendem produzir, justificando-as quanto \u00e0 necessidade e pertin\u00eancia. Dizendo, ainda, se tem interesse na designa\u00e7\u00e3o de audi\u00eancia de concilia\u00e7\u00e3o. - ADV: HENRIQUE JOS\u00c9 PARADA SIM\u00c3O (OAB 221386\/SP), FLAVIA ROSANA DE ARAUJO PEDRO (OAB 277779\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0081\/2015 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1276","paginaFinal":"1276","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"502852","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"6","buscaLoteGrupo":"7622757","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Jun 11 2015 09:58:34:617PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2014","codPublicacao":"261170131","codPublicacaoOrigem":"581025247","dataDivulgacao":"Sep 25 2014 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep 26 2014 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1741","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"DISTRIBUIDOR C\u00cdVEL","conteudo":"PROCESSO :1027757-61.2014.8.26.0001 CLASSE :MONIT\u00d3RIA REQTE : Ita\u00fa Unibanco S\/A. ADVOGADO : 63227\/SP-Marcia Hollanda Ribeiro REQDO : SANDRA REGINA GARRELLAS NOVO ME VARA :2\u00aa VARA C\u00cdVEL","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais\r\nRELA\u00c7\u00c3O DOS FEITOS C\u00cdVEIS DISTRIBU\u00cdDOS \u00c0S VARAS DO FORO REGIONAL I-SANTANA EM 23\/09\/2014","paginaInicial":"1528","paginaFinal":"1528","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"439107","buscaLoteAno":"2014","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"3820582","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Sep 24 2014 10:39:27:077PM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":" ","numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"293689713","codPublicacaoOrigem":"625831671","dataDivulgacao":"Feb 12 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Feb 13 2015 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1826","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1027757-61.2014.8.26.0001- Monit\u00f3ria-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-CERTID\u00c3O-MANDADO CUMPRIDO NEGATIVO CERTIFICO eu, Oficial de Justi\u00e7a, que em cumprimento ao mandado n\u00ba 001.2015\/003553-6 dirigi-me ao endere\u00e7o: Rua Almirante Barroso,n\u00ba107- F-Vila Galv\u00e3o-Guarulhos, e a\u00ed sendo,-ADV: LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0018\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1456","paginaFinal":"1456","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"472096","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"2","buscaLoteGrupo":"4679053","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"112904","usuarioCadastro":"charles.pinha","dataHoraCadastro":"Feb 12 2015 01:08:41:873AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":"001.2015\/003553-6","numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001|001.2015\/003553-6|228123","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2015","codPublicacao":"320282011","codPublicacaoOrigem":"649022526","dataDivulgacao":"Apr 22 2015 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Apr 23 2015 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"1869","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"2\u00aa VARA C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1027757-61.2014.8.26.0001- Monit\u00f3ria-Contratos Banc\u00e1rios-Ita\u00fa Unibanco S\/A.-Vistos. Fls.47: O processo de conhecimento n\u00e3o pode permanecer paralisado indefinidamente, enquanto n\u00e3o for julgado. Nestas condi\u00e7\u00f5es, aguarde-se o retorno da carta precat\u00f3ria.-ADV: LUIS FERNANDO DE HOLLANDA (OAB 228123\/SP), MARCIA HOLLANDA RIBEIRO (OAB 63227\/SP)","despacho":"I-Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0055\/2015\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO MARIA SALETE CORR\u00caA DIAS ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1444","paginaFinal":"1444","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"488350","buscaLoteAno":"2015","buscaLoteMes":"4","buscaLoteGrupo":"6150060","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Apr 19 2015 09:36:26:277AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"},{"anoPublicacao":"2017","codPublicacao":"747294522","codPublicacaoOrigem":"1195179276","dataDivulgacao":"Sep  1 2017 12:00:00:000AM","dataPublicacao":"Sep  4 2017 12:00:00:000AM","numero":"1027757-61.2014.8.26.0001","codDiario":"6","diario":"DJSP","diarioDescricao":"Di\u00e1rio da Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo","diarioEdicao":"2423","diarioUF":"SP","codCaderno":"252","caderno":"CAD3","cadernoDescricao":"JUSTI\u00c7A ESTADUAL DA CAPITAL - DJSP","cadernoParte":"3","cadernoParteTotal":"4","cidadeComarcaDescricao":"S\u00c3O PAULO","varaDescricao":"C\u00cdVEL","conteudo":"Processo 1027757-61.2014.8.26.0001 - Monit\u00f3ria - Contratos Banc\u00e1rios - Ita\u00fa Unibanco S\/A. - SANDRA REGINA GARRELLAS e outro - Posto isso, REJEITO os embargos da parte r\u00e9 (C\u00f3digo de Processo Civil, artigo 702, \u00a7 8\u00ba), e JULGO PROCEDENTE a a\u00e7\u00e3o monit\u00f3ria, constituindo, de pleno direito, o t\u00edtulo executivo judicial, consistente nos termos constantes da peti\u00e7\u00e3o inicial em R$11.309,06, devendo os valores serem corrigidos monetariamente e sobre eles incidir juros legais de 1% (um por cento) ao m\u00eas, desde a data dos vencimentos do d\u00e9bito.Em virtude da sucumb\u00eancia, condeno a parte r\u00e9\/embargante ao pagamento das custas processuais e honor\u00e1rios advocat\u00edcios que arbitro em 10% do valor da condena\u00e7\u00e3o \u00e0 luz do disposto no artigo 85, \u00a7 2\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil.P.R.I. - ADV: HENRIQUE JOS\u00c9 PARADA SIM\u00c3O (OAB 221386\/SP), FLAVIA ROSANA DE ARAUJO PEDRO (OAB 277779\/SP)","despacho":"I - Santana, Casa Verde, Vila Maria e Tucuruvi\r\nF\u00f3runs Regionais e Distritais  RELA\u00c7\u00c3O N\u00ba 0151\/2017 2\u00aa Vara C\u00edvel\r\nJU\u00cdZO DE DIREITO DA 2\u00aa VARA C\u00cdVEL JUIZ(A) DE DIREITO DANIELA CLAUDIA HERRERA XIMENES ESCRIV\u00c3(O) JUDICIAL MARIA CRISTINA CORAZZARI EDITAL DE INTIMA\u00c7\u00c3O DE ADVOGADOS","paginaInicial":"1671","paginaFinal":"1671","codEmpresa":"1","codContrato":"25495","contrato":"RAYES ADVOGADOS ASSOCIADOS","codVinculo":"950396","vinculo":"BANCO ITAU S\/A","codTermo":"1867800","termoEncontrado":"ITAU UNIBANCO","buscaLote":"920756","buscaLoteAno":"2017","buscaLoteMes":"9","buscaLoteGrupo":"25909598","codUsuarioCorrecao":null,"dataHoraCorrecao":null,"codUsuarioConferencia":null,"dataHoraConferencia":null,"corrigido":"0","corrigidoCidade":"0","corrigidoConteudo":"0","corrigidoDespacho":"0","corrigidoNumero":"0","corrigidoOrgao":"0","corrigidoPagina":"0","corrigidoVara":"0","arquivada":"0","complemento":"0","conferido":"0","CWVisualizada":"0","CWVisualizarSiteCliente":"1","email":"0","exportada":"0","impressa":"0","lixeira":"0","visualizada":"0","origem":"AUTOMATIZADO","codSituacao":"1","codUsuarioCadastro":"11452","usuarioCadastro":"amanda.noveli","dataHoraCadastro":"Sep  1 2017 08:27:59:067AM","codUsuarioAlteracao":null,"usuarioAlteracao":null,"dataHoraAlteracao":null,"numeroCNJ":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroAntigo":null,"numeroUnificado":"1027757-61.2014.8.26.0001","numeroInstancia":"1","emailCorrigido":"0"}]}